<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="pureWriter">Pure Writer</string>
  <string name="about">About | ガイド</string>
  <string name="slogan">速く、優れた経験、決して失われたコンテンツ</string>
  <string name="editorTipAMenu">あなたは、テキストを選択する必要があります</string>
  <string name="redo">遣り直す</string>
  <string name="undo">アンドゥ</string>
  <string name="editorHintContent">テキストを入力してください</string>
  <string name="titleHint">タイトルを入力してください</string>
  <string name="share">シェア</string>
  <string name="copyTitle">コピータイトル</string>
  <string name="lock">保護</string>
  <string name="history">歴史</string>
  <string name="tipShouldUnlock">最初にロックを解除する必要があります</string>
  <string name="tipShouldSetupFingerprint">最初にシステム設定で指紋を作成してください！</string>
  <string name="sendContentTo">このコンテンツを送信する：</string>
  <string name="failedTitleIsEmpty">失敗：タイトルが空です</string>
  <string name="failedContentIsEmpty">失敗：コンテンツが空です</string>
  <string name="copyTheTitleSuccessfully">タイトルを正常にコピーしました</string>
  <string name="copyTheContentSuccessfully">コンテンツを正常にコピーしました</string>
  <string name="titleAndContentAreEmpty">タイトルと内容が空であります</string>
  <string name="clearThisContent">このコンテンツを消去</string>
  <string name="copyContent">コンテンツをコピーする</string>
  <string name="appPureMosaic">PureMosaic</string>
  <string name="wordCountShort">単語数</string>
  <string name="historyState">保存されました</string>
  <string name="tipNeedFingerprint">表示と編集のために指紋を解除する必要があります</string>
  <string name="empty">空の</string>
  <string name="isRevertToThisFile">このファイルに戻す？</string>
  <string name="noMore">もういや</string>
  <string name="goOn">続ける</string>
  <string name="reject">拒絶する</string>
  <string name="titleIntroCard">何かを書くのに使う</string>
  <string name="defaultContent">はじめまして。\nPure Writerは最小限に抑えられているため、いつでもどこでも自分のコンテンツを失うことを心配せずに自分のコンテンツに書き込むことができます。\nPure Writerの行と段落の間隔機能を使用すると、テキストがより鮮明で読みやすくなりますが、それだけでなく、スムーズなスクロール、スワイプから折りたたみ式のキーボード、その他多数の優れた機能もあります。\nあなたの作品をあなたの指紋で暗号化し、好きなときに書き込みを開始または停止し、他のアプリケーションにコンテンツをすばやく共有することができます。\n最も重要なことは、手動で削除しない限り、このテキストエディタを使用している間に作業を失うことは決してなく、偶然の削除や予期せぬシャットダウンであっても、履歴からそれを回復することができます。\nその他の機能：WebDAVクラウドバックアップ、マテリアルデザイン2テーマ、マークダウン、タイプライターモード、長いテキスト画像としてエクスポート、タイムマシン…\nあなたはいつでもどこでも中断して書くことができます。\n楽しんでください。</string>
  <string name="defaultTitle">あなたの好きなように</string>
  <string name="tipPermissionFailed">権限の取得に失敗し、レコードを保存できません</string>
  <string name="titleStorePermissionFailed">記憶域アクセス要求に失敗しました</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionToSettings">履歴を保存するにはストレージ権限が必要です。設定ページにアクセスして権限を手動で付与する必要があります。そうしないと、履歴機能を正常に使用できません。</string>
  <string name="actionOkGoSettings">OK</string>
  <string name="tipFingerAuthRetry">失敗したロックを解除する指紋認証、再試行の残りの数：%d</string>
  <string name="tipFingerAuthFailed">指紋のロックを解除できませんでした.1分後にもう一度お試しください。プログラムが終了しようとしています…</string>
  <string name="tipRichText">Pure Writerは、純粋で良好なプレーンテキストライティングエクスペリエンスを作成することを約束しているため、リッチテキストコンテンツをサポートすることは意図されていません。 現時点では、太字をTXTファイルで表現できないため、<b>太字</b>のテキストが表示されます。太字は非表示、非表示です。ごめんなさい、ご容赦ください！ より良い提案がある場合は、フィードバックグループに参加して、私に教えてください、あなたのサポートに感謝します！</string>
  <string name="settings">設定</string>
  <string name="tipIndent">注：セグメンテーションのインデント設定項目では、既存のテキストは変更されません</string>
  <string name="format">フォーマット</string>
  <string name="indent">インデント</string>
  <string name="explanation">説明</string>
  <string name="tipInsertBlankLines">While this setting is on, an extra line will be added in each paragraph when the text is copied or shared. As the special paragraph spacing is only provided in Pure Writer, extra lines are necessary to have the same effect outside this app.</string>
  <string name="deleteObsoleteFiles">廃止されたファイルを削除する</string>
  <string name="dayNightMode">ナイトモード</string>
  <string name="summaryPay">Get Pro features</string>
  <string name="tipSettingNotSupport">一時的にこれを設定することはできません。 近日公開。</string>
  <string name="on">オープン</string>
  <string name="off">クローズ</string>
  <string name="shortcutBar">ショートカットバー</string>
  <string name="insertBlankLinesWhenExporting">Add extra lines when exporting</string>
  <string name="contentTextSize">コンテンツのテキストサイズ</string>
  <string name="iKnow">I know</string>
  <string-array name="nightModeEntries">
    <item>オート</item>
    <item>はい</item>
    <item>いいえ</item>
  </string-array>
  <string name="tipMessageStoragePermissionFirst">あなたの記事を自動的にバックアップする許可が必要です。あなたの記事が失われないように、許可を与えてください。</string>
  <string name="promptShortcutTitle">簡単な説明 (optional)</string>
  <string name="promptShortcutContent">Content (required)</string>
  <string name="createShortcut">Create text Shortcut</string>
  <string name="noteShortcutCursorIndex">Please move the cursor position in the content to set the placement of the cursor after inserting the article</string>
  <string name="indentShort">Indent</string>
  <string name="delete">削除</string>
  <string name="messageDeleteShortcut">Click OK to delete this shortcut</string>
  <string name="features">特徴</string>
  <string name="sendTextFailedForTooLarge">あなたのテキストが長すぎるともう一つのアプリに直接送られる。それは、すでにあなたのクリップボードにテキストをコピー</string>
  <string name="hasSavedToYourAlbum">Saved to your album</string>
  <string name="previewAndExport">Preview &amp; Export…</string>
  <string name="preview">プレビュー</string>
  <string name="tipRequirePro">This is a Pro feature</string>
  <string name="proReadMe">PureWriterが素晴らしいと思って、それがより良くなることを願ったら、開発者のインセンティブとして少しのお金を費やしたいですか？\n\nこれにより、私たちは良い方向に固執し、良心の製品を作り、より多くの独立した開発者を鼓舞することができます。\n\n「GOOGLE PLAY」ボタンをクリックすると、Google Pay Paymentを開くことができます。返品として、Pure Writerは広告なしの状態とすべてのProコンテンツを提供します。ありがとうございました！</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">キャンセル</string>
  <string name="yes">OK</string>
  <string name="no">キャンセル</string>
  <string name="summaryPaid">Pro activated</string>
  <string name="update">更新</string>
  <string name="labelUpdate">A new Pure Writer %1$s is available</string>
  <string name="messageDeleteArticlesToTrash">これらの記事を削除してゴミ箱に移動しますか？</string>
  <string name="tipPurchasedStatusFailed">Purchased. If the status is not refreshed, try clicking the Pro item again and will NOT deduct your money again.</string>
  <string name="createNew">新しい記事</string>
  <string name="autoLock">オートロック</string>
  <string name="enabled">有効</string>
  <string name="appLinks">Android リンク</string>
  <string name="titleOpenImportedFile">外部ファイルを開いたことが判明しました。アクションを選択してください</string>
  <string name="copied">コピーされた</string>
  <string name="sort">ソートタイプ</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeDown">変更された時間</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeDown">作成時刻</string>
  <string name="warningSavedFailed">ファイルを保存できませんでした。フルテキストをコピーしてから、アプリケーションを再起動してコンテンツが欠落していないか確認してください</string>
  <string name="backupNow">今すぐバックアップする</string>
  <string name="summaryBackupToLocal">バックアップファイルはパス /backups に保存されます。</string>
  <string name="restoreBackup">バックアップを復元</string>
  <string name="summaryRestoreTheBackup">Backup file will be retrieved from /backups, /backups/PureWriterAutoBackups and your GoogleDrive or WebDAV or Dropbox</string>
  <string name="backupSuccessful">バックアップ成功</string>
  <string name="restoreSuccessful">バックアップを正常に復元する</string>
  <string name="tipBackupList">以下はすべてのバックアップファイルです：クリックしてバックアップを復元する。\n<b>GoogleDrive/Dropbox/WebDAVクラウドからバックアップを取得する場合は、このページに入る前にGoogleDrive/Dropbox/WebDAVアカウントにログインする必要があります。</b></string>
  <string name="tipBackupNotExist">バックアップファイルは存在しません。 バックアップファイルを /backups に入れてもう一度お試しください</string>
  <string name="wordCountMode">単語数</string>
  <string-array name="wordCountModeEntries">
    <item>スペースと改行を除外する</item>
    <item>すべてのシンボルとテキストを含める</item>
    <item>句読点、スペース、および改行をすべて除外する</item>
  </string-array>
  <string name="fab">ホームフローティングボタン</string>
  <string name="tipFab">Tip: Long press the Home Floating Action Button to hide it temporarily</string>
  <string name="tipCannotCreateNewWhenEmpty">Can\'t create new article when title and content are both blank! You can still create it through the button in the top right corner of the menu though.</string>
  <string name="more">もっと</string>
  <string name="notSupportOpeningTheLink">Link not supported</string>
  <string name="formatters">Formatters</string>
  <string name="formatterSpace">Include a space between Chinese and English words</string>
  <string name="formatterIndent">Insert indentation at the start of all paragraphs</string>
  <string name="formatterLineBreak">Leave a blank line between paragraphs</string>
  <string name="formatterRemoveBreak">Remove all blank lines between the paragraphs</string>
  <string name="titleAsAWordForACount">Count words individually</string>
  <string name="trash">くずかご</string>
  <string name="papers">紙</string>
  <string name="defaultDark">デフォルトダーク</string>
  <string name="pureWhite">真っ白</string>
  <string name="custom">カスタム</string>
  <string name="apply">適用</string>
  <string name="promptCustomPaper">色または画像のURL</string>
  <string name="readMeCustomPaper">Please insert a RGB value or an Image link, i.e. #000000 or https://unsplash.com/photos/x.jpg</string>
  <string name="titleAlignCenter">Align title to center</string>
  <string name="tipShortcutBarEnabled">閉じるのはお勧めしません</string>
  <string name="open">オープン</string>
  <string name="summaryAutoBackup">All your articles will backup automatically when the app is exited. Backup limited to 25 newest files.</string>
  <string name="migratingData">データの移行</string>
  <string name="autoBackup">自動バックアップ</string>
  <string name="summaryDeleteObsoleteFiles">現在、プライベートディレクトリを使用してすべてのコンテンツを保存しています。 これをクリックすると、SDカードに残っている履歴ファイルの古いバージョンが削除されます</string>
  <string name="tipArticleDeleting">記事が削除されている、一時的に操作できない</string>
  <string name="noHistory">歴史はありません</string>
  <string name="formatterRemoveIndent">インデントを削除</string>
  <string name="keepScreenOn">画面をオンにする</string>
  <string name="gfmBreaksEnabled">改行で折り返す</string>
  <string name="gfmBreaksDisabled">実際に改行を表示するには2つの改行が必要です</string>
  <string name="wordCountOfThisBook">すべての記事数</string>
  <string name="wordCountOfThisBookDescription">この本の語数</string>
  <string name="timeMachineGuide">これは何ですか？ チャットウィンドウとして、または一時的にコンテンツを記録する場所、またはGoogle Assistantのようなものとして理解できます。 実際、「Time Machine」という名前があります。 はじめまして！</string>
  <string name="copyDate">日付のコピー</string>
  <string name="books">書籍</string>
  <string name="defaultBook">デフォルトブック</string>
  <string name="summaryOfAbout">このアプリケーション用に開発して設計したオリジナルのアイデアやコンセプトについて学びます。</string>
  <string name="createNewBook">新しい本を作る</string>
  <string name="emptyTip">記事はまだ開かれていません</string>
  <string name="name">名</string>
  <string name="optionalDescription">説明（オプション）</string>
  <string name="createBookForDialogButton">本を作る</string>
  <string name="openSourceLicenses">オープンソースライセンス</string>
  <string name="cannotDelete">削除できません</string>
  <string name="cannotDeleteNotEmptyBook">本は空ではありません。 削除する必要がある場合は、その中に含まれている記事を削除または削除してから、もう一度やり直してください。</string>
  <string name="moveTo">へ引っ越す</string>
  <string name="move">移動</string>
  <string name="timeMachine">タイムマシン</string>
  <string name="listFirst">起動時にリストを開く</string>
  <string name="booksFirst">起動時に本を開く</string>
  <string name="language">言語</string>
  <string name="followSystem">システムに従う</string>
  <string name="toastCannotRetrieveSelectedImage">選択した画像を取得できません</string>
  <string name="localPicture">ローカル写真</string>
  <string name="selectPicture">画像を選択</string>
  <string name="picture">画像</string>
  <string name="saved">保存された</string>
  <string name="sendTo">Send To</string>
  <string name="mode">モード</string>
  <string name="plainText">テキスト</string>
  <string name="tipHasNotPermissionWithAutoBackup">Attempted backup failed as permission to access storage was denied.</string>
  <string name="hideTitleBarWhenPreviewingMarkdown">Hide title bar when previewing Markdown</string>
  <string name="privacyPolicy">個人情報保護方針</string>
  <string name="beforeRestoringYourBackup">beforeRestoringYourBackup</string>
  <string name="trashDescription">削除した記事を取得する</string>
  <string name="messageDeleteArticlesDirectly">これらの記事を直接削除する</string>
  <string name="trashFolderTip">あなたはゴミ箱フォルダにあり、このフォルダは新しい記事を作成できません。</string>
  <string name="tipLandscapeOrientation">横置きモードで外付けキーボードを使用してください</string>
  <string name="promptShortcutOrder">Order</string>
  <string name="editShortcut">Edit text Shortcut</string>
  <string name="fixedSync">Bridge</string>
  <string name="bridgeUpload">ブリッジ: アップロード</string>
  <string name="bridgeDownload">ブリッジ: ダウンロード</string>
  <string name="backupSettingTitle">バックアップ(Backup)</string>
  <string name="backupSettingSummary">バックアップ、復元、Dropbox, WebDAV</string>
  <string name="syncNetwork">Cloud Backup</string>
  <string name="syncOnlyWifi">Sync backup to Cloud only when Wi-Fi is active</string>
  <string name="syncAllNetworks">Sync backup to Cloud on all networks</string>
  <string name="webDavRootURL">WebDAV URL</string>
  <string name="webDavAccount">WebDAV Account</string>
  <string name="webDavPassword">WebDAV Password</string>
  <string name="autoBackupToCloud">Auto backup to cloud storage</string>
  <string name="noWebDavConfigForUploading">WebDAVの設定が不完全か正しくありません。 アップロードする前にWebDAV設定を変更してください。</string>
  <string name="noWebDavConfig">WebDAVの設定が不完全か正しくありません。</string>
  <string name="uploadSuccessful">アップロードに成功しました</string>
  <string name="fetchSuccessful">ダウンロードが成功しました</string>
  <string name="messageUpload">Pure Writer created a <b>fixed</b> file on your cloud disk. The file name is <b>PureWriter.txt</b>. You can click "OK" to upload your current article to this fixed file. Then you can edit this cloud file on other devices. When it changes, you can pull it down. \n\nDo you now want to overwrite the current article content to that cloud file?</string>
  <string name="typewriterMode">タイプライター</string>
  <string name="edit">編集</string>
  <string name="editBook">本の編集</string>
  <string name="wordCountLong">単語数</string>
  <string name="wordCountOfCurrentArticle">現在の記事の単語数</string>
  <string name="floatingWordCount">Floating Word Count</string>
  <string name="tipFloatingWordCountDisabled">After turning off the floating word count, you will still be able to get the total word count in the Time Machine</string>
  <string name="reduceDatabaseSize">データベースサイズを縮小する</string>
  <string name="deleteSuccessful">Deleted successfully</string>
  <string name="reduceDatabaseSizeMessage">すべての記事のすべての履歴を削除します。\n歴史だけでは、記事自体は削除されません。\n\n削除する前にバックアップを作成することをお勧めします。\n\nEnglish: \nDelete all history of all articles. \nJust history, the article itself will not be deleted. \n\nYou\'d better make a backup before you delete it.</string>
  <string name="unlockPro">Unlock Pro</string>
  <string name="presetTitle1">Pure Writer - Connecting the Past and Future with Words</string>
  <string name="presetContent1">Pure Writer is a fast and comfortable text editing app that prevents you from losing your works. While scrolling the comments and reviews of Pure Writer in Google Play, you might find some high praises for this app like "There\'s no app better than this", "The most satisfying app", "Love this app so much", "Love at first sight for this app"… As the only developer for Pure Writer, the comments were especially gratifying for me. \nIn June 2017, after I went through countless uncomfortable, poorly done text editing products and lost my precious text files, I am determined to develop my own text editing app that allows its users to write anytime anywhere in a feature-filled and comfortable environment, knowing that their words will never disappear. This app, as I decided, will be developed with a writer\'s perspective. \nBefore all this, I was working part-time on a rich text editing software. Although we poured our hearts over it, the software did not turn out the way we wanted it to be. Despite that, I successfully developed some unique features that is more than enough for Pure Writer. \nAnd so Pure Writer is born. From the very beginning, Pure Writer took care of perfecting each line and character spacing on Android. This is the special feature that no other text editing android apps has achieved besides Microsoft Word. And yet the package size of Microsoft Word is more than ten times larger than Pure Writer\'s.\nNot only that, Pure Writer also provides special features like "launch text editor on app start" and especially "History records". As a writer myself, I understand the utmost importance of having a history record — it allows you to focus on your writing while giving you a peace of mind that you will never, ever lose what you are writing. Even if your phone shuts down suddenly without any notice, Pure Writer can still save your content automatically. This way, all users are able to start and stop writing whenever they wish in a comfortable text editor with confidence. \nIn addition to that, Pure Writer supports "Input Shortcuts" and "Formatting tools", input shortcuts allows users to set their own custom words into the shortcut bar, so that they can reuse it over and over again with ease; formatting tools help users to quickly format their text for example auto spacing and arranging. \nNot only these features, a lot of effort was put into perfecting the tiniest detail in Pure Writer. While using Pure Writer, you are able to hide the soft keyboard by simply swiping the screen, get the cursor to be exactly where you want it to be and also keep the article still while you hide the soft keyboard… If you were to compare Pure Writer to the other text editing apps, you will find that Pure Writer has perfectly taken care of all the small details that eventually contribute to a perfect writing environment.\nPure Writer has the editing tools you need for example: auto indentation, export article as various files including images, floating word count, canceling, Markdown, custom background themes, night mode, biometric encryption, text auto complete, sharing and much more. Despite all the features and details, Pure Writer still kept its minimalistic style and follows the Material Design guidelines. I also made a "Time Machine" for users to make small notes and keep them. The name "Time Machine" is taken from the comic, with the meaning of "Connecting the Past and Future with words". \nUntil today, Pure Writer\'s code base has received over one thousand commits and millions of lines changes. Although Pure Writer consumes almost all of my free time, it is always a relief that more and more users are giving me positive feedback. I actively connect with Pure Writer\'s users, collecting feedback and perfecting the app. I\'ve never felt happier at the thought of making something long term that helps other people. \nFinally, thank you to all my friends who helped me throughout this journey. Without you, this app would never be where it is today. With this post, I introduce you to the original ideas of Pure Writer and all of its special features, and hopefully more people would get to know it better. Let\'s hope that we are able to leave wonderful memories behind in the limited time we have. Let our Words take us back in time, and bring us to imagine the future.</string>
  <string name="presetTitle2">Pure Writer - Protective Mechanism</string>
  <string name="presetContent2">The current protective mechanism that Pure Writer has is: \n1. The article will be saved once the content is changed. If that fails, Pure Writer will notify the user immediately. \n2. Pure Writer will check if your content is saved in the database every two seconds. If it fails, Pure Writer will notify the user immediately. \n3. If it fails to autosave, then the users will not be able to exit the app completely. Pressing the exit button at this time is the same as pressing the Home button without completely stopping the app. This will allow some time for the user to manually save their content. \n4. Every time the app is running in the background or exited, it will automatically backup the whole database if any content is edited. The backup file can be accessed anytime. The backup will be save along with the previous version of the backup to allow users to revert the backup.\n5. The History record, undo and redo feature is provided to every article  \n6. Has a Trash folder to prevent accidental deletion of articles.\n7. Cloud backups: if Pure Writer is integrated with WebDAV, then it will automatically backup all the database content including the articles to the cloud.</string>
  <string name="presetTitle3">Pure Writer Pro</string>
  <string name="presetContent3">If you enjoyed using Pure Writer and wish to have it actively developed, would you mind contributing a few bucks to encourage the developer?\nYour support can encourage independent developers like me to make more useful apps. \nTo contribute, you can press the "Unlock Pro" button in the top right corner of the Settings page. As a token of appreciation, you will be able to get Pro features like "Save as…" and "Custom background/Papers". \nPure Writer will also improve as a result of your support. Thanks in advance! If you have any questions or feedback, please do not hesitate to email me at drakeet@drakeet.com</string>
  <string name="presetTitle4">Pure Writer - Privacy Policy</string>
  <string name="presetContent4">Pure Writer takes its users\' privacy very seriously, it will never collect any of your private information. \nAlso, it will not read or modify any content on your clipboard without first notifying you.\nThe storage permission that Pure Writer asked for is solely used for auto backup and save your files. Other than that, it will not read or modify any of your files in the storage without first notifying you.\nPure Writer supports cloud backup, which uses HTTPS encryption to transfer your database backups to your WebDAV cloud storage. Your cloud backups will only be stored in the cloud storage you set, and they will never be uploaded to other places.</string>
  <string name="createAt">作成日</string>
  <string name="updatedAt">更新日</string>
  <string name="forcedBlackTextColor">強制黒色フォント</string>
  <string name="forcedWhiteTextColor">強制白色フォント</string>
  <string name="paragraphSpacing">段落の間隔</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOn">段落の間隔が有効な場合にのみ有効です</string>
  <string name="lowProfile">ステータスバーフォーカスモード</string>
  <string name="chapters">チャプタ</string>
  <string name="sortTypeTitleUp">タイトルの昇順</string>
  <string name="sortTypeTitleDown">タイトルの降順</string>
  <string name="sortByRank">手動ソート</string>
  <string name="modifyRanks"><i><b>手動ソートを行う</b></i></string>
  <string name="markdownShortcutTip">Markdownタグを入力するだけで、Markdownとプレビューモードでのみ動作します。 マークダウンモードを有効にしますか？</string>
  <string name="importedFileTooLargeToOpen">ファイルが大きすぎて開くことができません</string>
  <string name="failed">失敗</string>
  <string name="insertCategoryAboveShort">カテゴリ（上記）</string>
  <string name="insertCategoryAboveLong">現在の記事の上にカテゴリを挿入する</string>
  <string name="insertCategory">カテゴリを挿入</string>
  <string name="editCategory">カテゴリーを編集</string>
  <string name="category">カテゴリー</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesShort">空の記事を削除する</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesLong">タイトルと内容が空の記事をすべて削除しますか？</string>
  <string name="deleteCategory">カテゴリを削除する</string>
  <string name="exportBook">Export book</string>
  <string name="needManualSortingTitle">この機能を使用するには手動ソートに切り替える必要があります</string>
  <string name="needManualSortingMessage">手動ソートに切り替えたいですか？</string>
  <string name="doubleClickToExit">Double click the Back key to exit the app</string>
  <string name="doubleClickToExitTip">Click BACK again to exit</string>
  <string name="markdownCheckBoxTip">このチェックボックスは、Markdownのために用意されています。 チェックすると、段落の間隔と自動インデントが自動的に無効になります。 Markdownに慣れていない場合は、チェックしないことをお勧めします。\n\nMarkdownは広く使われているマークアップ言語です。 興味があれば、オンラインでMarkdownを検索することができます。</string>
  <string name="unlockValidityPeriodSummary">%s\n注：[戻る]を押してアプリを終了すると、次回はロックされます</string>
  <string name="unlockValidityPeriod">有効期間のロックを解除</string>
  <string name="lockImmediatelyIfAway">離れているとすぐにロックする</string>
  <string name="lockIfAwayMoreThan3Minutes">3分以上離れるとロックする</string>
  <string name="font">フォント</string>
  <string name="appEmbeddedFont">アプリ埋め込みフォント</string>
  <string name="noInternetConnection">インターネット接続なし</string>
  <string name="cloudBackup">クラウドバックアップ</string>
  <string name="cloudConnection">クラウド接続タイプ</string>
  <string name="signIn">ログイン</string>
  <string name="backupToLocalNow">今すぐローカルストレージにバックアップ</string>
  <string name="backupToCloudNow">今すぐクラウドストレージにバックアップ</string>
  <string name="summaryBackupToCloud">バックアップファイルは、設定されている場合はクラウドストレージに保存されます</string>
  <string name="lockFallback">いつもロックを解除できない場合は、お使いの携帯電話のシステム設定に行き、すべての指紋を削除して、Pure Writerを再度開くことができます。</string>
  <string name="smoothScrollerTitle">テキスト行をクリックするための滑らかなスクロールアニメーション</string>
  <string name="tipSmoothScrolling">このオプションをオンにすると、コンテンツテキストの行をクリックすると、必要に応じてテキストビューがスムーズにフォーカスされた行にスクロールします。 このオプションがオフの場合、瞬時にその行にジャンプします。\n一部のデバイスでスクロールアニメーションがうまく動作しないことがあるので、つまんでいる場合はこのオプションをオフにしてください。</string>
  <string name="defaultMessageUpdateApk">これは重要なバージョンです。できるだけ早くこのバージョンに更新してください。</string>
  <string name="readme">あなたはPure Writerの新しいMaterial Design 2デザインを有効にしました。\n\nマテリアルデザイン2は新しいフルスクリーン浸漬紙と透明なトップバーを採用し、より新鮮な外観を実現しています。\n\nしかし同時に、新しいデザインには多くの問題がある可能性があります。これは、UIの視覚的な問題を抱えるPure Writerの実験的な機能です。また、Pure Writerの著者として、私は元のPureライターのデザインはより目を引くものであり、テキストコンテンツに重点を置いているので、このデザイン機能は実際に少数のユーザーの強い要求に応えて開発されています。現在、純粋なライターの設計が2つあるため、開発者の作業が増える可能性があります。\n\nこのため、Pure Writerはあなたに支払うことをお勧めしますが、それでも経験して最終的な支払いを決定するまでに多くの時間を費やすことができますので、サポートを依頼してください。支払意欲が小さい場合、開発者はマテリアルデザインのメンテナンスを中止または停止することができます。2. OKをクリックすると、デフォルトでこのコンテンツに同意することになります。\n\nみなさんありがとう！私は、より良い、より良い純粋な作家を提供するために全力を尽くし、お楽しみください！</string>
  <string name="lowFreeStorageSpaceWarning">お使いの携帯電話には %1$d MB の空き容量しかないため、Pure Writerの保存やバックアップに失敗する可能性があります。 Pure Writerを使用する前に、クリーンアップして%2$d MB以上残してください。</string>
  <string name="iconDesc">Pure Writerのアイコンはタイムマシンです\nタイムマシンは前進しています。 言葉を願って私たちは過去とつながることができます、将来について考えます…</string>
  <string name="insertCategoryBottomShort">カテゴリを下に挿入</string>
  <string name="insertCategoryBottomLong">チャプターリストの一番下に新しいカテゴリを挿入する</string>
  <string name="pureWriterBBS">Pure Writer BBS</string>
  <string name="findReplace">検索と置換</string>
  <string name="replace">取り替える</string>
  <string name="find">検索</string>
  <string name="currentChapter">現在の章</string>
  <string name="currentBook">現在の本</string>
  <string name="ignoreCase">大文字/小文字を無視</string>
  <string name="selectAll">すべて選択</string>
  <string name="replaceConfirmMessage">選択した%dか所を置き換えますか？</string>
  <string name="tipUndoReplace">元に戻す：\n*あなたは、Pure Writer - 設定 - バックアップ - 復元バックアップへ行き、前のバックアップをクリックして前の内容に復元することができます。\n*現在の章を置き換えたばかりの場合は、右上のメニューから[履歴]ページに移動して前の内容に戻ることができます。</string>
  <string name="backupRemarkForReplace">交換する前に</string>
  <string name="tipReplaceResult">%1$d記事の%2$dコンテンツが置き換えられました</string>
  <string name="title">タイトル</string>
  <string name="content">コンテンツ</string>
  <string name="inverseAll">すべて反転</string>
  <string name="webDavAccountError">WebDAVアカウントのコンテンツが正しくないため、クラウドバックアップを有効にできません。</string>
  <string name="fileAlreadyExistsInDirectory">このファイルはあなたのディレクトリに既に存在します</string>
  <string name="overwrite">上書きする</string>
  <string name="doNotOverwrite">上書きしない</string>
  <string name="signOut">サインアウト</string>
  <string name="changeAccount">アカウントを変更</string>
  <string name="scrollToHideTopBar">トップバーを隠すためにスクロール</string>
  <string name="doNotOperate">その過程で記事を切り替えたり変更したりしないでください。</string>
  <string name="aboutBackup"><b>バックアップについて</b></string>
  <string name="backupReadme">Pure Writerは、ローカルバックアップとクラウドバックアップをサポートしています。 ローカルバックアップは自動です。 Pure Writerを再インストールすると、バックアップによってすべての記事を復元できます。\n\nただし、Pure Writerはデフォルトでクラウドバックアップを自動的に行いません。 クラウドバックアップを有効にするには、Pure Writer-設定-バックアップページでクラウドバックアップアカウントを設定する必要があります。\n\n現在、Pure Writerクラウドバックアップは、DropboxおよびWebDAVクラウドストレージをサポートしています。\n\n<b>クラウドバックアップは非常に重要です。 クラウドバックアップアカウントを設定していない場合、このデバイスを紛失、破損、または工場出荷時の設定に復元すると、貴重なコンテンツがすべて失われます。 必ずクラウドバックアップアカウントを設定してください！</b></string>
  <string name="lineSpacing">行間隔</string>
  <string name="tipParagraphSpacingInMD">段落の間隔はMDモードでは有効になりません</string>
  <string name="defaultX">既定</string>
  <string name="zoomIn">ズームイン</string>
  <string name="zoomOut">ズームアウト</string>
  <string name="switchingBooksTooltip">ヒント：上部の本のタイトルをクリックすると、本を切り替えることができます</string>
  <string name="scrollToTheCurrentArticle">現在の記事にスクロールする</string>
  <string name="allBooks">すべての本</string>
  <string name="insertCategoryBelowShort">下にカテゴリを挿入</string>
  <string name="insertCategoryBelowLong">現在の記事の下にカテゴリを挿入</string>
  <string name="branchLine">支線</string>
  <string name="brightLine">輝線</string>
  <string name="darkLine">暗線</string>
  <string name="eventLine">イベント</string>
  <string name="mainLine">本線</string>
  <string name="outline">概要</string>
  <string name="outlines">概要</string>
  <string name="relationship">関係</string>
  <string name="draft">下書き</string>
  <string name="needToManuallyRestartToTakeEffect">有効にするには手動で再起動する必要があります</string>
  <string name="spellChecker">スペルチェッカー</string>
  <string name="thisShortcutCannotBeEdited">このショートカットは編集できません</string>
  <string name="createNewChapter">新しい章を作る</string>
  <string name="currentText">現在のテキスト</string>
  <string name="hideSoftKeyboard">キーボードを隠す</string>
  <string name="transparentTopBar">透明トップバー</string>
  <string name="transparentNavigationBarWarning">これは実験的な機能です。 オンにすると、ソフトキーボードの高さが正しくチェックされず、ショートカットバーが表示されずにテキストのフォーカスが外れる可能性があります。 これらの問題が発生した場合は、このオプションを無効にしてください。</string>
  <string name="transparentNavigationBar">透明なナビゲーションバー</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary">この項目をオンにすると、次のワードカウントモードは無効になります。 ワードカウントモードのオプションを使用したい場合は、これをオフにしてください。</string>
  <string name="customFont">カスタムフォント</string>
  <string name="customFontTip">.ttfフォントファイルを外部ストレージディレクトリ<b>/Android/data/com.drakeet.purewriter</b>に配置し、Pure Writerを再起動してフォントを自動的に適用します。 注：このディレクトリには1つのフォントファイルしか存在できず、一部のフォントファイル（GoogleSansなど）ではカーソルが移動することがあります。ご注意ください。</string>
  <string name="corruptBackupTip">バックアップファイルが破損しています。 他のバックアップを復元して、正しいサイズと時間のバックアップを選択してください。</string>
  <string name="leftMargin">左マージン</string>
  <string name="rightMargin">右マージン</string>
  <string name="spacingsAndMargins">スペース 余白</string>
  <string name="autoBackupAndCloudBackupGuide"><i>クラウドバックアップチュートリアル</i></string>
  <string name="bridgeSummary">この機能は理解して使うのが非常に難しいです、それを有効にすることはお勧めできません。</string>
  <string name="messageCancelBridgeFeature">このバージョンから、オリジナルの \"ブリッジ\"機能はデフォルトで隠されています、なぜなら彼らがこの機能が何を意味するのかわからないと毎日私に言っている多くのユーザーフィードバックがあるからです。 しかし同時に、私はこれらのフィードバックに対応するために多くの時間とエネルギーを費やしました - それらはこの製品を開発し磨くために使われるべきでした。 そのため、現在この機能はデフォルトでオフになっています。 あなたがそれを好きでそれに頼っているなら、あなたはバックアップ設定ページの一番下に行くことができます、そしてあなたはそれを開くためのオプションを見るでしょう。 理解してください、ありがとうございました！</string>
  <string name="followingBackupsAre">以下は、現在のバージョンをインストールする前のバックアップです。</string>
  <string name="logInToCloudStorage">クラウドストレージにログイン</string>
  <string name="scrollToBottom">下にスクロール</string>
  <string name="textColor">エディターのテキストの色</string>
  <string name="customColorTipOnShortcutPad">ヒント：[設定]ページでエディターのテキストの色をカスタマイズできます。</string>
  <string name="textColorSummary">注：用紙を切り替えると、テキストの色はデフォルトの色に自動的にリセットされます。</string>
  <string name="titleTextSize">タイトルのフォントサイズ</string>
  <string name="restoreByThisBackup">このバックアップで復元しますか？</string>
  <string name="restoreByThisBackupWithAppName">このバックアップで復元しますか？</string>
  <string name="collapseAllCategories">すべてのカテゴリを折りたたむ</string>
  <string name="showMore">もっと見る</string>
  <string name="textColorAlpha">テキストの色の透明度</string>
  <string name="tipNotSupportThisDesktopVersion">現在のモバイルとデスクトップのバージョンは一致せず、接続できません。 両方を最新バージョンに更新して、もう一度お試しください。</string>
  <string name="createShortcutLabel">ショートカット</string>
  <string name="cursorPositionForNewArticle">新しい記事のカーソル位置</string>
  <string name="undoValidTip">現在フォーカスされている入力領域を再び元に戻すことはできなくなります。右上隅の[履歴]メニューからコンテンツの復元を試みることができます。</string>
  <string name="double11Title">11・11半額（50％オフ）</string>
  <string name="double11Message">11月10日から11月12日まで、PureWriter Proの購入は半額で行えます。 ご支援ありがとうございました！</string>
  <string name="toDoCloudBackupButton">クラウドバックアップアカウントをセットアップします</string>
  <string name="ignoreCloudBackupCheckBox">クラウドバックアップをセットアップしたくない、思い出させないでください。 クラウドのバックアップがないため、電話が壊れたり紛失したりリセットされたりしたときに貴重な記事をすべて失うなど、クラウドのバックアップがないことの結果をすべて喜んで負担します！</string>
  <string name="addChapterAboveThis">上記の章を追加</string>
  <string name="addChapterBelowThis">下に章を追加</string>
  <string name="selectMore">さらに選択</string>
  <string name="moveToOtherBook">別の本に移動する</string>
  <string name="autoInsertBlankLineWhenWrapping">ラッピング時に自動的に空白行を挿入します</string>
  <string name="paragraphSpacingSettingSummary">段落間隔をオフにすると、スーパーロングテキストのパフォーマンスが向上します。</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOff">段落間隔がオフの場合のみ使用可能</string>
  <string name="markdownAsDefault">新しい記事のデフォルトモードとしてMarkdownを使用する</string>
  <string name="needToPayForMarkdownRenderer">これは、Markdownクイックプレビューページです。このページを使用するには、Pure Writer Proに料金を支払う必要があります。</string>
  <string name="fabContextCreateNewAfterCurrent">現在の記事の後の 新しい記事</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottom">記事リストの下部にある 新しい記事</string>
  <string name="fabContextHideFabUntilNextStart">次の起動までこのボタンを非表示にします</string>
  <string name="signedIn">ログインしました</string>
  <string name="notSignedIn">ログインしていません</string>
  <string name="latex">LaTeX</string>
  <string name="syntaxHighlighting">構文の強調表示</string>
  <string name="forgetPassword">パスワードをお忘れですか?</string>
  <string name="emailAddress">メールアドレス</string>
  <string name="password">パスワード</string>
  <string name="nightMode">夜間モード</string>
  <string name="unlimitedWords">無制限の単語</string>
  <string name="customPapers">カスタムペーパー\n綺麗な</string>
  <string name="markdownQuickPreview">Markdownクイックプレビュー\nプレビューする水平スワイプエディター</string>
  <string name="exportToPicMdTxt">長い画像/.md/.txtとしてエクスポート</string>
  <string name="materialDesign2ThemeWithLineBreak">Material Design 2テーマ</string>
  <string name="neverLost">失われたことはありません</string>
  <string name="veryVerySmooth">非常に滑らかで流fluent</string>
  <string name="supportParagraphSpacing">段落間隔</string>
  <string name="keyboardStateRestoring">キーボード状態の復元</string>
  <string name="greatCursorFocus">素晴らしいカーソルフォーカス</string>
  <string name="crazyUpdateBetterAndBetter">更新を続け、より良く</string>
  <string name="moreAdvantagesOfPureWriter">Pure Writerのその他の利点</string>
  <string name="account">アカウント</string>
  <string name="privilegeOfPureWriterPro">Pure Writer Proの特権</string>
  <string name="messageCustomFontAndPro">Pure Writer Proを必要とするカスタムフォントを使用していることを確認しました。 [OK]をクリックしてPure Writer Proおよびより高度な機能を取得するか、クリックしてカスタムフォントをキャンセルします（次回の起動時に有効になります）。</string>
  <string name="messageNeedToPay">これはProの機能です。 Pure Writer Proを使用する前に料金を支払う必要があります。 [OK]をクリックして、Pure Writer Proのすべての高度な機能について学習します。 Pure Writer Proを入手すると、すべての高度な機能を使用できます。</string>
  <string name="notYetActivated">まだ有効化されていません</string>
  <string name="notYetActivatedOrExpired">アクティブ化されていないか、期限切れです</string>
  <string name="ProIntroductionMarkdown"><![CDATA[
        #### カスタムペーパー

        編集者の紙と背景として、携帯電話の画像またはリモートの画像を自由に選択できます：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/0.webp)

        #### Markdownクイックプレビュー ✨

        エディターページを**水平**にスワイプして、Markdownクイックプレビューページにすばやくアクセスできます：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/1.webp)

        #### 長いテキスト画像/ md / txtファイルとしてエクスポート

        長いテキスト画像または.md .txtファイルとして記事をエクスポートできます：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/2.webp)

        #### エクスポートブック

        このオプションは、左側の引き出しのトップメニューにあります。すべてのチャプターコンテンツをプレーンテキストファイルにマージするのに役立ちます：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/3.webp)

        #### 検索と置換

        任意の記事でターゲットキーワードを見つけて、バッチで置き換えることができます：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/4.webp)

        #### Material Design 2 テーマ

        Material Design 2テーマを有効にすると、透明なトップバーが表示されます。これは純粋な黒ではなく、より没入感のある美しいUIを取得できます。

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/5.webp)

        #### 概要

        エディターのトップオーバーフローメニューでアウトラインエディターに入ることができ、多くのプリセットアウトラインアイテムがあります：

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/6.webp)

        #### Pure Writer Desktop

        ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktop.webp)

        Pure Writer Desktop を取得し、メインエディターの上部にあるクラウドアイコン☁️から接続できます。

        現在、Pure Writer Desktop はまだアルファ段階にあります。 基本的なリアルタイム接続と同期編集のみを提供できます。

        私は多くの時間とエネルギーを費やしました、そしてあなたのサポートは私たちがそれを完璧でより良くするのを助けます。
    ]]></string>
  <string name="buyPureWriterPro">Pure Writer Proを購入する</string>
  <string name="tipMarkdownQuickPreview">Markdownクイックプレビューの次のページに水平にスワイプします</string>
  <string name="expiresOn">失効日</string>
  <string name="lifetime">永久に有効です</string>
  <string name="proExpired">Proの有効期限が切れました</string>
  <string name="useLegacyRender">レガシーレンダラーを使用する</string>
  <string name="changelog">変更ログ</string>
  <string name="advancedReadOnlyMode">高度な読み取り専用モード</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottomOfCurrentCategory">現在のカテゴリの下部にある 新しい記事</string>
  <string name="needOpenArticleFirst">このオプションを使用するには、まず記事を開く必要があります</string>
  <string name="restoreArticleScrollPosition">記事のスクロール位置を復元する</string>
  <string name="summaryScrollToBottom">このボタンをエディターに表示するかどうか</string>
  <string name="cloudBackupFailed">クラウドバックアップに失敗しました</string>
  <string name="dropboxBackupFailed">Dropboxバックアップに失敗しました。PureWriterクラウドバックアップ設定でDropboxアカウントに再ログインしてください。</string>
  <string name="dropboxBackupFailedDueToInsufficientSpace">クラウドバックアップに失敗しました：Dropboxの容量が不足しています</string>
  <string name="tipImageDialog">下に挿入するウェブ画像のリンクを入力してください。\nまたは、下の[ローカル画像]をクリックしてローカル画像を選択し、その画像のローカルリンクを自動的に取得できます。</string>
  <string name="imageUrl">画像URL</string>
  <string name="imageDesc">画像の説明（オプション）</string>
  <string name="width">幅</string>
  <string name="insertMarkdownImage">Markdown 画像を挿入</string>
  <string name="moreAndBetter">より良く</string>
  <string name="clickBottomAddNewBlankLine">空白行を挿入するために底部領域をクリックしてください</string>
  <string name="summaryClickBottomAddNewBlankLine">最後の行が空白行でない場合、エディターの下部にある空白領域をクリックすると、テキストの最後に新しい空白行が自動的に挿入され、フォーカスされます。</string>
  <string name="deleteCompletely">完全に削除</string>
  <string name="openArticleListAfterSwitchingBooks">書籍を切り替えた後に記事リストを開く</string>
  <string name="regex">正規表現 (Regex)</string>
  <string name="searchArticles">記事を検索する / 記事にすばやくジャンプする</string>
  <string name="searchTip">ヒント：複数のキーワードを入力して改行で検索できますが、結果では最初のキーワードのみが強調表示されます。</string>
  <string name="duplicate">複製</string>
  <string name="lowCloudFreeStorageSpaceWarning">%1$sには%2$d MBの無料ストレージしかないため、Pure Writerが保存したり、クラウドへのバックアップが失敗したりする可能性があります。 Pure Writerを使用する前に、クリーンアップして%3$d MB以上残してください。</string>
  <string name="unlimitedStorage">無制限のストレージ</string>
  <string name="noteDateTimeShortcut"><![CDATA[
        さらに、時間と日付の変数を挿入することもできます。上の最初の入力ボックスに `${<format>}` と入力して設定します。ここで、`<format>` は日付/時刻形式に置き換える必要があります。次に例を示します。

        `${yyyy-MM-dd HH:mm}` は以下を生成します：
        `2020-04-01 21:43`

        `${yyyy-M-d hh:mm}` は以下を生成します：
        `2020-4-1 09:43`

        （長押しして、上記の例を選択してコピーしてみてください）

        この[ドキュメントページ](https://docs.oracle.com/javase/tutorial/i18n/format/simpleDateFormat.html)の表で、形式指定子と自由な組み合わせを確認することもできます。
    ]]></string>
  <string name="read">読んだ</string>
  <string name="introductionOfReadOnlyMode">※ソフトキーボードを閉じた状態で、カーソルを合わせて編集モードに入るにはダブルクリックが必要です。\n*ソフトキーボードが表示されているときは、カーソル位置をワンクリックで編集または変更できます。</string>
  <string name="messageReadOnlyModeAndPro">高度な読み取り専用モードにはPure Writer Proが必要です。 [OK]をクリックしてPure Writer Proおよびより高度な機能を取得するか、[キャンセル]をクリックして次の起動後に自動的にキャンセルすることができます。</string>
  <string name="doNotRemindAgain">もう思い出させないで</string>
</resources>
