<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="pureWriter">Pure Writer</string>
  <string name="about">के बारे में | गाइड</string>
  <string name="slogan">फास्ट, उत्कृष्ट अनुभव, कभी सामग्री नहीं खोई</string>
  <string name="iconDesc">प्योर राइटर का आइकन टाइम मशीन है\nटाइम मशीन आगे चल रही है। भविष्य के बारे में सोचते हुए, शब्द हमें अतीत से जोड़ने के लिए ले जा सकते हैं…</string>
  <string name="editorTipAMenu">तुम एक पाठ का चयन करने की जरूरत है</string>
  <string name="editorHintContent">पाठ दर्ज करें</string>
  <string name="redo">फिर से करना</string>
  <string name="undo">पूर्ववत</string>
  <string name="titleHint">कृपया एक शीर्षक दर्ज करें</string>
  <string name="share">शेयर</string>
  <string name="copyTitle">कॉपी शीर्षक</string>
  <string name="lock">ताला</string>
  <string name="history">इतिहास</string>
  <string name="tipShouldUnlock">पहले अनलॉक करना चाहिए</string>
  <string name="tipShouldSetupFingerprint">पहले सिस्टम सेटिंग्स में एक फिंगरप्रिंट बनाएं!</string>
  <string name="sendContentTo">इस सामग्री को यहां भेजें:</string>
  <string name="failedTitleIsEmpty">विफल: शीर्षक खाली है</string>
  <string name="failedContentIsEmpty">विफल: सामग्री खाली है</string>
  <string name="copyTheTitleSuccessfully">शीर्षक सफलतापूर्वक कॉपी किया गया</string>
  <string name="copyTheContentSuccessfully">सामग्री सफलतापूर्वक कॉपी की गई</string>
  <string name="titleAndContentAreEmpty">शीर्षक और सामग्री रिक्त है</string>
  <string name="clearThisContent">इस सामग्री को साफ़ करें</string>
  <string name="copyContent">सामग्री की प्रतिलिपि बनाएँ</string>
  <string name="appPureMosaic">PureMosaic</string>
  <string name="wordCountShort">"गिनती"</string>
  <string name="historyState">सहेजा गया</string>
  <string name="tipNeedFingerprint">देखने और संपादित करने के लिए फिंगरप्रिंट अनलॉक की आवश्यकता है</string>
  <string name="empty">खाली</string>
  <string name="isRevertToThisFile">इस फाइल में वापस लौटें?</string>
  <string name="noMore">अब और नहीं</string>
  <string name="goOn">जारी रखें</string>
  <string name="reject">अस्वीकार</string>
  <string name="titleIntroCard">कुछ भी लिखने के लिए उपयोग किया जाता है</string>
  <string name="defaultContent">आपसे मिलकर अच्छा लगा!\nयह एक तेज सादा पाठ संपादक है जिसे हम मानते हैं कि \"एक अच्छा लेखन अनुभव\" होना चाहिए। शुद्ध लेखक न्यूनतम है और यह आपको अपने दिल की सामग्री पर कभी भी लिखने की अनुमति देता है, बिना किसी डर के आप कभी भी अपनी सामग्री को फिर से खो देंगे।\nप्योर राइटर की लाइन और पैराग्राफ स्पेसिंग फीचर के साथ, आपका टेक्स्ट पढ़ने में स्पष्ट और अधिक आरामदायक होगा। न केवल इतना ही, बल्कि इसमें स्मूथ स्क्रॉलिंग, स्वाइप-टू-पतन-कीबोर्ड और कई और रोमांचक फीचर्स भी हैं।\nसादगी छिपी हुई जटिलता है। जब भी आप चाहें, आप अपने फिंगरप्रिंट के साथ अपने काम को एन्क्रिप्ट करना शुरू कर सकते हैं या लिखना बंद कर सकते हैं और अपनी सामग्री को अन्य ऐप्स में साझा कर सकते हैं - हमने आपको कवर कर लिया है।\nसबसे महत्वपूर्ण बात, जब तक आप इसे मैन्युअल रूप से नहीं हटाते हैं, तब तक आप इस टेक्स्ट एडिटर का उपयोग करते हुए कभी भी अपना काम नहीं खोएंगे। यह एक आकस्मिक विलोपन या एक अप्रत्याशित शटडाउन है, तब भी आप इसे इतिहास से पुनर्प्राप्त कर पाएंगे।\nअधिक सुविधाएँ: WebDAV क्लाउड बैकअप, मटीरियल डिज़ाइन 2 थीम, मार्कडाउन, टाइपराइटर मोड, लंबे टेक्स्ट इमेज के रूप में एक्सपोर्ट, टाइम टेबल …\nयह तेज़ और सुचारू है। आप कहीं भी, कभी भी लिख सकते हैं और लिख सकते हैं।\nकृपया इसका उपयोग करके आनंद लें।</string>
  <string name="defaultTitle">जैसे आपको ठीक लगे</string>
  <string name="tipPermissionFailed">अनुमति प्राप्त करना विफल रहा और रिकॉर्ड को सहेजने में सक्षम नहीं होगा</string>
  <string name="titleStorePermissionFailed">संग्रहण अनुमति अनुरोध विफल हुआ</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionToSettings">हमें अपने इतिहास को बचाने के लिए संग्रहण अनुमति की आवश्यकता है, कृपया मैन्युअल रूप से अनुमति देने के लिए सेटिंग पृष्ठ पर जाएं, अन्यथा, इतिहास फ़ंक्शन सामान्य रूप से उपयोग नहीं किया जा सकता है!</string>
  <string name="actionOkGoSettings">ठीक</string>
  <string name="tipFingerAuthRetry">फिंगरप्रिंट अनलॉक करने के लिए विफल रहता है, पुनर्प्रयास की शेष संख्या: %d</string>
  <string name="tipFingerAuthFailed">फिंगरप्रिंट अनलॉक करने में विफल, कृपया 1 मिनट के बाद फिर से प्रयास करें, कार्यक्रम से बाहर निकलने वाला है …</string>
  <string name="tipRichText">शुद्ध लेखक एक शुद्ध और अच्छा सादा पाठ लेखन अनुभव बनाने के लिए प्रतिबद्ध है, इसलिए यह अमीर पाठ सामग्री का समर्थन करने के लिए अभिप्रेत नहीं है। इस समय, आप <b> बोल्ड टेक्स्ट </b> के साथ प्रस्तुति में टेक्स्ट देख सकते हैं, बोल्डफेस छिपा हुआ है, कोई खुला नहीं है, क्योंकि बोल्ड को TXT फ़ाइल में व्यक्त नहीं किया जा सकता है, क्षमा करें, कृपया मुझे माफ कर दो! अगर आपके पास एक बेहतर सुझाव है, तो कृपया मुझे बताओ कि प्रतिक्रिया समूह में शामिल हों, अपने समर्थन के लिए धन्यवाद!</string>
  <string name="settings">सेटिंग्स</string>
  <string name="tipIndent">नोट: सेगमेंटेशन इंडेंटेन्टेशन सेटिंग आइटम मौजूदा टेक्स्ट नहीं बदलेगा</string>
  <string name="format">स्वरूप</string>
  <string name="indent">इंडेंट</string>
  <string name="explanation">व्याख्या</string>
  <string name="tipInsertBlankLines">यदि यह सेटिंग हां है, पाठ की प्रतिलिपि या भेजते समय, यह पाठ की प्रत्येक पंक्ति के बाद स्वतः रिक्त रेखा डाली जाएगी, क्योंकि अन्य अनुप्रयोगों में कोई अच्छा अंतर नहीं है।</string>
  <string name="deleteObsoleteFiles">अप्रचलित फ़ाइलों को हटाएं</string>
  <string name="dayNightMode">नाइट मोड</string>
  <string name="summaryPay">उन्नत सुविधाओं को अनलॉक करें</string>
  <string name="tipSettingNotSupport">अस्थायी रूप से यह सेट नहीं कर सकता। जल्द आ रहा है।</string>
  <string name="on">खुला है</string>
  <string name="off">पास</string>
  <string name="shortcutBar">शॉर्टकट बार</string>
  <string name="insertBlankLinesWhenExporting">निर्यात करते समय रिक्त पंक्तियां सम्मिलित करें</string>
  <string name="contentTextSize">सामग्री पाठ का आकार</string>
  <string name="iKnow">मैं जानता हूँ कि</string>
  <string-array name="nightModeEntries">
    <item>ऑटो</item>
    <item>हाँ</item>
    <item>नहीं</item>
  </string-array>
  <string name="tipMessageStoragePermissionFirst">अपने लेखों को खो जाने से रोकने के लिए हमें अपने लेखों को स्वचालित रूप से वापस लेने की अनुमति की आवश्यकता है, कृपया अनुमति दें।</string>
  <string name="promptShortcutTitle">संक्षिप्त वर्णन (वैकल्पिक)</string>
  <string name="promptShortcutContent">सामग्री (अनिवार्य)</string>
  <string name="createShortcut">पाठ शॉर्टकट बनाएं</string>
  <string name="noteShortcutCursorIndex">सामग्री में कर्सर की स्थिति के लिए कदम कृपया लेख डालने के बाद कर्सर की नियुक्ति स्थापित करने के लिए</string>
  <string name="indentShort">इंडेंट</string>
  <string name="delete">हटाना</string>
  <string name="messageDeleteShortcut">ठीक पर क्लिक करें यह शॉर्टकट हटाना</string>
  <string name="features">समारोह</string>
  <string name="sendTextFailedForTooLarge">आपके पाठ को एक अन्य ऐप्स पर सीधे भेजा जा सकता है। इससे पहले ही टेक्स्ट आपके क्लिपबोर्ड पर कॉपी किया गया है</string>
  <string name="hasSavedToYourAlbum">आपके एल्बम में सहेजे गए</string>
  <string name="previewAndExport">पूर्वावलोकन, निर्यात…</string>
  <string name="preview">पूर्वावलोकन</string>
  <string name="tipRequirePro">Need to buy Pure Writer Pro</string>
  <string name="proReadMe">यदि आपको लगता है कि शुद्ध लेखक महान है, और आशा करते हैं कि यह बेहतर हो सकता है, क्या डेवलपर के लिए प्रोत्साहन के रूप में थोड़ा पैसा खर्च करने को तैयार हैं?\n\nयह हमें अच्छी दिशा में रहना, विवेक उत्पादों को बनाने और अधिक स्वतंत्र डेवलपर्स को प्रेरित करने में सक्षम बनाता है।\n\nआप Google पे भुगतान को खोलने के लिए \"Google Play\" बटन पर क्लिक कर सकते हैं। वापसी के रूप में, शुद्ध लेखक विज्ञापन-मुक्त राज्य और आपके लिए सभी प्रो सामग्री प्रदान करेगा। बहुत बहुत धन्यवाद!</string>
  <string name="ok">ठीक है</string>
  <string name="cancel">अभी नहीं</string>
  <string name="yes">ठीक है</string>
  <string name="no">अभी नहीं</string>
  <string name="summaryPaid">एक्वायर्ड: शुद्ध लेखक प्रो</string>
  <string name="update">अद्यतन</string>
  <string name="labelUpdate">A new Pure Writer %1$s is available</string>
  <string name="messageDeleteArticlesToTrash">क्या आप इन लेखों को हटाना चाहते हैं और उन्हें कचरे में ले जा सकते हैं?</string>
  <string name="tipPurchasedStatusFailed">खरीदा। यदि स्थिति ताज़ा नहीं है, तो प्रो आइटम को फिर से क्लिक करने का प्रयास करें और फिर से अपना पैसा घटाएं नहीं।</string>
  <string name="createNew">नया लेख</string>
  <string name="autoLock">ऑटो लॉक</string>
  <string name="enabled">सक्रिय</string>
  <string name="appLinks">एंड्रॉइड लिंक</string>
  <string name="titleOpenImportedFile">पाया कि आपने बाहरी फाइल खोली है, कृपया कोई कार्रवाई चुनें</string>
  <string name="copied">कॉपी किया गया</string>
  <string name="sort">सॉर्ट करें प्रकार</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeDown">संशोधित समय</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeDown">बनाया गया समय</string>
  <string name="warningSavedFailed">सहेजा गया फ़ाइल विफल, कृपया अपना पूरा पाठ कॉपी करें, और उसके बाद ऐप को यह देखने के लिए पुन: प्रारंभ करें कि क्या सामग्री अनुपलब्ध है</string>
  <string name="backupNow">अब समर्थन देना</string>
  <string name="summaryBackupToLocal">बैकअप फ़ाइल को पथ /backups पर सहेजा जाएगा</string>
  <string name="restoreBackup">बैकअप पुनर्स्थापित करें</string>
  <string name="summaryRestoreTheBackup">Backup file will be retrieved from /backups, /backups/PureWriterAutoBackups and your WebDAV or Dropbox or GoogleDrive</string>
  <string name="backupSuccessful">बैकअप सफल</string>
  <string name="restoreSuccessful">सफलतापूर्वक बैकअप बहाल करें</string>
  <string name="tipBackupList">निम्नलिखित सभी बैकअप फ़ाइलें हैं, बैकअप को पुनर्स्थापित करने के लिए क्लिक करें. \n<b>यदि आप Dropbox/WebDAV/GoogleDrive क्लाउड से बैकअप प्राप्त करना चाहते हैं, तो आपको इस पृष्ठ को दर्ज करने से पहले अपने Dropbox/WebDAV/GoogleDrive खाते में लॉग इन करना चाहिए!</b></string>
  <string name="tipBackupNotExist">बैकअप फ़ाइल मौजूद नहीं है कृपया /backups में बैकअप फ़ाइल डालकर पुन: प्रयास करें</string>
  <string name="wordCountMode">शब्द गणना मोड</string>
  <string-array name="wordCountModeEntries">
    <item>रिक्त स्थान और रेखा खंड को छोड़ दें</item>
    <item>सभी प्रतीकों और पाठ को शामिल करें</item>
    <item>सभी विराम चिह्न, रिक्त स्थान, और पंक्ति विराम को छोड़ दें</item>
  </string-array>
  <string name="fab">होम फ्लोटिंग बटन</string>
  <string name="tipFab">युक्ति: होम पेज पर इसे लंबे समय तक दबाएं अस्थायी रूप से इसे छिपा सकता है</string>
  <string name="tipCannotCreateNewWhenEmpty">शीर्षक और सामग्री दोनों खाली होने पर नया लेख नहीं बनाया जा सकता</string>
  <string name="more">अधिक</string>
  <string name="notSupportOpeningTheLink">लिंक खोलने का समर्थन नहीं करते</string>
  <string name="formatters">Formatters</string>
  <string name="formatterSpace">चीनी और अंग्रेजी के बीच एक स्थान डालें</string>
  <string name="formatterIndent">सभी पैराग्राफ की शुरुआत में इंडेंटेड सम्मिलित करें</string>
  <string name="formatterLineBreak">पैराग्राफ के बीच एक रिक्त पंक्ति छोड़ दें</string>
  <string name="formatterRemoveBreak">अनुच्छेदों के बीच सभी रिक्त पंक्तियों को निकालें</string>
  <string name="titleAsAWordForACount">गिनती के लिए एक शब्द के रूप में</string>
  <string name="trash">कचरा</string>
  <string name="papers">कागज़</string>
  <string name="defaultDark">डिफ़ॉल्ट अंधेरे</string>
  <string name="pureWhite">शुद्ध सफेद</string>
  <string name="custom">रिवाज</string>
  <string name="apply">लागू करें</string>
  <string name="promptCustomPaper">रंग या छवि यूआरएल</string>
  <string name="readMeCustomPaper">कृपया आरजीबी रंग मान या छवि यूआरएल दर्ज करें, जैसे #000000 या https://unsplash.com/photos/x.jpg</string>
  <string name="titleAlignCenter">शीर्षक केंद्र संरेखण</string>
  <string name="tipShortcutBarEnabled">बंद करने की सिफारिश नहीं की गई</string>
  <string name="open">खुला है</string>
  <string name="summaryAutoBackup">फ़ाइलों की बदलती और बाहर निकलने पर स्वचालित रूप से बैक अप, 25 हालिया बैकअप फ़ाइलों तक बनाए रखना</string>
  <string name="migratingData">माइग्रेट करना डेटा</string>
  <string name="autoBackup">ऑटो बैकअप</string>
  <string name="summaryDeleteObsoleteFiles">अब हम आपकी सभी सामग्री को स्टोर करने के लिए निजी निर्देशिकाओं का उपयोग कर रहे हैं। एसडी कार्ड पर छोड़ी गई इतिहास फ़ाइलों के पुराने संस्करण को हटाने के लिए इस पर क्लिक करें</string>
  <string name="tipArticleDeleting">आलेख हटाया जा रहा है, अस्थायी रूप से काम नहीं कर सकता</string>
  <string name="noHistory">कोई इतिहास नहीं</string>
  <string name="formatterRemoveIndent">इंडेंटेशन निकालें</string>
  <string name="keepScreenOn">स्क्रीन को चालू रखें</string>
  <string name="gfmBreaksEnabled">लाइन ब्रेक के साथ लपेटें</string>
  <string name="gfmBreaksDisabled">वास्तव में नई लाइन को प्रस्तुत करने के लिए दो लाइन ब्रेक्स की आवश्यकता है</string>
  <string name="wordCountOfThisBook">सभी लेख गिनती</string>
  <string name="wordCountOfThisBookDescription">इस पुस्तक की शब्द गणना</string>
  <string name="timeMachineGuide">यह क्या है? आप इसे एक चैट विंडो के रूप में या अस्थायी रूप से सामग्री रिकॉर्ड करने के लिए या Google सहायक जैसे कुछ के रूप में समझ सकते हैं वास्तव में, इसका नाम है, जिसे \"टाइम मशीन\" कहा जाता है। आपसे मिलकर अच्छा लगा!</string>
  <string name="copyDate">तिथि कॉपी करें</string>
  <string name="books">पुस्तकें</string>
  <string name="defaultBook">डिफ़ॉल्ट पुस्तक</string>
  <string name="summaryOfAbout">हम इस एप्लिकेशन के लिए विकसित और डिज़ाइन किए गए मूल विचारों और अवधारणाओं के बारे में जानें</string>
  <string name="createNewBook">नई किताब बनाएं</string>
  <string name="emptyTip">अभी तक कोई भी लेख खोला नहीं गया है</string>
  <string name="name">नाम</string>
  <string name="optionalDescription">विवरण (वैकल्पिक)</string>
  <string name="createBookForDialogButton">पुस्तक बनाएं</string>
  <string name="openSourceLicenses">खुला स्रोत लाइसेंस</string>
  <string name="cannotDelete">हटा नहीं सकते</string>
  <string name="cannotDeleteNotEmptyBook">किताब खाली नहीं है। यदि आपको इसे हटाने की आवश्यकता है, तो कृपया इसमें शामिल लेखों को हटाएं या हटाएं और पुनः प्रयास करें।</string>
  <string name="moveTo">करने के लिए कदम</string>
  <string name="move">चाल</string>
  <string name="timeMachine">टाइम मशीन</string>
  <string name="listFirst">स्टार्टअप पर सूची खोलें</string>
  <string name="booksFirst">स्टार्टअप पर पुस्तकें खोलें</string>
  <string name="language">भाषा</string>
  <string name="followSystem">प्रणाली का पालन करें</string>
  <string name="toastCannotRetrieveSelectedImage">चयनित चित्र पुनः प्राप्त नहीं कर सकते</string>
  <string name="localPicture">स्थानीय चित्र</string>
  <string name="selectPicture">चित्र चुनें</string>
  <string name="picture">चित्र</string>
  <string name="saved">बचाया</string>
  <string name="sendTo">भेजना</string>
  <string name="mode">मोड</string>
  <string name="plainText">सादे पाठ</string>
  <string name="tipHasNotPermissionWithAutoBackup">Attempt to auto backup failed because you did not give Pure Writer storage permission</string>
  <string name="hideTitleBarWhenPreviewingMarkdown">Hide title bar when previewing Markdown</string>
  <string name="privacyPolicy">गोपनीयता नीति</string>
  <string name="beforeRestoringYourBackup">beforeRestoringYourBackup</string>
  <string name="trashDescription">अपने हटाए गए लेख पुनर्प्राप्त करें</string>
  <string name="messageDeleteArticlesDirectly">इन लेखों को सीधे हटाएं</string>
  <string name="trashFolderTip">आप ट्रैश फ़ोल्डर में हैं, यह फ़ोल्डर एक नया लेख नहीं बना सकता है</string>
  <string name="tipLandscapeOrientation">लैंडस्केप मोड में एक बाहरी कीबोर्ड का उपयोग करें</string>
  <string name="promptShortcutOrder">Order</string>
  <string name="editShortcut">पाठ शॉर्टकट संपादित करें</string>
  <string name="fixedSync">सिंक</string>
  <string name="bridgeUpload">पुल: अपलोड</string>
  <string name="bridgeDownload">पुल: डाउनलोड</string>
  <string name="backupSettingTitle">बैकअप</string>
  <string name="backupSettingSummary">बैकअप, पुनर्स्थापित, Dropbox, WebDAV</string>
  <string name="syncNetwork">क्लाउड बैकअप नेटवर्क</string>
  <string name="syncOnlyWifi">Sync backup to Cloud only when Wi-Fi is active</string>
  <string name="syncAllNetworks">Sync backup to Cloud on all networks</string>
  <string name="webDavRootURL">WebDAV URL</string>
  <string name="webDavAccount">WebDAV Account</string>
  <string name="webDavPassword">WebDAV Password</string>
  <string name="autoBackupToCloud">Auto backup to cloud storage</string>
  <string name="noWebDavConfigForUploading">आपका WebDAV कॉन्फ़िगरेशन अधूरा या गलत है। कृपया अपलोड करने से पहले WebDAV कॉन्फ़िगरेशन को संशोधित करें।</string>
  <string name="noWebDavConfig">आपका WebDAV कॉन्फ़िगरेशन अधूरा या गलत है।</string>
  <string name="uploadSuccessful">सफलतापूर्वक अपलोड हो गया</string>
  <string name="fetchSuccessful">डाउनलोड सफल</string>
  <string name="messageUpload">Pure Writer created a fixed file on your cloud disk. The file name is <b>PureWriter.txt</b>. You can click "OK" to upload the content of your current article to this fixed file. Then you can edit this cloud file on other devices. When it changes, you can pull it down. \n\nDo you now want to write the current article content to that cloud file?</string>
  <string name="typewriterMode">टाइपराइटर</string>
  <string name="edit">संपादित करें</string>
  <string name="editBook">पुस्तक संपादित करें</string>
  <string name="wordCountLong">शब्द गणना</string>
  <string name="wordCountOfCurrentArticle">वर्तमान लेख की शब्द गणना</string>
  <string name="floatingWordCount">फ़्लोटिंग शब्द गिनती</string>
  <string name="tipFloatingWordCountDisabled">After you disable Word Count, you will be able to see it in TimeMachine.</string>
  <string name="reduceDatabaseSize">डेटाबेस आकार कम करें</string>
  <string name="deleteSuccessful">Deleted successfully</string>
  <string name="reduceDatabaseSizeMessage">सभी लेखों के सभी इतिहास हटाएं।\nबस इतिहास, लेख खुद को हटाया नहीं जाएगा।\n\nइससे पहले कि आप इसे हटाने से पहले बैकअप लेंगे।</string>
  <string name="unlockPro">Get Pro</string>
  <string name="presetTitle1">Pure Writer - Connecting the Past and Future with Words</string>
  <string name="presetContent1">Pure Writer is a fast and comfortable text editing app that prevents you from losing your works. While scrolling the comments and reviews of Pure Writer in Google Play, you might find some high praises for this app like "There\'s no app better than this", "The most satisfying app", "Love this app so much", "Love at first sight for this app"… As the only developer for Pure Writer, the comments were especially gratifying for me. \nIn June 2017, after I went through countless uncomfortable, poorly done text editing products and lost my precious text files, I am determined to develop my own text editing app that allows its users to write anytime anywhere in a feature-filled and comfortable environment, knowing that their words will never disappear. This app, as I decided, will be developed with a writer\'s perspective. \nBefore all this, I was working part-time on a rich text editing software. Although we poured our hearts over it, the software did not turn out the way we wanted it to be. Despite that, I successfully developed some unique features that is more than enough for Pure Writer. \nAnd so Pure Writer is born. From the very beginning, Pure Writer took care of perfecting each line and character spacing on Android. This is the special feature that no other text editing android apps has achieved besides Microsoft Word. And yet the package size of Microsoft Word is more than ten times larger than Pure Writer\'s.\nNot only that, Pure Writer also provides special features like "launch text editor on app start" and especially "History records". As a writer myself, I understand the utmost importance of having a history record — it allows you to focus on your writing while giving you a peace of mind that you will never, ever lose what you are writing. Even if your phone shuts down suddenly without any notice, Pure Writer can still save your content automatically. This way, all users are able to start and stop writing whenever they wish in a comfortable text editor with confidence. \nIn addition to that, Pure Writer supports "Input Shortcuts" and "Formatting tools", input shortcuts allows users to set their own custom words into the shortcut bar, so that they can reuse it over and over again with ease; formatting tools help users to quickly format their text for example auto spacing and arranging. \nNot only these features, a lot of effort was put into perfecting the tiniest detail in Pure Writer. While using Pure Writer, you are able to hide the soft keyboard by simply swiping the screen, get the cursor to be exactly where you want it to be and also keep the article still while you hide the soft keyboard… If you were to compare Pure Writer to the other text editing apps, you will find that Pure Writer has perfectly taken care of all the small details that eventually contribute to a perfect writing environment.\nPure Writer has the editing tools you need for example: auto indentation, export article as various files including images, floating word count, canceling, Markdown, custom background themes, night mode, biometric encryption, text auto complete, sharing and much more. Despite all the features and details, Pure Writer still kept its minimalistic style and follows the Material Design guidelines. I also made a "Time Machine" for users to make small notes and keep them. The name "Time Machine" is taken from the comic, with the meaning of "Connecting the Past and Future with words". \nUntil today, Pure Writer\'s code base has received over one thousand commits and millions of lines changes. Although Pure Writer consumes almost all of my free time, it is always a relief that more and more users are giving me positive feedback. I actively connect with Pure Writer\'s users, collecting feedback and perfecting the app. I\'ve never felt happier at the thought of making something long term that helps other people. \nFinally, thank you to all my friends who helped me throughout this journey. Without you, this app would never be where it is today. With this post, I introduce you to the original ideas of Pure Writer and all of its special features, and hopefully more people would get to know it better. Let\'s hope that we are able to leave wonderful memories behind in the limited time we have. Let our Words take us back in time, and bring us to imagine the future.</string>
  <string name="presetTitle2">Pure Writer - Protective Mechanism</string>
  <string name="presetContent2">The current protective mechanism that Pure Writer has is: \n1. The article will be saved once the content is changed. If that fails, Pure Writer will notify the user immediately. \n2. Pure Writer will check if your content is saved in the database every two seconds. If it fails, Pure Writer will notify the user immediately. \n3. If it fails to autosave, then the users will not be able to exit the app completely. Pressing the exit button at this time is the same as pressing the Home button without completely stopping the app. This will allow some time for the user to manually save their content. \n4. Every time the app is running in the background or exited, it will automatically backup the whole database if any content is edited. The backup file can be accessed anytime. The backup will be save along with the previous version of the backup to allow users to revert the backup.\n5. The History record, undo and redo feature is provided to every article  \n6. Has a Trash folder to prevent accidental deletion of articles.\n7. Cloud backups: if Pure Writer is integrated with WebDAV, then it will automatically backup all the database content including the articles to the cloud.</string>
  <string name="presetTitle3">Pure Writer Pro</string>
  <string name="presetContent3">If you enjoyed using Pure Writer and wish to have it actively developed, would you mind contributing a few bucks to encourage the developer?\nYour support can encourage independent developers like me to make more useful apps. \nTo contribute, you can press the "Unlock Pro" button in the top right corner of the Settings page. As a token of appreciation, you will be able to get Pro features like "Save as…" and "Custom background/Papers". \nPure Writer will also improve as a result of your support. Thanks in advance! If you have any questions or feedback, please do not hesitate to email me at drakeet@drakeet.com</string>
  <string name="presetTitle4">Pure Writer - Privacy Policy</string>
  <string name="presetContent4">Pure Writer takes its users\' privacy very seriously, it will never collect any of your private information. \nAlso, it will not read or modify any content on your clipboard without first notifying you.\nThe storage permission that Pure Writer asked for is solely used for auto backup and save your files. Other than that, it will not read or modify any of your files in the storage without first notifying you.\nPure Writer supports cloud backup, which uses HTTPS encryption to transfer your database backups to your WebDAV cloud storage. Your cloud backups will only be stored in the cloud storage you set, and they will never be uploaded to other places.</string>
  <string name="createAt">पर बनाया गया</string>
  <string name="updatedAt">पर अपडेट किया गया</string>
  <string name="forcedBlackTextColor">जबरदस्त काला फ़ॉन्ट</string>
  <string name="forcedWhiteTextColor">जबरदस्त सफेद फ़ॉन्ट</string>
  <string name="paragraphSpacing">अनुच्छेद अंतरण</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOn">पैराग्राफ स्पेसिंग सक्षम होने पर ही मान्य है</string>
  <string name="lowProfile">स्टेटस बार फोकस मोड</string>
  <string name="chapters">चैप्टर</string>
  <string name="sortTypeTitleUp">शीर्षक आरोही</string>
  <string name="sortTypeTitleDown">शीर्षक अवरोही</string>
  <string name="sortByRank">मैनुअल सॉर्टिंग</string>
  <string name="modifyRanks"><i><b>मैनुअल सॉर्टिंग करें</b></i></string>
  <string name="markdownShortcutTip">You just inputted a Markdown tag, which only works in Markdown and preview mode. Would you like to enable Markdown mode for you?</string>
  <string name="importedFileTooLargeToOpen">आपकी फ़ाइल खोलने के लिए बहुत बड़ी है</string>
  <string name="failed">अनुत्तीर्ण होना</string>
  <string name="insertCategoryAboveShort">श्रेणी (ऊपर)</string>
  <string name="insertCategoryAboveLong">वर्तमान आलेख के ऊपर एक श्रेणी डालें</string>
  <string name="insertCategory">श्रेणी डालें</string>
  <string name="editCategory">श्रेणी संपादित करें</string>
  <string name="category">वर्ग</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesShort">खाली लेख हटाएं</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesLong">उन सभी लेखों को हटाएं जिनके शीर्षक और सामग्री खाली हैं?</string>
  <string name="deleteCategory">श्रेणी हटाएं</string>
  <string name="exportBook">निर्यात पुस्तक</string>
  <string name="needManualSortingTitle">इस सुविधा का उपयोग करने के लिए मैन्युअल सॉर्टिंग पर स्विच करने की आवश्यकता है</string>
  <string name="needManualSortingMessage">क्या आप मैन्युअल सॉर्टिंग पर स्विच करना चाहते हैं?</string>
  <string name="doubleClickToExit">Double click the back key to exit the app</string>
  <string name="doubleClickToExitTip">Click BACK again to exit</string>
  <string name="markdownCheckBoxTip">This checkbox is provided for Markdown. When checked, the paragraph spacing and automatic indentation will automatically become disabled. If you are not familiar with Markdown, it is recommended that you do not check it. \n\nMarkdown is a widely used markup writing language. If you are interested in it, you can search the Markdown online for details.</string>
  <string name="unlockValidityPeriodSummary">%s\nनोट: यदि आप ऐप से बाहर निकलने के लिए बैक दबाते हैं, तो अगली बार लॉक हो जाएगा</string>
  <string name="unlockValidityPeriod">वैधता अवधि अनलॉक करें</string>
  <string name="lockImmediatelyIfAway">अगर तुरंत दूर ताला लगाओ</string>
  <string name="lockIfAwayMoreThan3Minutes">3 मिनट से अधिक दूर लॉक करें</string>
  <string name="font">फ़ॉन्ट</string>
  <string name="appEmbeddedFont">ऐप एम्बेडेड फ़ॉन्ट</string>
  <string name="noInternetConnection">कोई इंटरनेट कनेक्शन नहीं</string>
  <string name="cloudBackup">मेघ बैकअप</string>
  <string name="cloudConnection">क्लाउड कनेक्शन प्रकार</string>
  <string name="signIn">लॉग इन करें</string>
  <string name="backupToLocalNow">अब स्थानीय भंडारण तक वापस जाएं</string>
  <string name="backupToCloudNow">अब क्लाउड स्टोरेज पर बैक अप लें</string>
  <string name="summaryBackupToCloud">सेट होने पर बैकअप फ़ाइल आपके क्लाउड स्टोरेज में सहेजी जाएगी</string>
  <string name="lockFallback">If you can\'t unlock it all the time, you can go to your phone\'s system settings, remove all your fingerprints, and re-open Pure Writer.</string>
  <string name="smoothScrollerTitle">टेक्स्ट की एक पंक्ति पर क्लिक करने के लिए चिकनी स्क्रॉलिंग एनीमेशन</string>
  <string name="tipSmoothScrolling">यदि यह विकल्प चालू है, तो जब आप सामग्री टेक्स्ट की एक पंक्ति पर क्लिक करते हैं, तो टेक्स्ट दृश्य आसानी से केंद्रित लाइन पर स्क्रॉल करेगा। यदि यह विकल्प बंद है, तो वह तुरंत उस पंक्ति पर कूद जाएगा।\nस्क्रॉलिंग एनीमेशन कुछ उपकरणों पर अच्छा प्रदर्शन नहीं कर सकता है, इसलिए अगर आप अटक जाते हैं तो इस विकल्प को बंद कर दें।</string>
  <string name="defaultMessageUpdateApk">यह एक महत्वपूर्ण संस्करण है, कृपया जितनी जल्दी हो सके इस संस्करण को अपडेट करें।</string>
  <string name="readme">You have turned on the new Material Design 2 design of Pure Writer.\n\nMaterial Design 2 brings a new full-screen immersion paper and a transparent top bar for a more fresh look.\n\nHowever, at the same time, there may be many problems with the new design, so this is an experimental feature of Pure Writer, which may have some UI visual problems. In addition, as the author of Pure Writer, I prefer the original Pure Writer design, which is more eye-catching and focused on text content, so this design feature is actually developed in response to the strong demands of a small number of users. It requires a lot of extra development costs, and it is not easy to provide, and since there will be two Pure Writer design now, the work of developers may multiply.\n\nBecause of this, Pure Writer will recommend you to pay for it, but you can still have a lot of time to experience and make a final payment decision. Please try to support it. If the statistics show that the proportion of users who are willing to pay is small, the developer may cancel or stop maintaining the Material Design 2. Once you click the OK, you will be deemed to agree to this content by default.\n\nThank you all! I will do my best to provide a better and better Pure Writer, please enjoy!</string>
  <string name="lowFreeStorageSpaceWarning">आपके फ़ोन में केवल %1$d MB मुफ्त स्टोरेज है, जो कि शुद्ध लेखक को बचाने या बैकअप में विफल हो सकता है। कृपया शुद्ध लेखक का उपयोग करने से पहले %2$d MB से अधिक की सफाई करें और छोड़ दें!</string>
  <string name="insertCategoryBottomShort">नीचे से श्रेणी डालें</string>
  <string name="insertCategoryBottomLong">अध्याय सूची के नीचे एक नई श्रेणी डालें</string>
  <string name="pureWriterBBS">Pure Writer BBS</string>
  <string name="findReplace">खोजें और बदलें</string>
  <string name="replace">बदलने के</string>
  <string name="find">खोज</string>
  <string name="currentChapter">वर्तमान अध्याय</string>
  <string name="currentBook">वर्तमान पुस्तक</string>
  <string name="ignoreCase">केस नज़रअंदाज़ करें</string>
  <string name="selectAll">सभी का चयन करे</string>
  <string name="replaceConfirmMessage">क्या आप चयनित %d स्थानों को बदलना सुनिश्चित कर रहे हैं?</string>
  <string name="tipUndoReplace">वापस लाएं:\n* आप सेटिंग्स पर जा सकते हैं - बैकअप - बैकअप पुनर्स्थापित करें, पिछले बैकअप पर क्लिक करके पिछली सामग्री को पुनर्स्थापित करें।\n* यदि आपने अभी वर्तमान अध्याय को प्रतिस्थापित किया है, तो आप शीर्ष दाएं मेनू के माध्यम से इतिहास पृष्ठ पर जा सकते हैं और पिछली सामग्री पर वापस लौट सकते हैं।</string>
  <string name="backupRemarkForReplace">सेपहलेबदलें</string>
  <string name="tipReplaceResult">%2$d लेखों में %1$d सामग्री को प्रतिस्थापित किया गया है</string>
  <string name="title">शीर्षक</string>
  <string name="content">सामग्री</string>
  <string name="inverseAll">सब उलटा</string>
  <string name="webDavAccountError">आपका WebDAV खाता सामग्री गलत है, इसलिए क्लाउड बैकअप सक्षम नहीं किया जा सकता है!</string>
  <string name="fileAlreadyExistsInDirectory">यह फ़ाइल आपकी निर्देशिका में पहले से मौजूद है</string>
  <string name="overwrite">ओवरराइट करें</string>
  <string name="doNotOverwrite">ओवरराइट न करें</string>
  <string name="signOut">साइन आउट</string>
  <string name="changeAccount">खाता बदलें</string>
  <string name="scrollToHideTopBar">शीर्ष पट्टी को छिपाने के लिए स्क्रॉल करें</string>
  <string name="doNotOperate">प्रक्रिया में लेखों को स्विच या संशोधित न करें!</string>
  <string name="aboutBackup"><b>बैकअप के बारे में</b></string>
  <string name="backupReadme">PureWriter स्थानीय और क्लाउड बैकअप का समर्थन करता है। स्थानीय बैकअप स्वचालित है। जब आप PureWriter को पुनर्स्थापित करते हैं, तो आप बैकअप द्वारा अपने सभी लेखों को पुनर्स्थापित कर सकते हैं।\n\nहालाँकि, PureWriter डिफ़ॉल्ट रूप से क्लाउड बैकअप स्वचालित रूप से नहीं करता है। क्लाउड बैकअप को सक्षम करने के लिए, आपको PureWriter - Settings - Backups पेज पर क्लाउड बैकअप अकाउंट सेट करना होगा।\n\nPureWriter क्लाउड बैकअप वर्तमान में ड्रॉपबॉक्स और WebDAV क्लाउड स्टोरेज का समर्थन करता है।\n\n<b>क्लाउड बैकअप बहुत महत्वपूर्ण है। यदि आप क्लाउड बैकअप खाता सेट नहीं करते हैं, तो यह उपकरण खो जाने, टूटने, या फ़ैक्टरी सेटिंग्स पर पुनर्स्थापित होने पर आप अपनी सभी मूल्यवान सामग्री खो देंगे! क्लाउड बैकअप खाता सेट करना सुनिश्चित करें!</b></string>
  <string name="lineSpacing">पंक्ति रिक्ति</string>
  <string name="tipParagraphSpacingInMD">मार्किंग मोड में पैरा रिक्ति सक्षम नहीं होगी</string>
  <string name="defaultX">तयशुदा</string>
  <string name="zoomIn">ज़ूम इन</string>
  <string name="zoomOut">ज़ूम आउट करें</string>
  <string name="switchingBooksTooltip">टिप: शीर्ष पर पुस्तक शीर्षक पर क्लिक करने से पुस्तकें स्विच हो सकेंगी</string>
  <string name="scrollToTheCurrentArticle">वर्तमान लेख तक स्क्रॉल करें</string>
  <string name="allBooks">सभी किताबें</string>
  <string name="insertCategoryBelowShort">नीचे श्रेणी डालें</string>
  <string name="insertCategoryBelowLong">वर्तमान लेख के नीचे श्रेणी डालें</string>
  <string name="branchLine">शाखा रेखा</string>
  <string name="brightLine">चमकीली रेखा</string>
  <string name="darkLine">डार्क लाइन</string>
  <string name="eventLine">आयोजन</string>
  <string name="mainLine">मेन लाइन</string>
  <string name="outline">रूपरेखा</string>
  <string name="outlines">रूपरेखा</string>
  <string name="relationship">संबंध</string>
  <string name="draft">प्रारूप</string>
  <string name="needToManuallyRestartToTakeEffect">प्रभावी होने के लिए मैन्युअल रूप से पुनरारंभ करने की आवश्यकता है</string>
  <string name="spellChecker">वर्तनी जाँच करनेवाला</string>
  <string name="thisShortcutCannotBeEdited">इस शॉर्टकट को संपादित नहीं किया जा सकता है</string>
  <string name="createNewChapter">एक नया अध्याय बनाएँ</string>
  <string name="currentText">वर्तमान पाठ</string>
  <string name="hideSoftKeyboard">कीबोर्ड छुपाएं</string>
  <string name="transparentTopBar">पारदर्शी शीर्ष पट्टी</string>
  <string name="transparentNavigationBarWarning">यह एक प्रायोगिक विशेषता है। जब इसे चालू किया जाता है, तो यह नरम कीबोर्ड की ऊँचाई को गलत तरीके से जाँच सकता है, जिससे शॉर्टकट बार को हटा दिया जा सकता है और पाठ ध्यान से बाहर हो सकता है। यदि आप इन समस्याओं का सामना करते हैं, तो इस विकल्प को बंद कर दें।</string>
  <string name="transparentNavigationBar">पारदर्शी नेविगेशन बार</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary">जब यह आइटम चालू हो जाता है, तो अगला शब्द गणना मोड अक्षम हो जाएगा। यदि आप वर्ड काउंट मोड में विकल्पों का उपयोग करना चाहते हैं, तो इसे बंद करें।</string>
  <string name="customFont">कस्टम फ़ॉन्ट</string>
  <string name="customFontTip">.Ttf फ़ॉन्ट फ़ाइल को बाहरी संग्रहण निर्देशिका <b>/Android/data/com.drakeet.purewriter</b> पर रखें और अपने आप फ़ॉन्ट लागू करने के लिए PureWriter को पुनरारंभ करें।\nनोट: इस निर्देशिका में केवल एक फ़ॉन्ट फ़ाइल हो सकती है, और कुछ फ़ॉन्ट फ़ाइलें (जैसे GoogleSans) कर्सर को स्थानांतरित करने का कारण बन सकती हैं, कृपया जान लें!</string>
  <string name="corruptBackupTip">बैकअप फ़ाइल दूषित है! कृपया अन्य बैकअप को पुनर्स्थापित करने का प्रयास करें और सही आकार और समय बैकअप चुनें!</string>
  <string name="leftMargin">बायां मार्जिन</string>
  <string name="rightMargin">सही मार्जिन</string>
  <string name="spacingsAndMargins">Spacings\nमार्जिन</string>
  <string name="autoBackupAndCloudBackupGuide"><i>क्लाउड बैकअप ट्यूटोरियल</i></string>
  <string name="bridgeSummary">यह सुविधा समझना और उपयोग करना बहुत मुश्किल है, इसे सक्षम करने के लिए अनुशंसित नहीं है।</string>
  <string name="messageCancelBridgeFeature">इस संस्करण से, मूल \"ब्रिज\" सुविधा डिफ़ॉल्ट रूप से छिपी हुई है, क्योंकि हर दिन कई उपयोगकर्ता फीडबैक मुझे बता रहे हैं कि वे नहीं जानते कि इस सुविधा का क्या मतलब है, मुझे आपको परेशानी लाने के लिए बहुत खेद है! लेकिन साथ ही, मैंने इन प्रतिक्रियाओं का जवाब देने में बहुत समय और ऊर्जा खर्च की - उन्हें इस उत्पाद को विकसित करने और चमकाने के लिए इस्तेमाल किया जाना चाहिए था। इसलिए वर्तमान में यह सुविधा डिफ़ॉल्ट रूप से बंद है। यदि आप इसे पसंद करते हैं और इस पर भरोसा करते हैं, तो आप बैकअप सेटिंग्स पृष्ठ के निचले भाग में जा सकते हैं और आपको इसे खोलने का विकल्प दिखाई देगा। कृपया समझें, बहुत-बहुत धन्यवाद!</string>
  <string name="followingBackupsAre">वर्तमान संस्करण को स्थापित करने से पहले निम्नलिखित बैकअप हैं</string>
  <string name="logInToCloudStorage">क्लाउड स्टोरेज में लॉग इन करें</string>
  <string name="scrollToBottom">नीचे तक स्क्रॉल करें</string>
  <string name="textColor">संपादक का पाठ रंग</string>
  <string name="customColorTipOnShortcutPad">युक्ति: आप सेटिंग पृष्ठ में संपादक का टेक्स्ट रंग अनुकूलित कर सकते हैं।</string>
  <string name="textColorSummary">ध्यान दें: जब आप पेपर स्विच करते हैं, तो टेक्स्ट का रंग अपने डिफ़ॉल्ट रंग पर स्वचालित रूप से रीसेट हो जाएगा।</string>
  <string name="titleTextSize">शीर्षक फ़ॉन्ट आकार</string>
  <string name="restoreByThisBackup">इस बैकअप द्वारा पुनर्स्थापित करें?</string>
  <string name="restoreByThisBackupWithAppName">Pure Writer: इस बैकअप द्वारा पुनर्स्थापित करें?</string>
  <string name="collapseAllCategories">सभी श्रेणियाँ संक्षिप्त करें</string>
  <string name="showMore">अधिक दिखाएं</string>
  <string name="textColorAlpha">पाठ रंग पारदर्शिता</string>
  <string name="tipNotSupportThisDesktopVersion">वर्तमान मोबाइल और डेस्कटॉप संस्करण मेल नहीं खाते और कनेक्ट नहीं किए जा सकते। कृपया नवीनतम संस्करण में अपडेट करें और पुनः प्रयास करें।</string>
  <string name="createShortcutLabel">पाठ शॉर्टकट</string>
  <string name="cursorPositionForNewArticle">नए लेख के लिए कर्सर की स्थिति</string>
  <string name="undoValidTip">वर्तमान में केंद्रित इनपुट क्षेत्र अब फिर से पूर्ववत नहीं किया जा सकता है, आप शीर्ष दाएं कोने में इतिहास मेनू से अपनी सामग्री को पुनर्प्राप्त करने का प्रयास कर सकते हैं।</string>
  <string name="double11Title">11·11 आधा मूल्य (50% छूट)</string>
  <string name="double11Message">10 नवंबर से 12 नवंबर तक, Pure Writer Pro की खरीद आधी कीमत पर की जा सकती है। आप के सहयोग के लिए बहुत धन्यवाद!</string>
  <string name="toDoCloudBackupButton">क्लाउड बैकअप अकाउंट सेट करने के लिए जाएं</string>
  <string name="ignoreCloudBackupCheckBox">मैं क्लाउड बैकअप सेट नहीं करना चाहता, मुझे याद न दिलाएं। मैं क्लाउड बैकअप नहीं होने के सभी परिणामों को सहन करने के लिए तैयार हूं, जिसमें फोन के टूटने या खो जाने या रीसेट होने पर अपने सभी मूल्यवान लेखों को खोना शामिल है क्योंकि क्लाउड बैकअप नहीं है!</string>
  <string name="addChapterAboveThis">ऊपर अध्याय जोड़ें</string>
  <string name="addChapterBelowThis">नीचे अध्याय जोड़ें</string>
  <string name="selectMore">और चुनें</string>
  <string name="moveToOtherBook">किसी अन्य पुस्तक में ले जाएं</string>
  <string name="autoInsertBlankLineWhenWrapping">रैप करते समय अपने आप को एक खाली लाइन डालें</string>
  <string name="paragraphSpacingSettingSummary">पैरा रिक्ति को बंद कर देने पर सुपर लंबे पाठ को बेहतर प्रदर्शन मिलेगा</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOff">पैरा रिक्ति बंद होने पर ही उपलब्ध है</string>
  <string name="markdownAsDefault">नए लेखों के लिए डिफ़ॉल्ट मोड के रूप में Markdown का उपयोग करें</string>
  <string name="needToPayForMarkdownRenderer">यह Markdown त्वरित पूर्वावलोकन पृष्ठ है, जिसका उपयोग करने के लिए आपको Pure Writer Pro के लिए भुगतान करना होगा।</string>
  <string name="fabContextCreateNewAfterCurrent">वर्तमान लेख के बाद नया लेख</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottom">लेख सूची के नीचे नया लेख</string>
  <string name="fabContextHideFabUntilNextStart">अगले लॉन्च तक इस बटन को छिपाएं</string>
  <string name="signedIn">साइन इन किया गया</string>
  <string name="notSignedIn">प्रवेश नहीं किया है</string>
  <string name="latex">LaTeX</string>
  <string name="syntaxHighlighting">वाक्य - विन्यास पर प्रकाश डालना</string>
  <string name="forgetPassword">पासवर्ड भूल गए?</string>
  <string name="emailAddress">ईमेल पता</string>
  <string name="password">पासवर्ड</string>
  <string name="nightMode">नाइट मोड</string>
  <string name="unlimitedWords">असीमित शब्द</string>
  <string name="customPapers">कस्टम पेपर्स\nनाजुक, इमर्सिव</string>
  <string name="markdownQuickPreview">Markdown त्वरित पूर्वावलोकन\nपूर्वावलोकन करने के लिए क्षैतिज स्वाइप संपादक</string>
  <string name="exportToPicMdTxt">लंबी छवि / .md / .txt के रूप में निर्यात करें</string>
  <string name="materialDesign2ThemeWithLineBreak">Material Design 2 विषय</string>
  <string name="neverLost">कभी नहीं खोया</string>
  <string name="veryVerySmooth">बहुत चिकनी और धाराप्रवाह</string>
  <string name="supportParagraphSpacing">पैरा रिक्ति</string>
  <string name="keyboardStateRestoring">कीबोर्ड राज्य बहाल</string>
  <string name="greatCursorFocus">महान कर्सर फोकस</string>
  <string name="crazyUpdateBetterAndBetter">अद्यतन, बेहतर और बेहतर रखें</string>
  <string name="moreAdvantagesOfPureWriter">Pure Writer के अधिक फायदे</string>
  <string name="account">खाता</string>
  <string name="privilegeOfPureWriterPro">Pure Writer Pro का विशेषाधिकार</string>
  <string name="messageCustomFontAndPro">जाँच की कि आप कस्टम फ़ॉन्ट का उपयोग कर रहे हैं, जिसके लिए Pure Writer Pro की आवश्यकता है। आप Pure Writer Pro और अधिक उन्नत सुविधाएँ प्राप्त करने के लिए ओके पर क्लिक कर सकते हैं, या कस्टम फ़ॉन्ट को रद्द करने के लिए क्लिक कर सकते हैं (अगले लॉन्च में प्रभावी होगा)।</string>
  <string name="messageNeedToPay">यह एक प्रो फीचर है। उपयोग करने से पहले आपको Pure Writer Pro के लिए भुगतान करना होगा। Pure Writer Pro की सभी उन्नत सुविधाओं के बारे में जानने के लिए ठीक क्लिक करें। जब आपको शुद्ध लेखक प्रो मिलता है, तो आप सभी उन्नत सुविधाओं का उपयोग कर सकते हैं।</string>
  <string name="notYetActivated">अभी तक सक्रिय नहीं है</string>
  <string name="notYetActivatedOrExpired">सक्रिय या समाप्त नहीं हुआ</string>
  <string name="ProIntroductionMarkdown"><![CDATA[
        #### कस्टम पेपर्स

        आप स्वतंत्र रूप से अपने मोबाइल फोन में एक तस्वीर या अपने संपादक के लिए कागज और पृष्ठभूमि के रूप में एक दूरस्थ तस्वीर चुन सकते हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/0.webp)

        #### Markdown त्वरित पूर्वावलोकन ✨

        आप Markdown क्विक प्रीव्यू पेज को तुरंत एक्सेस करने के लिए क्षैतिज रूप से संपादक पृष्ठ को स्वाइप कर सकते हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/1.webp)

        #### लंबी पाठ छवि / md / txt फ़ाइल के रूप में निर्यात करें

        आप लेखों को लंबी पाठ छवियों या .md .txt फ़ाइलों के रूप में निर्यात कर सकते हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/2.webp)

        #### एक्सपोर्ट बुक

        आप बाईं दराज के शीर्ष मेनू में इस विकल्प को पा सकते हैं, यह आपको सभी अध्याय सामग्री को एक सादे पाठ फ़ाइल में विलय करने में मदद करेगा:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/3.webp)

        #### खोजें और बदलें

        आप किसी भी लेख में लक्ष्य कीवर्ड पा सकते हैं और उन्हें बैचों में बदल सकते हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/4.webp)

        #### Material Design 2 विषय

        जब Material Design 2 विषय को सक्षम किया जाता है, तो आपको एक पारदर्शी टॉप बार मिलेगा, जो अब शुद्ध काला नहीं है, और आप अधिक immersive और सुंदर UI प्राप्त कर सकते हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/5.webp)

        #### रेखांकित करें

        आप संपादक के शीर्ष अतिप्रवाह मेनू में रूपरेखा संपादक में प्रवेश कर सकते हैं, और कई पूर्व निर्धारित रूपरेखा आइटम हैं:

        ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/6.webp)

        #### PureWriterDesktop

        ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktop.webp)

        आप Pure Writer Desktop प्राप्त कर सकते हैं और मुख्य संपादक के शीर्ष पर क्लाउड आइकन r के माध्यम से इसे कनेक्ट कर सकते हैं। ☁️

        वर्तमान में, Pure Writer Desktop अभी भी अल्फा चरण में है। यह केवल बुनियादी वास्तविक समय कनेक्शन और तुल्यकालिक संपादन प्रदान कर सकता है।

        मुझे बहुत समय और ऊर्जा मिली, और आपका समर्थन हमें इसे सही और बेहतर बनाने में मदद करेगा।
    ]]></string>
  <string name="buyPureWriterPro">Buy Pure Writer Pro</string>
  <string name="tipMarkdownQuickPreview">Markdown त्वरित पूर्वावलोकन के लिए अगले पृष्ठ पर क्षैतिज रूप से स्वाइप करें</string>
  <string name="expiresOn">समय समाप्ति दिनांक:</string>
  <string name="lifetime">लाइफटाइम</string>
  <string name="proExpired">Pro समाप्त हो गया</string>
  <string name="useLegacyRender">विरासत रेंडरर का उपयोग करें</string>
  <string name="changelog">बदलाव का</string>
  <string name="advancedReadOnlyMode">उन्नत केवल पढ़ने के लिए मोड</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottomOfCurrentCategory">वर्तमान श्रेणी के निचले भाग में नया लेख</string>
  <string name="needOpenArticleFirst">इस विकल्प का उपयोग करने के लिए आपको पहले एक लेख खोलने की आवश्यकता है</string>
  <string name="restoreArticleScrollPosition">लेख स्क्रॉल स्थिति पुनर्स्थापित करें</string>
  <string name="summaryScrollToBottom">क्या यह बटन संपादक को दिखाना है</string>
  <string name="cloudBackupFailed">क्लाउड बैकअप विफल</string>
  <string name="dropboxBackupFailed">ड्रॉपबॉक्स बैकअप विफल हुआ, कृपया Pure Writer क्लाउड बैकअप सेटिंग पर अपने ड्रॉपबॉक्स खाते में फिर से लॉगिन करें</string>
  <string name="dropboxBackupFailedDueToInsufficientSpace">क्लाउड बैकअप विफल: Dropbox अंतरिक्ष से बाहर चलाता है</string>
  <string name="tipImageDialog">कृपया उस वेब छवि लिंक को दर्ज करें जिसे आप नीचे डालना चाहते हैं।\nया आप स्थानीय छवि का चयन करने के लिए नीचे \"स्थानीय छवि\" पर क्लिक कर सकते हैं और स्वचालित रूप से उस छवि के लिए एक स्थानीय लिंक प्राप्त कर सकते हैं।</string>
  <string name="imageUrl">छवि यूआरएल</string>
  <string name="imageDesc">छवि विवरण (वैकल्पिक)</string>
  <string name="width">चौड़ाई</string>
  <string name="insertMarkdownImage">Markdown छवि डालें</string>
  <string name="moreAndBetter">अधिक और बेहतर</string>
  <string name="clickBottomAddNewBlankLine">रिक्त क्षेत्र सम्मिलित करने के लिए नीचे के क्षेत्र पर क्लिक करें</string>
  <string name="summaryClickBottomAddNewBlankLine">यदि अंतिम पंक्ति एक रिक्त रेखा नहीं है, जब आप संपादक के तल पर रिक्त क्षेत्र पर क्लिक करते हैं, तो पाठ के अंत में एक नई रिक्त पंक्ति स्वचालित रूप से डाली जाएगी और ध्यान केंद्रित किया जाएगा।</string>
  <string name="deleteCompletely">पूरी तरह से हटा दें</string>
  <string name="openArticleListAfterSwitchingBooks">किताबें बदलने के बाद लेख सूची खोलें</string>
  <string name="searchArticles">लेख खोजें / जल्दी से लेख पर जाएं</string>
  <string name="searchTip">टिप: आप लाइन ब्रेक द्वारा खोज करने के लिए कई कीवर्ड दर्ज कर सकते हैं, लेकिन परिणामों में केवल पहले कीवर्ड को हाइलाइट किया जाएगा।</string>
  <string name="duplicate">डुप्लिकेट</string>
  <string name="lowCloudFreeStorageSpaceWarning">आपके %1$s में केवल %2$d MB मुफ्त स्टोरेज है, जो क्लाउड को बचाने या बैकअप में विफल होने का कारण शुद्ध लेखक हो सकता है। कृपया शुद्ध करें और Pure Writer का उपयोग करने से पहले %3$d MB से अधिक छोड़ दें!</string>
  <string name="unlimitedStorage">असीमित भंडारण</string>
  <string name="noteDateTimeShortcut"><![CDATA[
        इसके अलावा, आप ऊपर दिए गए पहले इनपुट बॉक्स में `${<format>}` दर्ज करके सेट समय और दिनांक चर भी सम्मिलित कर सकते हैं, जहाँ उदाहरण के लिए, `<format>` को दिनांक / समय प्रारूप के साथ बदलना होगा:

         `${yyyy-MM-dd HH:mm}` उत्पन्न करेगा:
         `2020-04-01 21:43`

         `${yyyy-M-d hh:mm}` उत्पन्न करेगा:
         `2020-4-1 09:43`

         (आप कोशिश करने के लिए उपरोक्त उदाहरणों को चुनने और कॉपी करने के लिए लंबे समय तक प्रेस कर सकते हैं)

         अधिक प्रारूप विनिर्देशक और मुक्त संयोजन के लिए आप इस [दस्तावेज़ पृष्ठ](https://docs.oracle.com/javase/tutorial/i18n/format/simpleDateFormat.html) में तालिका भी देख सकते हैं।
    ]]></string>
  <string name="read">पढ़ें</string>
  <string name="introductionOfReadOnlyMode">* जब सॉफ्ट कीबोर्ड बंद हो जाता है, तो कर्सर रखने और एडिट मोड दर्ज करने के लिए डबल-क्लिक की आवश्यकता होती है।\n* जब सॉफ्ट कीबोर्ड दिखाया जाता है, तो कर्सर की स्थिति को एक क्लिक से संपादित या संशोधित किया जा सकता है।</string>
  <string name="messageReadOnlyModeAndPro">उन्नत रीड-ओनली मोड के लिए Pure Writer Pro की आवश्यकता होती है। आप Pure Writer Pro और अधिक उन्नत सुविधाओं को प्राप्त करने के लिए ओके पर क्लिक कर सकते हैं, या अगले लॉन्चिंग के बाद इसे स्वचालित रूप से रद्द करने के लिए रद्द करें पर क्लिक करें।</string>
  <string name="doNotRemindAgain">फिर से याद न दिलाएं</string>
</resources>
