<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="editorTipAMenu">Na początku musisz wybrać jakiś tekst</string>
  <string name="editorHintContent">Zacznij pisać jakąś treść...</string>
  <string name="iconDesc">Ikona Pure Writera to wehikuł czasu, który unosi się do przodu. Życząc sobie, aby słowa mogły nas zabrać do połączenia z przeszłością i przyszłością...</string>

  <string name="copyTitle">Kopiuj tytuł</string>
  <string name="tipShouldUnlock">Najpierw odblokuj</string>
  <string name="tipShouldSetupFingerprint">Najpierw utwórz odcisk palca w Ustawieniach systemu!</string>
  <string name="sendContentTo">Wyślij zawartość do: </string>
  <string name="failedTitleIsEmpty">Tytuł nie może być pusty</string>
  <string name="failedContentIsEmpty">Treść nie może być pusta</string>
  <string name="copyTheTitleSuccessfully">Kopiowanie tytułu zakończone sukcesem!</string>
  <string name="copyTheContentSuccessfully">Skopiowanie treści zakończone sukcesem!</string>
  <string name="titleAndContentAreEmpty">Tytuł i treść są puste!</string>
  <string name="copyContent">Kopiuj treść</string>
  <string name="wordCountShort">Licz</string>
  <string name="wordCountLong">Liczba słów</string>
  <string name="wordCountOfCurrentArticle">Całkowita liczba słów w bieżącym artykule</string>
  <string name="floatingWordCount">Liczba słów pływających</string>
  <string name="historyState">Zapisane</string>
  <string name="tipNeedFingerprint">Aby przeglądać i edytować, proszę najpierw użyć odcisku palca do odblokowania</string>
  <string name="isRevertToThisFile">Odzyskać ten dokument? </string>
  <string name="noMore">Nic więcej! </string>

  <string name="tipPermissionFailed">Zezwolenie nie zostało przyznane. Historia nie może zostać zapisana.</string>
  <string name="titleStorePermissionFailed">Zezwolenie na przechowywanie odrzucone</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionFirst">Proszę dać nam pozwolenie na dostęp do Twojego magazynu. Pure Writer będzie jej używał tylko do automatycznego tworzenia kopii zapasowych plików, aby zapobiec ich utracie! </string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionToSettings">Potrzebujemy dostępu do Twojej pamięci masowej, aby wykonać automatyczną kopię zapasową plików. Prosimy o ręczne przyznanie dostępu w ustawieniach urządzenia!</string>
  <string name="actionOkGoSettings">Go to Settings</string>
  <string name="tipFingerAuthRetry">Nie udało się rozpoznać odcisku palca. Pozostało Ci %d prób(y). </string>
  <string name="tipFingerAuthFailed">Zawieszono rozpoznawanie odcisku palca. Proszę spróbować ponownie za 1 minutę. Wyjście z Pure Writer...</string>
  <string name="tipRichText">Pure Writer dąży do zapewnienia użytkownikom minimalistycznego środowiska do pisania, dlatego nie ma planów włączenia funkcji Rich Text w przyszłych wersjach. Być może zauważyłeś kilka <b>pogrubionych tekstów</b> w podglądzie, ale to dlatego, że jest to ukryta funkcja - ponadto, pogrubienie nie może być wyświetlane w plikach .txt. Przepraszam! Jeśli masz lepsze sugestie, skontaktuj się ze mną. Dzięki za wsparcie!</string>
  <string name="shortcutBar">Pasek skrótów</string>
  <string name="insertBlankLinesWhenExporting">Dodaj dodatkowe linie podczas eksportowania</string>
  <string name="contentTextSize">Rozmiar czcionki treści</string>
  <string name="iKnow">Zrozumiałem</string>
  <string name="tipIndent">Uwaga: Wcięcie nie będzie miało wpływu na istniejący tekst</string>
  <string name="tipInsertBlankLines">Gdy to ustawienie jest włączone, dodatkowa linia będzie dodawana w każdym akapicie, gdy tekst jest kopiowany lub udostępniany. Ponieważ specjalne odstępy między akapitami są dostępne tylko w Pure Writer, dodatkowe linie są konieczne, aby uzyskać ten sam efekt poza tą aplikacją.</string>
  <string name="deleteObsoleteFiles">Usuń nieaktualne pliki</string>
  <string name="dayNightMode">Tryb nocny</string>
  <string name="summaryPay">Uzyskaj funkcje Pro</string>
  <string name="tipSettingNotSupport">To ustawienie jest wciąż w fazie rozwoju.</string>
  <string name="promptShortcutTitle">Opis skrótu (opcjonalnie)</string>
  <string name="promptShortcutContent">Zawartość skrótu (wymagane)</string>
  <string name="createShortcut">Utwórz skrót tekstowy</string>
  <string name="noteShortcutCursorIndex">Przesuń pozycję kursora w treści, aby ustawić umieszczenie kursora po wstawieniu artykułu</string>
  <string name="indentShort">Wcięcie</string>
  <string name="delete">Delete</string>
  <string name="messageDeleteShortcut">Kliknij OK, aby usunąć ten skrót</string>
  <string name="features">Features</string>
  <string name="sendTextFailedForTooLarge">Twój tekst jest zbyt długi, aby można go było wysłać bezpośrednio do innych aplikacji. Tekst został już skopiowany do schowka</string>
  <string name="previewAndExport">Podgląd &amp; Eksport...</string>
  <string name="hasSavedToYourAlbum">Zapisane do albumu</string>
  <string name="preview">Podgląd</string>
  <string name="tipRequirePro">To jest funkcja Pro</string>
  <string name="summaryPaid">Pro aktywowane</string>
  <string name="labelUpdate">Nowy Pure Writer %1$s jest dostępny</string>
  <string name="update">Update</string>
  <string name="messageDeleteArticlesToTrash">Czy na pewno chcesz usunąć te artykuły i przenieść je do kosza? </string>
  <string name="tipPurchasedStatusFailed">Zakupiono. Jeśli status zakupu nie został zaktualizowany, spróbuj ponownie kliknąć pozycję Pro (nie zostaniesz w ten sposób podwójnie obciążony)</string>
  <string name="createNew">Utwórz nowy artykuł</string>
  <string name="autoLock">Autoblokada</string>
  <string name="titleOpenImportedFile">Okazało się, że otworzyłeś zewnętrzny plik, proszę wybrać akcję</string>
  <string name="sort">Typ sortowania</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeDown">Czas zmodyfikowany</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeDown">Czas utworzony</string>
  <string name="warningSavedFailed">Zapisywanie artykułu nie powiodło się. Proszę skopiować swoją zawartość i spróbować ponownie uruchomić aplikację, aby sprawdzić, czy zawartość nie została utracona.</string>
  <string name="backupNow">Zrób kopię zapasową teraz</string>
  <string name="backupToLocalNow">Teraz wykonaj kopię zapasową na lokalnym nośniku</string>
  <string name="backupWithHistoryToLocalNow">Wykonaj kopię zapasową na lokalnym magazynie i uwzględnij całą historię.</string>
  <string name="backupToCloudNow">Teraz wykonaj kopię zapasową do pamięci masowej w chmurze</string>
  <string name="summaryBackupToLocal">Plik kopii zapasowej zostanie zapisany w Documents/PureWriter/Backups</string>
  <string name="summaryBackupToCloud">Plik kopii zapasowej zostanie zapisany w magazynie w chmurze, jeśli jest ustawiony</string>
  <string name="restoreBackup">Przywróć kopię zapasową</string>
  <string name="summaryRestoreTheBackup">Plik kopii zapasowej zostanie pobrany z Documents/PureWriter/Backups, Documents/PureWriter/Backups/Auto oraz z magazynu w chmurze.</string>
  <string name="backupSuccessful">Kopia zapasowa zakończona sukcesem</string>
  <string name="restoreSuccessful">Kopia zapasowa przywrócona pomyślnie</string>
  <string name="tipBackupNotExist">Plik kopii zapasowej nie istnieje. Proszę umieścić plik kopii zapasowej w Documents/PureWriter/Backups i spróbować ponownie.</string>
  <string name="wordCountMode">Tryb liczenia słów</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem1">Wyłącz spacje i podziały wierszy</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem2">Włącz wszystkie symbole i tekst</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem3"><b>Wyłącz wszystkie znaki interpunkcyjne</b>, spacje i łamanie linii</string>
  <string name="tipCannotCreateNewWhenEmpty">Nie można utworzyć nowego artykułu, gdy tytuł i treść są puste! Nadal możesz go utworzyć poprzez przycisk w prawym górnym rogu menu.</string>
  <string name="notSupportOpeningTheLink">Link nie jest obsługiwany</string>
  <string name="formatters">Formatters</string>
  <string name="formatterSpace">Wstaw spację między tekstem wschodnioazjatyckim a łacińskim</string>
  <string name="formatterIndent">Wstaw wcięcie na początku wszystkich akapitów</string>
  <string name="formatterLineBreak">Zostaw pustą linię między akapitami</string>
  <string name="formatterRemoveBreak">Usuń wszystkie puste linie między akapitami</string>
  <string name="titleAsAWordForACount">Licz słowa indywidualnie</string>
  <string name="promptCustomPaper">Wartość RGB lub link URL obrazu</string>
  <string name="readMeCustomPaper">Proszę wstawić wartość RGB lub link do obrazu, np. #0000 lub https://unsplash.com/photos/x.jpg</string>
  <string name="pureWhite">Czysta biel</string>
  <string name="titleAlignCenter">Wyrównaj tytuł do środka</string>
  <string name="tipShortcutBarEnabled">Zamykanie niezalecane</string>
  <string name="open">Otwórz</string>
  <string name="summaryAutoBackup">Wszystkie twoje artykuły zostaną automatycznie skopiowane, gdy aplikacja zostanie zamknięta. kopia zapasowa ograniczona do 25 najnowszych plików.</string>
  <string name="migratingData">Migracja danych</string>
  <string name="autoBackup">Automatyczna kopia zapasowa</string>
  <string name="summaryDeleteObsoleteFiles">Teraz używamy prywatnych katalogów do przechowywania całej zawartości. Kliknij to, aby usunąć stare wersje plików historii pozostawione na karcie SD</string>
  <string name="tipArticleDeleting">Usuwanie artykułów, tymczasowo wyłączone wszystkie działania</string>
  <string name="noHistory">Nie znaleziono historii</string>
  <string name="formatterRemoveIndent">Usuń wcięcia</string>
  <string name="keepScreenOn">Zachowaj włączony ekran</string>
  <string name="gfmBreaksEnabled">Zawijaj z przerwą w linii</string>
  <string name="gfmBreaksDisabled">Wymagaj co najmniej dwóch zerwań linii, aby wyrenderować nową linię</string>
  <string name="timeMachineHintInput">Wiadomość</string>
  <string name="wordCountOfThisBook">Całkowita liczba</string>
  <string name="wordCountOfThisBookDescription">Całkowita liczba słów dla tej bieżącej książki</string>
  <string name="timeMachineGuide">Co to jest? Możesz postrzegać to jako okno czatu lub miejsce do zapisywania swoich pomysłów, a nawet coś podobnego do Asystenta Google. Ma on specjalną nazwę o nazwie "Time Machine". Miło cię poznać!</string>
  <string name="copyDate">Data kopiowania</string>
  <string name="defaultBook">Domyślna książka</string>
  <string name="createNewBook">Utwórz nową książkę</string>
  <string name="summaryOfAbout">Więcej o oryginalnych pomysłach i koncepcjach, które zaprojektowaliśmy dla tej aplikacji</string>
  <string name="emptyTip">Jeszcze żadne artykuły nie zostały otwarte</string>
  <string name="optionalDescription">Opis (opcjonalny)</string>
  <string name="createBookForDialogButton">Twórz nową książkę</string>
  <string name="openSourceLicenses">Licencje open source</string>
  <string name="cannotDelete">Nie można usunąć</string>
  <string name="cannotDeleteNotEmptyBook">Książka nie jest pusta. Aby ją usunąć, należy najpierw indywidualnie usunąć znajdujące się w niej artykuły </string>

  <string name="timeMachine">Czasomierz</string>
  <string name="listFirst">Otwórz rozdziały przy uruchamianiu</string>
  <string name="booksFirst">Otwórz książki przy starcie</string>
  <string name="followSystem">Podążaj za systemem</string>
  <string name="localPicture">Lokalny obraz</string>
  <string name="selectPicture">Wybierz obraz</string>
  <string name="toastCannotRetrieveSelectedImage">Nie można pobrać wybranego obrazu</string>
  <string name="sendTo">Wyślij do</string>
  <string name="tipHasNotPermissionWithAutoBackup">Próba utworzenia kopii zapasowej nie powiodła się, ponieważ odmówiono dostępu do pamięci masowej.</string>
  <string name="hideTitleBarWhenPreviewingMarkdown">Ukryj pasek tytułowy podczas podglądu Markdown</string>
  <string name="privacyPolicy">Polityka prywatności</string>
  <string name="beforeRestoringYourBackup">beforeRestoringYourBackup</string>
  <string name="trashDescription">Odzyskiwanie usuniętych artykułów</string>
  <string name="messageDeleteArticlesDirectly">Trwale usuń te artykuły</string>
  <string name="trashFolderTip">Nie możesz utworzyć nowego pliku w tym folderze! </string>
  <string name="tipLandscapeOrientation">Proszę używać zewnętrznej klawiatury w trybie poziomym</string>
  <string name="editShortcut">Skrót do edycji tekstu</string>
  <string name="syncOnlyWifi">Synchronizuj kopię zapasową do chmury tylko wtedy, gdy sieć Wi-Fi jest aktywna</string>
  <string name="syncAllNetworks">Synchronizuj kopię zapasową z chmurą we wszystkich sieciach</string>
  <string name="webDavAccount">Konto WebDAV</string>
  <string name="webDavPassword">HasłoWebDAV</string>
  <string name="autoBackupToCloud">Automatyczne tworzenie kopii zapasowej w chmurze</string>
  <string name="noWebDavConfigForUploading">Twoja konfiguracja WebDAV jest niekompletna lub nieprawidłowa. Proszę zmodyfikować konfigurację WebDAV przed załadowaniem. </string>
  <string name="noWebDavConfig">Twoja konfiguracja WebDAV jest niekompletna lub nieprawidłowa.</string>
  <string name="uploadSuccessful">Wysyłanie zakończone sukcesem</string>
  <string name="fetchSuccessful">Pobieranie zakończone sukcesem</string>
  <string name="messageUpload">Pure Writer utworzył <b>stały</b> plik na Twoim dysku w chmurze. Nazwa pliku to <b>PureWriter.txt</b>. Możesz kliknąć "OK", aby przesłać swój aktualny artykuł do tego pliku. Następnie możesz edytować ten plik w chmurze na innych urządzeniach. Kiedy się zmieni, możesz go ściągnąć. \NCzy chcesz teraz nadpisać bieżącą zawartość artykułu do tego pliku w chmurze? </string>
  <string name="typewriterMode">Tryb maszyny do pisania</string>
  <string name="editBook">Edytuj książkę</string>
  <string name="tipFloatingWordCountDisabled">Po wyłączeniu pływającego licznika słów, nadal będzie można uzyskać liczbę słów na liście rozdziałów/artykułów.</string>
  <string name="shareText">Rekomendacja: Pure Writer to pełna funkcji aplikacja do edycji tekstu, która daje ci spokój dzięki funkcjom: Zapisy historii, wielowarstwowa ochrona, która zapobiega utracie cennych treści, a także wygodne środowisko do pisania. Dowiedz się więcej tutaj: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="shareMessage">Jeśli podoba Ci się korzystanie z Pure Writer, pomóż nam rozpowszechnić tę informację! Kliknij przycisk Share po prawej stronie, aby podzielić się tą aplikacją z przyjaciółmi. To będzie wiele znaczyć dla nas i aplikacji, jak to się poprawi dzięki Twojemu wsparciu. Dzięki!\NAby dowiedzieć się więcej, odwiedź: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="reduceDatabaseSize">Wyczyść historię, aby zmniejszyć rozmiar bazy danych</string>
  <string name="reduceDatabaseSizeMessage">Usuń historię dla wszystkich artykułów. \nSpowoduje to usunięcie tylko rekordów historii, a nie samego artykułu.</string>
  <string name="deleteSuccessful">Usuwanie zakończone sukcesem</string>
  <string name="presetTitle1">Pure Writer - Łączenie przeszłości i przyszłości za pomocą słów</string>
  <string name="presetContent1">Pure Writer to szybka i wygodna aplikacja do edycji tekstu, dzięki której nie stracisz swoich prac. Podczas przewijania komentarzy i recenzji Pure Writer w Google Play, możesz znaleźć kilka wysokich pochwał dla tej aplikacji, takich jak "Nie ma lepszej aplikacji niż ta", "Najbardziej satysfakcjonująca aplikacja", "Kocham tę aplikację tak bardzo", "Miłość od pierwszego wejrzenia dla tej aplikacji"... Jako jedyny deweloper dla Pure Writer, komentarze były dla mnie szczególnie satysfakcjonujące. \nW czerwcu 2017 roku, po tym jak przeszedłem przez niezliczone niewygodne, źle wykonane produkty do edycji tekstu i straciłem moje cenne pliki tekstowe, jestem zdeterminowany, aby opracować własną aplikację do edycji tekstu, która pozwala jej użytkownikom pisać w dowolnym czasie w dowolnym miejscu w pełnym funkcji i wygodnym środowisku, wiedząc, że ich słowa nigdy nie znikną. Ta aplikacja, jak postanowiłem, zostanie opracowana z perspektywy pisarza. \Przed tym wszystkim, pracowałem na pół etatu nad oprogramowaniem do edycji bogatego tekstu. Mimo, że włożyliśmy w niego całe nasze serca, oprogramowanie nie okazało się takie, jakie chcieliśmy, aby było. Pomimo tego, udało mi się opracować kilka unikalnych funkcji, które są więcej niż wystarczające dla Pure Writer. \I tak narodził się Pure Writer. Od samego początku Pure Writer dbał o to, aby dopracować każdą linię i odstępy między znakami na Androidzie. Jest to cecha szczególna, której nie osiągnęła żadna inna aplikacja do edycji tekstu na Androida poza Microsoft Word. A jednak rozmiar pakietu Microsoft Word jest ponad dziesięć razy większy niż Pure Writer.Nie tylko to, Pure Writer zapewnia również specjalne funkcje, takie jak "uruchom edytor tekstu na starcie aplikacji", a zwłaszcza "Rekordy historii". Jako pisarz sam rozumiem, jak ważne jest posiadanie zapisu historii - pozwala to skupić się na pisaniu, dając jednocześnie spokój ducha, że nigdy, przenigdy nie stracisz tego, co piszesz. Nawet jeśli Twój telefon wyłączy się nagle bez uprzedzenia, Pure Writer może automatycznie zapisać Twoje treści. W ten sposób wszyscy użytkownicy mają możliwość rozpoczęcia i zakończenia pisania, kiedy tylko zechcą, w wygodnym edytorze tekstu z pewnością siebie. \Dodatkowo Pure Writer obsługuje "Skróty wejściowe" i "Narzędzia do formatowania", skróty wejściowe pozwalają użytkownikom na ustawienie własnych słów na pasku skrótów, dzięki czemu mogą oni z łatwością używać ich w kółko; narzędzia do formatowania pomagają użytkownikom szybko sformatować tekst, np. automatycznie ustawiając odstępy i układając tekst. \Nie tylko te funkcje, ale także wiele wysiłku włożono w dopracowanie najdrobniejszych szczegółów Pure Writer. Podczas korzystania z Pure Writer możesz ukryć klawiaturę, przesuwając palcem po ekranie, ustawić kursor dokładnie tam, gdzie chcesz, a także utrzymać artykuł w miejscu podczas ukrywania klawiatury... Jeśli porównałbyś Pure Writer z innymi aplikacjami do edycji tekstu, przekonałbyś się, że Pure Writer doskonale zadbał o wszystkie drobne szczegóły, które ostatecznie przyczyniają się do stworzenia idealnego środowiska do pisania.\Pure Writer posiada narzędzia do edycji, których potrzebujesz, jak na przykład: automatyczne wcięcia, eksport artykułu do różnych plików, w tym obrazów, pływający licznik słów, anulowanie, Markdown, niestandardowe motywy tła, tryb nocny, szyfrowanie biometryczne, autouzupełnianie tekstu, udostępnianie i wiele innych. Mimo tych wszystkich funkcji i detali, Pure Writer wciąż zachowuje swój minimalistyczny styl i podąża za wytycznymi Material Design. Stworzyłem również "Time Machine" dla użytkowników, aby mogli robić małe notatki i je zachować. Nazwa "Wehikuł czasu" pochodzi z komiksu, a jej znaczenie to "Łączenie przeszłości i przyszłości za pomocą słów". \Do dziś baza kodu Pure Writera otrzymała ponad tysiąc commitów i miliony linii zmian. Choć Pure Writer pochłania prawie cały mój wolny czas, zawsze z ulgą przyjmuję fakt, że coraz więcej użytkowników przekazuje mi pozytywne opinie. Aktywnie kontaktuję się z użytkownikami Pure Writera, zbieram opinie i doskonalę aplikację. Nigdy nie czułem się szczęśliwszy na myśl o tworzeniu czegoś długoterminowego, co pomaga innym ludziom. \Na koniec dziękuję wszystkim moim przyjaciołom, którzy pomogli mi w tej podróży. Bez was, ta aplikacja nigdy nie byłaby tam, gdzie jest dzisiaj. W tym poście przedstawiam Wam oryginalne pomysły Pure Writer i wszystkie jego specjalne funkcje, i mam nadzieję, że więcej osób pozna go lepiej. Miejmy nadzieję, że uda nam się pozostawić po sobie wspaniałe wspomnienia w tym ograniczonym czasie, który mamy do dyspozycji. Niech nasze Słowa zabiorą nas w przeszłość i pozwolą wyobrazić sobie przyszłość.</string>
  <string name="presetTitle2">Pure Writer - Mechanizm ochronny</string>
  <string name="presetContent2">Obecnym mechanizmem ochronnym, jaki posiada Pure Writer jest: \n1. Artykuł zostanie zapisany po zmianie jego treści. Jeśli to się nie uda, Pure Writer natychmiast powiadomi o tym użytkownika. \n2. Pure Writer co dwie sekundy będzie sprawdzał, czy treść jest zapisana w bazie danych. Jeśli to się nie uda, Pure Writer natychmiast powiadomi o tym użytkownika. \n3. Jeśli nie uda się dokonać automatycznego zapisu, użytkownicy nie będą mogli całkowicie opuścić aplikacji. Naciśnięcie przycisku wyjścia w tym momencie jest tym samym, co naciśnięcie przycisku Home bez całkowitego zatrzymania aplikacji. To pozwoli trochę czasu dla użytkownika, aby ręcznie zapisać ich zawartość. \n4. Za każdym razem, gdy aplikacja działa w tle lub jest wyłączona, będzie automatycznie tworzyć kopię zapasową całej bazy danych, jeśli jakakolwiek zawartość jest edytowana. Plik kopii zapasowej może być dostępny w dowolnym momencie. Kopia zapasowa zostanie zapisana wraz z poprzednią wersją kopii zapasowej, aby umożliwić użytkownikom przywrócenie kopii zapasowej.\n5. Zapis historii, funkcja cofania i ponawiania jest dostarczana do każdego artykułu \n6. Posiada folder Trash, aby zapobiec przypadkowemu usunięciu artykułów.\n7. Kopie zapasowe w chmurze: jeśli Pure Writer jest zintegrowany z WebDAV, to automatycznie tworzy kopie zapasowe całej zawartości bazy danych, w tym artykułów, w chmurze.</string>
  <string name="presetContent3">Jeśli podobało Ci się korzystanie z Pure Writer i chciałbyś, aby był on aktywnie rozwijany, czy mógłbyś wpłacić kilka dolarów, aby zachęcić dewelopera? Twoje wsparcie może zachęcić niezależnych deweloperów, takich jak ja, do tworzenia bardziej użytecznych aplikacji. \Aby wnieść swój wkład, możesz nacisnąć przycisk "Odblokuj Pro" w prawym górnym rogu strony Ustawienia. W dowód uznania, będziesz mógł uzyskać dostęp do funkcji Pro, takich jak "Zapisz jako..." i "Własne tło/papier". \Dzięki Twojemu wsparciu program Pure Writer będzie się również rozwijał. Z góry dziękujemy! Jeśli masz jakieś pytania lub uwagi, proszę nie wahaj się napisać do mnie na adres drakeet@drakeet.com</string>
  <string name="presetTitle4">Pure Writer - Polityka prywatności</string>
  <string name="presetContent4">Pure Writer bardzo poważnie traktuje prywatność swoich użytkowników, nigdy nie będzie gromadził żadnych prywatnych informacji. \Nie będzie również odczytywał ani modyfikował zawartości schowka bez uprzedniego poinformowania Cię o tym fakcie. Pure Writer obsługuje kopie zapasowe w chmurze, które wykorzystują szyfrowanie HTTPS do przesyłania kopii zapasowych baz danych do magazynu w chmurze WebDAV. Kopie zapasowe w chmurze będą przechowywane tylko w ustawionym magazynie w chmurze i nigdy nie będą przesyłane w inne miejsca.</string>
  <string name="createAt">Utworzono w</string>
  <string name="updatedAt">Uaktualnione w</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOn">Dostępne tylko wtedy, gdy odstępy między akapitami są włączone</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOff">Dostępne tylko wtedy, gdy odstępy między akapitami są wyłączone</string>
  <string name="lowProfile">Tryb ostrości paska stanu</string>
  <string name="chapters">Rozdziały</string>
  <string name="sortTypeTitleUp">Sortuj tytuł od A do Z</string>
  <string name="sortTypeTitleDown">Sortuj tytuł Z - A</string>
  <string name="sortByRank">Sortowanie ręczne</string>
  <string name="modifyRanks"><i><b>Dokonaj sortowania ręcznego</b></i></string>
  <string name="markdownShortcutTip">Właśnie wstawiłeś Markdown, który będzie obowiązywał tylko w trybie Markdown Preview. Czy chcesz aktywować tryb Markdown?</string>
  <string name="importedFileTooLargeToOpen">Importowany plik jest zbyt duży, nie udało się go otworzyć</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesShort">Usuń wszystkie puste artykuły</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesLong">Usuń wszystkie artykuły z pustymi tytułami i treścią w tej książce</string>
  <string name="deleteCategory">Usunięty folder</string>
  <string name="exportBook">Wyeksportuj tę książkę</string>
  <string name="needManualSortingTitle">Należy zmienić sortowanie na ręczne, aby korzystać z tej funkcji</string>
  <string name="needManualSortingMessage">Czy chcesz zmienić ustawienia na "Sortowanie ręczne"? </string>>
  <string name="doubleClickToExit">Dwukrotnie kliknij klawisz Wstecz, aby wyjść z aplikacji</string>
  <string name="doubleClickToExitTip">Kliknij ponownie wstecz, aby wyjść z aplikacji</string>
  <string name="markdownCheckBoxTip">Ta opcja dotyczy funkcji Markdown. Po jej zaznaczeniu odstępy i wcięcia między akapitami stracą swój efekt. Jeśli nie jesteś zaznajomiony z funkcją Markdown, nie powinieneś zaznaczać tego pola.\NMarkdown to język znaczników ze składnią formatowania zwykłego tekstu. Możesz poszukać w sieci hasła "Markdown", jeśli jesteś zainteresowany.</string>
  <string name="unlockValidityPeriod">Auto-lock Validity Period</string>
  <string name="lockImmediatelyIfAway">Zablokuj natychmiast, jeśli jesteś daleko</string>
  <string name="lockIfAwayMoreThan3Minutes">Zablokuj, jeśli jesteś poza domem dłużej niż 3 minuty</string>
  <string name="appEmbeddedFont">Czcionka osadzona w aplikacji</string>
  <string name="noInternetConnection">Brak połączenia z internetem</string>
  <string name="cloudBackup">Kopia zapasowa w chmurze</string>
  <string name="cloudConnection">Typ połączenia w chmurze</string>
  <string name="signIn">Zaloguj się</string>
  <string name="lockFallback">Jeśli nie możesz odblokować go przez cały czas, możesz przejść do ustawień systemowych swojego telefonu, usunąć wszystkie odciski palców i ponownie otworzyć Pure Writer.</string>
  <string name="smoothScrollerTitle">Płynna animacja przewijania dla kliknięcia w linię tekstu</string>
  <string name="tipSmoothScrolling">Jeśli ta opcja jest włączona, to po kliknięciu w wiersz tekstu treści widok tekstu będzie płynnie przewijany do wyśrodkowanego wiersza, jeśli zajdzie taka potrzeba. Jeśli ta opcja jest wyłączona, natychmiast przeskoczy do tej linii. \Animacja przewijania może nie działać dobrze na niektórych urządzeniach, więc wyłącz tę opcję, jeśli czujesz, że utknąłeś.</string>
  <string name="defaultMessageUpdateApk">To jest ważna wersja, proszę zaktualizować do tej wersji tak szybko, jak to możliwe</string>
  <string name="readme">Włączyłeś nowy wygląd Material Design 2 w Pure Writer.\NMaterial Design 2 przynosi nowy pełnoekranowy papier zanurzeniowy i przezroczysty górny pasek dla bardziej świeżego wyglądu.\NJednakże w tym samym czasie może być wiele problemów z nowym wyglądem, więc jest to eksperymentalna funkcja Pure Writer, która może mieć pewne problemy wizualne UI. Ponadto, jako autor Pure Writer, wolę oryginalny wygląd Pure Writer, który jest bardziej przyciągający wzrok i skupia się na treści tekstowej, więc ta funkcja projektowa jest w rzeczywistości opracowana w odpowiedzi na silne wymagania niewielkiej liczby użytkowników. Wymaga to wielu dodatkowych kosztów rozwoju i nie jest łatwe do zapewnienia, a ponieważ teraz będą dwa Pure Writer design, praca deweloperów może się zwielokrotnić.\NPonieważ z tego powodu Pure Writer poleci Ci zapłacić za to, ale nadal możesz mieć dużo czasu, aby doświadczyć i podjąć ostateczną decyzję o płatności. Proszę spróbować go wesprzeć. Jeśli statystyki pokażą, że odsetek użytkowników, którzy są skłonni zapłacić, jest niewielki, deweloper może anulować lub przestać utrzymywać Material Design 2. Po kliknięciu przycisku OK, zostaniesz uznany za osobę, która domyślnie zgadza się z tą treścią.Dziękuję wszystkim! Dołożę wszelkich starań, aby zapewnić coraz lepszy Pure Writer, proszę się cieszyć!</string>
  <string name="lowFreeStorageSpaceWarning">Twój telefon ma tylko %1$d MB wolnej przestrzeni dyskowej, co może powodować, że Pure Writer nie zapisuje lub nie wykonuje kopii zapasowej. Proszę wyczyścić i pozostawić więcej niż %2$d MB przed użyciem Pure Writer!</string>
  <string name="lowCloudFreeStorageSpaceWarning">Twój %1$s ma tylko %2$d MB wolnego miejsca, co może spowodować, że Pure Writer nie zapisze lub nie wykona kopii zapasowej w chmurze. Proszę wyczyścić i pozostawić więcej niż %3$d MB przed użyciem Pure Writer!</string>
  <string name="currentChapter">Obecny rozdział</string>
  <string name="ignoreCase">Ignoruj wielkość liter</string>
  <string name="selectAll">Wybierz wszystko</string>
  <string name="inverseAll">Odwróć wszystko</string>
  <string name="replaceConfirmMessage">Czy na pewno zastąpić wybrane %d miejsce(a)? </string>
  <string name="tipReplaceResult">%2$d treści w %1$d artykułach zostało zastąpionych</string>
  <string name="content">Treść</string>
  <string name="webDavAccountError">Twoja zawartość konta WebDAV jest niepoprawna, więc nie można włączyć tworzenia kopii zapasowych w chmurze!</string>
  <string name="fileAlreadyExistsInDirectory">Ten plik już istnieje w twoim katalogu</string>>
  <string name="signOut">Wyloguj się</string>
  <string name="changeAccount">Zmień konto</string>
  <string name="scrollToHideTopBar">Przewiń, aby ukryć górny pasek</string>
  <string name="scrollToHideWordCount">Przewiń, aby ukryć Word Count</string>
  <string name="doNotOperate">Nie przełączaj ani nie modyfikuj artykułów w procesie! </string>
  <string name="aboutBackup"><b>About backup</b></string>
  <string name="backupReadme">Pure Writer obsługuje lokalną i chmurową kopię zapasową. Lokalna kopia zapasowa jest automatyczna. Po reinstalacji Pure Writer, <b>możesz przywrócić wszystkie swoje artykuły poprzez kopię zapasową</b>.\NJednakże Pure Writer <b>nie wykonuje domyślnie automatycznie kopii zapasowych w chmurze</b>. Aby włączyć kopię zapasową w chmurze, <b>musisz skonfigurować konto kopii zapasowej w chmurze</b> na stronie Pure Writer - Ustawienia - kopie zapasowe.\NPure Writer Kopia zapasowa w chmurze obsługuje obecnie Dropbox i WebDAV.\n<b>Kopia zapasowa w chmurze jest bardzo ważna. Jeśli nie skonfigurujesz konta kopii zapasowej w chmurze, stracisz całą swoją cenną zawartość, jeśli urządzenie zostanie zgubione, uszkodzone lub przywrócone do ustawień fabrycznych! Koniecznie skonfiguruj konto kopii zapasowej w chmurze!</b></string>
  <string name="tipParagraphSpacingInMD">Odstępy między akapitami nie będą włączone w trybie Markdown</string>
  <string name="lineSpacing">Odstępy między liniami</string>
  <string name="paragraphSpacing">Odstępy między akapitami</string>
  <string name="switchingBooksTooltip">Porada: Klikając na tytuł książki u góry będziesz mógł przełączać książki</string>
  <string name="scrollToTheCurrentArticle">Przewiń do bieżącego artykułu</string>
  <string name="allBooks">Wszystkie książki</string>
  <string name="needToManuallyRestartToTakeEffect">Należy ponownie uruchomić program, aby zaczął działać</string>
  <string name="spellChecker">Spell checker</string>
  <string name="thisShortcutCannotBeEdited">Ten skrót nie może być edytowany</string>
  <string name="createNewChapter">Twórz nowy rozdział</string>
  <string name="hideSoftKeyboard">Ukryj klawiaturę</string>
  <string name="transparentTopBar">Przezroczysty górny pasek</string>
  <string name="transparentNavigationBar">Przezroczysty pasek nawigacyjny</string>
  <string name="transparentNavigationBarWarning">To jest eksperymentalna funkcja. Gdy jest włączona, może powodować nieprawidłowe sprawdzanie wysokości klawiatury ekranowej, co może powodować, że pasek skrótów nie będzie wyświetlany, a tekst będzie nieostry. Jeśli napotkasz takie problemy, wyłącz tę opcję.</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary">Gdy ten element jest włączony, następny tryb liczenia słów będzie wyłączony. Jeśli chcesz korzystać z opcji w trybie liczenia słów, wyłącz ten element.</string>
  <string name="customFont">Czcionka własna</string>
  <string name="customFontTip">Umieść plik czcionki .ttf lub .otf w zewnętrznym katalogu <b>/Documents/PureWriter/App</b> i uruchom ponownie Pure Writera, aby czcionka została zastosowana automatycznie. \Uwaga: W tym katalogu może znajdować się tylko jeden plik czcionki, a niektóre czcionki (takie jak Google Sans) mogą powodować przesuwanie się kursora, proszę o tym pamiętać!</string>
  <string name="customFontTipForAndroid11">Android 11+ musi wybrać plik czcionki, aby był skuteczny</string>
  <string name="corruptBackupTip">Plik kopii zapasowej jest uszkodzony! Proszę spróbować przywrócić inne kopie zapasowe i wybrać prawidłowy rozmiar i czas kopii zapasowej! </string>
  <string name="leftMargin">Lewy margines</string>
  <string name="rightMargin">Prawy margines</string>
  <string name="autoBackupAndCloudBackupGuide"><i>Tutorial dotyczący tworzenia kopii zapasowej w chmurze</i></string>
  <string name="bridgeSummary">Ta funkcja jest bardzo trudna do zrozumienia i użycia, nie zaleca się jej włączania.</string>
  <string name="messageCancelBridgeFeature">Od tej wersji, oryginalna funkcja "Bridge" jest domyślnie ukryta, ponieważ istnieje wiele opinii użytkowników każdego dnia mówiących mi, że nie wiedzą, co ta funkcja oznacza, bardzo mi przykro, że przynoszę ci kłopoty! Ale w tym samym czasie, ja również spędziłem dużo czasu i energii odpowiadając na te opinie - powinny one być wykorzystane do rozwoju i doskonalenia tego produktu. Tak więc obecnie ta funkcja jest domyślnie wyłączona. Jeśli lubisz i polegasz na niej, możesz przejść na dół strony ustawień kopii zapasowej i zobaczysz opcję, aby ją otworzyć. Prosimy o zrozumienie i bardzo dziękujemy!</string>
  <string name="followingBackupsAre">Następujące kopie zapasowe są kopiami zapasowymi przed zainstalowaniem bieżącej wersji</string>
  <string name="connectionIsStopping">Połączenie jest zatrzymywane, spróbuj ponownie później!</string>
  <string name="createShortcutLabel">Skrót tekstowy</string>
  <string name="cursorPositionForNewArticle">Pozycja kursora dla nowego artykułu</string>
  <string name="stop_waiting_connection">Zatrzymaj oczekiwanie na połączenia</string>
  <string name="undoValidTip">Nie można już cofnąć aktualnie skoncentrowanego obszaru wprowadzania, możesz spróbować odzyskać swoją zawartość z menu Historia w prawym górnym rogu </string>
  <string name="desktopDisconnected">Wersja pulpitu jest rozłączona</string>
  <string name="desktopConnected">Wersja pulpitu jest podłączona</string>
  <string name="toDoCloudBackupButton">Przejdź do konfiguracji konta kopii zapasowej w chmurze</string>
  <string name="ignoreCloudBackupCheckBox">Nie chcę konfigurować kopii zapasowej w chmurze, nie przypominaj mi o tym. Jestem gotów ponieść wszystkie konsekwencje braku kopii zapasowej w chmurze, w tym utratę wszystkich moich cennych artykułów, gdy telefon zostanie zepsuty, zgubiony lub zresetowany, ponieważ nie ma kopii zapasowej w chmurze!</string>
  <string name="selectMore">Wybierz więcej</string>
  <string name="addChapterBelowThis">Dodaj rozdział poniżej</string>
  <string name="addChapterAboveThis">Dodaj rozdział powyżej</string>
  <string name="moveToOtherBook">Przejdź do innej książki</string>
  <string name="paragraphSpacingSettingSummary">Nadmiernie długi tekst uzyska lepszą wydajność, gdy odstępy między akapitami są wyłączone</string>
  <string name="autoInsertBlankLineWhenWrapping">Automatycznie wstawia pustą linię podczas zawijania</string>
  <string name="markdownAsDefault">Markdown jako domyślny tryb dla nowych artykułów</string>
  <string name="needToPayForMarkdownRenderer">To jest strona szybkiego podglądu Markdown, która wymaga opłacenia Pure Writer Pro, aby z niej korzystać.</string>
  <string name="fabContextCreateNewAfterCurrent">Nowy artykuł po bieżącym artykule</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottom">Wstaw nowy artykuł na dole listy artykułów</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottomOfCurrentCategory">Wstaw nowy artykuł na dole bieżącego folderu</string>
  <string name="fabContextHideFabUntilNextStart">Ukryj ten przycisk do następnego uruchomienia</string>
  <string name="markdownQuickPreview">Szybki podgląd markdown</string>
  <string name="exportToPicMdTxt">Eksportuj jako długi obrazek/md/txt</string>
  <string name="materialDesign2ThemeWithLineBreak">Material Design 2 Theme</string>
  <string name="ProIntroductionMarkdown"><![CDATA[
| #### Custom Papers
|
| Możesz dowolnie wybrać zdjęcie z telefonu komórkowego lub zdjęcie ze zdalnego źródła jako papier i tło dla swojego edytora:
|
| ![Obrazek](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/0.webp)
|
| #### Editor 2 ✨
|
| Możesz **przeciągnąć stronę edytora w poziomie**, aby szybko przejść do Edytora 2:
|
| ![Obraz](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/1.webp)
|
| #### Eksportuj jako długi tekst do pliku image / md / txt
|
| Możesz eksportować artykuły jako obrazy z długim tekstem lub pliki .md .txt:
|
| ![Obraz](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/2.webp)
|
| #### Eksportuj książkę
|
| W górnym menu lewej szuflady znajduje się ta opcja, która pomoże Ci scalić całą zawartość rozdziałów do pliku tekstowego:
|
| ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/3.webp)
|
| #### Znajdź i zamień
|
| Można znaleźć docelowe słowa kluczowe w dowolnym artykule i zastąpić je partiami:
|
| ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/4.webp)
|
| #### Material Design 2 Theme
|
| Kiedy włączony jest motyw Material Design 2, otrzymujesz przezroczysty górny pasek, który nie jest już czysto czarny, i możesz uzyskać bardziej wciągający i piękny interfejs użytkownika:
|
| ![Picture](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/5.webp)
|
| #### Pure Writer Desktop
|
| | ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktopDark.webp)
| | ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktop.webp)
|
| Możesz pobrać Pure Writer Desktop i połączyć się z nim za pomocą ikony chmury ☁️ w górnej części głównego edytora.
|
| Obecnie Pulpit jest jeszcze w fazie alfa. Może on zapewnić jedynie podstawowe połączenie w czasie rzeczywistym i edycję synchroniczną.
|
| | To zajęło mi dużo czasu i energii, a Twoje wsparcie pomoże nam uczynić go doskonałym i lepszym.
    ]]></string>
  <string name="unlimitedWords">Nieograniczona ilość słów</string>
  <string name="neverLost">Nigdy nie zgubiony</string>
  <string name="veryVerySmooth">Bardzo gładka</string>
  <string name="nightMode">Tryb nocny</string>
  <string name="keyboardStateRestoring">Przywracanie stanu klawiatury</string>
  <string name="greatCursorFocus">Wspaniała ostrość kursora</string>
  <string name="crazyUpdateBetterAndBetter">Szalona aktualizacja, coraz lepsza</string>
  <string name="moreAdvantagesOfPureWriter">Więcej zalet Pure Writera</string>
  <string name="privilegeOfPureWriterPro">Przywileje Pure Writera Pro</string>
  <string name="messageThankYouForYourSupport">Twoje wsparcie sprawi, że Pure Writer będzie lepiej rozwijany, pozwoli nam tworzyć wyjątkowe produkty, motywując jednocześnie kolejnych niezależnych deweloperów. \Pure Writer może być stale aktualizowany i ulepszany dzięki Twojemu wsparciu. Dziękujemy bardzo!</string>
  <string name="emailAddress">Adres e-mail</string>
  <string name="signUpOrSignIn">Zapisz się / Zaloguj</string>
  <string name="emailAddressIsEmptyOrIllegal">Adres e-mail jest pusty lub nielegalny</string>
  <string name="passwordMustBeAtLeast6Characters">Hasło musi mieć co najmniej 6 znaków</string>
  <string name="helperTextForNewAccount">To jest nowe konto, zarejestrujemy je dla Ciebie</string>
  <string name="helperTextForRegisteredAccount">To konto jest zarejestrowane, zalogujemy je dla Ciebie</string>
  <string name="forgetPassword">Zapomniałeś hasła? </string>
  <string name="syntaxHighlighting">Podświetlanie składni</string>
  <string name="notSignedIn">Nie zalogowany</string>
  <string name="requiresAtLeast6Characters">Wymaga co najmniej 6 znaków</string>
  <string name="emailOrPasswordIsIncorrect">Email lub hasło jest nieprawidłowe</string>
  <string name="messageCustomFontAndPro">Sprawdzono, czy używasz "Własnej czcionki", która wymaga programu Pure Writer Pro. Możesz kliknąć OK, aby uzyskać Pure Writer Pro i bardziej zaawansowane funkcje, lub kliknąć, aby zrezygnować z czcionki niestandardowej (będzie obowiązywać przy następnym uruchomieniu).</string>
  <string name="messageReadOnlyModeAndPro">Zaawansowany tryb tylko do odczytu wymaga programu Pure Writer Pro. Możesz kliknąć OK, aby uzyskać Pure Writer Pro i bardziej zaawansowane funkcje, lub kliknąć Anuluj, aby automatycznie anulować go po następnym uruchomieniu.</string>
  <string name="messageNeedToPay">To jest funkcja Pro. Musisz zapłacić za Pure Writer Pro zanim będziesz mógł z niej korzystać. Kliknij OK, aby dowiedzieć się o wszystkich zaawansowanych funkcjach Pure Writer Pro. Po zakupie Pure Writer Pro będziesz mógł korzystać ze wszystkich zaawansowanych funkcji.</string>
  <string name="notYetActivated">Jeszcze nieaktywowany</string>
  <string name="notYetActivatedOrExpired">Jeszcze nieaktywowane lub wygasłe</string>
  <string name="signingInIsInvalid">Wpisanie się jest nieważne</string>
  <string name="verificationCode">Kod weryfikacyjny</string>
  <string name="buyPureWriterPro">Kup Pure Writer Pro</string>
  <string name="tipMarkdownQuickPreview">Przesuń poziomo do następnej strony, aby uzyskać szybki podgląd Markdown</string>
  <string name="expiresOn">Wygaśnie z dniem:</string>
  <string name="useLegacyRender">Użyj starszego renderera</string>
  <string name="advancedReadOnlyMode">Zaawansowany tryb tylko do odczytu</string>
  <string name="needOpenArticleFirst">Aby użyć tej opcji, musisz najpierw otworzyć artykuł</string>
  <string name="restoreArticleScrollPosition">Przywróć pozycję przewijania artykułu</string>
  <string name="savedStateModeAuto">Auto (ostatnio edytowany artykuł zostanie przywrócony następnym razem; nie ostatnio edytowany artykuł zostanie przywrócony, jeśli jest w ciągu tygodnia od ostatniego otwarcia, w przeciwnym razie powróci na górę)</string>
  <string name="savedStateModeEnableAll">Wszystko, włączone dla wszystkich artykułów</string>
  <string name="savedStateModeDisableAll">Dowolny, wyłączony dla wszystkich artykułów</string>
  <string name="summaryScrollToBottom">Czy pokazywać ten przycisk w edytorze</string>
  <string name="cloudBackupFailed">Kopia zapasowa w chmurze nie powiodła się</string>
  <string name="dropboxBackupFailed">Kopia zapasowa Dropbox nie powiodła się, spróbuj ponownie zalogować się na swoje konto Dropbox w ustawieniach kopii zapasowej w chmurze Pure Writer</string>
  <string name="tipJianguoyunURL">Proszę wypełnić trzy poniższe pola</string>
  <string name="dropboxBackupFailedDueToInsufficientSpace">Kopia zapasowa w chmurze nie powiodła się: W folderze Dropbox zabrakło miejsca</string>
  <string name="tipImageDialog">Proszę wpisać łącze obrazu internetowego, który chcesz wstawić poniżej. \Możesz też kliknąć "Obraz lokalny" poniżej, aby wybrać obraz lokalny i automatycznie uzyskać łącze lokalne do tego obrazu.</string>
  <string name="imageUrl">Adres URL obrazu</string>
  <string name="imageDesc">Opis obrazu (opcjonalnie)</string>
  <string name="width">szerokość</string>
  <string name="insertMarkdownImage">Wstaw obrazek Markdown</string>
  <string name="youNeedToSignInAgain">Trzeba się ponownie zalogować</string>
  <string name="moreAndBetter">Więcej i lepiej</string>
  <string name="clickBottomAddNewBlankLine">Kliknij dolny obszar, aby wstawić pustą linię</string>
  <string name="summaryClickBottomAddNewBlankLine">Jeśli ostatnia linia nie jest pustą linią, po kliknięciu pustego obszaru na dole edytora, nowa pusta linia zostanie automatycznie wstawiona na końcu tekstu i wyśrodkowana.</string>
  <string name="deleteCompletely">Usuń całkowicie</string>
  <string name="openArticleListAfterSwitchingBooks">Otwórz listę artykułów po przełączeniu książek</string>
  <string name="searchArticles">Szybko wyszukuj artykuły / przeskakuj do artykułów</string>
  <string name="unlimitedStorage">Nieograniczona pamięć</string>
  <string name="noteDateTimeShortcut"><![CDATA[
| Dodatkowo można wstawić zmienne czasu i daty, ustawione przez wpisanie `${<format>}` w pierwszym polu wprowadzania powyżej, gdzie `<format>` należy zastąpić formatem daty/czasu, na przykład:
|
| `${rrrr-MM-dd GG:mm}` wygeneruje:
| `2020-04-01 21:43`
|
| `${yyy-M-d hh:mm}` wygeneruje:
| `2020-4-1 09:43`
|
| (Możesz **długo nacisnąć** aby wybrać i skopiować powyższe przykłady do wypróbowania)
|
| Możesz również sprawdzić **tabelę** w tym [dokumencie](https://docs.oracle.com/javase/tutorial/i18n/format/simpleDateFormat.html), aby uzyskać więcej **format specifier** i wolnych kombinacji.
    ]]></string>
  <string name="doNotRemindAgain">Nie przypominaj ponownie</string>
  <string name="homeFab">Tryb pływającego przycisku akcji w domu</string>
  <string name="fabOverflowModeSingleClick">Jednokrotne kliknięcie otwiera menu podręczne, a w menu można wybrać opcję tworzenia artykułu</string>
  <string name="fabOverflowModeLongPress">Pojedyncze kliknięcie, aby utworzyć artykuł bezpośrednio, i długie naciśnięcie, aby otworzyć menu podręczne</string>
  <string name="safeMode">Tryb bezpieczny</string>
  <string name="summarySafeMode">Gdy ta aplikacja znajdzie się w tle lub na stronie listy ostatnich zadań, zawartość tej aplikacji zostanie przesłonięta lub ukryta; gdy ta pozycja jest włączona, zrzuty ekranu w aplikacji będą również zabronione</string>
  <string name="pressBackToClearCursor">Kursor jest ukrywany i przechodzi w tryb tylko do odczytu</string>
  <string name="PureWriterManual">Podręcznik Pure Writera</string>
  <string name="cursorJoyTutorial">Naciśnij i przytrzymaj powyższy potrząsający przycisk, a następnie przesuń palec, aby kontrolować ruch kursora</string>
  <string name="tipBlueInputBox">Porada: Po wprowadzeniu danych naciśnij klawisz Enter ⏎, aby wyskoczyć z niebieskiego pola wprowadzania danych</string>
  <string name="defaultShortcut1">Napisz klawisz Enter </string>
  <string name="defaultShortcut2">null</string>
  <string name="defaultShortcut3">()</string>
  <string name="textShortcut">skrót tekstowy</string>
  <string name="copyCurrent">Kopiuj zaznaczony lub bieżący pełny tekst</string>
  <string name="joyNotSupportTitleNow">Ta funkcja nie jest obecnie obsługiwana w tytule</string>
  <string name="blueInputBox">Niebieskie pole wprowadzania danych</string>
  <string name="editorMarkdownSyncScrolling">Synchronizacja przewijania dla edytora ⇋ Markdown</string>
  <string name="smoothCursor">Gładki kursor</string>>
  <string name="typeOfTimeDisplayed">Typ wyświetlanego czasu</string>
  <string name="timeModified">Czas zmodyfikowany</string>
  <string name="timeCreated">Czas utworzony</string>
  <string name="timeCreatedAndModified">Czas utworzony &amp; zmodyfikowany</string>

  <string name="currentChapterWordCount">Liczba słów w bieżącym rozdziale</string>
  <string name="currentBookWordCount">Liczba słów całej książki</string>
  <string name="selectFolder">Wybierz folder</string>
  <string name="fileTypeNotSupported">Typ pliku nie jest obsługiwany</string>
  <string name="grantStoragePermission">Zezwolenie na przechowywanie</string>
  <string name="folderNoLongerExists">Folder lub magazyn już nie istnieje! </string>
  <string name="tipNotRecommendedFolder">Ten folder nie spełnia naszych zaleceń, a Pure Writer nie będzie w stanie odczytać jego starych plików kopii zapasowych. Proszę zwrócić uwagę lub wrócić do poprzedniego kroku, aby to poprawić!</string>
  <string name="tipTargetFolder">"Zgodnie z wybranym przez Ciebie folderem, ostateczny katalog przechowywania Pure Writer to:"</string>
  <string name="pureWriterFolder">Folder PureWriter</string>
  <string name="selectFont">Wybierz czcionkę</string>
  <string name="materialFilesNote">Na chwilę obecną, "open" poniżej obsługuje tylko otwieranie zhanghai/MaterialFiles. W razie potrzeby, możesz pobrać tę aplikację samodzielnie lub ręcznie użyć menedżera plików w swoim systemie, aby otworzyć powyższą ścieżkę.</string>
  <string name="changeFolder">Zmień folder</string>
  <string name="yourFolderIs">"Wybrany katalog folderu to:"</string>
  <string name="changeFolderNote">Jeśli wybierzesz "Zmień folder" poniżej, musisz **ręcznie** przenieść folder PureWriter do nowego folderu docelowego **pierw**, a następnie go zmienić.</string>
  <string name="autoConnectToDesktop">Auto-łączenie z wersją Desktop</string>
  <string name="desktopLink">https://writer.drakeet.com/desktop_en</string>
  <string name="autoConnectToDesktopNextTime">Automatycznie połącz się z wersją Desktop następnym razem</string>
  <string name="optionsForTheFewPeople">Opcje dla kilku osób</string>
  <string name="summaryPie">Podaj niektóre ustawienia, które nie powinny być podane</string>
  <string name="stretchEdgeEffect">Efekt rozciągnięcia krawędzi</string>
  <string name="staticCursor">Statyczny kursor (nie mrugający)</string>
  <string name="cursorJoyModePosition"><![CDATA[Tryb i pozycja kontrolera kursora]]></string>
  <string name="cursorJoyModePosition0">Tryb zapobiegający przypadkowemu dotknięciu, po prawej stronie</string>
  <string name="restoreOptionsMessage">Czy musisz użyć tej kopii zapasowej, aby zastąpić zawartość lokalną lub scalić ją z zawartością lokalną?\n\nUwaga: Jeśli wybierzesz opcję Scal, ustawienia i informacje o koncie kopii zapasowej w chmurze w pliku kopii zapasowej nie zostaną scalone i może być konieczne ręczne ich ponowne skonfigurowanie.</string>
  <string name="checkIntegrityOfBackup">Sprawdź integralność pliku kopii zapasowej...</string>
  <string name="noteBeforeRestoringBackup">Przed rozpoczęciem wszystkiego, wykonaj kopię zapasową bieżących danych...</string>
  <string name="startMerging">Rozpocznij scalanie...</string>
  <string name="insertANewBook">Wstaw nową książkę</string>
  <string name="insertingOrUpdatingArticles">Wprowadzanie lub aktualizacja artykułów...</string>
  <string name="insertANewArticle">Wstaw nowy artykuł</string>
  <string name="updateAnExistingArticle">Uaktualnij istniejący artykuł</string>
  <string name="totalNumberOfArticlesInsertedOrUpdated">Całkowita liczba wstawionych lub zaktualizowanych artykułów</string>
  <string name="insertANewShortcut">Wstaw nowy skrót</string>>
  <string name="totalNumberOfNewTimeMachineMessagesInserted">Całkowita liczba wstawionych nowych wiadomości z maszyny czasu</string>
  <string name="autoComplete">Automatyczne uzupełnianie</string>>
  <string name="autoCompleteSummary">Automatycznie uzupełnia sparowane symbole tylko wtedy, gdy kursor znajduje się <b>na końcu</b> artykułu</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairs">Automatyczne usuwanie symboli w parach</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairsSummary">Tylko wtedy, gdy treść w sparowanym symbolu jest <b>pusta</b></string>
  <string name="editor2Tip">Jesteś w drugim edytorze, a jego górna ikona jest naprzeciwko pierwszego edytora. Jeśli chcesz wrócić do pierwszego edytora, możesz <b>przeciągnąć palcem w lewo lub w prawo po edytorze</b>.</string>
  <string name="needCursorTip">Należy kliknąć na tekst, aby umieścić kursor przed kontynuowaniem</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcut">Klucze skrótów dla wpisów skrótów</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcutSummary">Naciśnij Alt lub Ctrl + numer, aby wywołać tekst Wpisy skrótów</string>
  <string name="optionsForLandscape"><![CDATA[Landscape settings & guidelines]]></string>
  <string name="editInVerticalCenter">Edytuj w pionowym środku</string>
  <string name="onlyWorkForHardwareKeyboard">Tylko praca dla klawiatury sprzętowej</string>
  <string name="editInVerticalCenterSummary">Sprawia, że aktualnie edytowana linia jest zawsze na środku ekranu</string>
  <string name="migrateImageAssets">Migruj obrazy Markdown do katalogu Documents/PureWriter/Assets</string>
  <string name="migrateImageAssetsSummary">Pomaga w centralnym przeniesieniu wszystkich obrazów, do których odwołuje się Markdown, na nowe urządzenie. Po tej operacji można skopiować folder Documents/PureWriter/Assets do tego samego katalogu w nowym urządzeniu, a następnie przywrócić kopię zapasową urządzenia na nowe urządzenie, aby nowe urządzenie mogło płynnie odwoływać się do oryginalnych obrazów.</string>
  <string name="tipForFromPlayToAlipay">Aby skorzystać z tej metody płatności, upewnij się, że jesteś w Chinach kontynentalnych. Ta metoda płatności jest w zasadzie dostępna tylko dla użytkowników w Chinach kontynentalnych, ponieważ Google i Google Play nie mogą być używane do płacenia w Chinach.</string>
  <string name="switchToAlipayPaymentMethod">Przełącz się na metodę płatności Alipay</string>
  <string name="switchToGooglePlayPaymentMethod">Przełącz się na metodę płatności Google Play</string>
  <string name="notesForGoogleSkus">Ważny:\n\n* Jeśli zapłaciłeś i ponownie zainstalowałeś Pure Writer, ale nie otrzymał on statusu płatnego na czas, możesz go przywrócić, postępując zgodnie z tym samouczkiem: https://t.me/s/PureWriter/880\n\n* Ponieważ Google nie zapewnia interfejsu do anulowania subskrypcji, jeśli chcesz anulować subskrypcję, musisz kliknąć swoją subskrypcję lub „Anulować subskrypcję?” powyżej, aby kontynuować.\n\n* Gdy anulujesz subskrypcję tej aplikacji w Google Play, aplikacja nie otrzyma od razu najnowszego statusu, więc zobaczysz, że subskrypcja nadal jest w stanie „aktywna” na tej stronie. To normalne zjawisko. Poprawny wynik otrzymasz następnego dnia lub poczekaj do końca bieżącego okresu abonamentowego.\n\n* Jeśli planujesz zmienić subskrypcję na przedmiot „Dożywotnia”, najpierw anuluj subskrypcję, a następnie kup przedmiot „Dożywotnia”. Ta aplikacja nie może sama anulować Twojej subskrypcji.\n\n* Jeśli napotkasz błąd DF-DFERH-01 podczas procesu płatności, spróbuj ponownie uruchomić urządzenie i spróbuj ponownie.\n\n* Jeśli zasubskrybujesz lub kupisz wersję Pro, będziesz mieć dostęp do wszystkich funkcji Pro w Pure Writer, w przeciwnym razie będziesz mieć dostęp do bezpłatnych funkcji innych niż Pro.\n\n* Ponadto większość funkcji Pro udostępnia opcję „Wypróbuj” na okres próbny. Okres próbny trwa zazwyczaj 7 dni. Po wygaśnięciu Pure Writer NIE ładuje się automatycznie. Innymi słowy, Pure Writer nie przełączy się automatycznie na płatną subskrypcję. Więc nie musisz się martwić o proces.\n\n* Wynik płatności zostanie automatycznie powiązany z Twoim systemowym kontem Google, dzięki!</string>
  <string name="themesAndPapers"><![CDATA[Themes & Wallpapers]]></string>
  <string name="selectALightTheme">Wybierz jasny motyw</string>
  <string name="selectADarkTheme">Wybierz ciemny motyw</string>
  <string name="selectATheme">Wybierz motyw</string>
  <string name="fixedThemeTitle">Poprawione, nie przełączaj automatycznie</string>
  <string name="followSystemThemeTitle">Podążaj za systemem (Synchronizacja z OS)</string>
  <string name="scheduledThemeTitle">Automatyczne przełączanie zgodnie z czasem:\N7:00-17:00 używaj jasnego motywu, w przeciwnym razie ciemny motyw</string>
  <string name="paperSettingsHint">Kliknij, aby wybrać lub dostosować tapetę/temat</string>
  <string name="whetherOverwriteSettings">Overwrite local settings?</string>
  <string name="realNo">Nie</string>
  <string name="realYes">Tak</string>
  <string name="askOverwriteSettings">Użyjemy bazy danych artykułów w pliku kopii zapasowej do nadpisania lokalnej bazy danych artykułów, ale nie wiemy, czy chcesz, abyśmy użyli ustawień w pliku kopii zapasowej do nadpisania ustawień lokalnych. Proszę wybrać:</string>
  <string name="privacyPolicySummary">Nie będziemy zbierać żadnych twoich prywatnych informacji</string>
  <string name="on">On (angielski)</string>
  <string name="off">Off (angielski)</string>

  <!--Google-->
  <string name="history">Historia</string>
  <string name="password">Hasło</string>
  <string name="backupRemarkForReplace">Przed zastąpieniem</string>
  <string name="formatterAction">Formatuj</string>
  <string name="splitLayout">Podziel układ</string>
  <string name="rating">Ocena</string>
  <string name="summary">Podsumowanie</string>
  <string name="once">kiedy</string>
  <string name="font">Czcionka</string>
  <string name="findReplace">Znajdź &amp; Zastąp</string>
  <string name="replace">Zamień</string>
  <string name="find">Znajdź</string>
  <string name="overwrite">Zastąp</string>
  <string name="doNotOverwrite">Nie nadpisuj</string>
  <string name="defaultDark">Domyślnie ciemny</string>
  <string name="defaultX">Domyślne</string>
  <string name="zoomIn">Powiększ</string>
  <string name="zoomOut">Pomniejsz</string>
  <string name="restoreByThisBackupWithAppName">Pure Writer: Przywróć przez tę kopię zapasową</string>
  <string name="backupSettingTitle">Synchronizacja kopii zapasowej i chmury</string>
  <string name="connect">Połącz</string>
  <string name="customPapers">Papiery niestandardowe\nDelikatne, wciągające</string>
  <string name="supportParagraphSpacing">Odstępy akapitów</string>
  <string name="account">Konto</string>
  <string name="lifetime">Czas życia</string>
  <string name="proExpired">Pro wygasł</string>
  <string name="changelog">Lista zmian</string>
  <string name="duplicate">Powiel</string>
  <string name="read">Czytaj</string>
  <string name="cursorJoy">Kursor Joy-Con</string>
  <string name="indent">Wcięcie</string>
  <string name="format">Format</string>
  <string name="theTry">Wypróbuj</string>
  <string name="cursorJoyModePosition1">\"Bezpośrednio dotknij, aby przenieść\" tryb na liście skrótów</string>
  <string name="merge">Scal</string>
  <string name="merging">Scalanie…</string>
  <string name="mergeDone">Gotowe!</string>
  <string name="relaunch">Uruchom ponownie</string>
  <string name="skuActive">Aktywny</string>
  <string name="activating">Aktywacja…</string>
  <string name="updating">Aktualizowanie…</string>
  <string name="askUnsubscribe"><u>Anulować subskrypcję?</u></string>
  <string name="lightTheme">Jasny motyw</string>
  <string name="darkTheme">Ciemny motyw</string>
  <string name="tip">Wskazówka</string>
  <string name="tipGoogleDriveAppScope">Wskazówka: ponieważ prywatny katalog aplikacji na Dysku Google nie jest widoczny dla użytkowników, funkcja Bridge zostanie automatycznie wyłączona.</string>
  <string name="searchTip">Wskazówka: Możesz wprowadzić wiele słów kluczowych do wyszukiwania według podziałów wierszy, ale tylko pierwsze słowo kluczowe zostanie podświetlone w wynikach.</string>
  <string name="tipFab">Wskazówka: naciśnij i przytrzymaj przycisk Home Floating Action, aby tymczasowo go ukryć</string>
  <string name="clearThisContent"><b>Wyczyść</b> tę zawartość</string>
  <string name="title">Tytuł</string>
  <string name="titleHint">Tytuł</string>
  <string name="slogan">Szybko | Niesamowite doświadczenie | Nigdy nie trać swojej zawartości</string>
  <string name="undo">Cofnij</string>
  <string name="redo">Ponów</string>
  <string name="about">O | Pomoc</string>
  <string name="share">Udostępnij w innej aplikacji</string>
  <string name="lock">Zablokuj</string>
  <string name="goOn">Kontynuuj</string>
  <string name="reject">Odmów</string>
  <string name="empty">Pusty</string>
  <string name="defaultTitle">Jak chcesz</string>
  <string name="settings">Ustawienia</string>
  <string name="explanation">Wyjaśnienie</string>
  <string name="proReadMe">"Jeśli uważasz, że Pure Writer jest pomocny i chcesz, aby nadal się rozwijał, czy mógłbyś przekazać kilka dolarów programiście?\n\nTwoje wsparcie zachęca niezależnych programistów, takich jak ja, do rozwijania i udostępnij więcej dobrze zbudowanych aplikacji. \n\nAby uzyskać pomoc, możesz kliknąć przycisk Google Play. <b>Po wniesieniu wkładu otrzymasz funkcje Pro, takie jak Material Design 2, Outline, Export, Custom Paper/Tło i także przyszłe aktualizacje za darmo jako dowód uznania.</b>\nZe względu na zwolenników takich jak Ty, Pure Writer stara się być lepszy i aktualizowany. Na koniec dziękuję za wsparcie! </string>
  <string name="copied">Skopiowane</string>
  <string name="enabled">Włączone</string>
  <string name="tipBackupList">Oto pliki kopii zapasowych. Możesz kliknąć, aby je przywrócić.\n<b>Jeśli chcesz odzyskać pliki kopii zapasowej w chmurze z pamięci w chmurze, najpierw zaloguj się na swoje konto Dropbox/WebDAV/GoogleDrive/OneDrive!</b></string>
  <string name="fab">Pływający przycisk akcji w domu</string>
  <string name="more">Więcej</string>
  <string name="trash">Kosz</string>
  <string name="apply">Zastosuj</string>
  <string name="papers">Papiery</string>
  <string name="custom">Niestandardowe</string>
  <string name="language">Język</string>
  <string name="name">Nazwa</string>
  <string name="move">Przenieś</string>
  <string name="moveTo">Przenieś do</string>
  <string name="picture">Obraz</string>
  <string name="saved">Zapisano</string>
  <string name="mode">Tryb</string>
  <string name="plainText">Zwykły tekst</string>
  <string name="promptShortcutOrder">Zamów</string>
  <string name="fixedSync">Mostek</string>
  <string name="bridgeUpload">Mostek: Prześlij</string>
  <string name="bridgeDownload">Mostek: Pobierz</string>
  <string name="backupSettingSummary">Kopia zapasowa, przywracanie, Dropbox, WebDAV, GoogleDrive, OneDrive...</string>
  <string name="syncNetwork">Kopia zapasowa w chmurze</string>
  <string name="unlockPro">Odblokuj Pro</string>
  <string name="edit">Edytuj</string>
  <string name="category">Teczka</string>
  <string name="failed">Niepowodzenie</string>
  <string name="insertCategoryAboveShort">Wstaw folder <b>powyżej</b></string>
  <string name="insertCategoryBelowShort">Wstaw folder <b>poniżej</b></string>
  <string name="insertCategoryBottomShort">Wstaw folder na <b>dół</b></string>
  <string name="insertCategoryAboveLong">Wstaw nowy folder <b>nad</b> bieżącym artykułem</string>
  <string name="insertCategoryBelowLong">Wstaw nowy folder <b>poniżej</b> bieżącego artykułu</string>
  <string name="insertCategoryBottomLong">Wstaw nowy folder na <b>dół</b> listy rozdziałów</string>
  <string name="insertCategory">Wstaw folder</string>
  <string name="editCategory">Edytuj folder</string>
  <string name="unlockValidityPeriodSummary">%s\nUwaga: jeśli naciśniesz Wstecz, aby wyjść z aplikacji, zostanie ona zablokowana następnym razem</string>
  <string name="spacingsAndMargins">Odstępy i marginesy</string>
  <string name="license">Licencja</string>
  <string name="latex">Formuła LaTeX</string>
  <string name="signedIn">Zalogowano</string>
  <string name="thankYou">Dziękuję!</string>
  <string name="editor1">Edytor 1</string>
  <string name="editor2">Edytor 2</string>
  <string name="previous">Poprzedni</string>
  <string name="typewriterModeMode0">Tryb akapitu</string>
  <string name="typewriterModeMode1">Tryb linii</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Anuluj</string>
  <string name="yes">OK</string>
  <string name="no">Anuluj</string>
  <string name="books">Książki</string>
  <string name="defaultContent">Miło cię poznać!\nJest to szybki edytor zwykłego tekstu zaprojektowany z myślą o tym, co naszym zdaniem powinno zapewniać „dobre wrażenia z pisania”. Pure Writer jest <b>minimalistyczny i pozwala Ci pisać zgodnie z potrzebami w dowolnym miejscu i czasie, bez obawy, że kiedykolwiek stracisz swoje treści.</b>\nDzięki funkcji odstępów między wierszami i akapitami w Pure Writer tekst będzie wyraźniejszy i wygodniejszy do czytania. Nie tylko to, ale ma również płynne przewijanie, przeciąganie, aby zwinąć klawiaturę i wiele innych ekscytujących funkcji.\nProstota to ukryta złożoność. Możesz zaszyfrować swoją pracę za pomocą odcisku palca, rozpocząć lub przestać pisać w dowolnym momencie oraz szybko udostępniać swoje treści innym aplikacjom — zapewniamy Ci ochronę.\nCo najważniejsze, <b>jeśli nie usuniesz go ręcznie, nigdy nie stracisz swojej pracy podczas korzystania z tego edytora tekstu. Niezależnie od tego, czy jest to przypadkowe usunięcie, czy nieoczekiwane zamknięcie, nadal będziesz mógł go odzyskać z Historii.</b>\nWięcej funkcji: kopia zapasowa w chmurze WebDAV, motyw Material Design 2, Markdown, tryb maszyny do pisania, eksport jako długi obraz tekstu, Time Machine…\nJest szybki i płynny. Możesz przerwać i kontynuować pisanie w dowolnym miejscu i czasie.\nCiesz się używaniem Pure Writera.</string>
  <string name="currentText">Bieżący tekst</string>
  <string name="currentBook">Bieżąca książka</string>
  <string name="tipUndoReplace">Cofnij:\n* Możesz przejść do Pure Writer - Ustawienia - Kopia zapasowa - Przywróć kopię zapasową, kliknij poprzednią kopię zapasową, aby przywrócić poprzednią zawartość.\n* Jeśli właśnie zastąpiłeś bieżący rozdział, możesz przejść do strony Historia poprzez menu w prawym górnym rogu i powrócić do poprzedniej zawartości.</string>
  <string name="logInToCloudStorage">Zaloguj się do pamięci w chmurze</string>
  <string name="scrollToBottom">Przewiń na dół</string>
  <string name="scrollToTop">Przewiń na górę</string>
  <string name="customColorTipOnShortcutPad">Porada: Możesz dostosować kolor tekstu edytora na stronie Ustawienia.</string>
  <string name="textColor">Kolor tekstu edytora</string>
  <string name="textColorSummary">Uwaga: Po przełączeniu papieru kolor tekstu zostanie automatycznie przywrócony do koloru domyślnego.</string>
  <string name="titleTextSize">Rozmiar czcionki tytułu</string>
  <string name="restoreByThisBackup">Przywrócić przez tę kopię zapasową?</string>
  <string name="collapseAllCategories">Zwiń wszystkie foldery</string>
  <string name="showMore">Pokaż więcej</string>
  <string name="textColorAlpha">Kolor tekstu alfa / przezroczystość</string>
  <string name="connectDesktop">Podłącz wersję komputerową</string>
  <string name="disconnectDesktop">Odłącz wersję komputerową</string>
  <string name="tipNotSupportThisDesktopVersion">Obecne wersje mobilne i stacjonarne nie pasują do siebie i nie można ich połączyć. Zaktualizuj obie wersje do najnowszej wersji i spróbuj ponownie.</string>
  <string name="desktopDialogGuide">Musisz pobrać <b><i>Pure Writer Desktop1.7.4 (lub nowszy)</i></b> z https://writer.drakeet.com/desktop_en\n\nGdy telefon komórkowy i komputer są w <b>tej samej sieci Wi-Fi lub w tym samym punkcie dostępu👈👈👈</b>, otwórz Pulpit i wpisz poniżej adres IP <b>w polu wprowadzania na pulpicie</b>, aby się z nim połączyć Pure Writer, możesz synchronizować i edytować bieżący artykuł w czasie rzeczywistym.</string>
  <string name="desktopDialogNote">Uwaga: Pure Writer Desktop jest nadal w fazie alfa. Proszę zrozumieć i czekać na kolejne aktualizacje.\n* Jeśli widzisz <b>wiele wierszy adresów IP</b>, spróbuj połączyć je jeden po drugim.</string>
  <string name="fabContextHideFabTemporarily">Tymczasowo ukryj główny pływający przycisk</string>
  <string name="introductionOfReadOnlyMode">* Gdy kursor nie jest widoczny, dwukrotne kliknięcie jest wymagane, aby umieścić kursor i przejść do trybu edycji\n* Gdy kursor jest widoczny, tekst można edytować lub modyfikować jednym kliknięciem w dowolny sposób\n* Gdy kursor jest widoczny, możesz nacisnąć klawisz Wstecz, aby ukryć kursor i przejść do trybu tylko do odczytu</string>
  <string name="orSelectShortcutFunction">Lub wybierz funkcję skrótu</string>
  <string name="messageWhyNeedSAF">Aby lepiej chronić prywatność użytkowników, począwszy od Androida 11, Pure Writer **nie wymaga już pełnych uprawnień do odczytu/zapisu pamięci zewnętrznej**, zamiast tego pozwala **użytkownikom określić katalog folderów**, a Pure Writer będzie miał tylko dostęp do odczytu/ dostęp do zapisu w tym katalogu.\n\nDlatego musisz wybrać folder, klikając poniższy przycisk. Aby przywrócić stare dane podczas ponownej instalacji w przyszłości, **zdecydowanie** zalecamy wybranie folderu ***`Documents`*** 🙏</string>
  <string name="sortingOptions">Opcje sortowania</string>
  <string name="modifyOrderOfChapters">Zmień kolejność rozdziałów</string>
  <string name="modifyOrderOfCategories">Zmień kolejność folderów</string>
  <string name="saveAsTxtFile">Zapisz jako plik .txt</string>
  <string name="saveAsMdFile">Zapisz jako plik .md</string>
  <string name="saveAsLongImage">Zapisz jako długi obraz (.png)</string>
  <string name="previewThemeSmartisan">Motyw: Smartisan</string>
  <string name="previewThemeDark">Motyw: Ciemny</string>
  <string name="previewThemeLight">Motyw: Światło</string>
  <string name="useAppFont">Użyj czcionki aplikacji</string>
  <string name="useSystemFont">Użyj czcionki systemowej</string>
  <string name="tipBadThemeBackground">Aktualnie wybrany obraz lub kolor tła nie pasuje do koloru czcionki bieżącego motywu, wybierz go ponownie lub zignoruj ten monit, jeśli uważasz, że ten monit jest nieprawidłowy.</string>
  <string name="forcedBlackTextColor">Wymuś czarny kolor tekstu</string>
  <string name="forcedWhiteTextColor">Wymuś biały kolor tekstu</string>
  <string name="keywordDetection">Wykrywanie słów kluczowych</string>
  <string name="confirmDeletion">Potwierdź usunięcie</string>
  <string name="addAKeyword">Dodaj słowo kluczowe</string>
  <string name="clearAllKeywords">Wyczyść wszystkie słowa kluczowe</string>
  <string name="pleaseSeeTheKeywordsFile">Proszę zobaczyć plik słów kluczowych</string>
  <string name="export">Eksportuj</string>
  <string name="import2">Importuj</string>
  <string name="keywordsAreAsFollow">Słowa kluczowe są następujące, po jednym w wierszu</string>
  <string name="filter">Filtr</string>
  <string name="tipEmptyKeywords">Bieżąca biblioteka [keyword] jest pusta, możesz kliknąć przycisk Dodaj lub Importuj u góry, aby zaimportować słowo kluczowe, a tekst pasujący do słowa kluczowego zostanie zaznaczony w edytorze w czasie rzeczywistym. </string>
  <string name="keywordsManagement">Zarządzanie słowami kluczowymi</string>
  <string name="uploadingKeywordsToCloud">Przesyłanie słów kluczowych do pamięci w chmurze...</string>
  <string name="downloadingKeywordsFromCloud">Pobieranie słów kluczowych z pamięci w chmurze...</string>
  <string name="keywordRetrieval">Pobieranie słów kluczowych</string>
  <string name="retrieveCurrentArticle">Pobierz bieżący artykuł</string>
  <string name="previousOne">Poprzedni</string>
  <string name="nextOne">Następny</string>
  <string name="uploadToCloudStorage">Prześlij do pamięci w chmurze</string>
  <string name="downloadFromCloudStorage">Pobierz z pamięci w chmurze</string>
  <string name="disableKeywordsFeature">Wyłącz funkcję słów kluczowych</string>
  <string name="limit1080wForPreviewImages">Ogranicz maksymalną szerokość do 1080</string>

  <string name="dailyStatistics">Statystyki dzienne</string>
  <string name="dailyExtraNote">* Uwaga: Ponieważ istnieją artykuły wcześniejsze niż <i>Statystyki dzienne</i> w tym dniu, niektóre z powyższych danych są dodatkowymi danymi wywnioskowanymi, na przykład czas pisania może być obliczony jako "czas ostatniej aktualizacji artykułu - czas utworzenia artykułu", który może nie być dokładny, tylko w celach informacyjnych!</string>
  <string name="currentBookAndItsWordCount">Bieżąca książka i liczba jej słów</string>
  <string name="allBooksWordCount">Łączna liczba słów we wszystkich książkach</string>
  <string name="other">Inne</string>
  <string name="minute">minuta</string>
  <string name="hour">godzina</string>
  <string name="millisecond">milisekundy</string>
  <string name="second">druga</string>
  <string name="wordCountFull">Liczba słów</string>
  <string name="speed">Prędkość</string>
  <string name="writingTimeAkaInputStatus">Czas zapisu (stan wejścia)</string>
  <string name="appInForegroundTime">Aplikacja w czasie pierwszego planu</string>
  <string name="writingStartTime">Czas rozpoczęcia pisania</string>
  <string name="lastTime">Ostatni raz</string>
  <string name="modifyWordCount4MaxLevel">Zmień liczbę słów dla maksymalnego poziomu</string>
  <string name="noteDailyWidgetSetting">Siatka u góry strony statystyk dziennych to wykres Twojego pisania w stylu wkładów w serwisie GitHub. W przypadku koloru siatki, oprócz domyślnego poziomu liczby słów 0, kolor siatki ma 4 poziomy, z których domyślny maksymalny poziom to 2000 słów i więcej, możesz zmodyfikować tę maksymalną liczbę słów jako swój cel:</string>
  <string name="overview">Przegląd</string>
  <string name="purchaseTime">Czas zakupu</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTip">Wyłącz optymalizację baterii, aby uzyskać bardziej stabilne połączenie z komputerem stacjonarnym (nie martw się, Pure Writer nie zużywa dużo energii, ale optymalizacja baterii systemu może spowodować przerwanie połączenia sieciowego)</string>
  <string name="hideStatusBar">Ukryj pasek stanu</string>
  <string name="hideStatusBarSummary">Działa tylko na ekranie głównego edytora</string>
  <string name="noNetworkPermission">Brak uprawnień do sieci</string>
  <string name="noNetworkPermissionMessage">Wyłączyłeś uprawnienia sieciowe dla Pure Writer, co uniemożliwia mu połączenie. Uniemożliwi to Pure Writer wykonywanie kopii zapasowych w chmurze, więc przyznaj uprawnienia sieciowe Pure Writer!</string>
  <string name="tryChangingANiceBackgroundOrTheme">Spróbuj zmienić ładne tło lub motyw?</string>
  <string name="databaseDowngradeError">Błąd zmiany wersji bazy danych</string>
  <string name="databaseDowngradeErrorMessage">Twój Pure Writer odzyskał lub użył pliku bazy danych z nowszej wersji Pure Writer. Obecna wersja Pure Writera nie może przetworzyć bazy danych. Zaktualizuj Pure Writer do najnowszej wersji, aby rozwiązać ten problem.\n\nJeśli nie zaktualizujesz, program nie będzie działał poprawnie, nie chodzi o to, że zamierzamy Cię ograniczać, ale bieżąca stara wersja technicznie nie obsługuje nowej wersji bazy danych. Proszę zrozumieć i zaktualizować do najnowszej wersji, aby rozwiązać ten problem.\n\nPobierz najnowszą wersję: https://t.me/s/PureWriter</string>
  <string name="openFolder">Otwórz folder</string>
  <string name="beforeBackupOverwritesLocal">zanim_kopia_zapasowa_nadpisze_lokalnie</string>
  <string name="beforeBackupIsMergedIntoLocal">zanim_kopia_zapasowa_zostanie_scalona_z_lokalną</string>
  <string name="updateABook">Zaktualizuj książkę</string>
  <string name="deleteABook">Usuń książkę</string>
  <string name="updateACategory">Zaktualizuj folder</string>
  <string name="cloudSync">Synchronizacja w chmurze</string>
  <string name="autoSwitchThemesAndNightMode">Automatycznie przełączaj motywy i tryb nocny</string>
  <string name="syncFailedNotSign">Synchronizacja w chmurze nie powiodła się, najpierw zaloguj się na swoje konto w chmurze!</string>
  <string name="remindMeNextTime">Przypomnij mi następnym razem</string>
  <string name="alwaysSyncGuideMessage">Kliknięto przycisk synchronizacji i synchronizacja zaraz się rozpocznie. Ten przycisk synchronizacji pojawi się automatycznie, gdy będziesz potrzebować synchronizacji i musisz go kliknąć, aby zsynchronizować bieżącą zawartość z pamięcią w chmurze.\n\n‼️\nCzasami ten przycisk nie wykrywa zawartości, która musi być zsynchronizowana w pierwszy raz. Jeśli chcesz zsynchronizować natychmiast, możesz kliknąć przycisk ⊕ na dole edytora, wtedy możesz natychmiast zobaczyć przycisk synchronizacji i natychmiast uruchomić synchronizację.</string>
  <string name="important">Ważne</string>
  <string name="cloudSyncSummaryBasic">Automatycznie synchronizuj dane, takie jak artykuły, między wieloma urządzeniami</string>
  <string name="thisDevice">To urządzenie</string>
  <string name="otherSyncDevices">Inne urządzenia do synchronizacji</string>
  <string name="cloudSyncReadme">Zamierzasz włączyć funkcję „Synchronizacja w chmurze”. Wcześniej musisz dokładnie zrozumieć niektóre środki ostrożności. To jest bardzo ważne. W przeciwnym razie możesz stracić niektóre teksty. Pamiętaj, że:\n\n* Kopia zapasowa w chmurze i synchronizacja w chmurze Pure Writera to całkowicie bezpłatne funkcje. Zachęcamy wszystkich do uważnego zapoznania się z poniższymi treściami, dzięki czemu nawet jeśli ta funkcja jest udostępniana za darmo, poczujemy, że warto te funkcje rozwijać. Dziękujemy za zrozumienie i współpracę! Jeśli w przyszłości okaże się, że wiele osób nie będzie chciało zrozumieć poniższych informacji, możemy zrezygnować z funkcji synchronizacji w chmurze (‼️).\n\n* Jeśli klikniesz przycisk \"OK\" poniżej, wyrażasz zgodę na poniższą treść , a Pure Writer natychmiast wykona synchronizację w chmurze.\n\n* Obecnie przechowywanie w chmurze do synchronizacji w chmurze jest takie samo, jak przechowywanie kopii zapasowych w chmurze.\n\n* Jeśli wybrałeś tryb „Ręczny” w „Opcjach trybu synchronizacji w chmurze”, to gdy pojawi się zawartość, którą należy zsynchronizować, na dole edytora pojawi się przycisk synchronizacji, musisz kliknąć ten przycisk za każdym razem, aby zsynchronizować.\n\n* Musisz upewnić się, że wszystkie urządzenia są zainstalowane z Pure Writer v20.0 lub nowszym i są zalogowane do tego samego magazynu kopii zapasowych w chmurze , aby te urządzenia mogły synchronizować zawartość ze sobą, to znaczy, jeśli przechowywanie kopii zapasowych w chmurze na różnych urządzeniach nie jest tym samym kontem, urządzenia te nie mogą być ze sobą synchronizowane.\n\n* Pure Writer automatycznie wyśle ​​zapytanie przechowywanie w chmurze treści, które muszą być synchronizowane w regularnych odstępach czasu. Jeśli pojawią się nowe zmiany, przycisk synchronizacji zostanie wyświetlony na dole edytora i możesz kliknąć przycisk, aby przeprowadzić synchronizację w odpowiednim czasie. Zwykle będzie sprawdzany co 20 sekund lub 10 sekund, gdy istnieje sieć Wi-Fi. To żądanie sieciowe zużywa bardzo mało ruchu i nie musisz się tym martwić.\n\n* Najważniejsze (‼️): Przed synchronizacją nie możesz edytować tego samego artykułu na dwóch urządzeniach, w przeciwnym razie później edytowana zawartość zostanie bezpośrednio nadpisz wcześniejszą treść, co spowoduje utratę części tekstu. Jeśli chcesz edytować ten sam artykuł na dwóch urządzeniach, prawidłowym sposobem jest kliknięcie przycisku synchronizacji, aby zsynchronizować zawartość z chmurą po edycji artykułu na jednym urządzeniu, a następnie kliknięcie przycisku synchronizacji na drugim urządzeniu po synchronizacji synchronizacja zawartości na tym urządzeniu została zakończona, dzięki czemu można edytować najnowsze artykuły na tym urządzeniu.\n\n* Jeśli nie rozumiesz, co mówi poprzedni monit, zaleca się nie włączanie synchronizacji w chmurze funkcja, w przeciwnym razie niektóre teksty zostaną utracone!\n\n* Pure Writer spakuje i wykona kopię zapasową wszystkich oryginalnych danych raz przed każdą synchronizacją. Możesz kliknąć \"Przywróć kopię zapasową\" na stronie Kopie zapasowe, aby to zobaczyć.\n\n* Zawsze pamiętaj, że Pure Writer ma funkcje \"Historia\" i \"Automatyczna kopia zapasowa\".\n\n* Synchronizacja w chmurze nie obsługuje obrazów Markdown.</string>
  <string name="beforeSync">przed_synchronizacją</string>
  <string name="aboutCloudSync"><i>Informacje o synchronizacji w chmurze</i></string>
  <string name="syncCategoryTip">Musisz zalogować się na powyższe konto w chmurze, aby włączyć opcję synchronizacji w chmurze poniżej</string>
  <string name="cloudSyncMode">Opcje trybu synchronizacji w chmurze</string>
  <string name="cloudSyncModeNames1">Ręcznie: ręcznie kliknij przycisk Synchronizuj na dole edytora za każdym razem, gdy chcesz przeprowadzić synchronizację. Ten tryb jest odpowiedni do przechowywania w chmurze z ograniczeniami ruchu i częstotliwości żądań.\n</string>
  <string name="cloudSyncModeNames2">Półautomatyczne: Za każdym razem, gdy następuje zmiana tekstu i zamykana jest klawiatura programowa, synchronizacja zostanie wykonana automatycznie, a odstęp między dwiema automatycznymi synchronizacjami będzie wynosił co najmniej 6 sekund.</string>
  <string name="syncBeforeEditingToAvoidConflicts">Synchronizuj przed edycją, aby uniknąć konfliktów</string>
  <string name="okSyncIt">OK, zsynchronizuj</string>
  <string name="messageSyncBeforeEditingToAvoidConflicts">Zmodyfikowałeś bieżący artykuł na innych urządzeniach, aby uniknąć konfliktów, najpierw wykonaj synchronizację, w przeciwnym razie Twoje modyfikacje na innych urządzeniach mogą zostać odrzucone.</string>
  <string name="tts">TTS (Przeczytaj na głos swój zadeklarowany tekst, aby uniknąć błędów ortograficznych)</string>
  <string name="about7zChange">Ważna informacja o kopii zapasowej i synchronizacji w chmurze</string>
  <string name="readme7z">Pure Writer v20.6.0 zmienia format pliku kopii zapasowej i synchronizacji w chmurze (.pwb), co może znacznie zmniejszyć rozmiar plików kopii zapasowej lub synchronizacji w chmurze oraz zmniejszyć zużycie ruchu, przyspieszając proces tworzenia kopii zapasowej i synchronizacji w chmurze.\n\nSpowoduje to jednak, że jeśli użyjesz wersji niższej niż v20.6.0 Pure Writera na innych urządzeniach, nie będzie on w stanie poprawnie przeanalizować najnowszego formatu danych, synchronizacja w chmurze nie będzie działać, a kopia zapasowa w chmurze również będzie błędnie raportować „<b>Plik uszkodzony</b>”.\n\nDlatego <b>musisz upewnić się, że wszystkie Twoje urządzenia używają Pure Writer w wersji powyżej 20.2.0</b>, jest to bardzo ważne, pamiętaj o tym i aktualizuj! 🙏</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTipForSync">Wyłącz optymalizację baterii, aby pomóc Pure Writer wykonać automatyczną synchronizację w tle w chmurze, gdy system jest bezczynny (nie martw się, wpływ na zużycie baterii jest naprawdę minimalny)</string>
  <string name="ttsMode">Tryb TTS (słowo czy zdanie?)</string>
  <string name="ttsModeSentence">Wypowiedz <b>zdanie</b>\n(Obsługiwane są tylko niektóre języki, ponieważ nie wiemy, jak podzielić zdania na inne języki‼️)</string>
  <string name="ttsModeWord">Wypowiedz <b>słowo</b>, które właśnie wpisałeś</string>
  <string name="readCurrentArticleAloud">Przeczytaj na głos bieżący artykuł</string>
  <string name="checkForUpdates">Sprawdź aktualizacje</string>
  <string name="ttsEnabled">TTS włączony</string>
  <string name="copilotSummary">Jeśli włączone, AI będzie udzielać Ci sugestii pisania w czasie rzeczywistym w edytorze. Za każdym razem, gdy przestajesz w procesie pisania, AI generuje sugestie, aby kontynuować pisanie po kursorze. Możesz kliknąć na proponowany tekst, aby go zaakceptować lub edytować, lub kontynuować pisanie, aby go zignorować i odrzucić.</string>
  <string name="tipLargeText">Bieżący artykuł jest za długi, więc odstępy między akapitami zostały tymczasowo wyłączone, aby zapewnić płynne pisanie.</string>
  <string name="pinShortcutDialogMessage">Tworzy program uruchamiający lub skrót na pulpicie do tej książki, którego można używać do grupowania książek.\n\n⚠️ Uwaga: Niektóre systemy domyślnie nie obsługują tworzenia skrótów, należy kliknąć przycisk „Ustawienia” poniżej, aby przejść do ekranu Ustawienia systemu i włączyć uprawnienie „Skróty na ekranie głównym”, a następnie powrócić do tego ekranu i kliknąć przycisk OK przycisk.\n\nPo sukcesie możesz znaleźć ikonę skrótu w programie uruchamiającym lub na pulpicie.</string>
  <string name="createPinShortcut">Utwórz skrót</string>
  <string name="all">Wszystko</string>
  <string name="newTag">Nowa etykieta</string>
  <string name="createANewOrSelectAnExistingTag">Utwórz nowy lub wybierz istniejący tag</string>
  <string name="tag">Etykietka</string>
  <string name="tags">Tagi</string>
  <string name="tipNewTag">To jest funkcja znacznika książki 🏷️️. Jeśli chcesz ustawić tag dla książki i wyświetlić go u góry, musisz długo nacisnąć pozycję książki na ekranie Książki, a następnie wybrać menu Edytuj książkę. W oknie dialogowym tworzenia lub edytowania księgi możesz ustawić znaczniki księgi.</string>
  <string name="clickHereToSelectAnotherCloudStorageType">Kliknij tutaj, aby wybrać inny typ przechowywania w chmurze</string>
  <string name="aiSettings">AI, ustawienia ChatGPT</string>
  <string name="aiEntrySummary">Uzupełnianie artykułów, udoskonalanie, dopracowywanie i ChatGPT</string>
  <string name="required">Wymagane</string>
  <string name="openAiKeyGuideSummary">Otwórz stronę generowania klucza API OpenAI i zarządzania nim</string>
  <string name="enableAiOnTimeMachine">Włącz AI (ChatGPT) w Time Machine</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenu">Włącz AI w menu kontekstowym edytora</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenuSummary">Długie naciśnięcie w edytorze spowoduje wyświetlenie menu kontekstowego tekstu, które będzie zawierało funkcję uzupełniania AI</string>
  <string name="openAiReadme">Obecnie ta usługa jest świadczona przez OpenAI. Domyślnie nie jest włączona i zacznie świadczyć usługi dopiero po jej włączeniu i wprowadzeniu poniżej klucza API OpenAI.\n\nPonieważ usługa sztucznej inteligencji nie jest usługą świadczoną bezpośrednio przez Pure Writer, jej działanie jest nieprzewidywalne treść odpowiedzi. Trzeba umieć to dostrzec i ocenić samodzielnie. Pure Writer nie ponosi odpowiedzialności za treści i problemy generowane przez AI. Jeśli nie wyrażasz zgody, wyłącz funkcję AI. Jeśli będziesz nadal z niej korzystać, zgadzasz się na tę umowę.\n\nPonadto niektóre kraje mogą nie mieć dostępu do OpenAI i będziesz musiał samodzielnie rozwiązywać wszelkie problemy z siecią.</string>
  <string name="aiProofread">Weryfikacja AI</string>
  <string name="aiComplete">AI+</string>
  <string name="aiEnabledSummary">Ta funkcja sztucznej inteligencji nie jest domyślnie włączona, działa tylko wtedy, gdy ją jawnie zainicjujesz i uruchomisz. Jeśli nie odpowiada Twoim preferencjom, możesz go całkowicie zignorować. Ta usługa jest świadczona przez OpenAI i jako wstępnie wyszkolony model Twój tekst nigdy nie był i nie będzie używany do szkolenia.</string>
  <string name="aiEntrySummary2">To jest wstępnie wytrenowany model dostarczony przez OpenAI. Zapewniamy, że <b>nigdy nie używaliśmy Twoich artykułów do celów szkoleniowych</b> ani nie będziemy mogli używać Twoich artykułów do celów szkoleniowych, ponieważ Twoje artykuły nigdy nie były przechowywane na serwerach Pure Writer. Twoje artykuły istnieją tylko na Twoim urządzeniu i w skonfigurowanym przez Ciebie miejscu w chmurze.</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctions">Całkowicie usuń funkcje AI</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctionsSummary">Biorąc pod uwagę, że niektórzy ludzie nie są w stanie zaakceptować sztucznej inteligencji bez względu na okoliczności, ta opcja umożliwia całkowite usunięcie funkcji sztucznej inteligencji, w tym tego ekranu ustawień. Usuniętej AI nie można cofnąć. Prosimy o informację!</string>
</resources>
