<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="titleHint">Tiêu đề</string>
  <string name="editorTipAMenu">Bạn sẽ cần chọn một số văn bản trước</string>
  <string name="editorHintContent">Bắt đầu viết nội dung nào đó…</string>
  <string name="slogan">Nhanh | Trải nghiệm tuyệt vời | Không bao giờ mất nội dung của bạn</string>
  <string name="iconDesc">Biểu tượng của Pure Writer là cỗ máy thời gian\nCỗ máy thời gian đang trôi về phía trước. Lời chúc có thể đưa chúng ta kết nối với quá khứ và tương lai…</string>
  <string name="undo">Hoàn tác</string>
  <string name="redo">Làm lại</string>
  <string name="about">Giới thiệu | Trợ giúp</string>
  <string name="defaultContent">Viết, để chúng ta kết nối quá khứ, và tưởng tượng về tương lai. Tuy nhiên, bạn đã từng trải qua những phần mềm viết có những khuyết điểm sau chưa: khởi động chậm khiến cảm hứng bay mất? Thường xuyên gặp lỗi khiến văn bản trôi đi? Thiếu nhiều tính năng và công cụ hỗ trợ cần thiết cho việc viết?\nPure Writer có thể giải quyết tất cả những vấn đề này. Đây là một trình soạn thảo văn bản thuần túy cực kỳ nhanh chóng, chúng tôi mong muốn việc viết có thể trở về nguyên hình: thuần túy, an toàn, linh hoạt, không mất nội dung, và mang lại trải nghiệm viết tốt.\nĐáng tin cậy\nBiểu tượng của Pure Writer là phản chiếu của một cỗ máy thời gian, tượng trưng cho khả năng của văn bản trong việc đưa chúng ta xuyên qua không gian và thời gian. Điều này cũng phản ánh tính năng \"Lịch sử\" và \"Sao lưu tự động\" đặc biệt mà Pure Writer cung cấp. Với những biện pháp này, ngay cả khi bạn vô tình xóa văn bản hoặc điện thoại tắt nguồn đột ngột, bài viết của bạn vẫn có thể được lưu trữ hoàn chỉnh hoặc tìm lại trong lịch sử. Pure Writer đã cung cấp trải nghiệm viết đáng tin cậy và an toàn suốt nhiều năm, không có tình trạng mất dữ liệu, được đánh giá cao.\nMượt mà\nNgoài việc đảm bảo an toàn tối quan trọng, giao diện người dùng và các tính năng hỗ trợ viết của Pure Writer cũng khiến người dùng cảm thấy ứng dụng này thực sự dễ nhìn và mượt mà. Pure Writer đã được tối ưu hóa cho giao diện bàn phím mềm của Android 11, giúp bạn dễ dàng điều khiển việc mở và đóng bàn phím. Đồng thời, nó cũng cung cấp con trỏ theo kiểu \"hít thở\", con trỏ không chỉ nhấp nháy mà còn hiển thị theo cách giảm dần và tăng dần, giống như hơi thở của con người. Nhiều chi tiết tương tự như vậy, Pure Writer đã làm tới mức hoàn hảo. Cùng với đó, nó cũng có nhiều tính năng hỗ trợ viết khác, như \"Tự động điền dấu ngoặc đôi\", xóa cả hai dấu ngoặc khi nhấn phím xóa, và khi hoàn thành đoạn hội thoại, nhấn phím Enter để thoát khỏi dấu ngoặc kép... nhiều tính năng hỗ trợ như vậy sẽ khiến người dùng cảm thấy phù hợp và tự nhiên, và khi bạn so sánh với các ứng dụng biên tập khác, bạn sẽ thấy Pure Writer thực hiện tốt hơn, mượt mà và chăm chút từng chi tiết.\nTinh giản trong sự phức tạp\nNhiều tính năng cơ bản mà một trình biên tập cần có, Pure Writer cũng không bỏ sót, như thanh nhập nhanh, đồng bộ hóa đám mây trên nhiều thiết bị, thụt đầu dòng, khoảng cách giữa các đoạn, tạo hình ảnh dài đẹp, hoàn tác, thống kê từ, biên tập kép song song, điều chỉnh định dạng bằng một cú nhấp chuột, tìm kiếm và thay thế, Markdown, phiên bản máy tính... cũng có một số tính năng độc đáo và sáng tạo, như: sử dụng động cơ giọng nói TTS để đọc văn bản bạn đã nhập, giúp bạn kiểm tra văn bản bằng cách sử dụng một cảm giác khác. Và cũng như nó đã thực hiện \"không giới hạn số từ\", miễn là điện thoại của bạn có hiệu suất đủ mạnh, không có giới hạn số từ. Mặc dù vậy, Pure Writer vẫn giữ được phong cách thiết kế đơn giản, tuân theo Material Design, dễ sử dụng và đẹp mắt.\nBạn có thể nhanh chóng tiếp cận trang có cảm hứng, có thể ngưng và tiếp tục viết mọi lúc mọi nơi, tất cả những điều này Pure Writer đã chuẩn bị cho bạn. Trải nghiệm viết đáng tin cậy và mượt mà, đó là Pure Writer, hãy tận hưởng việc viết!\n</string>
  <string name="share">Chia sẻ với ứng dụng khác</string>
  <string name="copyTitle">Sao chép tiêu đề</string>
  <string name="lock">Khóa</string>
  <string name="history">Lịch sử</string>
  <string name="tipShouldUnlock">Vui lòng mở khóa trước</string>
  <string name="tipShouldSetupFingerprint">Tạo dấu vân tay trong Cài đặt hệ thống trước!</string>
  <string name="sendContentTo">Gửi nội dung tới: </string>
  <string name="failedTitleIsEmpty">Tiêu đề không được để trống</string>
  <string name="failedContentIsEmpty">Không được để trống nội dung</string>
  <string name="copyTheTitleSuccessfully">Đã sao chép tiêu đề thành công!</string>
  <string name="copyTheContentSuccessfully">Đã sao chép thành công nội dung!</string>
  <string name="titleAndContentAreEmpty">Tiêu đề và nội dung trống!</string>
  <string name="clearThisContent"><b>Xóa</b> nội dung này</string>
  <string name="copyContent">Sao chép nội dung</string>
  <string name="wordCountShort">Đếm</string>
  <string name="wordCountLong">Đếm từ</string>
  <string name="wordCountOfCurrentArticle">Tổng số từ của bài báo hiện tại</string>
  <string name="floatingWordCount">Đếm từ nổi</string>
  <string name="historyState">Đã lưu</string>
  <string name="tipNeedFingerprint">Để xem và chỉnh sửa, vui lòng sử dụng dấu vân tay của bạn để mở khóa trước</string>
  <string name="empty">Trống</string>
  <string name="isRevertToThisFile">Khôi phục tài liệu này?</string>
  <string name="noMore">Không còn gì nữa!</string>
  <string name="goOn">Tiếp tục</string>
  <string name="reject">Từ chối</string>
  <string name="defaultTitle">Tùy ý</string>
  <string name="tipPermissionFailed">Không được cấp quyền. Không thể lưu lịch sử.</string>
  <string name="titleStorePermissionFailed">Quyền lưu trữ bị từ chối</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionFirst">Vui lòng cấp cho chúng tôi quyền truy cập vào bộ nhớ của bạn. Pure Writer sẽ chỉ sử dụng nó để tự động sao lưu các tệp của bạn để tránh làm mất chúng!</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionToSettings">Chúng tôi cần quyền truy cập vào bộ nhớ của bạn để tự động sao lưu các tệp của bạn. Vui lòng cấp quyền truy cập theo cách thủ công trong Cài đặt trên thiết bị của bạn!</string>
  <string name="actionOkGoSettings">Đi tới Cài đặt</string>
  <string name="tipFingerAuthRetry">Không nhận dạng được vân tay. Bạn còn %d lần thử.</string>
  <string name="tipFingerAuthFailed">Dấu vân tay bị treo. Vui lòng thử lại sau 1 phút. Đang thoát Pure Writer…</string>
  <string name="tipRichText">Pure Writer nhằm mục đích cung cấp cho người dùng một môi trường viết tối giản, vì vậy không có kế hoạch đưa tính năng Rich Text vào các bước phát triển trong tương lai. Bạn có thể đã nhận thấy một số <b>văn bản in đậm</b> trong bản xem trước, nhưng đó là vì đó là một tính năng ẩn — đồng thời, không thể hiển thị chữ in đậm trong tệp .txt. Lấy làm tiếc! Nếu bạn có đề xuất tốt hơn, hãy liên hệ với tôi. Cảm ơn sự hỗ trợ của bạn!</string>
  <string name="settings">Cài đặt</string>
  <string name="on">Đã bật</string>
  <string name="off">Tắt</string>
  <string name="shortcutBar">Thanh phím tắt</string>
  <string name="insertBlankLinesWhenExporting">Thêm dòng khi xuất</string>
  <string name="indent">Thụt lề</string>
  <string name="format">Định dạng</string>
  <string name="contentTextSize">Cỡ chữ nội dung</string>
  <string name="iKnow">Hiểu rồi</string>
  <string name="tipIndent">Lưu ý: Việc thụt lề sẽ không ảnh hưởng đến văn bản hiện có</string>
  <string name="explanation">Giải thích</string>
  <string name="tipInsertBlankLines">Khi cài đặt này được bật, một dòng bổ sung sẽ được thêm vào mỗi đoạn khi văn bản được sao chép hoặc chia sẻ. Vì khoảng cách đoạn đặc biệt chỉ được cung cấp trong Pure Writer, nên các dòng bổ sung là cần thiết để có tác dụng tương tự bên ngoài ứng dụng này.</string>
  <string name="deleteObsoleteFiles">Xóa các tập tin lỗi thời</string>
  <string name="dayNightMode">Chế độ ban đêm</string>
  <string name="summaryPay">Nhận các tính năng Pro</string>
  <string name="tipSettingNotSupport">Cài đặt này vẫn đang được phát triển.</string>
  <string name="promptShortcutTitle">Mô tả lối tắt (tùy chọn)</string>
  <string name="promptShortcutContent">Nội dung phím tắt (bắt buộc)</string>
  <string name="createShortcut">Tạo lối tắt văn bản</string>
  <string name="noteShortcutCursorIndex">Vui lòng di chuyển vị trí con trỏ trong nội dung để thiết lập vị trí của con trỏ sau khi chèn bài viết</string>
  <string name="indentShort">Thụt lề</string>
  <string name="delete">Xóa</string>
  <string name="messageDeleteShortcut">Nhấp OK để xóa phím tắt này</string>
  <string name="features">Tính năng</string>
  <string name="sendTextFailedForTooLarge">Văn bản của bạn quá dài để gửi trực tiếp đến các Ứng dụng khác. Nó đã sao chép văn bản vào khay nhớ tạm của bạn</string>
  <string name="previewAndExport">Xem trước &amp; Xuất…</string>
  <string name="hasSavedToYourAlbum">Đã lưu vào album</string>
  <string name="preview">Xem trước</string>
  <string name="proReadMe">"Nếu bạn cảm thấy Pure Writer hữu ích và muốn nó tiếp tục phát triển, bạn có phiền đóng góp một vài đô la cho nhà phát triển không?\n\nSự hỗ trợ của bạn khuyến khích các nhà phát triển độc lập như tôi phát triển và mang đến cho bạn nhiều ứng dụng được xây dựng tốt hơn. \n\nĐể hỗ trợ, bạn có thể nhấp vào nút Google Play. <b>Sau khi đóng góp, bạn sẽ nhận được các tính năng Pro như Material Design 2, Phác thảo, Xuất, Giấy / Nền tùy chỉnh và cũng như các bản cập nhật miễn phí trong tương lai như một biểu hiện của sự đánh giá cao.</b>\nVì những người ủng hộ như bạn, Pure Writer cố gắng trở nên tốt hơn và cập nhật hơn. Cuối cùng, cảm ơn sự hỗ trợ của bạn! "</string>
  <string name="tipRequirePro">Đây là một tính năng Pro</string>
  <string name="ok">@android:string/ok</string>
  <string name="cancel">@android:string/cancel</string>
  <string name="yes">OK</string>
  <string name="no">Hủy</string>
  <string name="summaryPaid">Đã kích hoạt Pro</string>
  <string name="labelUpdate">Đã có Trình ghi thuần túy %1$s mới</string>
  <string name="update">Cập nhật</string>
  <string name="messageDeleteArticlesToTrash">Bạn có chắc chắn muốn xóa những bài viết này và chuyển chúng vào thùng rác không?</string>
  <string name="tipPurchasedStatusFailed">Đã mua. Nếu trạng thái mua hàng không cập nhật, vui lòng thử nhấp lại vào mục Pro (bạn sẽ không bị tính phí gấp đôi khi làm như vậy)</string>
  <string name="createNew">Tạo một văn bản mới</string>
  <string name="autoLock">Tự động khóa</string>
  <string name="enabled">Đã bật</string>
  <string name="titleOpenImportedFile">Nhận thấy rằng bạn đã mở một tệp bên ngoài, vui lòng chọn một hành động</string>
  <string name="copied">Đã sao chép</string>
  <string name="sort">Loại sắp xếp</string>
  <string name="sortTypeTitleLong">Kiểu sắp xếp \nchỉ áp dụng cho danh sách hiện tại (sách)</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeDown">Thời gian được sửa đổi (Giảm dần)</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeDown">Thời gian tạo (Giảm dần)</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeUp">Thời gian được sửa đổi (Tăng dần)</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeUp">Thời gian tạo (Tăng dần)</string>
  <string name="warningSavedFailed">Lưu bài viết không thành công. Vui lòng sao chép nội dung của bạn và thử khởi động lại ứng dụng để kiểm tra xem có nội dung nào bị mất không.</string>
  <string name="backupNow">Sao lưu ngay</string>
  <string name="backupToLocalNow">Sao lưu vào bộ nhớ cục bộ ngay bây giờ</string>
  <string name="backupWithHistoryToLocalNow">Sao lưu vào bộ nhớ cục bộ và bao gồm tất cả lịch sử</string>
  <string name="backupToCloudNow">Sao lưu vào bộ nhớ đám mây ngay bây giờ</string>
  <string name="summaryBackupToLocal">Tập tin sao lưu sẽ được lưu vào Documents/PureWriter/Backups</string>
  <string name="summaryBackupToCloud">Tệp sao lưu sẽ được lưu vào bộ nhớ đám mây của bạn nếu được đặt</string>
  <string name="restoreBackup">Khôi phục sao lưu</string>
  <string name="summaryRestoreTheBackup">Tệp sao lưu sẽ được truy xuất từ Documents/PureWriter/Backups, Documents/PureWriter/Backups/Auto và bộ nhớ đám mây của bạn.</string>
  <string name="backupSuccessful">Sao lưu thành công</string>
  <string name="backupAndSyncSuccessful">Sao lưu &amp; đồng bộ hóa thành công</string>
  <string name="restoreSuccessful">Đã khôi phục sao lưu thành công</string>
  <string name="tipBackupList">Đây là các tệp sao lưu của bạn. Bạn có thể nhấp để khôi phục chúng.\n<b>Nếu bạn muốn truy xuất tệp Sao lưu đám mây từ Bộ nhớ đám mây của mình, trước tiên hãy đăng nhập vào tài khoản Dropbox/WebDAV/GoogleDrive/OneDrive của bạn!</b></string>
  <string name="tipBackupNotExist">Tệp sao lưu không tồn tại. Vui lòng đặt tệp sao lưu vào Documents/PureWriter/Backups và thử lại.</string>
  <string name="wordCountMode">Chế độ đếm từ</string>
  <string name="dbCorruptTip">Tệp cơ sở dữ liệu của bạn bị hỏng, hiện khó có thể tự động sửa lỗi này. Vui lòng nhấp vào OK để gửi tệp cơ sở dữ liệu của bạn cho nhà phát triển để sửa chữa thủ công.\n\nTrước đó xin tạm dừng viết. Chúng tôi sẽ giúp bạn sửa chữa và giải quyết vấn đề này với mức độ ưu tiên cao nhất. Xin lỗi vì sự bất tiện!</string>
  <string name="databaseIsCorrupt">Cơ sở dữ liệu bị hỏng bất ngờ!</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem1">Loại trừ khoảng trắng và ngắt dòng</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem2">Bao gồm tất cả ký hiệu và văn bản</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem3"><b>Loại trừ tất cả dấu câu</b>, dấu cách và ngắt dòng</string>
  <string name="fab">Nút hành động nổi trên trang chủ</string>
  <string name="tipFab">Mẹo: Nhấn và giữ nút Home Floating Action để ẩn tạm thời</string>
  <string name="tipCannotCreateNewWhenEmpty">Không thể tạo bài viết mới khi tiêu đề và nội dung đều trống! Tuy nhiên, bạn vẫn có thể tạo nó thông qua nút ở góc trên cùng bên phải của trình đơn.</string>
  <string name="more">Thêm</string>
  <string name="notSupportOpeningTheLink">Liên kết không được hỗ trợ</string>
  <string name="formatters">Định dạng lại</string>
  <string name="formatterSpace">Chèn khoảng cách giữa văn bản Đông Á và Latinh</string>
  <string name="formatterIndent">Chèn thụt vào đầu đoạn văn</string>
  <string name="formatterLineBreak">Chừa một dòng trống giữa các đoạn</string>
  <string name="formatterRemoveBreak">Xóa tất cả các dòng trống giữa các đoạn văn</string>
  <string name="titleAsAWordForACount">Đếm từng từ</string>
  <string name="trash">Thùng rác</string>
  <string name="papers">Giấy tờ</string>
  <string name="custom">Tùy chỉnh</string>
  <string name="promptCustomPaper">Giá trị RGB hoặc liên kết URL hình ảnh</string>
  <string name="readMeCustomPaper">Vui lòng chèn giá trị RGB hoặc liên kết Hình ảnh, tức là #000000 hoặc https://unsplash.com/photos/x.jpg</string>
  <string name="apply">Áp dụng</string>
  <string name="defaultDark">Tối mặc định</string>
  <string name="pureWhite">Trắng tinh khiết</string>
  <string name="titleAlignCenter">Căn tiêu đề vào giữa</string>
  <string name="tipShortcutBarEnabled">Không nên đóng</string>
  <string name="open">Mở</string>
  <string name="openFolder">Mở thư mục</string>
  <string name="summaryAutoBackup">Tất cả bài viết của bạn sẽ tự động sao lưu khi thoát ứng dụng. Sao lưu giới hạn ở 25 tệp mới nhất.</string>
  <string name="migratingData">Di chuyển dữ liệu</string>
  <string name="autoBackup">Tự động sao lưu</string>
  <string name="summaryDeleteObsoleteFiles">Chúng tôi hiện đang sử dụng các thư mục riêng để lưu trữ tất cả nội dung của bạn. Nhấp vào đây để xóa các phiên bản cũ của tệp lịch sử còn lại trên thẻ SD của bạn</string>
  <string name="tipArticleDeleting">Xóa bài viết, tạm thời vô hiệu hóa mọi tác vụ</string>
  <string name="noHistory">Không tìm thấy lịch sử</string>
  <string name="formatterRemoveIndent">Xóa thụt lề</string>
  <string name="keepScreenOn">Giữ màn hình</string>
  <string name="gfmBreaksEnabled">Ngắt dòng</string>
  <string name="gfmBreaksDisabled">Yêu cầu ít nhất hai lần ngắt dòng để hiển thị dòng mới</string>
  <string name="timeMachineHintInput">Thông báo</string>
  <string name="wordCountOfThisBook">Tổng số</string>
  <string name="wordCountOfThisBookDescription">Tổng số từ cho cuốn sách hiện tại này</string>
  <string name="timeMachineGuide">Rất vui được gặp bạn! Đây là cỗ máy thời gian. Bạn có thể coi tôi như một nơi để ghi lại những mẩu cảm hứng hoặc một nơi tạm thời để lưu trữ nội dung. Ngoài ra, tôi cũng có thể cung cấp cho bạn các dịch vụ hội thoại ChatGPT AI, cung cấp các câu hỏi và câu trả lời về kiến thức trong quá trình viết của bạn.\n\n* Nếu bạn muốn bật dịch vụ hội thoại AI của tôi, bạn cần bật tính năng AI trong Cài đặt Pure Writer - Cài đặt AI.</string>
  <string name="copyDate">Ngày sao chép</string>
  <string name="defaultBook">Sách mặc định</string>
  <string name="books">Sách</string>
  <string name="createNewBook">Tạo Sách Mới</string>
  <string name="summaryOfAbout">Biết thêm về những ý tưởng và khái niệm ban đầu mà chúng tôi đã thiết kế cho ứng dụng này</string>
  <string name="emptyTip">Chưa có bài viết nào được mở</string>
  <string name="name">Tên</string>
  <string name="optionalDescription">Mô tả (tùy chọn)</string>
  <string name="tag">Thẻ</string>
  <string name="tags">Thẻ</string>
  <string name="createBookForDialogButton">Tạo sách</string>
  <string name="openSourceLicenses">Giấy phép nguồn mở</string>
  <string name="cannotDelete">Không thể xóa</string>
  <string name="cannotDeleteNotEmptyBook">Sách không trống. Để xóa nó, trước tiên hãy xóa từng bài viết bên trong nó.</string>
  <string name="move">Di chuyển</string>
  <string name="moveTo">Chuyển đến</string>
  <string name="timeMachine">Cỗ máy thời gian</string>
  <string name="listFirst">Mở Chương khi khởi động</string>
  <string name="booksFirst">Mở Sách khi khởi động</string>
  <string name="language">Ngôn ngữ</string>
  <string name="followSystem">Theo dõi hệ thống</string>
  <string name="localPicture">Hình ảnh cục bộ</string>
  <string name="selectPicture">Chọn ảnh</string>
  <string name="toastCannotRetrieveSelectedImage">Không thể truy xuất hình ảnh đã chọn</string>
  <string name="picture">Hình ảnh</string>
  <string name="saved">Đã lưu</string>
  <string name="sendTo">Gửi tới</string>
  <string name="mode">Chế độ</string>
  <string name="plainText">Văn bản thuần túy</string>
  <string name="tipHasNotPermissionWithAutoBackup">Cố sao lưu không thành công do quyền truy cập bộ nhớ bị từ chối.</string>
  <string name="hideTitleBarWhenPreviewingMarkdown">Ẩn thanh tiêu đề khi xem trước Markdown</string>
  <string name="privacyPolicy">Chính sách bảo mật</string>
  <string name="trashDescription">Khôi phục bài viết đã xóa</string>
  <string name="messageDeleteArticlesDirectly">Xóa vĩnh viễn các bài viết này</string>
  <string name="trashFolderTip">Bạn không thể tạo tệp mới trong thư mục thùng rác này!</string>
  <string name="tipLandscapeOrientation">Vui lòng sử dụng bàn phím ngoài ở chế độ nằm ngang</string>
  <string name="promptShortcutOrder">Đặt hàng</string>
  <string name="editShortcut">Sửa văn bản Phím tắt</string>
  <string name="fixedSync">Cầu nối</string>
  <string name="bridgeUpload">Cầu nối: Tải lên</string>
  <string name="bridgeDownload">Cầu nối: Tìm nạp</string>
  <string name="backupSettingTitle">Sao lưu &amp; Đồng bộ đám mây</string>
  <string name="backupSettingSummary">Sao lưu, khôi phục, đồng bộ hóa, Dropbox, WebDAV, Google Drive, OneDrive...</string>
  <string name="syncNetwork">Sao lưu đám mây</string>
  <string name="syncOnlyWifi">Chỉ đồng bộ hóa sao lưu lên Đám mây khi Wi-Fi đang hoạt động</string>
  <string name="syncAllNetworks">Đồng bộ hóa sao lưu lên Đám mây trên tất cả các mạng</string>
  <string name="webDavAccount">Tài khoản WebDAV</string>
  <string name="webDavPassword">Mật khẩu WebDAV</string>
  <string name="autoBackupToCloud">Tự động sao lưu vào bộ nhớ đám mây</string>
  <string name="noWebDavConfigForUploading">Cấu hình WebDAV của bạn không đầy đủ hoặc không chính xác. Vui lòng sửa đổi cấu hình WebDAV trước khi tải lên.</string>
  <string name="noWebDavConfig">Cấu hình WebDAV của bạn không đầy đủ hoặc không chính xác.</string>
  <string name="uploadSuccessful">Tải lên thành công</string>
  <string name="fetchSuccessful">Tìm nạp thành công</string>
  <string name="messageUpload">Pure Writer đã tạo một tệp <b>cố định</b> trên đĩa đám mây của bạn. Tên tệp là <b>PureWriter.txt</b>. Bạn có thể nhấp vào "OK" để tải bài viết hiện tại của mình lên tệp cố định này. Sau đó, bạn có thể chỉnh sửa tệp đám mây này trên các thiết bị khác. Khi nó thay đổi, bạn có thể kéo nó xuống. \n\nBây giờ bạn có muốn ghi đè lên nội dung bài viết hiện tại vào tệp đám mây đó không?</string>
  <string name="typewriterMode">Chế độ máy đánh chữ</string>
  <string name="edit">Sửa</string>
  <string name="editBook">Sửa sách</string>
  <string name="tipFloatingWordCountDisabled">Sau khi tắt tính năng đếm từ nổi, bạn vẫn có thể xem số từ trong danh sách chương/bài viết.</string>
  <string name="shareText">Đề xuất: Pure Writer là một ứng dụng chỉnh sửa văn bản có nhiều tính năng giúp bạn yên tâm với các tính năng của nó: Bản ghi lịch sử, bảo vệ nhiều lớp giúp bạn không bị mất nội dung quý giá và cũng là một môi trường viết thoải mái. Tìm hiểu thêm tại đây: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="shareMessage">Nếu bạn thích sử dụng Pure Writer, vui lòng giúp chúng tôi quảng bá rộng rãi! Nhấp vào nút Chia sẻ ở bên phải để chia sẻ ứng dụng này với bạn bè của bạn. Nó sẽ có ý nghĩa rất lớn đối với chúng tôi và ứng dụng khi nó được cải thiện nhờ sự hỗ trợ của bạn. Cảm ơn!\n\nĐể tìm hiểu thêm, vui lòng truy cập: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="reduceDatabaseSize">Xóa lịch sử để giảm kích thước cơ sở dữ liệu</string>
  <string name="reduceDatabaseSizeMessage">Xóa Lịch sử cho tất cả các bài viết. \nLưu ý: Thao tác này sẽ chỉ xóa bản ghi Lịch sử chứ KHÔNG xóa bản thân bài viết.</string>
  <string name="deleteSuccessful">Xóa thành công</string>
  <string name="unlockPro">Mở khóa Pro</string>
  <string name="presetTitle1">Pure Writer - Kết nối quá khứ và tương lai bằng ngôn từ</string>
  <string name="presetContent1">Pure Writer là một ứng dụng chỉnh sửa văn bản nhanh chóng và thoải mái giúp bạn không bị mất tác phẩm của mình. Trong khi cuộn các nhận xét và đánh giá về Pure Writer trong Google Play, bạn có thể tìm thấy một số lời khen ngợi dành cho ứng dụng này như Không có ứng dụng nào tốt hơn ứng dụng này, Ứng dụng hài lòng nhất, Rất thích ứng dụng này, Yêu ứng dụng này từ cái nhìn đầu tiên… Như nhà phát triển duy nhất cho Pure Writer, các nhận xét đặc biệt khiến tôi hài lòng.\nVào tháng 6 năm 2017, sau khi tôi trải qua vô số sản phẩm chỉnh sửa văn bản không thoải mái, được thực hiện kém và làm mất các tệp văn bản quý giá của mình, tôi quyết tâm phát triển ứng dụng chỉnh sửa văn bản của riêng mình cho phép người dùng viết mọi lúc, mọi nơi trong một môi trường đầy tính năng và thoải mái, biết rằng lời nói của họ sẽ không bao giờ biến mất. Ứng dụng này, như tôi đã quyết định, sẽ được phát triển dưới góc nhìn của một nhà văn.\nTrước tất cả những điều này, tôi đang làm việc bán thời gian trên một phần mềm chỉnh sửa văn bản đa dạng thức. Mặc dù chúng tôi đã dồn hết tâm huyết vào nó, nhưng phần mềm đã không hoạt động theo cách chúng tôi mong muốn. Mặc dù vậy, tôi đã phát triển thành công một số tính năng độc đáo là quá đủ cho Pure Writer.\nVà thế là Pure Writer ra đời. Ngay từ đầu, Pure Writer đã quan tâm đến việc hoàn thiện từng dòng và khoảng cách ký tự trên Android. Đây là tính năng đặc biệt mà không một ứng dụng soạn thảo văn bản android nào ngoài Microsoft Word có được. Chưa hết, kích thước gói của Microsoft Word lớn hơn gấp mười lần so với Pure Writer.\nKhông chỉ vậy, Pure Writer còn cung cấp các tính năng đặc biệt như khởi chạy trình chỉnh sửa văn bản khi khởi động ứng dụng và đặc biệt là các bản ghi Lịch sử. Bản thân là một nhà văn, tôi hiểu tầm quan trọng tối đa của việc có một hồ sơ lịch sử - nó cho phép bạn tập trung vào bài viết của mình đồng thời giúp bạn yên tâm rằng bạn sẽ không bao giờ đánh mất những gì mình đang viết. Ngay cả khi điện thoại của bạn tắt đột ngột mà không có bất kỳ thông báo nào, Pure Writer vẫn có thể tự động lưu nội dung của bạn. Bằng cách này, tất cả người dùng có thể bắt đầu và ngừng viết bất cứ khi nào họ muốn trong một trình soạn thảo văn bản thoải mái một cách tự tin.\nNgoài ra, Pure Writer còn hỗ trợ các công cụ Định dạng và Phím tắt Nhập liệu, các phím tắt nhập liệu cho phép người dùng đặt các từ tùy chỉnh của riêng họ vào thanh phím tắt để họ có thể sử dụng lại nhiều lần một cách dễ dàng; các công cụ định dạng giúp người dùng nhanh chóng định dạng văn bản của họ, chẳng hạn như tự động giãn cách và sắp xếp.\nKhông chỉ những tính năng này, rất nhiều nỗ lực đã được đưa vào để hoàn thiện từng chi tiết nhỏ nhất trong Pure Writer. Trong khi sử dụng Pure Writer, bạn có thể ẩn bàn phím mềm bằng cách chỉ cần vuốt màn hình, đưa con trỏ đến chính xác vị trí bạn muốn và cũng giữ yên bài viết trong khi bạn ẩn bàn phím mềm… Nếu bạn so sánh Pure Writer sang các ứng dụng chỉnh sửa văn bản khác, bạn sẽ thấy rằng Pure Writer đã quan tâm một cách hoàn hảo đến tất cả các chi tiết nhỏ góp phần tạo nên một môi trường viết hoàn hảo.\nPure Writer có các công cụ chỉnh sửa mà bạn cần, ví dụ: tự động thụt lề, xuất bài viết dưới dạng các tệp khác nhau bao gồm hình ảnh, đếm từ trôi nổi, hủy bỏ, Markdown, chủ đề nền tùy chỉnh, chế độ ban đêm, mã hóa sinh trắc học, tự động hoàn thành văn bản, chia sẻ, v.v. Bất chấp tất cả các tính năng và chi tiết, Pure Writer vẫn giữ phong cách tối giản và tuân theo nguyên tắc Thiết kế Vật liệu. Tôi cũng tạo ra một cỗ máy thời gian để người dùng ghi chú nhỏ và giữ chúng. Cái tên Cỗ máy thời gian được lấy từ truyện tranh, với ý nghĩa Kết nối Quá khứ và Tương lai bằng lời nói.\nCho đến hôm nay, cơ sở mã của Pure Writer đã nhận được hơn một nghìn lần xác nhận và hàng triệu dòng thay đổi. Mặc dù Pure Writer tiêu tốn gần như toàn bộ thời gian rảnh của tôi, nhưng thật nhẹ nhõm khi ngày càng có nhiều người dùng phản hồi tích cực cho tôi. Tôi tích cực kết nối với người dùng của Pure Writer, thu thập phản hồi và hoàn thiện ứng dụng. Tôi chưa bao giờ cảm thấy hạnh phúc hơn khi nghĩ đến việc tạo ra thứ gì đó lâu dài để giúp ích cho người khác.\nCuối cùng xin cảm ơn tất cả bạn bè đã giúp đỡ tôi trong suốt hành trình này. Nếu không có bạn, ứng dụng này sẽ không bao giờ có được như ngày hôm nay. Với bài đăng này, tôi giới thiệu với bạn những ý tưởng ban đầu của Pure Writer và tất cả các tính năng đặc biệt của nó, và hy vọng sẽ có nhiều người biết đến nó hơn. Hãy hy vọng rằng chúng ta có thể để lại những kỷ niệm tuyệt vời phía sau trong khoảng thời gian giới hạn mà chúng ta có. Hãy để Từ ngữ đưa chúng ta quay ngược thời gian và đưa chúng ta tưởng tượng về tương lai.</string>
  <string name="presetTitle2">Pure Writer - Cơ chế bảo vệ</string>
  <string name="presetContent2">Cơ chế bảo vệ hiện tại mà Pure Writer có là: \n1. Bài viết sẽ được lưu lại khi nội dung được thay đổi. Nếu không thành công, Pure Writer sẽ thông báo cho người dùng ngay lập tức. \n2. Pure Writer sẽ kiểm tra xem nội dung của bạn có được lưu trong cơ sở dữ liệu cứ sau hai giây hay không. Nếu không thành công, Pure Writer sẽ thông báo ngay cho người dùng. \n3. Nếu nó không tự động lưu, thì người dùng sẽ không thể thoát khỏi ứng dụng hoàn toàn. Nhấn nút thoát vào lúc này cũng giống như nhấn nút Home mà không dừng hoàn toàn ứng dụng. Điều này sẽ cho phép một khoảng thời gian để người dùng lưu nội dung của họ theo cách thủ công. \n4. Mỗi khi app chạy ngầm hoặc thoát ra sẽ tự động backup toàn bộ cơ sở dữ liệu nếu có chỉnh sửa nội dung. Các tập tin sao lưu có thể được truy cập bất cứ lúc nào. Bản sao lưu sẽ được lưu cùng với phiên bản trước đó của bản sao lưu để cho phép người dùng hoàn nguyên bản sao lưu.\n5. Tính năng Bản ghi lịch sử, hoàn tác và làm lại được cung cấp cho mọi bài viết \n6. Có thư mục Thùng rác để ngăn các bài viết vô tình bị xóa.\n7. Sao lưu đám mây: nếu Pure Writer được tích hợp với WebDAV thì nó sẽ tự động sao lưu tất cả nội dung cơ sở dữ liệu bao gồm các bài báo lên đám mây.</string>
  <string name="presetContent3">Nếu bạn thích sử dụng Pure Writer và muốn nó được phát triển tích cực, bạn có phiền đóng góp một vài đô la để khuyến khích nhà phát triển không?\nSự hỗ trợ của bạn có thể khuyến khích các nhà phát triển độc lập như tôi tạo ra nhiều ứng dụng hữu ích hơn.\nĐể đóng góp, bạn có thể nhấn nút Unlock Pro ở góc trên cùng bên phải của trang Cài đặt. Để tỏ lòng biết ơn, bạn sẽ có thể nhận được các tính năng Chuyên nghiệp như Lưu dưới dạng… và Nền/Giấy tờ tùy chỉnh.\nPure Writer cũng sẽ cải thiện nhờ sự hỗ trợ của bạn. Cảm ơn trước! Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi hoặc phản hồi nào, vui lòng gửi email cho tôi theo địa chỉ drakeet@drakeet.com</string>
  <string name="presetTitle4">Pure Writer - Chính sách quyền riêng tư</string>
  <string name="presetContent4">Pure Writer rất coi trọng quyền riêng tư của người dùng, nó sẽ không bao giờ thu thập bất kỳ thông tin cá nhân nào của bạn. \nNgoài ra, nó sẽ không đọc hoặc sửa đổi bất kỳ nội dung nào trên khay nhớ tạm của bạn mà không thông báo trước cho bạn.\nQuyền lưu trữ mà Pure Writer yêu cầu chỉ được sử dụng để tự động sao lưu và lưu các tệp của bạn. Ngoài ra, nó sẽ không đọc hoặc sửa đổi bất kỳ tệp nào của bạn trong bộ lưu trữ mà không thông báo trước cho bạn.\nPure Writer hỗ trợ sao lưu đám mây, sử dụng mã hóa HTTPS để chuyển các bản sao lưu cơ sở dữ liệu của bạn sang bộ lưu trữ đám mây WebDAV. Các bản sao lưu đám mây của bạn sẽ chỉ được lưu trữ trong bộ lưu trữ đám mây mà bạn đã đặt và chúng sẽ không bao giờ được tải lên những nơi khác.</string>
  <string name="createAt">Được tạo tại</string>
  <string name="updatedAt">Cập nhật lúc</string>
  <string name="forcedBlackTextColor">Bắt màu văn bản thành màu đen</string>
  <string name="forcedWhiteTextColor">Bắt màu văn bản thành màu trắng</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOn">Chỉ khả dụng khi bật giãn cách đoạn văn</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOff">Chỉ khả dụng khi tắt khoảng cách đoạn văn</string>
  <string name="lowProfile">Chế độ tập trung vào thanh trạng thái</string>
  <string name="chapters">Chương</string>
  <string name="sortTypeTitleUp">Sắp xếp Tiêu đề A - Z</string>
  <string name="sortTypeTitleDown">Sắp xếp Tiêu đề Z - A</string>
  <string name="sortByRank">Sắp xếp thủ công</string>
  <string name="modifyRanks"><i><b>Thực hiện sắp xếp thủ công</b></i></string>
  <string name="markdownShortcutTip">Bạn vừa chèn Markdown, điều này sẽ chỉ có hiệu lực trong chế độ Xem trước Markdown. Bạn có muốn kích hoạt chế độ Markdown không?</string>
  <string name="importedFileTooLargeToOpen">Tệp đã nhập quá lớn, mở tệp không thành công</string>
  <string name="failed">Không thành công</string>
  <string name="insertCategoryAboveShort">Chèn thư mục <b>ở trên</b></string>
  <string name="insertCategoryBelowShort">Chèn thư mục <b>bên dưới</b></string>
  <string name="insertCategoryBottomShort">Chèn thư mục vào <b>bottom</b></string>
  <string name="insertCategoryAboveLong">Chèn Thư mục mới <b>phía trên</b> bài viết hiện tại</string>
  <string name="insertCategoryBelowLong">Chèn Thư mục mới <b>bên dưới</b> bài viết hiện tại</string>
  <string name="insertCategoryBottomLong">Chèn một Thư mục mới vào <b>dưới cùng</b> của danh sách chương</string>
  <string name="insertCategory">Chèn thư mục</string>
  <string name="editCategory">Chỉnh sửa thư mục</string>
  <string name="category">Thư mục</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesShort">Xóa tất cả các bài viết trống</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesLong">Xóa tất cả các bài viết có tiêu đề và nội dung trống trong Sách này</string>
  <string name="deleteCategory">Xóa thư mục</string>
  <string name="updateACategory">Cập nhật thư mục</string>
  <string name="exportBook">Xuất Sách này</string>
  <string name="needManualSortingTitle">Cần chuyển sang sắp xếp thủ công để sử dụng tính năng này</string>
  <string name="needManualSortingMessage">Bạn có muốn thay đổi cài đặt thành "Sắp xếp thủ công" không?</string>
  <string name="doubleClickToExit">Nhấp đúp vào phím Quay lại để thoát ứng dụng</string>
  <string name="doubleClickToExitTip">Nhấp lại lần nữa để thoát</string>
  <string name="markdownCheckBoxTip">Tùy chọn này dành cho tính năng Markdown. Sau khi kiểm tra, khoảng cách và thụt đầu dòng của các đoạn văn sẽ mất tác dụng. Nếu không quen với Markdown, bạn không nên chọn hộp này.\n\nMarkdown là ngôn ngữ đánh dấu có cú pháp định dạng văn bản thuần túy. Bạn có thể tìm kiếm trực tuyến "Markdown" nếu bạn quan tâm.</string>
  <string name="unlockValidityPeriod">Thời hạn hiệu lực tự động khóa</string>
  <string name="unlockValidityPeriodSummary">%s\nLưu ý: nếu bạn nhấn Back để thoát ứng dụng, nó sẽ bị khóa lần sau</string>
  <string name="lockImmediatelyIfAway">Khóa ngay nếu đi vắng</string>
  <string name="lockIfAwayMoreThan3Minutes">Khóa nếu đi xa hơn 3 phút</string>
  <string name="font">Phông chữ</string>
  <string name="appEmbeddedFont">Phông chữ được nhúng trong ứng dụng</string>
  <string name="noInternetConnection">Không có kết nối Internet</string>
  <string name="cloudBackup">Sao lưu đám mây</string>
  <string name="cloudConnection">Loại kết nối đám mây</string>
  <string name="signIn">Đăng nhập</string>
  <string name="lockFallback">Nếu không thể mở khóa mọi lúc, bạn có thể vào phần cài đặt hệ thống của điện thoại, xóa tất cả dấu vân tay và mở lại Pure Writer.</string>
  <string name="smoothScrollerTitle">Hoạt ảnh cuộn mượt mà khi nhấp vào một dòng văn bản</string>
  <string name="tipSmoothScrolling">Nếu tùy chọn này được bật, khi bạn nhấp vào một dòng của văn bản nội dung, chế độ xem văn bản sẽ cuộn mượt mà đến dòng có tiêu điểm nếu cần. Nếu tùy chọn này bị tắt, nó sẽ nhảy đến dòng đó ngay lập tức. \nHoạt ảnh cuộn có thể không hoạt động tốt trên một số thiết bị, vì vậy hãy tắt tùy chọn này nếu bạn cảm thấy khó khăn.</string>
  <string name="defaultMessageUpdateApk">Đây là phiên bản quan trọng, vui lòng cập nhật lên phiên bản này càng sớm càng tốt</string>
  <string name="readme">Bạn đã bật thiết kế Material Design 2 mới của Pure Writer.\n\nMaterial Design 2 mang đến một loại giấy nhúng toàn màn hình mới và thanh trên cùng trong suốt để có giao diện mới mẻ hơn.\n\ Tuy nhiên, đồng thời, có thể có nhiều vấn đề với thiết kế mới, vì vậy đây là một tính năng thử nghiệm của Pure Writer, có thể có một số vấn đề về hình ảnh giao diện người dùng. Ngoài ra, với tư cách là tác giả của Pure Writer, tôi thích thiết kế Pure Writer gốc hơn, bắt mắt hơn và tập trung vào nội dung văn bản, vì vậy tính năng thiết kế này thực sự được phát triển để đáp ứng nhu cầu mạnh mẽ của một số ít người dùng. Nó đòi hỏi nhiều chi phí phát triển bổ sung và không dễ cung cấp, đồng thời vì hiện tại sẽ có hai thiết kế Pure Writer nên công việc của các nhà phát triển có thể tăng lên gấp bội.\n\nVì vậy, Pure Writer khuyên bạn nên trả tiền cho nhưng bạn vẫn có thể có nhiều thời gian để trải nghiệm và đưa ra quyết định chi trả cuối cùng. Hãy cố gắng ủng hộ nó. Nếu số liệu thống kê cho thấy tỷ lệ người dùng sẵn sàng trả tiền thấp, nhà phát triển có thể hủy hoặc ngừng duy trì Material Design 2. Khi bạn nhấp vào OK, bạn sẽ được coi là đồng ý với nội dung này theo mặc định.\n\ Cảm ơn tất cả các bạn! Tôi sẽ cố gắng hết sức để cung cấp một Pure Writer ngày càng tốt hơn, hãy tận hưởng!</string>
  <string name="lowFreeStorageSpaceWarning">Điện thoại của bạn chỉ có %1$d MB dung lượng miễn phí, điều này có thể khiến Pure Writer lưu hoặc sao lưu không thành công. Vui lòng dọn sạch và để lại hơn %2$d MB trước khi sử dụng Pure Writer!</string>
  <string name="lowCloudFreeStorageSpaceWarning">%1$s của bạn chỉ có %2$d MB dung lượng lưu trữ miễn phí, điều này có thể khiến Pure Writer lưu hoặc sao lưu vào đám mây không thành công. Vui lòng dọn sạch và để lại hơn %3$d MB trước khi sử dụng Pure Writer!</string>
  <string name="findReplace">Tìm &amp; Thay thế</string>
  <string name="replace">Thay thế</string>
  <string name="find">Tìm</string>
  <string name="currentChapter">Chương hiện tại</string>
  <string name="currentText">Văn bản hiện tại</string>
  <string name="currentBook">Sách hiện tại</string>
  <string name="ignoreCase">Bỏ qua Trường hợp</string>
  <string name="selectAll">Chọn tất cả</string>
  <string name="inverseAll">Nghịch đảo tất cả</string>
  <string name="replaceConfirmMessage">Bạn có chắc chắn thay thế %d địa điểm đã chọn không?</string>
  <string name="tipUndoReplace">Hoàn tác:\n* Bạn có thể vào Pure Writer - Cài đặt - Sao lưu - Khôi phục Sao lưu, nhấp vào bản sao lưu trước đó để khôi phục về nội dung trước đó.\n* Nếu bạn vừa thay thế chương hiện tại, bạn có thể truy cập trang Lịch sử thông qua menu trên cùng bên phải và hoàn nguyên về nội dung trước đó.</string>
  <string name="tipReplaceResult">%2$d nội dung trong %1$d bài viết đã được thay thế</string>
  <string name="title">Tiêu đề</string>
  <string name="content">Nội dung</string>
  <string name="webDavAccountError">Nội dung tài khoản WebDAV của bạn không chính xác nên không thể bật sao lưu đám mây!</string>
  <string name="fileAlreadyExistsInDirectory">Tệp này đã tồn tại trong thư mục của bạn</string>
  <string name="overwrite">Ghi đè</string>
  <string name="doNotOverwrite">Không ghi đè lên</string>
  <string name="signOut">Đăng xuất</string>
  <string name="changeAccount">Thay đổi tài khoản</string>
  <string name="scrollToHideTopBar">Cuộn để ẩn thanh trên cùng</string>
  <string name="scrollToHideWordCount">Cuộn để ẩn Số từ</string>
  <string name="doNotOperate">Đừng chuyển đổi hoặc sửa đổi bài viết trong quá trình này!</string>
  <string name="aboutBackup"><b>Giới thiệu về sao lưu</b></string>
  <string name="backupReadme">Pure Writer hỗ trợ sao lưu cục bộ và đám mây. Sao lưu cục bộ là tự động. Khi bạn cài đặt lại Pure Writer, <b>bạn có thể khôi phục tất cả các bài viết của mình bằng Sao lưu</b>.\n\nTuy nhiên, Pure Writer <b>không tự động thực hiện Sao lưu đám mây theo mặc định</b>. Để bật Sao lưu đám mây, <b>bạn cần thiết lập tài khoản sao lưu đám mây</b> trên trang Pure Writer - Cài đặt - Sao lưu.\n\nPure Writer Cloud Backup hiện hỗ trợ lưu trữ đám mây Dropbox và WebDAV.\n\n <b>Sao lưu đám mây rất rất quan trọng. Nếu không thiết lập tài khoản sao lưu đám mây, bạn sẽ mất tất cả nội dung có giá trị nếu thiết bị này bị mất, hỏng hoặc được khôi phục về cài đặt gốc! Đảm bảo thiết lập tài khoản sao lưu trên đám mây!</b></string>
  <string name="tipParagraphSpacingInMD">Giãn cách đoạn sẽ không được bật trong chế độ Markdown</string>
  <string name="lineSpacing">Giãn cách dòng</string>
  <string name="paragraphSpacing">Giãn cách đoạn</string>
  <string name="defaultX">Mặc định</string>
  <string name="zoomIn">Chế độ danh sách chi tiết</string>
  <string name="zoomOut">Chế độ danh sách đơn giản</string>
  <string name="switchingBooksTooltip">Mẹo: Nhấp vào tên sách ở trên cùng sẽ có thể chuyển Sách</string>
  <string name="scrollToTheCurrentArticle">Cuộn tới bài viết hiện tại</string>
  <string name="allBooks">Tất cả sách</string>
  <string name="needToManuallyRestartToTakeEffect">Cần khởi động lại để có hiệu lực</string>
  <string name="spellChecker">Trình kiểm tra chính tả</string>
  <string name="thisShortcutCannotBeEdited">Không thể chỉnh sửa lối tắt này</string>
  <string name="createNewChapter">Tạo chương mới</string>
  <string name="hideSoftKeyboard">Ẩn bàn phím</string>
  <string name="transparentTopBar">Thanh trên cùng trong suốt</string>
  <string name="transparentNavigationBar">Thanh điều hướng trong suốt</string>
  <string name="transparentNavigationBarWarning">Đây là một tính năng thử nghiệm. Khi được bật, nó có thể khiến chiều cao bàn phím mềm được kiểm tra không chính xác, điều này có thể khiến thanh Phím tắt không được hiển thị và văn bản bị mất nét. Nếu bạn gặp những sự cố này, hãy tắt tùy chọn này.</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary">Khi mục này được bật, Chế độ đếm từ tiếp theo sẽ bị tắt. Nếu bạn muốn sử dụng các tùy chọn trong Chế độ đếm từ, hãy tắt tùy chọn này.</string>
  <string name="customFont">Phông chữ tùy chỉnh</string>
  <string name="customFontTip">Đặt tệp phông chữ .ttf hoặc .otf vào thư mục lưu trữ bên ngoài <b>/Documents/PureWriter/App</b> và khởi động lại Pure Writer để tự động áp dụng phông chữ.\nLưu ý: Chỉ có thể có một tệp phông chữ trong thư mục này và một số tệp phông chữ có thể khiến con trỏ dịch chuyển, vui lòng biết!</string>
  <string name="customFontTipForAndroid11">Android 11+ cần chọn tệp phông chữ để nó có hiệu lực</string>
  <string name="corruptBackupTip">Tệp sao lưu bị hỏng! Vui lòng thử khôi phục các bản sao lưu khác và chọn kích thước và thời gian sao lưu chính xác!</string>
  <string name="leftMargin">Lề trái</string>
  <string name="rightMargin">Lề phải</string>
  <string name="spacingsAndMargins">Khoảng cách\nlợi nhuận</string>
  <string name="autoBackupAndCloudBackupGuide"><i>Hướng dẫn sao lưu đám mây</i></string>
  <string name="bridgeSummary">Tính năng này rất khó hiểu và khó sử dụng, không nên kích hoạt nó.</string>
  <string name="messageCancelBridgeFeature">Từ phiên bản này, tính năng \"Bridge\" ban đầu được ẩn theo mặc định, vì có nhiều phản hồi của người dùng mỗi ngày nói với tôi rằng họ không biết tính năng này có nghĩa là gì, tôi rất xin lỗi để mang lại cho bạn rắc rối! Nhưng đồng thời, tôi cũng đã dành rất nhiều thời gian và năng lượng để đáp lại những phản hồi này - lẽ ra chúng phải được sử dụng để phát triển và đánh bóng sản phẩm này. Vì vậy, hiện tại tính năng này được tắt theo mặc định. Nếu bạn thích và dựa vào nó, bạn có thể đi đến cuối trang cài đặt sao lưu và bạn sẽ thấy một tùy chọn để mở nó. Xin hãy thông cảm, cảm ơn bạn rất nhiều!</string>
  <string name="followingBackupsAre">Dưới đây là các bản sao lưu trước khi cài đặt phiên bản hiện tại</string>
  <string name="logInToCloudStorage">Đăng nhập vào bộ nhớ đám mây</string>
  <string name="scrollToBottom">Cuộn xuống dưới</string>
  <string name="scrollToTop">Cuộn lên đầu</string>
  <string name="customColorTipOnShortcutPad">Mẹo: Bạn có thể tùy chỉnh màu văn bản của trình chỉnh sửa trong trang Cài đặt.</string>
  <string name="textColor">Màu chữ của Editor</string>
  <string name="textColorSummary">Lưu ý: Khi bạn chuyển Giấy, màu văn bản sẽ tự động được đặt lại về màu mặc định.</string>
  <string name="titleTextSize">Cỡ chữ tiêu đề</string>
  <string name="restoreByThisBackup">Khôi phục bằng bản sao lưu này?</string>
  <string name="restoreByThisBackupWithAppName">Pure Writer: Khôi phục bằng bản sao lưu này</string>
  <string name="collapseAllCategories">Thu gọn tất cả thư mục</string>
  <string name="showMore">Hiển thị thêm</string>
  <string name="textColorAlpha">Màu văn bản / độ trong suốt</string>
  <string name="connectDesktop">Kết nối màn hình</string>
  <string name="disconnectDesktop">Ngắt kết nối màn hình</string>
  <string name="connect">Kết nối</string>
  <string name="tipNotSupportThisDesktopVersion">Phiên bản dành cho thiết bị di động và máy tính để bàn hiện tại không khớp và không thể kết nối được. Vui lòng cập nhật cả hai phiên bản mới nhất và thử lại.</string>
  <string name="desktopDialogGuide">Bạn cần tải xuống <b><i>Pure Writer Desktop v1.9.0 (hoặc cao hơn)</i></b> từ https://writer.drakeet.com/desktop_en \n \nKhi điện thoại di động và máy tính của bạn sử dụng <b>cùng một mạng Wi-Fi hoặc điểm phát sóng👈👈👈</b>, hãy mở Máy tính để bàn và nhập địa chỉ IP bên dưới <b>vào trường nhập liệu của Máy tính để bàn</b> để kết nối sang Pure Writer, sau đó bạn có thể đồng bộ hóa và chỉnh sửa bài viết hiện tại theo thời gian thực.</string>
  <string name="desktopDialogNote">Lưu ý: Pure Writer Desktop vẫn đang trong giai đoạn alpha. Vui lòng hiểu và chờ các bản cập nhật tiếp theo.\n* Nếu bạn thấy <b>nhiều dòng địa chỉ IP</b>, hãy thử kết nối từng dòng một.</string>
  <string name="connectionIsStopping">Kết nối đang dừng, hãy thử lại sau!</string>
  <string name="createShortcutLabel">Phím tắt văn bản</string>
  <string name="cursorPositionForNewArticle">Vị trí con trỏ cho bài viết mới</string>
  <string name="stop_waiting_connection">Dừng chờ kết nối</string>
  <string name="undoValidTip">Khu vực nhập liệu hiện đang được đặt tiêu điểm không thể hoàn tác lại được nữa, bạn có thể thử khôi phục nội dung của mình từ menu Lịch sử ở góc trên cùng bên phải.</string>
  <string name="desktopDisconnected">Màn hình bị ngắt kết nối</string>
  <string name="desktopConnected">Máy tính để bàn được kết nối</string>
  <string name="toDoCloudBackupButton">Chuyển đến thiết lập tài khoản sao lưu đám mây</string>
  <string name="ignoreCloudBackupCheckBox">Tôi không muốn thiết lập sao lưu đám mây, đừng nhắc tôi. Tôi sẵn sàng gánh chịu mọi hậu quả của việc không có bản sao lưu đám mây, bao gồm cả việc mất tất cả các bài viết có giá trị khi điện thoại bị hỏng hoặc bị mất hoặc bị đặt lại do không có bản sao lưu đám mây!</string>
  <string name="selectMore">Chọn thêm</string>
  <string name="addChapterBelowThis">Thêm Chương bên dưới</string>
  <string name="addChapterAboveThis">Thêm Chương ở trên</string>
  <string name="moveToOtherBook">Chuyển sang Sách khác</string>
  <string name="paragraphSpacingSettingSummary">Văn bản siêu dài sẽ có hiệu suất tốt hơn khi tắt khoảng cách đoạn văn</string>
  <string name="autoInsertBlankLineWhenWrapping">Tự động chèn dòng trống khi ngắt dòng</string>
  <string name="markdownAsDefault">Đánh dấu là chế độ mặc định cho bài viết mới</string>
  <string name="needToPayForMarkdownRenderer">Đây là trang Xem trước nhanh Markdown yêu cầu bạn trả tiền cho Pure Writer Pro để sử dụng.</string>
  <string name="fabContextCreateNewAfterCurrent">Bài viết mới sau bài viết hiện tại</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottom">Chèn một bài viết mới vào cuối danh sách bài viết</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottomOfCurrentCategory">Chèn bài viết mới vào cuối Thư mục hiện tại</string>
  <string name="fabContextHideFabUntilNextStart">Ẩn nút này cho đến lần khởi chạy tiếp theo</string>
  <string name="fabContextHideFabTemporarily">Ẩn tạm thời nút nổi chính</string>
  <string name="license">Giấy phép</string>
  <string name="customPapers">Giấy tùy chỉnh\nTinh tế, sống động</string>
  <string name="markdownQuickPreview">Xem trước nhanh Markdown</string>
  <string name="exportToPicMdTxt">Xuất dưới dạng hình ảnh dài/md/txt/pdf</string>
  <string name="materialDesign2ThemeWithLineBreak">Material Design 2\ntheme</string>
  <string name="ProIntroductionMarkdown"><![CDATA[
| #### Giấy tờ tùy chỉnh
|
| Bạn có thể tự do chọn ảnh trong điện thoại di động hoặc ảnh từ xa làm giấy và nền cho trình chỉnh sửa của mình:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/0.webp)
|
| #### Biên tập viên 2 ✨
|
| Bạn có thể **vuốt ngang trang trình chỉnh sửa** để truy cập nhanh vào Trình chỉnh sửa 2:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/1.webp)
|
| #### Xuất dưới dạng hình ảnh văn bản dài / tệp md / txt
|
| Bạn có thể xuất các bài viết dưới dạng hình ảnh văn bản dài hoặc tệp .md .txt:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/2.webp)
|
| #### Xuất Sổ
|
| Bạn có thể tìm thấy tùy chọn này trong menu trên cùng của ngăn kéo bên trái, nó sẽ giúp bạn hợp nhất tất cả nội dung chương thành một tệp văn bản thuần túy:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/3.webp)
|
| #### Tìm thay thế
|
| Bạn có thể tìm các từ khóa mục tiêu trong bất kỳ bài viết nào và thay thế chúng theo đợt:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/4.webp)
|
| #### Chủ đề Thiết kế Vật liệu 2
|
| Khi chủ đề Thiết kế Vật liệu 2 được bật, bạn sẽ có một thanh trên cùng trong suốt, không còn là màu đen tuyền nữa và bạn có thể có một giao diện người dùng đẹp và phong phú hơn:
|
| ![Hình ảnh](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/5.webp)
|
| #### Máy tính để bàn Pure Writer
|
| ![PureWriter Desktop](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/PureWriterDesktopDark.webp)
| ![PureWriter Desktop](https://writer.drakeet.com/images/pro/en/PureWriterDesktop.webp)
|
| Bạn có thể lấy Pure Writer Desktop và kết nối với Desktop thông qua biểu tượng đám mây ☁️ ở đầu Trình chỉnh sửa chính.
|
| Hiện tại, Desktop vẫn đang trong giai đoạn alpha. Nó chỉ có thể cung cấp kết nối thời gian thực cơ bản và chỉnh sửa đồng bộ.
|
| Tôi đã mất rất nhiều thời gian và sức lực, và sự hỗ trợ của bạn sẽ giúp chúng tôi hoàn thiện và tốt hơn.
     ]]></string>
  <string name="unlimitedWords">Không giới hạn từ</string>
  <string name="neverLost">Không bao giờ mất</string>
  <string name="veryVerySmooth">Rất rất mượt</string>
  <string name="nightMode">Chế độ ban đêm</string>
  <string name="supportParagraphSpacing">Giãn cách đoạn</string>
  <string name="keyboardStateRestoring">Khôi phục trạng thái bàn phím</string>
  <string name="greatCursorFocus">Tiêu điểm con trỏ tuyệt vời</string>
  <string name="crazyUpdateBetterAndBetter">Cập nhật điên cuồng, ngày càng tốt hơn</string>
  <string name="moreAdvantagesOfPureWriter">Các ưu điểm khác của Pure Writer</string>
  <string name="account">Tài khoản</string>
  <string name="privilegeOfPureWriterPro">Đặc quyền của Pure Writer Pro</string>
  <string name="messageThankYouForYourSupport">Sự hỗ trợ của bạn sẽ giúp Pure Writer phát triển tốt hơn, giúp chúng tôi tạo ra những sản phẩm đặc biệt, đồng thời thúc đẩy nhiều nhà phát triển độc lập hơn. \n\nPure Writer có thể liên tục được cập nhật và cải thiện nhờ sự hỗ trợ của bạn. Cảm ơn bạn rất nhiều!</string>
  <string name="emailAddress">Địa chỉ email</string>
  <string name="password">Mật khẩu</string>
  <string name="signUpOrSignIn">Đăng ký / Đăng nhập</string>
  <string name="emailAddressIsEmptyOrIllegal">Địa chỉ email trống hoặc không hợp lệ</string>
  <string name="passwordMustBeAtLeast6Characters">Mật khẩu phải có ít nhất 6 ký tự</string>
  <string name="helperTextForNewAccount">Đây là tài khoản mới, chúng tôi sẽ đăng ký cho bạn</string>
  <string name="helperTextForRegisteredAccount">Tài khoản này đã được đăng ký, chúng tôi sẽ đăng nhập cho bạn</string>
  <string name="forgetPassword">Quên mật khẩu?</string>
  <string name="latex">Công thức LaTeX</string>
  <string name="syntaxHighlighting">Đánh dấu cú pháp</string>
  <string name="notSignedIn">Chưa đăng nhập</string>
  <string name="requiresAtLeast6Characters">Yêu cầu ít nhất 6 ký tự</string>
  <string name="signedIn">Đăng nhập</string>
  <string name="emailOrPasswordIsIncorrect">Email hoặc mật khẩu không đúng</string>
  <string name="messageCustomFontAndPro">Đã kiểm tra để chắc chắn rằng bạn đang sử dụng "Phông chữ tùy chỉnh", yêu cầu Pure Writer Pro. Bạn có thể nhấp vào OK để tải Pure Writer Pro và các tính năng nâng cao khác hoặc nhấp để hủy Phông chữ tùy chỉnh (sẽ có hiệu lực trong lần khởi chạy tiếp theo).</string>
  <string name="introductionOfReadOnlyMode">* Khi con trỏ KHÔNG hiển thị, cần nhấp đúp để đặt con trỏ và vào chế độ chỉnh sửa\n* Khi con trỏ hiển thị, có thể chỉnh sửa hoặc sửa đổi văn bản chỉ bằng một cú nhấp chuột bất kỳ cách\n* Khi con trỏ hiển thị, bạn có thể nhấn phím Quay lại để ẩn con trỏ và vào chế độ Chỉ đọc</string>
  <string name="messageReadOnlyModeAndPro">Chế độ Chỉ đọc Nâng cao yêu cầu Pure Writer Pro. Bạn có thể nhấp vào OK để tải Pure Writer Pro và các tính năng nâng cao khác hoặc nhấp vào Hủy để tự động hủy nó sau lần khởi chạy tiếp theo.</string>
  <string name="messageNeedToPay">Đây là một tính năng Pro. Bạn cần trả phí cho Pure Writer Pro trước khi có thể sử dụng. Nhấp vào OK để tìm hiểu về tất cả các tính năng nâng cao của Pure Writer Pro. Khi bạn có Pure Writer Pro, bạn có thể sử dụng tất cả các tính năng nâng cao.</string>
  <string name="notYetActivated">Chưa kích hoạt</string>
  <string name="notYetActivatedOrExpired">Chưa kích hoạt hoặc hết hạn</string>
  <string name="signingInIsInvalid">Đăng nhập không hợp lệ</string>
  <string name="verificationCode">Mã xác minh</string>
  <string name="buyPureWriterPro">Mua Pure Writer Pro</string>
  <string name="tipMarkdownQuickPreview">Vuốt ngang sang trang tiếp theo\nđể xem trước nhanh Markdown</string>
  <string name="lifetime">Trọn đời</string>
  <string name="proExpired">Pro hết hạn</string>
  <string name="expiresOn">Hết hạn vào:</string>
  <string name="useLegacyRender">Sử dụng trình kết xuất kế thừa</string>
  <string name="changelog">Nhật ký thay đổi</string>
  <string name="advancedReadOnlyMode">Chế độ chỉ đọc nâng cao</string>
  <string name="needOpenArticleFirst">Bạn cần mở một bài báo trước để sử dụng tùy chọn này</string>
  <string name="restoreArticleScrollPosition">Khôi phục vị trí cuộn bài viết</string>
  <string name="savedStateModeAuto">Tự động (bài viết được chỉnh sửa lần cuối sẽ được khôi phục vào lần tới; bài viết không được chỉnh sửa lần cuối sẽ được khôi phục nếu trong vòng một tuần kể từ lần mở cuối cùng, nếu không, nó sẽ trở lại đầu trang)</string>
  <string name="savedStateModeEnableAll">Dù sao thì, đã bật cho tất cả bài viết</string>
  <string name="savedStateModeDisableAll">Dù sao thì tất cả bài viết đều bị vô hiệu hóa</string>
  <string name="summaryScrollToBottom">Có hiển thị nút này trên trình chỉnh sửa hay không</string>
  <string name="cloudBackupFailed">Sao lưu đám mây không thành công</string>
  <string name="dropboxBackupFailed">Sao lưu Dropbox không thành công, hãy thử đăng nhập lại vào tài khoản Dropbox của bạn trên Cài đặt sao lưu đám mây Pure Writer</string>
  <string name="tipJianguoyunURL">Vui lòng điền vào ba nội dung sau</string>
  <string name="dropboxBackupFailedDueToInsufficientSpace">Sao lưu đám mây không thành công: Dropbox hết dung lượng</string>
  <string name="tipImageDialog">Vui lòng nhập liên kết hình ảnh web mà bạn muốn chèn bên dưới. \nHoặc bạn có thể nhấp vào \"Hình ảnh cục bộ\" bên dưới để chọn một hình ảnh cục bộ và tự động nhận liên kết cục bộ cho hình ảnh đó.</string>
  <string name="imageUrl">URL hình ảnh</string>
  <string name="imageDesc">Mô tả ảnh (tùy chọn)</string>
  <string name="width">chiều rộng</string>
  <string name="insertMarkdownImage">Chèn hình ảnh Markdown</string>
  <string name="youNeedToSignInAgain">Bạn cần đăng nhập lại</string>
  <string name="moreAndBetter">Ngày càng tốt hơn</string>
  <string name="clickBottomAddNewBlankLine">Nhấp vào Dưới cùng để chèn dòng trống</string>
  <string name="summaryClickBottomAddNewBlankLine">Nếu dòng cuối cùng không phải là dòng trống, khi nhấp vào vùng trống ở cuối trình chỉnh sửa, một dòng trống mới sẽ tự động được chèn vào cuối văn bản và có tiêu điểm.</string>
  <string name="deleteCompletely">Xóa hoàn toàn</string>
  <string name="openArticleListAfterSwitchingBooks">Mở danh sách bài viết sau khi chuyển đổi sách</string>
  <string name="searchArticles">Tìm kiếm bài viết / Chuyển tới bài viết nhanh chóng</string>
  <string name="searchTip">Mẹo: Bạn có thể nhập nhiều từ khóa để tìm kiếm theo ngắt dòng, nhưng chỉ từ khóa đầu tiên sẽ được đánh dấu trong kết quả.</string>
  <string name="duplicate">Nhân bản</string>
  <string name="tipGoogleDriveAppScope">Mẹo: Vì thư mục riêng của ứng dụng trên Google Drive không hiển thị với người dùng nên chức năng Bridge sẽ tự động bị tắt.</string>
  <string name="unlimitedStorage">Bộ nhớ không giới hạn</string>
  <string name="noteDateTimeShortcut"><![CDATA[
| Ngoài ra, bạn cũng có thể chèn các biến thời gian và ngày tháng, được đặt bằng cách nhập `${<format>}` vào hộp nhập đầu tiên ở trên, trong đó `<format>` cần được thay thế bằng định dạng ngày/giờ, ví dụ:
|
| `${yyyy-MM-dd HH:mm}` sẽ tạo ra:
| `2020-04-01 21:43`
|
| `${yyyy-M-d hh:mm}` sẽ tạo ra:
| `2020-4-1 09:43`
|
| (Bạn có thể **nhấn giữ** để chọn và copy các ví dụ trên để thử)
|
| Bạn cũng có thể kiểm tra **bảng** trong [trang tài liệu](https://docs.oracle.com/javase/tutorial/i18n/format/simpleDateFormat.html) này để biết thêm **trình xác định định dạng** và kết hợp miễn phí .
     ]]></string>
  <string name="read">Đọc</string>
  <string name="doNotRemindAgain">Đừng nhắc nữa</string>
  <string name="homeFab">Chế độ nút Home Floating Action</string>
  <string name="fabOverflowModeSingleClick">Nhấp một lần để mở menu bật lên và bạn có thể chọn tạo một bài viết trong menu</string>
  <string name="fabOverflowModeLongPress">Nhấp một lần để tạo bài viết trực tiếp và nhấn lâu để mở menu bật lên</string>
  <string name="safeMode">Chế độ an toàn</string>
  <string name="summarySafeMode">Khi Ứng dụng này vào nền hoặc trang danh sách tác vụ gần đây, nội dung của Ứng dụng này sẽ bị che khuất hoặc ẩn đi; khi mục này được bật, <b>ảnh chụp màn hình trong Ứng dụng cũng sẽ bị cấm</b>!</string>
  <string name="pressBackToClearCursor">Con trỏ bị ẩn và đang ở chế độ Chỉ đọc</string>
  <string name="PureWriterManual">Hướng dẫn sử dụng/trợ giúp Pure Writer</string>
  <string name="cursorJoyTutorial">Nhấn và giữ nút lắc ở trên, sau đó di chuyển ngón tay của bạn để điều khiển chuyển động của con trỏ</string>
  <string name="tipBlueInputBox">Mẹo: Sau khi nhập xong, hãy nhấn phím Enter ⏎ để thoát khỏi hộp nhập màu xanh</string>
  <string name="cursorJoy">Điều khiển con trỏ</string>
  <string name="textShortcut">Phím tắt văn bản</string>
  <string name="copyCurrent">Sao chép toàn văn được chọn hoặc hiện tại</string>
  <string name="formatterAction">Định dạng</string>
  <string name="orSelectShortcutFunction">Hoặc chọn chức năng phím tắt</string>
  <string name="joyNotSupportTitleNow">Tính năng hiện không được hỗ trợ trong tiêu đề</string>
  <string name="blueInputBox">Hộp nhập liệu màu xanh</string>
  <string name="editorMarkdownSyncScrolling">Cuộn đồng bộ cho Editor ⇋ Markdown</string>
  <string name="smoothCursor">Trơn con trỏ</string>
  <string name="typeOfTimeDisplayed">Loại thời gian hiển thị</string>
  <string name="timeModified">Thời gian được sửa đổi</string>
  <string name="timeCreated">Thời gian đã tạo</string>
  <string name="timeCreatedAndModified">Thời gian &amp; Đã sửa đổi</string>
  <string name="editor1">Biên tập viên 1</string>
  <string name="editor2">Trình chỉnh sửa 2</string>
  <string name="currentChapterWordCount">Số từ của chương hiện tại</string>
  <string name="currentBookWordCount">Số từ của cả cuốn sách</string>
  <string name="splitLayout">Chia bố cục</string>
  <string name="rating">Xếp hạng</string>
  <string name="thankYou">Cảm ơn!</string>
  <string name="theTry">Thử</string>
  <string name="selectFolder">Chọn thư mục</string>
  <string name="fileTypeNotSupported">Loại tệp không được hỗ trợ</string>
  <string name="grantStoragePermission">Cấp quyền lưu trữ</string>
  <string name="folderNoLongerExists">Thư mục hoặc bộ lưu trữ không còn tồn tại!</string>
  <string name="tipNotRecommendedFolder">Thư mục này không đáp ứng được thư mục đề xuất của chúng tôi và Pure Writer sẽ không thể đọc các tệp sao lưu cũ của nó. Vui lòng lưu ý hoặc quay lại bước trước đó để sửa!</string>
  <string name="tipTargetFolder">"Theo thư mục bạn chọn, thư mục lưu trữ cuối cùng của Pure Writer là: "</string>
  <string name="messageWhyNeedSAF">Để bảo vệ quyền riêng tư của người dùng tốt hơn, kể từ Android 11, Pure Writer **không còn yêu cầu quyền đọc/ghi đầy đủ trên bộ nhớ ngoài**, thay vào đó, nó cho phép **người dùng chỉ định thư mục thư mục** và Pure Writer sẽ chỉ có quyền đọc/ghi ghi quyền truy cập vào thư mục đó.\n\nDo đó, bạn cần chọn một thư mục bằng cách nhấp vào nút bên dưới. Để khôi phục dữ liệu cũ khi cài đặt lại trong tương lai, chúng tôi ** thực sự khuyên bạn ** bạn chọn thư mục ***`Documents`*** 🙏</string>
  <string name="pureWriterFolder">Thư mục PureWriter</string>
  <string name="selectFont">Chọn phông chữ</string>
  <string name="materialFilesNote">Hiện tại, OPEN bên dưới chỉ hỗ trợ mở bằng zhanghai/MaterialFiles. Nếu cần, bạn có thể tự tải xuống ứng dụng này hoặc sử dụng thủ công trình quản lý tệp trong hệ thống của mình để mở đường dẫn trên.</string>
  <string name="changeFolder">Thay đổi thư mục</string>
  <string name="yourFolderIs">"Thư mục thư mục bạn đã chọn là: "</string>
  <string name="changeFolderNote">Nếu bạn chọn *CHANGE FOLDER* bên dưới, bạn cần **di chuyển thủ công** thư mục PureWriter sang thư mục đích mới **trước**, sau đó thay đổi nó.</string>
  <string name="previous">Trước</string>
  <string name="autoConnectToDesktop">Tự động kết nối với phiên bản Desktop</string>
  <string name="desktopLink">https://writer.drakeet.com/desktop_en</string>
  <string name="autoConnectToDesktopNextTime">Tự động kết nối với Desktop lần sau</string>
  <string name="optionsForTheFewPeople">Tùy chọn cho một số ít người</string>
  <string name="summaryPie">Cung cấp một số cài đặt không nên cung cấp</string>
  <string name="stretchEdgeEffect">Hiệu ứng kéo dài mép</string>
  <string name="staticCursor">Con trỏ tĩnh (không nhấp nháy)</string>
  <string name="cursorJoyModePosition"><![CDATA[Chế độ & vị trí điều khiển con trỏ]]></string>
  <string name="cursorJoyModePosition0">Chế độ chống vô ý chạm, ở bên phải</string>
  <string name="cursorJoyModePosition1">\"Chạm trực tiếp để di chuyển\", trong danh sách phím tắt</string>
  <string name="typewriterModeMode0">Chế độ đoạn văn</string>
  <string name="typewriterModeMode1">Chế độ dòng</string>
  <string name="restoreOptionsMessage">Bạn có cần sử dụng bản sao lưu này để ghi đè nội dung cục bộ hoặc hợp nhất nó vào nội dung cục bộ không?\n\nLưu ý: Nếu bạn chọn Hợp nhất, cài đặt và thông tin tài khoản sao lưu đám mây trong tệp sao lưu sẽ không được hợp nhất và bạn có thể cần phải cấu hình lại chúng theo cách thủ công.</string>
  <string name="merge">Hợp nhất</string>
  <string name="merging">Hợp nhất…</string>
  <string name="checkIntegrityOfBackup">Kiểm tra tính toàn vẹn của tệp sao lưu…</string>
  <string name="noteBeforeRestoringBackup">Trước khi mọi thứ bắt đầu, hãy sao lưu dữ liệu hiện tại…</string>
  <string name="startMerging">Bắt đầu hợp nhất…</string>
  <string name="insertANewBook">Chèn sách mới</string>
  <string name="updateABook">Cập nhật sách</string>
  <string name="deleteABook">Xóa sách</string>
  <string name="insertingOrUpdatingArticles">Chèn hoặc cập nhật bài viết…</string>
  <string name="insertANewArticle">Chèn bài viết mới</string>
  <string name="summary">Tóm tắt</string>
  <string name="updateAnExistingArticle">Cập nhật bài viết hiện có</string>
  <string name="deleteAnExistingArticle">Xóa bài viết hiện có</string>
  <string name="totalNumberOfArticlesInsertedOrUpdated">Tổng số bài viết được chèn hoặc cập nhật</string>
  <string name="insertANewShortcut">Chèn lối tắt mới</string>
  <string name="deleteAShortcut">Xóa phím tắt</string>
  <string name="updateAShortcut">Cập nhật phím tắt</string>
  <string name="totalNumberOfNewTimeMachineMessagesInserted">Tổng số tin nhắn cỗ máy thời gian mới được chèn</string>
  <string name="totalNumberOfNewTimeMachineMessagesInsertedOrUpdated">Tổng số tin nhắn cỗ máy thời gian mới được chèn hoặc cập nhật</string>
  <string name="totalNumberOfDailyUpdatedOrInserted">Tổng số thống kê hàng ngày được cập nhật hoặc chèn</string>
  <string name="mergeDone">Xong!</string>
  <string name="relaunch">Khởi chạy lại</string>
  <string name="autoComplete">Tự động hoàn thành</string>
  <string name="autoCompleteSummary">Chỉ tự động hoàn thành các ký hiệu được ghép nối khi con trỏ ở <b>ở cuối</b> của bài viết</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairs">Tự động xóa ký hiệu theo cặp</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairsSummary">Chỉ khi nội dung trong biểu tượng được ghép nối <b>trống</b></string>
  <string name="tip">Mẹo</string>
  <string name="editor2Tip">Bạn đang ở trình chỉnh sửa thứ hai và biểu tượng trên cùng của nó đối diện với trình chỉnh sửa đầu tiên. Nếu bạn muốn quay lại trình chỉnh sửa đầu tiên, bạn có thể <b>vuốt sang trái hoặc phải trên trình chỉnh sửa</b>.</string>
  <string name="needCursorTip">Cần nhấp vào văn bản để đặt con trỏ trước khi tiếp tục</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcut">Phím tắt cho các mục Lối tắt</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcutSummary">Nhấn Alt hoặc Ctrl + số để gọi văn bản Các mục phím tắt</string>
  <string name="optionsForLandscape"><![CDATA[Cài đặt & nguyên tắc phong cảnh]]></string>
  <string name="editInVerticalCenter">Chỉnh sửa ở giữa dọc</string>
  <string name="onlyWorkForHardwareKeyboard">Chỉ hoạt động với bàn phím phần cứng</string>
  <string name="editInVerticalCenterSummary">Làm cho dòng đang chỉnh sửa luôn ở giữa màn hình</string>
  <string name="migrateImageAssets">Di chuyển hình ảnh Markdown sang thư mục Documents/PureWriter/Assets</string>
  <string name="migrateImageAssetsSummary">Điều này giúp bạn chuyển tập trung tất cả các hình ảnh được tham chiếu bởi Markdown sang thiết bị mới của bạn. Sau thao tác này, bạn có thể sao chép thư mục Documents/PureWriter/Assets vào cùng thư mục của thiết bị mới và sau đó khôi phục Sao lưu thiết bị cho thiết bị mới để thiết bị mới có thể tham chiếu hình ảnh gốc một cách trơn tru.</string>
  <string name="tipForFromPlayToAlipay">Để sử dụng phương thức thanh toán này, vui lòng đảm bảo rằng bạn đang ở Trung Quốc đại lục. Phương thức thanh toán này về nguyên tắc chỉ khả dụng cho người dùng ở Trung Quốc đại lục vì không thể sử dụng Google và Google Play để thanh toán ở Trung Quốc.</string>
  <string name="switchToAlipayPaymentMethod">Chuyển sang phương thức thanh toán Alipay</string>
  <string name="switchToGooglePlayPaymentMethod">Chuyển sang phương thức thanh toán trên Google Play</string>
  <string name="skuActive">Đang hoạt động</string>
  <string name="askUnsubscribe"><u>Hủy đăng ký?</u></string>
  <string name="notesForGoogleSkus">Quan trọng:\n\n* Nếu bạn đã thanh toán và cài đặt lại Pure Writer, nhưng nó không nhận được trạng thái đã thanh toán kịp thời, thì bạn có thể khôi phục nó bằng cách làm theo hướng dẫn sau: https://t. me/s/PureWriter/880\n\n* Vì Google không cung cấp giao diện hủy đăng ký nên nếu cần hủy đăng ký, bạn cần nhấp vào đăng ký của mình hoặc \"Hủy đăng ký?\" ở trên để tiếp tục. \n\n* Sau khi bạn hủy đăng ký ứng dụng này trên Google Play, ứng dụng sẽ không nhận được trạng thái mới nhất ngay lập tức, vì vậy bạn sẽ thấy mục đăng ký vẫn ở trạng thái \"hoạt động\" trên trang này. Đây là một hiện tượng bình thường. Bạn sẽ nhận được kết quả chính xác vào ngày hôm sau hoặc đợi cho đến khi kết thúc thời hạn đăng ký hiện tại.\n\n* Nếu bạn định chuyển từ đăng ký sang mục \"Trọn đời\", trước tiên, bạn nên hủy đăng ký của mình, và sau đó mua vật phẩm \"Trọn đời\". Ứng dụng này không thể tự hủy đăng ký của bạn.\n\n* Nếu bạn gặp lỗi DF-DFERH-01 trong quá trình thanh toán, vui lòng thử khởi động lại thiết bị của bạn và thử lại.\n\n* Nếu bạn đăng ký hoặc mua bản Pro , bạn sẽ có quyền truy cập vào tất cả các tính năng Pro của Pure Writer, nếu không, bạn sẽ có quyền truy cập vào các tính năng miễn phí khác ngoài Pro.\n\n* Ngoài ra, hầu hết các chức năng Pro sẽ cung cấp tùy chọn \"Thử\" để dùng thử. Thời gian dùng thử thường là 7 ngày. Sau khi hết hạn, Pure Writer sẽ KHÔNG tự động tính phí. Nói cách khác, Pure Writer sẽ không tự động chuyển sang đăng ký trả phí. Vì vậy, bạn không cần phải lo lắng về thời gian dùng thử.\n\n* Kết quả thanh toán sẽ tự động được liên kết với tài khoản Google hệ thống của bạn, xin cảm ơn!</string>
  <string name="activating">Đang kích hoạt…</string>
  <string name="updating">Đang cập nhật…</string>
  <string name="themesAndPapers"><![CDATA[Chủ đề & Hình nền]]></string>
  <string name="once">Lịch sử</string>
  <string name="selectALightTheme">Chọn chủ đề ánh sáng</string>
  <string name="selectADarkTheme">Chọn chủ đề tối</string>
  <string name="selectATheme">Chọn chủ đề</string>
  <string name="fixedThemeTitle">Đã sửa, không tự động chuyển đổi</string>
  <string name="followSystemThemeTitle">Theo hệ thống (Đồng bộ với HĐH)</string>
  <string name="scheduledThemeTitle">Tự động chuyển đổi theo thời gian:\n7:00-17:00 sử dụng giao diện sáng, nếu không sử dụng giao diện tối</string>
  <string name="paperSettingsHint">Nhấp để chọn hoặc tùy chỉnh hình nền/chủ đề</string>
  <string name="lightTheme">Chủ đề ánh sáng</string>
  <string name="darkTheme">Giao diện tối</string>
  <string name="whetherOverwriteSettings">Ghi đè cài đặt cục bộ?</string>
  <string name="realNo">Không</string>
  <string name="realYes">Có</string>
  <string name="askOverwriteSettings">Chúng tôi sẽ sử dụng cơ sở dữ liệu bài viết trong tệp sao lưu của bạn để ghi đè lên cơ sở dữ liệu bài viết cục bộ, nhưng chúng tôi không biết liệu bạn có cần chúng tôi sử dụng cài đặt trong tệp sao lưu để ghi đè lên cài đặt cục bộ hay không. Vui lòng chọn:</string>
  <string name="privacyPolicySummary">Chúng tôi sẽ không thu thập bất kỳ thông tin cá nhân nào của bạn</string>
  <string name="sortingOptions">Tùy chọn sắp xếp</string>
  <string name="modifyOrderOfChapters">Sửa đổi thứ tự các Chương</string>
  <string name="modifyOrderOfCategories">Sửa đổi thứ tự Thư mục</string>
  <string name="saveAsTxtFile">Lưu dưới dạng tệp .txt</string>
  <string name="saveAsMdFile">Lưu dưới dạng tệp .md</string>
  <string name="saveAsLongImage">Lưu ảnh dài (.png)</string>
  <string name="previewThemeSmartisan">Chủ đề: Smartisan</string>
  <string name="previewThemeDark">Chủ đề: Bóng tối</string>
  <string name="previewThemeLight">Chủ đề: Ánh sáng</string>
  <string name="useAppFont">Sử dụng phông chữ ứng dụng</string>
  <string name="useSystemFont">Sử dụng phông chữ hệ thống</string>
  <string name="tipBadThemeBackground">Màu hoặc hình nền hiện được chọn không khớp với màu phông chữ của chủ đề hiện tại, vui lòng chọn lại hoặc bỏ qua lời nhắc này nếu bạn cho rằng lời nhắc này sai.</string>
  <string name="keywordDetection">Dò tìm từ khóa</string>
  <string name="confirmDeletion">Xác nhận xóa</string>
  <string name="addAKeyword">Thêm từ khóa</string>
  <string name="clearAllKeywords">Xóa tất cả từ khóa</string>
  <string name="pleaseSeeTheKeywordsFile">Vui lòng xem tệp từ khóa</string>
  <string name="export">Xuất</string>
  <string name="import2">Nhập</string>
  <string name="keywordsAreAsFollow">Các từ khóa như sau, mỗi từ một dòng</string>
  <string name="filter">Bộ lọc</string>
  <string name="tipEmptyKeywords">Thư viện [từ khóa] hiện tại trống, bạn có thể nhấp vào nút Thêm hoặc Nhập ở trên cùng để nhập từ khóa và văn bản khớp với từ khóa sẽ được đánh dấu trong trình chỉnh sửa theo thời gian thực. </string>
  <string name="keywordsManagement">Quản lý từ khóa</string>
  <string name="uploadingKeywordsToCloud">Đang tải từ khóa lên bộ nhớ đám mây của bạn...</string>
  <string name="downloadingKeywordsFromCloud">Đang tải xuống từ khóa từ bộ nhớ đám mây của bạn...</string>
  <string name="keywordRetrieval">Truy xuất từ khóa</string>
  <string name="retrieveCurrentArticle">Truy xuất bài viết hiện tại</string>
  <string name="previousOne">Bài trước</string>
  <string name="nextOne">Tiếp theo</string>
  <string name="uploadToCloudStorage">Tải lên bộ nhớ đám mây</string>
  <string name="downloadFromCloudStorage">Tải xuống từ bộ nhớ đám mây</string>
  <string name="disableKeywordsFeature">Tắt tính năng từ khóa</string>
  <string name="limit1080wForPreviewImages">Giới hạn chiều rộng tối đa là 1080</string>
  <string name="dailyStatistics">Thống kê hàng ngày</string>
  <string name="dailyExtraNote">* Lưu ý: Vì có bài viết sớm hơn <i>Thống kê hàng ngày</i> vào ngày này nên một số dữ liệu trên là dữ liệu suy luận bổ sung, ví dụ: thời gian viết bài có thể được tính như sau bài viết được cập nhật lần cuối - thời gian tạo bài viết, có thể không chính xác, chỉ mang tính chất tham khảo!</string>
  <string name="currentBookAndItsWordCount">Sách hiện tại và số từ của nó</string>
  <string name="allBooksWordCount">Tổng số từ trong tất cả sách</string>
  <string name="other">Khác</string>
  <string name="minute">phút</string>
  <string name="hour">giờ</string>
  <string name="millisecond">mili giây</string>
  <string name="second">giây</string>
  <string name="wordCountFull">Đếm từ</string>
  <string name="speed">Tốc độ</string>
  <string name="writingTimeAkaInputStatus">Thời gian ghi (trạng thái nhập liệu)</string>
  <string name="appInForegroundTime">Ứng dụng ở thời gian nền trước</string>
  <string name="writingStartTime">Thời gian bắt đầu viết</string>
  <string name="lastTime">Lần trước</string>
  <string name="modifyWordCount4MaxLevel">Sửa số từ cho mức tối đa</string>
  <string name="noteDailyWidgetSetting">Lưới ở đầu trang Thống kê hàng ngày là biểu đồ bài viết của bạn theo kiểu đóng góp GitHub. Đối với màu lưới, ngoài mức đếm từ mặc định là 0, màu lưới còn có 4 cấp độ, trong đó cấp độ tối đa mặc định là 2000 từ trở lên, bạn có thể sửa đổi số lượng từ tối đa này làm mục tiêu của mình:</string>
  <string name="overview">Tổng quan</string>
  <string name="purchaseTime">Thời gian mua hàng</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTip">Tắt tính năng tối ưu hóa pin để có kết nối máy tính để bàn ổn định hơn (đừng lo lắng, Pure Writer sẽ không tiêu tốn nhiều năng lượng nhưng tính năng tối ưu hóa pin của hệ thống có thể cắt kết nối mạng của bạn )</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTipForSync">Tắt tối ưu hóa pin để giúp Pure Writer thực hiện Đồng bộ hóa đám mây trong nền tự động khi hệ thống của bạn không hoạt động (đừng lo, tác động đến mức tiêu thụ pin thực sự rất nhỏ)</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTipForSyncDetail">**Khi thiết bị được sạc đầy và có mạng Wi-Fi**, Pure Writer sẽ tự động thực hiện Cloud Sync trong nền khi cần thiết (bởi [WorkManager](https://developer.android.com/topic/libraries/ architecture/workmanager) **lập lịch hệ thống nhàn rỗi**, Pure Writer sẽ không giữ tiến trình nền), khoảng thời gian tối thiểu là 15~56 phút, ít ảnh hưởng đến nguồn điện, bạn không cần lo lắng về điều đó.\n\nVì vậy, bạn có thể sửa đổi Mức sử dụng pin thành **Không giới hạn** cho Pure Writer, để khi hệ thống không hoạt động và cần thiết, Pure Writer có thể đảm bảo rằng trước khi bạn mở nó **tự động đồng bộ hóa các thay đổi trên thiết bị khác với thiết bị này**.\n\nNói chung, bạn có thể truy cập trang thông tin ứng dụng Pure Writer để sửa đổi __Sử dụng pin__.\n\nHạnh phúc khi sử dụng!</string>
  <string name="commaToFullStopWhenEnteringANewline">Dấu phẩy để dừng khi nhập một dòng mới</string>
  <string name="hideStatusBar">Ẩn thanh trạng thái</string>
  <string name="hideStatusBarSummary">Chỉ có hiệu lực trên màn hình chính</string>
  <string name="scrollToHideFAB">Cuộn để ẩn nút ⊕ nổi ở dưới cùng bên phải của trình chỉnh sửa</string>
  <string name="scrollToHideFABSummary">Nếu tắt, nút dưới cùng bên phải sẽ được cố định</string>
  <string name="noNetworkPermission">Không có quyền kết nối mạng</string>
  <string name="noNetworkPermissionMessage">Bạn đã vô hiệu hóa quyền truy cập mạng cho Pure Writer, điều này ngăn không cho nó kết nối. Điều này sẽ ngăn Pure Writer thực hiện sao lưu đám mây, vì vậy vui lòng cấp cho Pure Writer quyền kết nối mạng!</string>
  <string name="hideWordCountOnTM">Ẩn nút Đếm từ trên thanh hành động Cỗ máy thời gian</string>
  <string name="tryChangingANiceBackgroundOrTheme">Thử thay đổi nền hoặc chủ đề đẹp?</string>
  <string name="databaseDowngradeError">Lỗi hạ cấp cơ sở dữ liệu</string>
  <string name="databaseDowngradeErrorMessage">Pure Writer của bạn đã khôi phục hoặc sử dụng tệp cơ sở dữ liệu từ phiên bản Pure Writer mới hơn. Phiên bản hiện tại của Pure Writer không thể xử lý cơ sở dữ liệu. Vui lòng cập nhật Pure Writer lên phiên bản mới nhất để giải quyết vấn đề này. \n\nNếu bạn không cập nhật, chương trình sẽ không hoạt động bình thường, không phải chúng tôi có ý định hạn chế bạn, mà là phiên bản cũ hiện tại về mặt kỹ thuật không thể xử lý phiên bản mới của cơ sở dữ liệu. Hãy hiểu và cập nhật lên phiên bản mới nhất để giải quyết nó. \n\nTải phiên bản mới nhất: https://t.me/s/PureWriter</string>
  <string name="forcedPortrait">Buộc hướng màn hình thành dọc</string>
  <string name="forcedPortraitSummary">Ứng dụng này sẽ sử dụng chế độ dọc cho dù bạn có bật Tự động xoay hay không.</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary2">Lấy một từ làm số đếm</string>
  <string name="cloudSync">Đồng bộ đám mây</string>
  <string name="cloudSyncMode">Tùy chọn chế độ đồng bộ đám mây</string>
  <string name="autoSwitchThemesAndNightMode">Tự động chuyển chủ đề và chế độ ban đêm</string>
  <string name="syncFailedNotSign">Đồng bộ hóa đám mây không thành công, vui lòng đăng nhập vào tài khoản lưu trữ đám mây của bạn trước!</string>
  <string name="remindMeNextTime">Nhắc tôi lần sau</string>
  <string name="alwaysSyncGuideMessage">Bạn đã nhấp vào nút đồng bộ hóa và quá trình đồng bộ hóa sắp bắt đầu. Nút đồng bộ hóa này sẽ tự động xuất hiện khi bạn cần đồng bộ hóa và bạn cần nhấp vào nút đó để đồng bộ hóa nội dung hiện tại với bộ nhớ đám mây.\n\n‼️\nĐôi khi, nút này không phát hiện được nội dung cần đồng bộ hóa tại lần đầu tiên. Nếu bạn muốn đồng bộ hóa ngay lập tức, bạn có thể nhấp vào nút ⊕ ở cuối trình chỉnh sửa, sau đó bạn có thể thấy ngay nút đồng bộ hóa và kích hoạt đồng bộ hóa ngay lập tức.</string>
  <string name="important">Quan trọng</string>
  <string name="cloudSyncSummaryBasic">Tự động đồng bộ dữ liệu như bài báo giữa nhiều thiết bị</string>
  <string name="thisDevice">Thiết bị này</string>
  <string name="otherSyncDevices">Thiết bị đồng bộ khác</string>
  <string name="cloudSyncReadme">Bạn sắp bật chức năng \"Cloud Sync\". Trước đó, bạn cần tìm hiểu kỹ một số biện pháp phòng ngừa. Cái này rất quan trọng. Nếu không, bạn có thể mất một số văn bản. Xin lưu ý:\n\n* Sao lưu đám mây và đồng bộ hóa đám mây của Pure Writer là các chức năng hoàn toàn miễn phí. Chúng tôi kêu gọi mọi người đọc kỹ nội dung sau để ngay cả khi chức năng này được cung cấp miễn phí, chúng tôi sẽ cảm thấy rằng việc phát triển các chức năng này là rất đáng giá. Cảm ơn bạn đã hiểu biết và hợp tác của bạn! Nếu trong tương lai, chúng tôi thấy rằng nhiều người không muốn hiểu những điều sau, <b>chúng tôi có thể bỏ chức năng đồng bộ đám mây</b>(‼️).\n\n* Nếu bạn nhấp vào nút \"OK\" bên dưới , bạn đồng ý với nội dung sau và Pure Writer sẽ ngay lập tức thực hiện đồng bộ hóa đám mây.\n\n* Bộ nhớ đám mây hiện tại để đồng bộ hóa đám mây giống với bộ nhớ sao lưu đám mây của bạn.\n\n* Nếu bạn đã chọn \" Chế độ thủ công\" trong \"Tùy chọn chế độ đồng bộ hóa đám mây\", khi có nội dung cần đồng bộ hóa, nút đồng bộ hóa sẽ xuất hiện ở cuối trình chỉnh sửa, bạn cần nhấp vào nút này mỗi lần để đồng bộ hóa với bộ nhớ đám mây .\n\n* Bạn cần đảm bảo rằng tất cả các thiết bị đều được cài đặt Pure Writer v20.0 trở lên và được đăng nhập vào cùng một bộ lưu trữ sao lưu đám mây để các thiết bị này có thể đồng bộ hóa nội dung với nhau, nghĩa là nếu lưu trữ sao lưu đám mây trên các thiết bị khác nhau không phải là cùng một tài khoản, thì các thiết bị này không thể được đồng bộ hóa với nhau.\n\n* Pure Writer sẽ Tôi tự động truy vấn bộ lưu trữ đám mây để tìm nội dung cần được đồng bộ hóa đều đặn. Nếu có thay đổi mới, nút đồng bộ hóa sẽ hiển thị ở cuối trình chỉnh sửa và bạn có thể nhấp vào nút để đồng bộ hóa vào thời điểm thích hợp. Thông thường nó sẽ được kiểm tra 20 giây một lần hoặc 10 giây khi có mạng Wi-Fi. Yêu cầu mạng này tiêu tốn rất ít lưu lượng truy cập và bạn không cần phải lo lắng về điều đó.\n\n* Quan trọng nhất (‼️): Trước khi đồng bộ hóa, bạn không thể chỉnh sửa cùng một bài viết trên hai thiết bị, nếu không nội dung được chỉnh sửa sau đó sẽ trực tiếp ghi đè lên nội dung trước đó, điều này sẽ khiến bạn mất một phần văn bản. Nếu bạn cần chỉnh sửa cùng một bài viết trên hai thiết bị, cách chính xác là nhấp vào nút đồng bộ để đồng bộ nội dung lên bộ nhớ đám mây sau khi chỉnh sửa bài viết trên một thiết bị, sau đó nhấp vào nút đồng bộ trên thiết bị kia sau khi đồng bộ hóa đã hoàn tất để đồng bộ hóa nội dung với thiết bị này, vì vậy bạn có thể chỉnh sửa các bài viết mới nhất trên thiết bị này.\n\n* Nếu bạn không thể hiểu lời nhắc trước đó nói gì, thì bạn không nên bật đồng bộ hóa đám mây chức năng, nếu không một số văn bản sẽ bị mất!\n\n* Pure Writer sẽ đóng gói và sao lưu tất cả dữ liệu gốc của bạn một lần trước mỗi lần đồng bộ hóa. Bạn có thể nhấp vào \"Khôi phục bản sao lưu\" trên trang Sao lưu để xem.\n\n* Luôn nhớ rằng Pure Writer có các chức năng \"Lịch sử\" và \"Tự động sao lưu\".\n\n* Đồng bộ hóa đám mây không không hỗ trợ hình ảnh Markdown.</string>
  <string name="aboutCloudSync"><i>Giới thiệu về Cloud Sync</i></string>
  <string name="syncCategoryTip">Cần đăng nhập vào tài khoản lưu trữ đám mây ở trên để bật tùy chọn đồng bộ đám mây bên dưới</string>
  <string name="cloudSyncModeNames1">Thủ công: Nhấp vào nút Đồng bộ hóa ở cuối trình chỉnh sửa theo cách thủ công mỗi khi bạn cần đồng bộ hóa. Chế độ này phù hợp với bộ nhớ đám mây có giới hạn lưu lượng truy cập và tần suất yêu cầu.\n</string>
  <string name="cloudSyncModeNames2">Bán tự động: Mỗi khi có thay đổi văn bản và đóng bàn phím mềm, quá trình đồng bộ hóa sẽ được thực hiện tự động và khoảng thời gian giữa hai lần đồng bộ hóa tự động sẽ ít nhất là 6 giây.</string>
  <string name="syncBeforeEditingToAvoidConflicts">Đồng bộ hóa trước khi chỉnh sửa để tránh xung đột</string>
  <string name="okSyncIt">OK, đồng bộ hóa</string>
  <string name="messageSyncBeforeEditingToAvoidConflicts">Bạn đã sửa đổi bài viết hiện tại trên các thiết bị khác, để tránh xung đột, vui lòng đồng bộ hóa trước, nếu không sửa đổi của bạn trên các thiết bị khác có thể bị hủy.</string>
  <string name="moveArticlesOfDeletedFolderToTrash">Chuyển các bài viết trong thư mục đã xóa vào Thùng rác</string>
  <string name="tts">TTS (Nói to văn bản cam kết của bạn để giúp bạn tránh lỗi đánh máy hoặc lỗi chính tả)</string>
  <string name="about7zChange">Thông báo quan trọng về sao lưu và đồng bộ đám mây</string>
  <string name="readme7z">Pure Writer v20.6.0 thay đổi định dạng tệp sao lưu và đồng bộ hóa đám mây (.pwb), có thể giảm đáng kể kích thước của tệp sao lưu hoặc đồng bộ hóa đám mây của bạn, đồng thời giảm mức tiêu thụ lưu lượng của bạn, tăng tốc đám mây quá trình sao lưu và đồng bộ hóa.\n\nTuy nhiên, điều này sẽ dẫn đến việc nếu bạn sử dụng phiên bản thấp hơn v20.6.0 của Pure Writer trên các thiết bị khác, phiên bản này sẽ không thể phân tích chính xác định dạng dữ liệu mới nhất, đồng bộ hóa đám mây sẽ không hoạt động và sao lưu đám mây cũng sẽ báo cáo sai \"<b>Tệp bị hỏng</b>\".\n\nVì vậy, <b>bạn cần đảm bảo rằng tất cả các thiết bị của mình đang sử dụng Pure Writer trên v20.6.0</b >, điều này rất quan trọng, hãy ghi nhớ và cập nhật liên tục! 🙏</string>
  <string name="ttsMode">Chế độ TTS (từ hay câu?)</string>
  <string name="ttsModeWord">Nói <b>từ</b> bạn vừa nhập</string>
  <string name="ttsModeSentence">Nói <b>câu</b>\n(Chỉ một số ngôn ngữ được hỗ trợ vì chúng tôi không biết cách phân đoạn câu cho các ngôn ngữ khác‼️)</string>
  <string name="openTtsSetting">Mở Cài đặt Hệ thống - TTS</string>
  <string name="downloadTtsEngine">Tải xuống Công cụ TTS</string>
  <string name="titleRestoreOrderOfArticlesFromAnOldBackup">Khôi phục <b>thứ tự</b> bài viết từ bản sao lưu cũ</string>
  <string name="summaryRestoreOrderOfArticlesFromAnOldBackup">Điều này có thể được sử dụng khi bạn gặp lỗi danh sách bài viết không theo thứ tự, nó sẽ đọc giá trị thứ tự bài viết trong bản sao lưu cũ mà bạn chọn và gán nó cho bài viết hiện tại của bạn</string>
  <string name="titleSelectBooksToRestoreOrder">Vui lòng chọn sách để khôi phục thứ tự chương nội bộ</string>
  <string name="readCurrentArticleAloud">Đọc to bài viết hiện tại</string>
  <string name="checkForUpdates">Kiểm tra cập nhật</string>
  <string name="cloudSyncAutoSwitchesToTheLatestEditedArticle">Tự động đồng bộ đám mây chuyển sang bài viết được chỉnh sửa mới nhất</string>
  <string name="summaryCloudSyncAutoSwitchesToTheLatestEditedArticle">Điều này sẽ chỉ có hiệu lực sau khi bạn bật đồng bộ hóa đám mây trên Cài đặt đồng bộ hóa đám mây.\nSau khi bật tùy chọn này, Pure Writer sẽ tự động chuyển sang bài viết đã chỉnh sửa mới nhất cho bạn nếu quá trình đồng bộ hóa đám mây hoàn tất.</string>
  <string name="ttsEnabled">Đã bật TTS</string>
  <string name="orLongPressToSelect">Hoặc nhấn và giữ văn bản để chọn và sao chép các phần của nó</string>
  <string name="copilotSummary">Nếu được bật, AI sẽ cung cấp cho bạn các gợi ý viết trong thời gian thực trong trình soạn thảo. Mỗi khi bạn tạm dừng trong quá trình viết, AI sẽ tạo ra các gợi ý để bạn tiếp tục viết sau con trỏ. Bạn có thể nhấp vào văn bản ứng cử để chấp nhận hoặc chỉnh sửa nó, hoặc tiếp tục gõ để bỏ qua và từ chối nó.</string>
  <string name="messageAskPostNotification">Cấp quyền thông báo để hiển thị trạng thái <i>Tự động sao lưu</i>?</string>
  <string name="needUpdate">Cần cập nhật</string>
  <string name="messageNeedForcedUpdate">Do chứng chỉ HTTPS của phiên bản hiện tại đã hết hạn, hệ thống Android không thể cung cấp các yêu cầu mạng an toàn cho Pure Writer và yêu cầu mạng của bạn có thể bị người trung gian chặn. Vì vậy, bạn cần cập nhật phiên bản mới để tiếp tục sử dụng Pure Writer một cách an toàn.</string>
  <string name="showShareTextMenuItemAfterSelectingText">Hiển thị mục menu văn bản chia sẻ sau khi chọn văn bản</string>
  <string name="extKeyboardTip">Nhắc sử dụng bàn phím ngoài khi ở chế độ ngang</string>
  <string name="tipLargeText">Bài viết hiện tại quá dài, vì vậy Khoảng cách Đoạn văn đã tạm thời bị vô hiệu hóa để tiếp tục trải nghiệm viết trơn tru.</string>
  <string name="superLongArticleThreshold">Ngưỡng bài viết siêu dài</string>
  <string name="superLongArticleThresholdSummary">Khi độ dài của các ký tự trong bài viết vượt quá ngưỡng cho phép, chúng tôi sẽ tạm thời vô hiệu hóa Khoảng cách Đoạn để bạn duy trì trải nghiệm viết trơn tru, điều này sẽ không làm cho các dòng trống của bạn biến mất, Khoảng cách Đoạn không bằng nhau đến các dòng trống, bạn không cần phải lo lắng về điều đó. Nếu bạn cần sửa đổi ngưỡng đánh giá cho các bài báo siêu dài, bạn có thể sửa đổi mục này.</string>
  <string name="searchTimeMachine">Cỗ máy thời gian tìm kiếm</string>
  <string name="createPinShortcut">Tạo lối tắt màn hình chính</string>
  <string name="pinShortcutDialogMessage">Tạo một trình khởi chạy hoặc Lối tắt trên màn hình tới cuốn sách này mà bạn có thể sử dụng để nhóm các cuốn sách. \n\n⚠️ Lưu ý: Một số hệ thống mặc định không hỗ trợ tạo Phím tắt, bạn cần nhấn vào nút Cài đặt bên dưới để chuyển đến màn hình Cài đặt hệ thống để bật quyền Phím tắt màn hình chính, sau đó quay lại màn hình này và nhấn nút Đồng ý . \n\nSau khi thành công, bạn có thể tìm thấy biểu tượng lối tắt trên trình khởi chạy hoặc màn hình nền của mình.</string>
  <string name="all">Tất cả</string>
  <string name="newTag">Thẻ mới</string>
  <string name="createANewOrSelectAnExistingTag">Tạo một Thẻ mới hoặc chọn một Thẻ hiện có</string>
  <string name="tipNewTag">Đây là chức năng Tag sách 🏷️️. Nếu bạn cần đặt Thẻ cho một cuốn sách và hiển thị nó ở trên cùng, bạn phải nhấn và giữ mục sách đó trong màn hình Sách, sau đó chọn menu Chỉnh sửa Sách. Trong hộp thoại để tạo hoặc chỉnh sửa sách, bạn có thể đặt Thẻ của sách.</string>
  <string name="titleMoreArticleCreatingOptions">Luôn hiển thị thêm tùy chọn tạo bài viết trong nút ⊕</string>
  <string name="summaryMoreArticleCreatingOptions">Theo mặc định, nhấn và giữ ⊕ bất cứ thứ gì sẽ hiển thị thêm tùy chọn để tạo bài viết</string>
  <string name="aliyunLoginExpired">Đăng nhập Aliyun đã hết hạn, vui lòng đăng nhập lại!</string>
  <string name="aliyun">AliyunDrive</string>
  <string name="oneDrivePersonal">OneDrive - Cá nhân</string>
  <string name="clickHereToSelectAnotherCloudStorageType">Nhấp vào đây để chọn loại lưu trữ đám mây khác</string>
  <string name="searchWritingCache">Tìm trong bộ nhớ cache?</string>
  <string name="aiSettings">Cài đặt AI, ChatGPT</string>
  <string name="aiEntrySummary">Hoàn thành bài viết, sàng lọc, đánh bóng và ChatGPT</string>
  <string name="required">Bắt buộc</string>
  <string name="openAiKeyGuideSummary">Mở trang quản lý và tạo khóa API OpenAI</string>
  <string name="enableAiOnTimeMachine">Bật AI(ChatGPT) trên cỗ máy thời gian</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenu">Bật AI trên menu ngữ cảnh của trình soạn thảo</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenuSummary">Nhấn và giữ trong trình chỉnh sửa sẽ hiển thị menu ngữ cảnh văn bản chứa chức năng hoàn thành AI</string>
  <string name="openAiReadme">Hiện tại, dịch vụ này được cung cấp bởi OpenAI. Theo mặc định, nó không được bật và sẽ chỉ bắt đầu cung cấp dịch vụ cho bạn sau khi bạn bật nó và nhập Khóa API OpenAI của mình bên dưới.\n\nVì dịch vụ AI không phải là dịch vụ do Pure Writer trực tiếp cung cấp, nên có một điều không thể đoán trước được trong đó nội dung phản hồi. Bạn phải có khả năng phân biệt và đánh giá nó một mình. Pure Writer không chịu trách nhiệm về nội dung và các vấn đề do AI tạo ra. Nếu bạn không đồng ý, vui lòng tắt chức năng AI. Nếu bạn tiếp tục sử dụng nó, bạn sẽ đồng ý với thỏa thuận này.\n\nNgoài ra, một số quốc gia có thể không có quyền truy cập vào OpenAI và bạn sẽ cần phải tự giải quyết mọi sự cố mạng.</string>
  <string name="pureAiReadme">Vì dịch vụ AI không được cung cấp trực tiếp bởi Pure Writer (Chúng tôi chỉ ủy quyền cho dịch vụ này, dịch vụ đằng sau dịch vụ này cũng là OpenAI), nội dung phản hồi của dịch vụ này không thể đoán trước được. Bạn phải có khả năng phân biệt và đánh giá nó một mình. Pure Writer không chịu trách nhiệm về nội dung và các vấn đề do AI tạo ra.\n\nNếu bạn không đồng ý, vui lòng tắt chức năng AI. Nếu bạn tiếp tục sử dụng nó, bạn sẽ đồng ý với thỏa thuận này:\n\n* Do chi phí dịch vụ AI cao, chúng tôi hiện chỉ cung cấp tổng cộng 20.000 đến 50.000 yêu cầu mỗi ngày cho tất cả người dùng Pro trên cơ sở ai đến trước được phục vụ trước. Chúng tôi sẽ điều chỉnh giới hạn này dựa trên tình hình.\n* Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức để cung cấp dịch vụ ổn định cho mọi người, nhưng do một số yếu tố không thể kiểm soát, dịch vụ này có thể bị tạm dừng bất cứ lúc nào.\n\nCảm ơn bạn đã hiểu biết của bạn!</string>
  <string name="aiProofread">Đọc sửa AI</string>
  <string name="aiComplete">AI+</string>
  <string name="aiEnabledSummary">Tính năng AI này không được bật theo mặc định, nó chỉ hoạt động khi bạn bắt đầu và kích hoạt nó một cách rõ ràng. Nếu nó không phù hợp với sở thích của bạn, vui lòng bỏ qua nó hoàn toàn. Dịch vụ này do OpenAI cung cấp và là một mô hình được đào tạo trước, Văn bản của bạn chưa bao giờ và sẽ không được sử dụng để đào tạo.</string>
  <string name="aiEntrySummary2">Đây là mô hình được đào tạo trước do OpenAI cung cấp. Hãy yên tâm rằng chúng tôi <b>chưa bao giờ sử dụng các bài báo của bạn để đào tạo</b>, chúng tôi cũng sẽ không thể sử dụng các bài báo của bạn để đào tạo vì các bài viết của bạn chưa bao giờ được lưu trữ trên các máy chủ của Pure Writer. Các bài viết của bạn chỉ tồn tại trên thiết bị của bạn và trên bộ lưu trữ đám mây mà bạn đã thiết lập.</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctions">Xóa hoàn toàn chức năng AI</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctionsSummary">Xét đến việc một số người không thể chấp nhận AI, tùy chọn này có sẵn để hoàn toàn xóa chức năng AI, bao gồm màn hình cài đặt này. Một khi AI được xóa, nó không thể hoàn tác. Xin hãy được thông báo!</string>
  <string name="thisRequiresPureWriterPro">Điều này đòi hỏi Pure Writer Pro</string>
  <string name="noteForAiRequirePro">Bạn đã kích hoạt Pure Writer AI, nhưng không có thành viên Pure Writer Pro, điều này có nghĩa là bạn không thể sử dụng Pure Writer AI. Vui lòng tắt nó trên màn hình cài đặt AI hoặc mua thành viên Pure Writer Pro.</string>
  <string name="pureAi429Message">Tổng số lượng sử dụng dịch vụ AI của tất cả người dùng hôm nay đã đạt đến giới hạn tối đa, vì vậy dịch vụ đã bị tạm ngưng. Vui lòng thử lại vào ngày mai. Chúng tôi xin lỗi vì sự bất tiện này và sẽ dần dần dỡ bỏ hạn chế này.</string>
  <string name="pureAiService">Pure Writer Host AI</string>
  <string name="openAiService">OpenAI</string>
  <string name="openAiServiceSummary">Miễn phí, phải cung cấp Khóa API OpenAI của riêng bạn, dịch vụ này thường phản hồi nhanh hơn</string>
  <string name="pleaseEnableOneOfFollowingAiServiceMethods">Vui lòng kích hoạt một trong các dịch vụ AI sau</string>
  <string name="saveAsSplitImage">Chia và lưu thành 9 hình ảnh ngắn riêng biệt (.png)</string>
  <string name="notSupportForMD">Tính năng này hiện không hỗ trợ nội dung Markdown, hãy thử trong chế độ TXT!</string>
  <string name="multipleShortcutBarManagement">Quản lý thanh lệnh tắt đa dòng</string>
  <string name="hintForShortcutManagement">* Nhấn giữ vào mục lệnh tắt bên dưới để chỉnh sửa hoặc xóa nó. Bạn cũng có thể kéo nó để sắp xếp nó trên các thanh lệnh tắt khác nhau.\n* Kiểm tra thanh lệnh tắt để kích hoạt nó trong trình soạn thảo. Thanh đầu tiên là mặc định và không thể bị vô hiệu hóa.\n* Nếu bạn không cần tất cả các thanh lệnh tắt, bạn có thể vô hiệu hóa toàn bộ chức năng trên màn hình cài đặt.</string>
  <string name="tipResetMultiShortcutBars">Do bạn không có Pure Writer Pro, thanh lệnh tắt đa dòng đã được đặt lại tự động.</string>
  <string name="aiSuggestUserMessage">Vui lòng đề xuất cho tôi một tiêu đề bài viết dựa trên nội dung của bài viết sau.\n\nHãy nói cho tôi biết tiêu đề trực tiếp!\nVí dụ, nội dung mà tôi đã đưa cho bạn là: \"ABC...\".\nBạn nên trả lời tôi: Bảng chữ cái tiếng Anh\nĐừng có những từ thừa, ví dụ, bạn không nên trả lời tôi: Tiêu đề đề xuất: \"Bảng chữ cái tiếng Anh\"\nCũng đừng trả lời tôi: \"Các chữ cái tiếng Anh\" - dấu ngoặc kép không cần thiết\nTôi cần câu trả lời của bạn để cho phép tôi trực tiếp như nội dung tiêu đề!\n\nVâng, đây là nội dung của bài viết:</string>
  <string name="theMostOpenedText">Văn bản được mở nhiều nhất</string>
  <string name="recentlyOpenedText">Văn bản được mở gần đây</string>
  <string name="usePureWriterSince">Đã sử dụng Pure Writer %2$d ngày kể từ %1$s</string>
  <string name="yearInReview">Tổng kết năm</string>

</resources>
