<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="editorTipAMenu">Θα πρέπει πρώτα να επιλέξετε κάποιο κείμενο</string>
  <string name="editorHintContent">Αρχίστε να γράφετε κάποιο περιεχόμενο...</string>
  <string name="slogan">Γρήγορα | Φοβερή εμπειρία | Ποτέ δεν χάνετε το περιεχόμενό σας</string>
  <string name="iconDesc">Το εικονίδιο του Pure Writer είναι μια μηχανή του χρόνου\nΗ μηχανή του χρόνου επιπλέει προς τα εμπρός. Η ευχή οι λέξεις μπορούν να μας οδηγήσουν να συνδεθούμε με το παρελθόν και το μέλλον...</string>

  <string name="about">Περισσότερα και βοήθεια</string>

  <string name="defaultContent">Χαίρω πολύ!\nΑυτό είναι ένα γρήγορο πρόγραμμα επεξεργασίας απλού κειμένου σχεδιασμένο με αυτό που πιστεύουμε ότι πρέπει να είναι \"μια καλή εμπειρία γραφής\". Το Pure Writer είναι <b>μινιμαλιστικό και σας επιτρέπει να γράφετε με το περιεχόμενο της καρδιάς σας οποιαδήποτε στιγμή, οπουδήποτε, χωρίς να φοβάστε ότι θα ξαναχάσετε το περιεχόμενό σας.</b>\nΜε τη λειτουργία διαστήματος γραμμών και παραγράφων του Pure Writer\n, το κείμενό σας θα είναι πιο ξεκάθαρο και πιο άνετο στην ανάγνωση. Και όχι μόνο αυτό, αλλά διαθέτει επίσης ομαλή κύλιση, πληκτρολόγιο με σάρωση προς κατάρρευση και πολλά άλλα συναρπαστικά χαρακτηριστικά.\nΗ απλότητα είναι κρυμμένη πολυπλοκότητα. Έχετε τη δυνατότητα να κρυπτογραφήσετε την εργασία σας με το δακτυλικό σας αποτύπωμα, να ξεκινήσετε ή να σταματήσετε τη συγγραφή όποτε θέλετε και να μοιραστείτε γρήγορα το περιεχόμενό σας σε άλλες εφαρμογές - εμείς\'εχουμε καλύψει τα πάντα.\nΤο πιο σημαντικό, <b>εκτός αν το διαγράψετε χειροκίνητα, δεν θα χάσετε ποτέ την εργασία σας ενώ χρησιμοποιείτε αυτόν τον επεξεργαστή κειμένου. Είτε πρόκειται για τυχαία διαγραφή είτε για απροσδόκητο κλείσιμο, θα μπορείτε να την ανακτήσετε από το Ιστορικό.</b>\nΠερισσότερα χαρακτηριστικά: \nΕίναι γρήγορο και ομαλό...\nΕίναι γρήγορο και ομαλό. Μπορείτε να διακόψετε και να συνεχίσετε να γράφετε οποιαδήποτε στιγμή, οπουδήποτε.\nΑπολαμβάνετε τη χρήση του Pure Writer.</string>
  <string name="share">Διαμοιρασμός σε άλλη εφαρμογή</string>
  <string name="copyTitle">Αντιγράψτε τον τίτλο</string>
  <string name="lock">Κλείδωμα</string>
  <string name="history">Ιστορία</string>
  <string name="tipShouldUnlock">Παρακαλώ ξεκλειδώστε πρώτα</string>
  <string name="tipShouldSetupFingerprint">Δημιουργήστε πρώτα ένα δακτυλικό αποτύπωμα στις ρυθμίσεις του συστήματος!</string>
  <string name="sendContentTo">Αποστολή περιεχομένου στο: </string>
  <string name="failedTitleIsEmpty">Ο τίτλος δεν μπορεί να είναι κενός</string>
  <string name="failedContentIsEmpty">Το περιεχόμενο δεν μπορεί να είναι κενό</string>
  <string name="copyTheTitleSuccessfully">Αντιγράφηκε ο τίτλος με επιτυχία!</string>
  <string name="copyTheContentSuccessfully">Αντιγράφηκε επιτυχώς το περιεχόμενο!</string>
  <string name="titleAndContentAreEmpty">Ο τίτλος και το περιεχόμενο είναι κενά!</string>
  <string name="clearThisContent"><b>Διαγραφή</b> αυτού του περιεχομένου</string>
  <string name="copyContent">Αντιγράψτε το περιεχόμενο</string>
  <string name="wordCountShort">Μετρήστε</string>
  <string name="wordCountLong">Αριθμός λέξεων</string>
  <string name="wordCountOfCurrentArticle">Συνολικός αριθμός λέξεων του τρέχοντος άρθρου</string>
  <string name="floatingWordCount">Αριθμός λέξεων που κυμαίνεται</string>
  <string name="historyState">Αποθηκεύτηκε</string>
  <string name="tipNeedFingerprint">Για να δείτε και να επεξεργαστείτε, χρησιμοποιήστε πρώτα το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε</string>
  <string name="empty">Κενό</string>
  <string name="isRevertToThisFile">Επαναφορά αυτού του εγγράφου;</string>
  <string name="noMore">Τίποτα άλλο!</string>
  <string name="goOn">Να συνεχίσει</string>
  <string name="reject">Απορρίψτε</string>
  <string name="defaultTitle">Όπως επιθυμείτε</string>

  <string name="tipPermissionFailed">Δικαίωμα δεν έχει χορηγηθεί. Το ιστορικό δεν μπορεί να αποθηκευτεί.</string>
  <string name="titleStorePermissionFailed">Δικαίωμα αποθήκευσης απορρίφθηκε</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionFirst">Παρακαλούμε να μας δώσετε άδεια πρόσβασης στην αποθήκη σας. Το Pure Writer θα το χρησιμοποιήσει μόνο για την αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των αρχείων σας για να μην τα χάσετε!</string>
  <string name="tipMessageStoragePermissionToSettings">Χρειαζόμαστε πρόσβαση στον αποθηκευτικό σας χώρο για να δημιουργήσουμε αυτόματα αντίγραφα ασφαλείας των αρχείων σας. Παρακαλούμε παραχωρήστε την πρόσβαση χειροκίνητα στις Ρυθμίσεις της συσκευής σας\!</string>
  <string name="actionOkGoSettings">Μπείτε στις ρυθμίσεις</string>
  <string name="tipFingerAuthRetry">Αδυναμία αναγνώρισης δακτυλικού αποτυπώματος. Σας απομένουν %d προσπάθειες.</string>
  <string name="tipFingerAuthFailed">Αναστολή αναγνώρισης δακτυλικών αποτυπωμάτων. Προσπαθήστε ξανά σε 1 λεπτό. Έξοδος από το Pure Writer...</string>
  <string name="tipRichText">Το Pure Writer έχει ως στόχο να παρέχει στους χρήστες ένα μινιμαλιστικό περιβάλλον γραφής, επομένως δεν υπάρχουν σχέδια για την ενσωμάτωση της λειτουργίας Rich Text σε μελλοντικές εξελίξεις. Ίσως\'έχετε παρατηρήσει κάποιο <b>έντονο κείμενο</b> στην προεπισκόπηση, αλλά αυτό\'είναι επειδή\'είναι ένα κρυφό χαρακτηριστικό - επίσης, τα έντονα γράμματα δεν μπορούν να εμφανιστούν σε αρχεία .txt. Συγγνώμη! Αν έχετε καλύτερες προτάσεις, επικοινωνήστε μαζί μου. Ευχαριστώ για την υποστήριξή σας!</string>
  <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
  <string name="shortcutBar">Μπάρα συντομεύσεων</string>
  <string name="insertBlankLinesWhenExporting">Προσθήκη επιπλέον γραμμών κατά την εξαγωγή</string>
  <string name="indent">Οδοντώ</string>
  <string name="format">Μορφή</string>
  <string name="contentTextSize">Μέγεθος γραμματοσειράς περιεχομένου</string>
  <string name="iKnow">Το έπιασα</string>
  <string name="tipIndent">Σημείωση: Η εσοχή δεν επηρεάζει το υπάρχον κείμενο</string>
  <string name="explanation">Επεξήγηση</string>
  <string name="tipInsertBlankLines">Όσο αυτή η ρύθμιση είναι ενεργοποιημένη, μια επιπλέον γραμμή θα προστίθεται σε κάθε παράγραφο όταν το κείμενο αντιγράφεται ή μοιράζεται. Καθώς το ειδικό διάστημα παραγράφων παρέχεται μόνο στο Pure Writer, οι επιπλέον γραμμές είναι απαραίτητες για να έχετε το ίδιο αποτέλεσμα εκτός αυτής της εφαρμογής.</string>
  <string name="deleteObsoleteFiles">Διαγραφή παρωχημένων αρχείων</string>
  <string name="dayNightMode">Νυχτερινή λειτουργία</string>
  <string name="summaryPay">Αποκτήστε τα χαρακτηριστικά του Pro</string>
  <string name="tipSettingNotSupport">Αυτή η ρύθμιση βρίσκεται ακόμα υπό ανάπτυξη.</string>
  <string name="promptShortcutTitle">Περιγραφή συντομεύσεων (προαιρετική)</string>
  <string name="promptShortcutContent">Περιεχόμενο συντόμευσης (υποχρεωτικό)</string>
  <string name="createShortcut">Δημιουργία συντόμευσης κειμένου</string>
  <string name="noteShortcutCursorIndex">Παρακαλούμε μετακινήστε τη θέση του δρομέα στο περιεχόμενο για να ορίσετε την τοποθέτηση του δρομέα μετά την εισαγωγή του άρθρου</string>
  <string name="indentShort">Εισαγωγή</string>
  <string name="delete">Διαγραφή</string>
  <string name="messageDeleteShortcut">Κάντε κλικ στο OK για να διαγράψετε αυτή τη συντόμευση</string>
  <string name="features">Χαρακτηριστικά</string>
  <string name="sendTextFailedForTooLarge">Το κείμενό σας είναι πολύ μεγάλο για να σταλεί απευθείας σε άλλες εφαρμογές. Έχει ήδη αντιγραφεί το κείμενο στο πρόχειρο</string>
  <string name="previewAndExport">Προεπισκόπηση και εξαγωγή...</string>
  <string name="hasSavedToYourAlbum">Αποθηκεύτηκε σε άλμπουμ</string>
  <string name="preview">Προεπισκόπηση</string>
  <string name="proReadMe">"Αν αισθάνεστε ότι το Pure Writer είναι χρήσιμο, και επιθυμείτε να συνεχίσει να αναπτύσσεται, θα σας πείραζε να συνεισφέρετε μερικά δολάρια στον προγραμματιστή; \n\nΗ υποστήριξή σας ενθαρρύνει ανεξάρτητους προγραμματιστές σαν εμένα να αναπτύσσουν και να φέρνουν περισσότερες καλά φτιαγμένες εφαρμογές σε εσάς. \n\n\nΓια να υποστηρίξετε, μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί Google Play. <b>Μετά τη συνεισφορά σας, θα λάβετε δωρεάν τα χαρακτηριστικά Pro, όπως Material Design 2, Outline, Export, Custom Paper / Background και επίσης μελλοντικές ενημερώσεις ως ένδειξη εκτίμησης.</b>\nΕξαιτίας υποστηρικτών όπως εσείς, το Pure Writer προσπαθεί να είναι καλύτερο και ενημερωμένο. Τέλος, ευχαριστούμε για την υποστήριξή σας! "</string>
  <string name="tipRequirePro">Αυτό είναι ένα χαρακτηριστικό Pro</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="cancel">Ακύρωση</string>
  <string name="yes">OK</string>
  <string name="no">Ματαίωση</string>
  <string name="summaryPaid">Pro ενεργοποιήθηκε</string>
  <string name="labelUpdate">Ένα νέο Pure Writer %1$s είναι διαθέσιμο</string>
  <string name="update">Εκσυγχρονίζω</string>
  <string name="messageDeleteArticlesToTrash">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να διαγράψετε αυτά τα άρθρα και να τα μεταφέρετε στα σκουπίδια; </string>
  <string name="tipPurchasedStatusFailed">Αγοράστηκε. Εάν η κατάσταση αγοράς δεν ενημερώθηκε, δοκιμάστε να κάνετε ξανά κλικ στο Pro item (δεν θα χρεωθείτε διπλά με αυτόν τον τρόπο)</string>
  <string name="createNew">Δημιουργία νέου άρθρου</string>
  <string name="autoLock">Αυτόματο κλείδωμα</string>
  <string name="enabled">Ενεργοποιημένο</string>
  <string name="titleOpenImportedFile">Βρήκατε ότι ανοίξατε ένα εξωτερικό αρχείο, παρακαλώ επιλέξτε μια ενέργεια</string>
  <string name="copied">Αντιγράφηκε</string>
  <string name="sort">Τύπος ταξινόμησης</string>
  <string name="sortTypeModifiedTimeDown">Χρόνος τροποποίησης</string>
  <string name="sortTypeCreatedTimeDown">Χρόνος δημιουργίας</string>
  <string name="warningSavedFailed">Η αποθήκευση του άρθρου απέτυχε. Παρακαλούμε αντιγράψτε το περιεχόμενό σας και δοκιμάστε να επανεκκινήσετε την εφαρμογή για να ελέγξετε αν έχει χαθεί κάποιο περιεχόμενο.</string>
  <string name="backupNow">Διατήρηση αντιγράφων ασφαλείας τώρα</string>
  <string name="backupToLocalNow">Διατηρήστε αντίγραφο ασφαλείας σε τοπικό αποθηκευτικό χώρο τώρα</string>
  <string name="backupWithHistoryToLocalNow">Αντιγράψτε στην τοπική αποθήκευση και περιλάβετε όλο το ιστορικό.</string>
  <string name="backupToCloudNow">Διαμόρφωση αντιγράφων ασφαλείας σε αποθηκευτικό χώρο στο σύννεφο τώρα</string>
  <string name="summaryBackupToLocal">Το αρχείο αντιγράφων ασφαλείας θα αποθηκευτεί στη διεύθυνση Documents/PureWriter/Backups</string>
  <string name="summaryBackupToCloud">Το αρχείο δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας θα αποθηκευτεί στον αποθηκευτικό χώρο του cloud σας, εάν έχει οριστεί</string>
  <string name="restoreBackup">Επαναφορά αντιγράφου ασφαλείας</string>
  <string name="summaryRestoreTheBackup">Το αρχείο αντιγράφων ασφαλείας θα ανακτηθεί από τα Documents/PureWriter/Backups, Documents/PureWriter/Backups/Auto και τον αποθηκευτικό χώρο σας στο cloud.</string>
  <string name="backupSuccessful">Επιτυχής δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας</string>
  <string name="restoreSuccessful">Αποκατάσταση αντιγράφων ασφαλείας με επιτυχία</string>
  <string name="tipBackupList">Εδώ είναι τα αντίγραφα ασφαλείας σας. Μπορείτε να κάνετε κλικ για να τα επαναφέρετε.\n<b>Εάν θέλετε να ανακτήσετε αρχεία αντιγράφων ασφαλείας cloud από τον αποθηκευτικό χώρο σας στο cloud, συνδεθείτε πρώτα στο λογαριασμό σας στο Dropbox/WebDAV/GoogleDrive/OneDrive!</b></string>
  <string name="tipBackupNotExist">Το αρχείο αντιγράφου ασφαλείας δεν υπάρχει. Παρακαλούμε τοποθετήστε το αρχείο αντιγράφου ασφαλείας στο Documents/PureWriter/Backups και δοκιμάστε ξανά.</string>
  <string name="wordCountMode">Λειτουργία καταμέτρησης λέξεων</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem1">Αποκλείονται τα κενά και τα διαλείμματα γραμμής</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem2">Ενσωμάτωση όλων των συμβόλων και του κειμένου</string>
  <string name="wordCountModeEntriesItem3"><b>Αποκλείστε όλα τα σημεία στίξης</b>, τα κενά και τα διαλείμματα γραμμής</string>
  <string name="fab">Κινούμενο κουμπί δράσης Home</string>
  <string name="tipFab">Συμβουλή: Πατήστε παρατεταμένα το κουμπί Home Floating Action για να το αποκρύψετε προσωρινά</string>
  <string name="tipCannotCreateNewWhenEmpty">Δεν μπορεί να δημιουργηθεί νέο άρθρο όταν ο τίτλος και το περιεχόμενο είναι κενά! Μπορείτε όμως να το δημιουργήσετε μέσω του κουμπιού στην επάνω δεξιά γωνία του μενού.</string>
  <string name="more">Περισσότερα</string>
  <string name="notSupportOpeningTheLink">Ο σύνδεσμος δεν υποστηρίζεται</string>
  <string name="formatters">Μορφοποιητές</string>
  <string name="formatterSpace">Εισαγάγετε ένα κενό μεταξύ του κειμένου της Ανατολικής Ασίας και του λατινικού κειμένου</string>
  <string name="formatterIndent">Εισαγωγή εσοχής στην αρχή όλων των παραγράφων</string>
  <string name="formatterLineBreak">Αφήστε μια κενή γραμμή μεταξύ των παραγράφων</string>
  <string name="formatterRemoveBreak">Αφαίρεση όλων των κενών γραμμών μεταξύ των παραγράφων</string>
  <string name="titleAsAWordForACount">Μετρήστε τις λέξεις ξεχωριστά</string>
  <string name="trash">Σκουπίδια</string>

  <string name="papers">Χαρτιά</string>
  <string name="custom">Εθιμο</string>
  <string name="promptCustomPaper">Τιμή RGB ή σύνδεσμος URL εικόνας</string>
  <string name="readMeCustomPaper">Παρακαλούμε εισάγετε μια τιμή RGB ή ένα σύνδεσμο εικόνας, π.χ. #000000 ή https://unsplash.com/photos/x.jpg</string>
  <string name="apply">Εφαρμογή</string>
  <string name="defaultDark">Προεπιλεγμένο σκοτάδι</string>
  <string name="pureWhite">Απόλυτο λευκό</string>
  <string name="titleAlignCenter">Επικεντρώστε τον τίτλο στο κέντρο</string>
  <string name="tipShortcutBarEnabled">Δεν συνιστάται το κλείσιμο</string>
  <string name="open">Άνοιγμα</string>
  <string name="summaryAutoBackup">Όλα τα άρθρα σας θα δημιουργούν αυτόματα αντίγραφα ασφαλείας όταν εξέλθετε από την εφαρμογή. η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας περιορίζεται στα 25 νεότερα αρχεία.</string>
  <string name="migratingData">Μετάβαση δεδομένων</string>
  <string name="autoBackup">Αυτόματο αντίγραφο ασφαλείας</string>
  <string name="summaryDeleteObsoleteFiles">Πλέον χρησιμοποιούμε ιδιωτικούς καταλόγους για την αποθήκευση όλου του περιεχομένου σας. Κάντε κλικ σε αυτό για να διαγράψετε τις παλιές εκδόσεις των αρχείων ιστορικού που έχουν παραμείνει στην κάρτα SD</string>
  <string name="tipArticleDeleting">Διαγραφή άρθρων, προσωρινή απενεργοποίηση όλων των ενεργειών</string>
  <string name="noHistory">Δεν βρέθηκε ιστορικό</string>
  <string name="formatterRemoveIndent">Αφαίρεση της εσοχής</string>
  <string name="keepScreenOn">Διατήρηση της οθόνης σε λειτουργία</string>
  <string name="gfmBreaksEnabled">Αναδιπλώνεται με αλλαγή γραμμής</string>
  <string name="gfmBreaksDisabled">Απαιτούνται τουλάχιστον δύο διαλείμματα γραμμής για να αποδοθεί η νέα γραμμή</string>
  <string name="timeMachineHintInput">Μήνυμα</string>
  <!--action-->
  <string name="wordCountOfThisBook">Συνολικός αριθμός</string>
  <string name="wordCountOfThisBookDescription">Συνολικός αριθμός λέξεων για το τρέχον βιβλίο</string>
  <string name="timeMachineGuide">Χαίρομαι που σε γνωρίζω! Αυτή είναι η Μηχανή του Χρόνου. Μπορείτε να με σκεφτείτε ως ένα μέρος για να καταγράψετε κομμάτια έμπνευσης ή ως ένα προσωρινό μέρος για την αποθήκευση περιεχομένου. Επιπλέον, μπορώ επίσης να σας παρέχω υπηρεσίες συνομιλίας ChatGPT AI, προσφέροντας ερωτήματα γνώσεων και απαντήσεις κατά τη διαδικασία γραφής σας.\n\n* Εάν θέλετε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία συνομιλίας AI μου, πρέπει να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία AI στις Ρυθμίσεις Pure Writer - Ρυθμίσεις AI.</string>
  <string name="copyDate">Ημερομηνία αντιγραφής</string>
  <string name="defaultBook">Προεπιλεγμένο βιβλίο</string>
  <string name="books">Βιβλία</string>
  <string name="createNewBook">Δημιουργία νέου βιβλίου</string>
  <string name="summaryOfAbout">Μάθετε περισσότερα για τις αρχικές ιδέες και τις έννοιες που σχεδιάσαμε για αυτή την εφαρμογή</string>
  <string name="emptyTip">Δεν έχουν ανοίξει ακόμη άρθρα</string>
  <string name="name">Όνομα</string>
  <string name="optionalDescription">Περιγραφή (προαιρετική)</string>
  <string name="createBookForDialogButton">Δημιουργία νέου βιβλίου</string>
  <string name="openSourceLicenses">Άδειες χρήσης ανοικτού κώδικα</string>
  <string name="cannotDelete">Δεν είναι δυνατή η διαγραφή</string>
  <string name="cannotDeleteNotEmptyBook">Το βιβλίο δεν είναι κενό. Για να το διαγράψετε, διαγράψτε πρώτα τα άρθρα μέσα σε αυτό ξεχωριστά.</string>
  <string name="move">Μετακίνηση</string>
  <string name="moveTo">Μετακομίζω κάπου</string>
  <string name="timeMachine">Χρονομηχανή</string>
  <string name="listFirst">Ανοίγει τα κεφάλαια κατά την εκκίνηση</string>
  <string name="booksFirst">Ανοίξτε τα βιβλία κατά την εκκίνηση</string>
  <string name="language">Γλώσσα</string>
  <string name="followSystem">Ακολουθήστε το σύστημα</string>
  <string name="localPicture">Τοπική εικόνα</string>
  <string name="selectPicture">Επιλογή εικόνας</string>
  <string name="toastCannotRetrieveSelectedImage">Δεν μπορεί να ανακτήσει την επιλεγμένη εικόνα</string>
  <string name="picture">Εικόνα</string>
  <string name="saved">Αποθηκεύτηκε</string>
  <string name="sendTo">Αποστολή σε</string>
  <string name="mode">Τρόπος</string>
  <string name="plainText">Παγές κείμενο</string>
  <string name="tipHasNotPermissionWithAutoBackup">Η απόπειρα δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας απέτυχε, καθώς δεν δόθηκε άδεια πρόσβασης στον αποθηκευτικό χώρο.</string>
  <string name="hideTitleBarWhenPreviewingMarkdown">Απόκρυψη της γραμμής τίτλου κατά την προεπισκόπηση Markdown</string>
  <string name="privacyPolicy">Πολιτική απορρήτου</string>
  <string name="beforeRestoringYourBackup">πριν την επαναφορά του αντιγράφου ασφαλείας</string>
  <string name="trashDescription">Ανακτήστε τα διαγραμμένα άρθρα σας</string>
  <string name="messageDeleteArticlesDirectly">Μόνιμη διαγραφή αυτών των άρθρων</string>
  <string name="trashFolderTip">Δεν μπορείτε\Nνα δημιουργήσετε νέο αρχείο σε αυτόν τον φάκελο απορριμμάτων!</string>
  <plurals name="confirmDeleteMessages">
    <item quantity="one">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να διαγράψετε αυτό το μήνυμα %d; </item>
    <item quantity="other">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να διαγράψετε αυτά τα %d μηνύματα;</item>
  </plurals>
  <string name="tipLandscapeOrientation">Παρακαλώ χρησιμοποιήστε ένα εξωτερικό πληκτρολόγιο σε λειτουργία οριζοντίου προσανατολισμού</string>
  <string name="promptShortcutOrder">Αρχή</string>
  <string name="editShortcut">Συντόμευση επεξεργασίας κειμένου</string>
  <string name="fixedSync">Bridge</string>
  <string name="bridgeUpload">Bridge: Upload</string>
  <string name="bridgeDownload">Bridge: Fetch</string>
  <string name="backupSettingTitle">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και συγχρονισμός cloud</string>
  <string name="backupSettingSummary">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας, επαναφορά, Dropbox, WebDAV, GoogleDrive, OneDrive...</string>
  <string name="syncNetwork">Διαδικασία δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο σύννεφο</string>
  <string name="syncOnlyWifi">Συντονισμός αντιγράφων ασφαλείας στο Cloud μόνο όταν το Wi-Fi είναι ενεργό</string>
  <string name="syncAllNetworks">Συντονισμός αντιγράφων ασφαλείας στο Cloud σε όλα τα δίκτυα</string>
  <string name="webDavAccount">Λογαριασμός WebDAV</string>
  <string name="webDavPassword">Κωδικός πρόσβασης WebDAV</string>
  <string name="autoBackupToCloud">Αυτόματο backup σε αποθηκευτικό χώρο στο cloud</string>
  <string name="noWebDavConfigForUploading">Η διαμόρφωση του WebDAV είναι ελλιπής ή λανθασμένη. Παρακαλούμε τροποποιήστε τη διαμόρφωση WebDAV πριν από τη μεταφόρτωση.</string>
  <string name="noWebDavConfig">Η διαμόρφωση του WebDAV σας είναι ελλιπής ή εσφαλμένη.</string>
  <string name="uploadSuccessful">Επιτυχής φόρτωση</string>
  <string name="fetchSuccessful">Επιτυχής λήψη</string>
  <string name="messageUpload">Το Pure Writer δημιούργησε ένα <b>καθορισμένο</b> αρχείο στο δίσκο του cloud σας. Το όνομα του αρχείου είναι <b>PureWriter.txt</b>. Μπορείτε να κάνετε κλικ στο "OK" για να φορτώσετε το τρέχον άρθρο σας σε αυτό το σταθερό αρχείο. Στη συνέχεια, μπορείτε να επεξεργαστείτε αυτό το αρχείο νέφους σε άλλες συσκευές. Όταν αλλάξει, μπορείτε να το τραβήξετε προς τα κάτω. \n\nΘέλετε τώρα να αντικαταστήσετε το περιεχόμενο του τρέχοντος άρθρου σε αυτό το αρχείο νέφους; </string>
  <string name="typewriterMode">Λειτουργία γραφομηχανής</string>
  <string name="edit">Επεξεργασία</string>
  <string name="editBook">Επεξεργασία βιβλίου</string>
  <string name="tipFloatingWordCountDisabled">Μετά την απενεργοποίηση του κυμαινόμενου αριθμού λέξεων, θα εξακολουθείτε να μπορείτε να λαμβάνετε τον αριθμό λέξεων στη λίστα κεφαλαίων/άρθρων.</string>
  <string name="shareText">Σύσταση: Το Pure Writer είναι μια εφαρμογή επεξεργασίας κειμένου με πολλές δυνατότητες που σας δίνει το κεφάλι ήσυχο με τα χαρακτηριστικά της: Αρχεία ιστορικού, προστασία πολλαπλών επιπέδων που σας αποτρέπει από το να χάσετε το πολύτιμο περιεχόμενό σας, καθώς και ένα άνετο περιβάλλον γραφής. Μάθετε περισσότερα εδώ: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="shareMessage">Αν σας αρέσει να χρησιμοποιείτε το Pure Writer, βοηθήστε μας να το διαδώσουμε! Κάντε κλικ στο κουμπί Share στα δεξιά για να μοιραστείτε αυτή την εφαρμογή με τους φίλους σας. Θα σημαίνει πολλά για εμάς και την εφαρμογή, καθώς θα βελτιώνεται λόγω της υποστήριξής σας. Ευχαριστούμε!\n\nΓια να μάθετε περισσότερα, παρακαλούμε επισκεφθείτε: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.drakeet.purewriter</string>
  <string name="reduceDatabaseSize">Καθαρίστε το ιστορικό για να μειώσετε το μέγεθος της βάσης δεδομένων</string>
  <string name="reduceDatabaseSizeMessage">Διαγραφή του ιστορικού για όλα τα άρθρα. \nΣημείωση: Αυτό θα διαγράψει μόνο τις εγγραφές ιστορικού και όχι το ίδιο το άρθρο.</string>
  <string name="deleteSuccessful">Διαγραφή επιτυχής</string>
  <string name="unlockPro">Αποκλεισμός Pro</string>
  <string name="presetTitle1">Pure Writer - Σύνδεση του παρελθόντος και του μέλλοντος με λέξεις</string>
  <string name="presetContent1">Το Pure Writer είναι μια γρήγορη και άνετη εφαρμογή επεξεργασίας κειμένου που σας αποτρέπει από το να χάσετε τα έργα σας. Κατά την περιήγηση στα σχόλια και τις κριτικές του Pure Writer στο Google Play, μπορεί να βρείτε μερικούς υψηλούς επαίνους για αυτή την εφαρμογή όπως "Δεν υπάρχει καλύτερη εφαρμογή από αυτή", "Η πιο ικανοποιητική εφαρμογή", "Αγαπώ αυτή την εφαρμογή τόσο πολύ", "Αγάπη με την πρώτη ματιά για αυτή την εφαρμογή"... Ως ο μοναδικός προγραμματιστής για το Pure Writer, τα σχόλια ήταν ιδιαίτερα ικανοποιητικά για μένα. \nΤον Ιούνιο του 2017, αφού πέρασα από αμέτρητα άβολα, κακοφτιαγμένα προϊόντα επεξεργασίας κειμένου και έχασα τα πολύτιμα αρχεία κειμένου μου, είμαι αποφασισμένος να αναπτύξω τη δική μου εφαρμογή επεξεργασίας κειμένου που θα επιτρέπει στους χρήστες της να γράφουν οποτεδήποτε και οπουδήποτε σε ένα περιβάλλον γεμάτο δυνατότητες και άνεση, γνωρίζοντας ότι οι λέξεις τους δεν θα εξαφανιστούν ποτέ. Αυτή η εφαρμογή, όπως αποφάσισα, θα αναπτυχθεί με την προοπτική του συγγραφέα. \nΠριν από όλα αυτά, εργαζόμουν με μερική απασχόληση σε ένα λογισμικό επεξεργασίας πλούσιου κειμένου. Παρόλο που χύσαμε την καρδιά μας γι\' αυτό, το λογισμικό δεν βγήκε όπως το θέλαμε. Παρόλα αυτά, ανέπτυξα με επιτυχία κάποια μοναδικά χαρακτηριστικά που είναι υπεραρκετά για το Pure Writer. \nΚαι έτσι γεννήθηκε το Pure Writer. Από την αρχή, το Pure Writer φρόντισε να τελειοποιήσει κάθε γραμμή και απόσταση χαρακτήρων στο Android. Αυτό είναι το ιδιαίτερο χαρακτηριστικό που καμία άλλη εφαρμογή επεξεργασίας κειμένου Android δεν έχει επιτύχει εκτός από το Microsoft Word. Και όμως, το μέγεθος του πακέτου του Microsoft Word είναι πάνω από δέκα φορές μεγαλύτερο από αυτό του Pure Writer\'s. \nΌχι μόνο αυτό, το Pure Writer παρέχει επίσης ειδικά χαρακτηριστικά όπως "έναρξη επεξεργαστή κειμένου κατά την έναρξη της εφαρμογής" και ειδικά "αρχεία ιστορικού". Ως συγγραφέας ο ίδιος, καταλαβαίνω την εξαιρετική σημασία της ύπαρξης αρχείων ιστορικού - σας επιτρέπει να επικεντρωθείτε στο γράψιμο, ενώ σας δίνει την ηρεμία ότι δεν θα χάσετε ποτέ, μα ποτέ αυτό που γράφετε. Ακόμη και αν το τηλέφωνό σας κλείσει ξαφνικά χωρίς καμία προειδοποίηση, το Pure Writer μπορεί να αποθηκεύσει αυτόματα το περιεχόμενό σας. Με αυτόν τον τρόπο, όλοι οι χρήστες είναι σε θέση να αρχίσουν και να σταματήσουν να γράφουν όποτε το επιθυμούν σε έναν άνετο επεξεργαστή κειμένου με σιγουριά. \nΕπιπλέον, το Pure Writer υποστηρίζει "Συντομεύσεις εισαγωγής" και "Εργαλεία μορφοποίησης", οι συντομεύσεις εισαγωγής επιτρέπουν στους χρήστες να ορίσουν τις δικές τους προσαρμοσμένες λέξεις στη γραμμή συντομεύσεων, έτσι ώστε να μπορούν να τις επαναχρησιμοποιούν ξανά και ξανά με ευκολία. τα εργαλεία μορφοποίησης βοηθούν τους χρήστες να μορφοποιούν γρήγορα το κείμενό τους, για παράδειγμα αυτόματη απόσταση και διευθέτηση. \nΌχι μόνο αυτά τα χαρακτηριστικά, καταβλήθηκε μεγάλη προσπάθεια για την τελειοποίηση της παραμικρής λεπτομέρειας στο Pure Writer. Κατά τη χρήση του Pure Writer, μπορείτε να αποκρύψετε το μαλακό πληκτρολόγιο κάνοντας απλά σάρωση της οθόνης, να τοποθετήσετε τον κέρσορα ακριβώς εκεί που θέλετε και επίσης να κρατήσετε το άρθρο ακίνητο ενώ αποκρύπτετε το μαλακό πληκτρολόγιο... Αν συγκρίνετε το Pure Writer με τις άλλες εφαρμογές επεξεργασίας κειμένου, θα διαπιστώσετε ότι το Pure Writer έχει φροντίσει τέλεια όλες τις μικρές λεπτομέρειες που τελικά συμβάλλουν σε ένα τέλειο περιβάλλον γραφής.\nΤο Pure Writer διαθέτει τα εργαλεία επεξεργασίας που χρειάζεστε για παράδειγμα: αυτόματη εσοχή, εξαγωγή άρθρου ως διάφορα αρχεία, συμπεριλαμβανομένων εικόνων, κυμαινόμενη καταμέτρηση λέξεων, ακύρωση, Markdown, προσαρμοσμένα θέματα φόντου, νυχτερινή λειτουργία, βιομετρική κρυπτογράφηση, αυτόματη συμπλήρωση κειμένου, κοινή χρήση και πολλά άλλα. Παρ\' όλα τα χαρακτηριστικά και τις λεπτομέρειες, το Pure Writer εξακολουθεί να διατηρεί το μινιμαλιστικό του στυλ και να ακολουθεί τις κατευθυντήριες γραμμές του Material Design. Έφτιαξα επίσης μια "Μηχανή Χρόνου" για να μπορούν οι χρήστες να κάνουν μικρές σημειώσεις και να τις διατηρούν. Το όνομα "Μηχανή του Χρόνου" προέρχεται από το κόμικ, με την έννοια "Σύνδεση του παρελθόντος και του μέλλοντος με λέξεις". \nΜέχρι σήμερα, η βάση κώδικα του Pure Writer\ έχει δεχτεί πάνω από χίλια commits και εκατομμύρια αλλαγές γραμμών. Παρόλο που το Pure Writer\\ καταναλώνει σχεδόν όλο τον ελεύθερο χρόνο μου, είναι πάντα μια ανακούφιση το γεγονός ότι όλο και περισσότεροι χρήστες μου δίνουν θετικά σχόλια. Συνδέομαι ενεργά με τους χρήστες του Pure Writer\, συλλέγοντας σχόλια και τελειοποιώντας την εφαρμογή. Ποτέ δεν έχω νιώσει πιο ευτυχισμένος στη σκέψη ότι φτιάχνω κάτι μακροπρόθεσμο που βοηθάει άλλους ανθρώπους. \nΤέλος, ευχαριστώ όλους τους φίλους μου που με βοήθησαν σε όλο αυτό το ταξίδι. Χωρίς εσάς, αυτή η εφαρμογή δεν θα ήταν ποτέ εκεί που είναι σήμερα. Με αυτή τη δημοσίευση, σας παρουσιάζω τις αρχικές ιδέες του Pure Writer και όλα τα ειδικά χαρακτηριστικά του και ελπίζω ότι περισσότεροι άνθρωποι θα το γνωρίσουν καλύτερα. Ας ελπίσουμε ότι είμαστε σε θέση να αφήσουμε πίσω μας υπέροχες αναμνήσεις στον περιορισμένο χρόνο που έχουμε στη διάθεσή μας. Αφήστε τις Λέξεις μας να μας ταξιδέψουν πίσω στο χρόνο και να μας φέρουν να φανταστούμε το μέλλον.</string>
  <string name="presetTitle2">Pure Writer - Προστατευτικός μηχανισμός</string>
  <string name="presetContent2">Ο τρέχων προστατευτικός μηχανισμός που διαθέτει ο Pure Writer είναι: \n1. Το άρθρο θα αποθηκευτεί μόλις αλλάξει το περιεχόμενο. Εάν αυτό αποτύχει, το Pure Writer θα ειδοποιήσει αμέσως τον χρήστη. \n2. Το Pure Writer θα ελέγχει αν το περιεχόμενό σας έχει αποθηκευτεί στη βάση δεδομένων κάθε δύο δευτερόλεπτα. Εάν αυτό αποτύχει, το Pure Writer θα ειδοποιεί τον χρήστη αμέσως. \n3. Εάν αποτύχει η αυτόματη αποθήκευση, τότε οι χρήστες δεν θα μπορούν να βγουν εντελώς από την εφαρμογή. Το πάτημα του κουμπιού εξόδου αυτή τη στιγμή είναι το ίδιο με το πάτημα του κουμπιού Home χωρίς να σταματήσει εντελώς η εφαρμογή. Αυτό θα δώσει λίγο χρόνο στο χρήστη να αποθηκεύσει χειροκίνητα το περιεχόμενό του. \n4. Κάθε φορά που η εφαρμογή εκτελείται στο παρασκήνιο ή εξέρχεται, θα δημιουργεί αυτόματα αντίγραφα ασφαλείας ολόκληρης της βάσης δεδομένων, εάν γίνει επεξεργασία οποιουδήποτε περιεχομένου. Το αρχείο αντιγράφων ασφαλείας είναι προσβάσιμο ανά πάσα στιγμή. Το αντίγραφο ασφαλείας θα αποθηκεύεται μαζί με την προηγούμενη έκδοση του αντιγράφου ασφαλείας για να μπορούν οι χρήστες να επαναφέρουν το αντίγραφο ασφαλείας.\n5. Η δυνατότητα εγγραφής ιστορικού, αναίρεσης και επαναφοράς παρέχεται σε κάθε άρθρο \n6. Διαθέτει φάκελο απορριμμάτων για την αποφυγή τυχαίας διαγραφής άρθρων.\n7. Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο σύννεφο: εάν το Pure Writer είναι ενσωματωμένο με WebDAV, τότε θα δημιουργεί αυτόματα αντίγραφα ασφαλείας όλου του περιεχομένου της βάσης δεδομένων, συμπεριλαμβανομένων των άρθρων, στο σύννεφο.</string>
  <string name="presetContent3">Αν σας άρεσε η χρήση του Pure Writer και επιθυμείτε την ενεργή ανάπτυξή του, θα σας πείραζε να συνεισφέρετε μερικά δολάρια για να ενθαρρύνετε τον προγραμματιστή; \nΗ υποστήριξή σας μπορεί να ενθαρρύνει ανεξάρτητους προγραμματιστές όπως εγώ να φτιάχνουν πιο χρήσιμες εφαρμογές. \nΓια να συνεισφέρετε, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί "Unlock Pro" στην επάνω δεξιά γωνία της σελίδας Ρυθμίσεις. Ως δείγμα εκτίμησης, θα μπορείτε να αποκτήσετε λειτουργίες Pro όπως "Αποθήκευση ως..." και "Προσαρμοσμένο φόντο/χαρτιά". \nΤο Pure Writer θα βελτιωθεί επίσης ως αποτέλεσμα της υποστήριξής σας. Ευχαριστώ εκ των προτέρων! Αν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή σχόλια, μη διστάσετε να μου στείλετε email στο drakeet@drakeet.com</string>
  <string name="presetTitle4">Pure Writer - Πολιτική απορρήτου</string>
  <string name="presetContent4">Το Pure Writer παίρνει πολύ σοβαρά το απόρρητο των χρηστών του, δεν θα συλλέξει ποτέ καμία από τις προσωπικές σας πληροφορίες. \nΕπίσης, δεν θα διαβάσει ή τροποποιήσει οποιοδήποτε περιεχόμενο στο πρόχειρο σας χωρίς να σας ειδοποιήσει πρώτα.\nΗ άδεια αποθήκευσης που ζήτησε το Pure Writer χρησιμοποιείται αποκλειστικά για την αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και την αποθήκευση των αρχείων σας. Εκτός από αυτό, δεν θα διαβάσει ή θα τροποποιήσει κανένα από τα αρχεία σας στην αποθήκευση χωρίς να σας ειδοποιήσει πρώτα.\nΤο Pure Writer υποστηρίζει δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο σύννεφο, το οποίο χρησιμοποιεί κρυπτογράφηση HTTPS για τη μεταφορά των αντιγράφων ασφαλείας της βάσης δεδομένων σας στην αποθήκευση στο σύννεφο WebDAV. Τα αντίγραφα ασφαλείας σας στο cloud θα αποθηκεύονται μόνο στον αποθηκευτικό χώρο cloud που έχετε ορίσει και δεν θα μεταφορτωθούν ποτέ σε άλλα μέρη.</string>
  <string name="createAt">Δημιουργήθηκε στις</string>
  <string name="updatedAt">Ανανεώθηκε στις</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOn">Διατίθεται μόνο όταν είναι ενεργοποιημένο το διάστημα παραγράφων</string>
  <string name="onlyAvailableWhenParagraphOff">Μόνο διαθέσιμο όταν το διάστημα παραγράφων είναι απενεργοποιημένο</string>
  <string name="lowProfile">Λειτουργία εστίασης γραμμής κατάστασης</string>
  <string name="chapters">Κεφάλαια</string>
  <string name="sortTypeTitleUp">Ταξινόμηση τίτλου A - Z</string>
  <string name="sortTypeTitleDown">Ταξινόμηση τίτλου Z - A</string>
  <string name="sortByRank">Χειροκίνητη ταξινόμηση</string>
  <string name="modifyRanks"><i><b>Κάντε χειροκίνητη ταξινόμηση</b></i></string>
  <string name="markdownShortcutTip">Έχετε μόλις εισάγει ένα Markdown, το οποίο θα έχει αποτέλεσμα μόνο στη λειτουργία Markdown Preview. Θέλετε να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Markdown;</string>
  <string name="importedFileTooLargeToOpen">Το εισαγόμενο αρχείο είναι πολύ μεγάλο, το άνοιγμα του αρχείου απέτυχε</string>
  <string name="failed">Αποτυχημένο</string>
  <string name="insertCategoryAboveShort">Εισαγάγετε έναν φάκελο <b>παραπάνω</b></string>
  <string name="insertCategoryBelowShort">Εισαγάγετε έναν φάκελο <b>παρακάτω</b></string>
  <string name="insertCategoryBottomShort">Εισαγάγετε έναν φάκελο στο <b>κάτω</b></string>
  <string name="insertCategoryAboveLong">Εισαγάγετε έναν νέο φάκελο <b>πάνω</b> από το τρέχον άρθρο</string>
  <string name="insertCategoryBelowLong">Εισαγάγετε έναν νέο φάκελο <b>κάτω</b> από το τρέχον άρθρο</string>
  <string name="insertCategoryBottomLong">Εισαγάγετε έναν νέο φάκελο στο <b>κάτω</b> της λίστας κεφαλαίων</string>
  <string name="insertCategory">Εισαγωγή φακέλου</string>
  <string name="editCategory">Επεξεργασία φακέλου</string>
  <string name="category">Ντοσιέ</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesShort">Διαγραφή όλων των κενών άρθρων</string>
  <string name="deleteEmptyArticlesLong">Διαγραφή όλων των άρθρων με κενό τίτλο και περιεχόμενο σε αυτό το βιβλίο</string>
  <string name="deleteCategory">Διαγραφή φακέλου</string>
  <string name="exportBook">Εξαγωγή αυτού του βιβλίου</string>
  <string name="needManualSortingTitle">Πρέπει να αλλάξετε σε χειροκίνητη ταξινόμηση για να χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία</string>
  <string name="needManualSortingMessage">Θέλετε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις σε "Χειροκίνητη ταξινόμηση";</string>
  <string name="doubleClickToExit">Κάντε διπλό κλικ στο πλήκτρο Πίσω για να βγείτε από την εφαρμογή</string>
  <string name="doubleClickToExitTip">Κάντε ξανά κλικ πίσω για έξοδο</string>
  <string name="markdownCheckBoxTip">Αυτή η επιλογή αφορά τη λειτουργία Markdown. Αφού την τσεκάρετε, το διάστημα και η εσοχή των παραγράφων θα χάσουν την επίδρασή τους. Εάν δεν είστε εξοικειωμένοι με το Markdown, σας συμβουλεύουμε να μην τσεκάρετε αυτό το πλαίσιο.\n\nΤο Markdown είναι μια γλώσσα σήμανσης με σύνταξη μορφοποίησης απλού κειμένου. Μπορείτε να αναζητήσετε στο διαδίκτυο την λέξη "Markdown" αν σας ενδιαφέρει.</string>
  <string name="unlockValidityPeriod">Περίοδος ισχύος αυτόματου κλειδώματος</string>
  <string name="unlockValidityPeriodSummary">%s\nΣημείωση: αν πατήσετε το Back για να βγείτε από την εφαρμογή, θα κλειδώσει την επόμενη φορά</string>
  <string name="lockImmediatelyIfAway">Κλειδώνει αμέσως αν είναι μακριά</string>
  <string name="lockIfAwayMoreThan3Minutes">Κλειδώστε αν λείπετε περισσότερο από 3 λεπτά</string>
  <string name="font">Γραμματοσειρά</string>
  <string name="appEmbeddedFont">Ενσωματωμένη γραμματοσειρά της εφαρμογής</string>
  <string name="noInternetConnection">Δεν υπάρχει σύνδεση στο διαδίκτυο</string>
  <string name="cloudBackup">Διαδικασία δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο σύννεφο</string>
  <string name="cloudConnection">Τύπος σύνδεσης στο cloud</string>
  <string name="signIn">Είσοδος</string>
  <string name="lockFallback">Αν δεν μπορείτε\Nνα το ξεκλειδώνετε συνέχεια, μπορείτε να μεταβείτε στις ρυθμίσεις συστήματος του τηλεφώνου σας\N, να αφαιρέσετε όλα τα δακτυλικά σας αποτυπώματα και να ανοίξετε ξανά το Pure Writer.</string>
  <string name="smoothScrollerTitle">Ομαλή κίνηση κύλισης για κλικ σε μια γραμμή κειμένου</string>
  <string name="tipSmoothScrolling">Εάν αυτή η επιλογή είναι ενεργοποιημένη, όταν κάνετε κλικ σε μια γραμμή του περιεχομένου κειμένου, η προβολή κειμένου θα μετακινηθεί ομαλά στην εστιασμένη γραμμή, εάν είναι απαραίτητο. Εάν αυτή η επιλογή είναι απενεργοποιημένη, θα μεταπηδά στη συγκεκριμένη γραμμή αμέσως. \nΗ κίνηση κύλισης μπορεί να μην αποδίδει καλά σε ορισμένες συσκευές, οπότε απενεργοποιήστε αυτή την επιλογή αν νιώθετε ότι έχετε κολλήσει.</string>
  <string name="defaultMessageUpdateApk">Αυτή είναι μια σημαντική έκδοση, παρακαλούμε ενημερώστε σε αυτή την έκδοση το συντομότερο δυνατόν</string>
  <string name="readme">Έχετε ενεργοποιήσει το νέο σχεδιασμό Material Design 2 του Pure Writer.\n\nΤο Material Design 2 φέρνει ένα νέο χαρτί εμβύθισης πλήρους οθόνης και μια διαφανή επάνω μπάρα για μια πιο φρέσκια εμφάνιση.\n\nΌμως, ταυτόχρονα, μπορεί να υπάρχουν πολλά προβλήματα με το νέο σχεδιασμό, οπότε αυτό είναι ένα πειραματικό χαρακτηριστικό του Pure Writer, το οποίο μπορεί να έχει κάποια οπτικά προβλήματα στο UI. Επιπλέον, ως συγγραφέας του Pure Writer, προτιμώ τον αρχικό σχεδιασμό του Pure Writer, ο οποίος είναι πιο εντυπωσιακός και επικεντρώνεται στο περιεχόμενο του κειμένου, οπότε αυτό το χαρακτηριστικό σχεδιασμού αναπτύσσεται στην πραγματικότητα ως απάντηση στις έντονες απαιτήσεις ενός μικρού αριθμού χρηστών. Απαιτεί πολλά πρόσθετα έξοδα ανάπτυξης και δεν είναι εύκολο να παρασχεθεί, και δεδομένου ότι θα υπάρχουν δύο Pure Writer σχεδιασμός τώρα, η εργασία των προγραμματιστών μπορεί να πολλαπλασιαστεί. \n\nΕξαιτίας αυτού, το Pure Writer θα σας συστήσει να πληρώσετε γι \'αυτό, αλλά μπορείτε ακόμα να έχετε πολύ χρόνο για να βιώσετε και να πάρετε μια τελική απόφαση πληρωμής. Παρακαλώ προσπαθήστε να το υποστηρίξετε. Εάν τα στατιστικά στοιχεία δείξουν ότι το ποσοστό των χρηστών που είναι πρόθυμοι να πληρώσουν είναι μικρό, ο προγραμματιστής μπορεί να ακυρώσει ή να σταματήσει τη συντήρηση του Material Design 2. Μόλις κάνετε κλικ στο OK, θα θεωρηθεί ότι συμφωνείτε με αυτό το περιεχόμενο εξ ορισμού.\n\nΣας ευχαριστώ όλους! Θα κάνω ό,τι μπορώ για να σας παρέχω ένα όλο και καλύτερο Pure Writer, παρακαλώ απολαύστε το!</string>
  <string name="lowFreeStorageSpaceWarning">Το τηλέφωνό σας έχει μόνο %1$d MB ελεύθερου αποθηκευτικού χώρου, γεγονός που μπορεί να προκαλέσει αποτυχία αποθήκευσης ή δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας του Pure Writer. Παρακαλούμε καθαρίστε και αφήστε περισσότερα από %2$d MB πριν χρησιμοποιήσετε το Pure Writer!</string>
  <string name="lowCloudFreeStorageSpaceWarning">Το %1$s σας έχει μόνο %2$d MB ελεύθερου αποθηκευτικού χώρου, γεγονός που μπορεί να προκαλέσει αποτυχία αποθήκευσης ή δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο cloud από το Pure Writer. Παρακαλούμε καθαρίστε και αφήστε περισσότερα από %3$d MB πριν χρησιμοποιήσετε το Pure Writer!</string>
  <string name="findReplace">Εύρεση &amp; αντικατάσταση</string>
  <string name="replace">Αντικατάσταση</string>
  <string name="find">Εύρημα</string>
  <string name="currentChapter">Τρέχον κεφάλαιο</string>
  <string name="currentText">Τρέχον κείμενο</string>
  <string name="currentBook">Τρέχον βιβλίο</string>
  <string name="ignoreCase">Αγνοήστε την περίπτωση</string>
  <string name="selectAll">Επιλογή όλων</string>
  <string name="inverseAll">Αναστρέφει όλα</string>
  <string name="replaceConfirmMessage">Είστε σίγουρος ότι θέλετε να αντικαταστήσετε την επιλεγμένη θέση %d; </string>
  <string name="tipUndoReplace">Ξεκάνω:\n* Μπορείτε να μεταβείτε στο Pure Writer - Settings - Backup - Restore Backup, κάντε κλικ στο προηγούμενο backup για επαναφορά στο προηγούμενο περιεχόμενο.\n* Εάν μόλις αντικαταστήσατε το τρέχον κεφάλαιο, μπορείτε να μεταβείτε στη σελίδα Ιστορικό από το μενού πάνω δεξιά και να επιστρέψετε στο προηγούμενο περιεχόμενο.</string>
  <string name="backupRemarkForReplace">Πριν-Αντικατάσταση</string>
  <string name="tipReplaceResult">%2$d περιεχόμενα σε %1$d άρθρα έχουν αντικατασταθεί</string>
  <string name="title">Τίτλος</string>
  <string name="content">Περιεχόμενο</string>
  <string name="webDavAccountError">Το περιεχόμενο του λογαριασμού WebDAV είναι εσφαλμένο, οπότε δεν μπορεί να ενεργοποιηθεί η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο cloud!</string>
  <string name="fileAlreadyExistsInDirectory">Αυτό το αρχείο υπάρχει ήδη στον κατάλογό σας</string>
  <string name="overwrite">Αντικατάσταση</string>
  <string name="doNotOverwrite">Μην αντικαταστήσετε</string>
  <string name="signOut">Εξοδος</string>
  <string name="changeAccount">Αλλαγή λογαριασμού</string>
  <string name="scrollToHideTopBar">Μετακινηθείτε για να αποκρύψετε την επάνω μπάρα</string>
  <string name="scrollToHideWordCount">Μετακινηθείτε για να αποκρύψετε τον αριθμό λέξεων</string>
  <string name="doNotOperate">Μην αλλάζετε ή τροποποιείτε άρθρα κατά τη διαδικασία!</string>
  <string name="aboutBackup"><b>Περί αντιγράφων ασφαλείας</b></string>
  <string name="backupReadme">Το Pure Writer υποστηρίζει τοπικά αντίγραφα ασφαλείας και αντίγραφα ασφαλείας στο cloud. Το τοπικό αντίγραφο ασφαλείας είναι αυτόματο. Όταν επανεγκαταστήσετε το Pure Writer, <b>μπορείτε να επαναφέρετε όλα τα άρθρα σας μέσω αντιγράφων ασφαλείας</b>.\n\nΌμως, το Pure Writer <b>δεν κάνει αυτόματα αντίγραφα ασφαλείας στο Cloud από προεπιλογή</b>. Για να ενεργοποιήσετε τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο Cloud, <b>πρέπει να δημιουργήσετε έναν λογαριασμό δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο Cloud</b> στη σελίδα Pure Writer - Ρυθμίσεις - αντίγραφα ασφαλείας.\n\nΤο Pure Writer Cloud backup υποστηρίζει επί του παρόντος Dropbox και WebDAV cloud storage.\n\n<b>Το Cloud backup είναι πολύ πολύ σημαντικό. Εάν δεν έχετε δημιουργήσει έναν λογαριασμό δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο cloud, θα χάσετε όλο το πολύτιμο περιεχόμενό σας εάν αυτή η συσκευή χαθεί, σπάσει ή επαναφερθεί στις εργοστασιακές ρυθμίσεις! Φροντίστε να δημιουργήσετε έναν λογαριασμό δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο cloud!</b></string>
  <string name="tipParagraphSpacingInMD">Το διάστημα παραγράφων δεν θα είναι ενεργοποιημένο στη λειτουργία Markdown</string>
  <string name="lineSpacing">Αποστάσεις γραμμών</string>
  <string name="paragraphSpacing">Αποστάσεις παραγράφων</string>
  <string name="defaultX">Προκαθορισμένο</string>
  <string name="zoomIn">Μεγέθυνση</string>
  <string name="zoomOut">Σμίκρυνση</string>
  <string name="switchingBooksTooltip">Tip: Κάνοντας κλικ στον τίτλο του βιβλίου στην κορυφή θα μπορείτε να αλλάξετε τα βιβλία</string>
  <string name="scrollToTheCurrentArticle">Μετάβαση στο τρέχον άρθρο</string>
  <string name="allBooks">Όλα τα βιβλία</string>
  <string name="needToManuallyRestartToTakeEffect">Χρειάζεται επανεκκίνηση για να τεθεί σε ισχύ</string>
  <string name="spellChecker">Ελέγχου ορθογραφίας</string>
  <string name="thisShortcutCannotBeEdited">Αυτή η συντόμευση δεν μπορεί να επεξεργαστεί</string>
  <string name="createNewChapter">Δημιουργία νέου κεφαλαίου</string>
  <string name="hideSoftKeyboard">Απόκρυψη του πληκτρολογίου</string>
  <string name="transparentTopBar">Διαφανής επάνω μπάρα</string>
  <string name="transparentNavigationBar">Διαφανής γραμμή πλοήγησης</string>
  <string name="transparentNavigationBarWarning">Αυτό είναι ένα πειραματικό χαρακτηριστικό. Όταν είναι ενεργοποιημένη, ενδέχεται να προκαλέσει λανθασμένο έλεγχο του ύψους του μαλακού πληκτρολογίου, με αποτέλεσμα η γραμμή συντομεύσεων να μην εμφανίζεται και το κείμενο να μην είναι εστιασμένο. Αν αντιμετωπίσετε αυτά τα προβλήματα, απενεργοποιήστε αυτή την επιλογή.</string>
  <string name="titleAsAWordForACountSummary">Όταν αυτό το στοιχείο είναι ενεργοποιημένο, η επόμενη λειτουργία μέτρησης λέξεων θα είναι απενεργοποιημένη. Αν θέλετε να χρησιμοποιήσετε τις επιλογές στη Λειτουργία μέτρησης λέξεων, απενεργοποιήστε αυτό το στοιχείο.</string>
  <string name="customFont">Προσαρμοσμένη γραμματοσειρά</string>
  <string name="customFontTip">Αποθηκεύστε το αρχείο γραμματοσειράς .ttf ή .otf στον κατάλογο εξωτερικής αποθήκευσης <b>/Documents/PureWriter/App</b> και επανεκκινήστε το Pure Writer για να εφαρμοστεί αυτόματα η γραμματοσειρά. \nΣημείωση: Μπορεί να υπάρχει μόνο ένα αρχείο γραμματοσειράς σε αυτόν τον κατάλογο και ορισμένα αρχεία γραμματοσειρών (όπως η Google Sans) ενδέχεται να προκαλέσουν μετατόπιση του δρομέα, παρακαλούμε να το γνωρίζετε!</string>
  <string name="customFontTipForAndroid11">Το Android 11+ πρέπει να επιλέξει το αρχείο γραμματοσειράς για να είναι αποτελεσματικό</string>
  <string name="corruptBackupTip">Το αρχείο αντιγράφου ασφαλείας είναι κατεστραμμένο! Προσπαθήστε να επαναφέρετε άλλα αντίγραφα ασφαλείας και επιλέξτε το σωστό μέγεθος και χρόνο δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας!</string>
  <string name="leftMargin">Αριστερό περιθώριο</string>
  <string name="rightMargin">Δεξιό περιθώριο</string>
  <string name="spacingsAndMargins">Αποστάσεις και περιθώρια</string>
  <string name="autoBackupAndCloudBackupGuide"><i>Φροντιστήριο δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο cloud</i></string>
  <string name="bridgeSummary">Αυτό το χαρακτηριστικό είναι πολύ δύσκολο να κατανοηθεί και να χρησιμοποιηθεί, δεν συνιστάται η ενεργοποίησή του.</string>
  <string name="messageCancelBridgeFeature">Από αυτή την έκδοση, το αρχικό χαρακτηριστικό \"Bridge\" είναι κρυμμένο από προεπιλογή, επειδή υπάρχουν πολλά σχόλια χρηστών κάθε μέρα που μου λένε ότι δεν ξέρουν τι σημαίνει αυτό το χαρακτηριστικό, λυπάμαι πολύ που σας δημιουργώ πρόβλημα! Αλλά ταυτόχρονα, ξόδεψα επίσης πολύ χρόνο και ενέργεια για να απαντήσω σε αυτά τα σχόλια - θα έπρεπε να είχαν χρησιμοποιηθεί για την ανάπτυξη και τη βελτίωση αυτού του προϊόντος. Έτσι, προς το παρόν αυτό το χαρακτηριστικό είναι απενεργοποιημένο από προεπιλογή. Αν σας αρέσει και βασίζεστε σε αυτό, μπορείτε να πάτε στο κάτω μέρος της σελίδας ρυθμίσεων δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας και θα δείτε μια επιλογή για να το ανοίξετε. Παρακαλούμε για την κατανόηση, σας ευχαριστώ πολύ!</string>
  <string name="followingBackupsAre">Ακολουθούν τα αντίγραφα ασφαλείας πριν από την εγκατάσταση της τρέχουσας έκδοσης</string>
  <string name="logInToCloudStorage">Σύνδεση στο cloud storage</string>
  <string name="scrollToBottom">Μετάβαση στο κάτω μέρος</string>
  <string name="scrollToTop">Μετάβαση στην κορυφή</string>
  <string name="customColorTipOnShortcutPad">Tip: Μπορείτε να προσαρμόσετε το χρώμα του κειμένου του επεξεργαστή στη σελίδα ρυθμίσεων.</string>
  <string name="textColor">Χρώμα κειμένου του επεξεργαστή</string>
  <string name="textColorSummary">Σημείωση: Όταν αλλάζετε το χαρτί, το χρώμα του κειμένου θα επανέλθει αυτόματα στο προεπιλεγμένο χρώμα.</string>
  <string name="titleTextSize">Μέγεθος γραμματοσειράς τίτλου</string>
  <string name="restoreByThisBackup">Επαναφορά από αυτό το αντίγραφο ασφαλείας;</string>
  <string name="restoreByThisBackupWithAppName">Pure Writer: Επαναφορά με αυτό το αντίγραφο ασφαλείας</string>
  <string name="collapseAllCategories">Σύμπτυξη όλων των φακέλων</string>
  <string name="showMore">Εμφάνιση περισσότερων</string>
  <string name="textColorAlpha">Χρώμα κειμένου άλφα / διαφάνεια</string>
  <string name="connectDesktop">Συνδέστε την έκδοση για την επιφάνεια εργασίας</string>
  <string name="disconnectDesktop">Αποσυνδέστε την έκδοση Desktop</string>
  <string name="connect">Συνδέω</string>
  <string name="tipNotSupportThisDesktopVersion">Οι τρέχουσες εκδόσεις για κινητά και επιτραπέζιες συσκευές δεν ταιριάζουν και δεν είναι δυνατή η σύνδεση. Ενημερώστε και τις δύο στην πιο πρόσφατη έκδοση και προσπαθήστε ξανά.</string>
  <string name="desktopDialogGuide">Θα πρέπει να κατεβάσετε το <b><i>Pure Writer Desktop1.7.4 (ή παραπάνω)</i></b> από τη διεύθυνση https://writer.drakeet.com/desktop_en \n\nΌταν το κινητό σας και ο υπολογιστής σας βρίσκονται στο <b>ίδιο δίκτυο Wi-Fi ή hotspot👈👈👈👈</b>, ανοίξτε το Desktop και εισάγετε την παρακάτω διεύθυνση IP <b>στο πεδίο εισαγωγής του Desktop</b> για να συνδεθείτε στο Pure Writer, τότε μπορείτε να συγχρονίσετε και να επεξεργαστείτε το τρέχον άρθρο σε πραγματικό χρόνο.</string>
  <string name="desktopDialogNote">Σημείωση: Το Pure Writer Desktop βρίσκεται ακόμη σε στάδιο άλφα. Παρακαλούμε δείξτε κατανόηση και περιμένετε τις επόμενες ενημερώσεις του.\n* Αν δείτε <b>πολλές γραμμές διευθύνσεων IP</b>, δοκιμάστε να τις συνδέσετε μία προς μία.</string>
  <string name="connectionIsStopping">Η σύνδεση διακόπτεται, προσπαθήστε ξανά αργότερα!</string>
  <string name="createShortcutLabel">Κείμενο συντόμευσης</string>
  <string name="cursorPositionForNewArticle">Θέση δρομέα για νέο άρθρο</string>
  <string name="stop_waiting_connection">Σταματήστε την αναμονή για συνδέσεις</string>
  <string name="undoValidTip">Η τρέχουσα εστιασμένη περιοχή εισαγωγής δεν μπορεί πλέον να αναιρεθεί ξανά, μπορείτε να προσπαθήσετε να ανακτήσετε το περιεχόμενό σας από το μενού Ιστορικό στην επάνω δεξιά γωνία.</string>
  <string name="desktopDisconnected">Η έκδοση desktop είναι αποσυνδεδεμένη</string>
  <string name="desktopConnected">Η έκδοση επιτραπέζιου υπολογιστή είναι συνδεδεμένη</string>
  <string name="toDoCloudBackupButton">Μετάβαση στη δημιουργία ενός λογαριασμού δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας στο cloud</string>
  <string name="ignoreCloudBackupCheckBox">Δεν θέλω να δημιουργήσω αντίγραφο ασφαλείας στο cloud, μην μου το υπενθυμίζετε. Είμαι διατεθειμένος να υποστώ όλες τις συνέπειες της μη ύπαρξης αντιγράφου ασφαλείας cloud, συμπεριλαμβανομένης της απώλειας όλων των πολύτιμων άρθρων μου όταν το τηλέφωνο σπάσει ή χαθεί ή μηδενιστεί επειδή δεν υπάρχει αντίγραφο ασφαλείας cloud!</string>
  <string name="selectMore">Επιλέξτε περισσότερα</string>
  <string name="addChapterBelowThis">Προσθήκη κεφαλαίου παρακάτω</string>
  <string name="addChapterAboveThis">Προσθέστε κεφάλαιο παραπάνω</string>
  <string name="moveToOtherBook">Μετάβαση σε άλλο βιβλίο</string>
  <string name="paragraphSpacingSettingSummary">Το εξαιρετικά μεγάλο κείμενο θα έχει καλύτερη απόδοση όταν το διάστημα παραγράφων είναι απενεργοποιημένο</string>
  <string name="autoInsertBlankLineWhenWrapping">Ενσωματώνει αυτόματα μια κενή γραμμή κατά το τύλιγμα</string>
  <string name="markdownAsDefault">Το markdown ως προεπιλεγμένη λειτουργία για νέα άρθρα</string>
  <string name="needToPayForMarkdownRenderer">Αυτή είναι η σελίδα γρήγορης προεπισκόπησης Markdown, η οποία απαιτεί να πληρώσετε για το Pure Writer Pro για να τη χρησιμοποιήσετε.</string>
  <string name="fabContextCreateNewAfterCurrent">Νέο άρθρο μετά το τρέχον άρθρο</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottom">Εισαγωγή νέου άρθρου στο κάτω μέρος της λίστας άρθρων</string>
  <string name="fabContextCreateNewAtTheBottomOfCurrentCategory">Εισαγάγετε ένα νέο άρθρο στο κάτω μέρος του τρέχοντος φακέλου</string>
  <string name="fabContextHideFabUntilNextStart">Κρύβει αυτό το κουμπί μέχρι την επόμενη εκκίνηση</string>
  <string name="fabContextHideFabTemporarily">Κρύβει προσωρινά το κύριο κυμαινόμενο κουμπί</string>
  <string name="license">Άδεια χρήσης</string>
  <string name="customPapers">Προσαρμοσμένα χαρτιά\nΛεπτό, Καθηλωτικό</string>
  <string name="markdownQuickPreview">Γρήγορη προεπισκόπηση Markdown</string>
  <string name="exportToPicMdTxt">Εξαγωγή ως μεγάλη εικόνα/md/txt</string>
  <string name="materialDesign2ThemeWithLineBreak">Σχεδιασμός Υλικού 2\nΘέμα</string>
  <string name="ProIntroductionMarkdown"><![CDATA[
| #### Custom Papers
|
| Μπορείτε να επιλέξετε ελεύθερα μια εικόνα στο κινητό σας τηλέφωνο ή μια απομακρυσμένη εικόνα ως χαρτί και φόντο για τον συντάκτη σας:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/0.webp)
|
| #### Editor 2 ✨
|
| Μπορείτε να **σβήσετε οριζόντια τη σελίδα του Editor** για να αποκτήσετε γρήγορη πρόσβαση στον Editor 2:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/1.webp)
|
| #### Εξαγωγή ως αρχείο μακρού κειμένου εικόνας / md / txt
|
| Μπορείτε να εξάγετε άρθρα ως εικόνες κειμένου μεγάλου μήκους ή αρχεία .md .txt:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/2.webp)
|
| #### Εξαγωγή βιβλίου
|
| Μπορείτε να βρείτε αυτή την επιλογή στο επάνω μενού του αριστερού συρταριού, θα σας βοηθήσει να συγχωνεύσετε όλο το περιεχόμενο του κεφαλαίου σε ένα απλό αρχείο κειμένου:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/3.webp)
|
| #### Εύρεση και αντικατάσταση
|
| Μπορείτε να βρείτε λέξεις-κλειδιά-στόχους σε οποιοδήποτε άρθρο και να τις αντικαταστήσετε σε παρτίδες:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/4.webp)
|
| #### Material Design 2 Theme
|
| Όταν είναι ενεργοποιημένο το θέμα Material Design 2, θα έχετε μια διαφανή επάνω μπάρα, η οποία δεν είναι πλέον καθαρά μαύρη, και μπορείτε να έχετε ένα πιο καθηλωτικό και όμορφο UI:
|
| ![Εικόνα](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/5.webp)
|
| #### Pure Writer Desktop
|
| ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktopDark.webp)
| ![Pure Writer Desktop](https://gitee.com/PureWriter/resources/raw/master/pro/en/PureWriterDesktop.webp)
|
| Μπορείτε να αποκτήσετε το Pure Writer Desktop και να συνδεθείτε στο Desktop μέσω του εικονιδίου cloud ☁️ στο πάνω μέρος του κύριου Editor.
|
| Προς το παρόν, η επιφάνεια εργασίας βρίσκεται ακόμα σε στάδιο άλφα. Μπορεί να παρέχει μόνο βασική σύνδεση σε πραγματικό χρόνο και σύγχρονη επεξεργασία.
|
| Μου πήρε πολύ χρόνο και ενέργεια, και η υποστήριξή σας θα μας βοηθήσει να το κάνουμε τέλειο και καλύτερο.
    ]]></string>
  <string name="unlimitedWords">Απεριόριστες λέξεις</string>
  <string name="neverLost">Δεν χάνεται ποτέ</string>
  <string name="veryVerySmooth">Πολύ πολύ ομαλή</string>
  <string name="nightMode">Νυχτερινή λειτουργία</string>
  <string name="supportParagraphSpacing">Διάστιχο παραγράφων</string>
  <string name="keyboardStateRestoring">Αποκατάσταση της κατάστασης του πληκτρολογίου</string>
  <string name="greatCursorFocus">Μεγάλη εστίαση του δρομέα</string>
  <string name="crazyUpdateBetterAndBetter">Τρελή ενημέρωση, όλο και καλύτερη</string>
  <string name="moreAdvantagesOfPureWriter">Περισσότερα πλεονεκτήματα του Pure Writer</string>
  <string name="account">λογαριασμός</string>
  <string name="privilegeOfPureWriterPro">Προνόμιο του Pure Writer Pro</string>
  <string name="messageThankYouForYourSupport">Η υποστήριξή σας θα κάνει το Pure Writer να αναπτυχθεί καλύτερα, θα μας κρατήσει να φτιάχνουμε εξαιρετικά προϊόντα, παρακινώντας παράλληλα περισσότερους ανεξάρτητους προγραμματιστές. \n\nΤο Pure Writer μπορεί να ενημερώνεται και να βελτιώνεται συνεχώς χάρη στη δική σας υποστήριξη. Σας ευχαριστούμε πολύ!</string>
  <string name="emailAddress">Διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
  <string name="password">Κωδικός πρόσβασης</string>
  <string name="signUpOrSignIn">Εγγραφή / Είσοδος</string>
  <string name="emailAddressIsEmptyOrIllegal">Η διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου είναι κενή ή παράνομη</string>
  <string name="passwordMustBeAtLeast6Characters">Ο κωδικός πρόσβασης πρέπει να είναι τουλάχιστον 6 χαρακτήρες</string>
  <string name="helperTextForNewAccount">Αυτός είναι ένας νέος λογαριασμός, θα τον καταχωρήσουμε για εσάς</string>
  <string name="helperTextForRegisteredAccount">Αυτός ο λογαριασμός είναι εγγεγραμμένος, θα τον καταχωρήσουμε για εσάς</string>
  <string name="forgetPassword">Ξεχάσατε τον κωδικό πρόσβασης; </string>
  <string name="latex">Ο τύπος του LaTeX</string>
  <string name="syntaxHighlighting">Υπογράμμιση συντακτικού</string>
  <string name="notSignedIn">Δεν έχω συνδεθεί</string>
  <string name="requiresAtLeast6Characters">Απαιτεί τουλάχιστον 6 χαρακτήρες</string>
  <string name="signedIn">Υπογράφηκε</string>
  <string name="emailOrPasswordIsIncorrect">Το email ή ο κωδικός πρόσβασης είναι λανθασμένος</string>
  <string name="messageCustomFontAndPro">Ελέγξατε ότι χρησιμοποιείτε την "Προσαρμοσμένη γραμματοσειρά", η οποία απαιτεί Pure Writer Pro. Μπορείτε να κάνετε κλικ στο OK για να αποκτήσετε το Pure Writer Pro και πιο προηγμένες λειτουργίες ή να κάνετε κλικ για να ακυρώσετε την Προσαρμοσμένη γραμματοσειρά (θα τεθεί σε ισχύ στην επόμενη εκκίνηση).</string>
  <string name="introductionOfReadOnlyMode">* Όταν ο δρομέας δεν είναι ορατός, απαιτείται διπλό κλικ για να τοποθετήσετε τον δρομέα και να εισέλθετε σε λειτουργία επεξεργασίας\n* Όταν ο δρομέας είναι ορατός, το κείμενο μπορεί να επεξεργαστεί ή να τροποποιηθεί με ένα απλό κλικ με οποιονδήποτε τρόπο\n* Όταν ο δρομέας είναι ορατός, μπορείτε να πατήσετε το πλήκτρο Back για να αποκρύψετε τον δρομέα και να εισέλθετε σε λειτουργία μόνο για ανάγνωση</string>
  <string name="messageReadOnlyModeAndPro">Η προηγμένη λειτουργία μόνο για ανάγνωση απαιτεί το Pure Writer Pro. Μπορείτε να κάνετε κλικ στο OK για να αποκτήσετε το Pure Writer Pro και πιο προηγμένες λειτουργίες ή να κάνετε κλικ στο Cancel για να την ακυρώσετε αυτόματα μετά την επόμενη εκκίνηση.</string>
  <string name="messageNeedToPay">Αυτό είναι ένα χαρακτηριστικό Pro. Πρέπει να πληρώσετε για το Pure Writer Pro πριν το χρησιμοποιήσετε. Κάντε κλικ στο OK για να μάθετε για όλες τις προηγμένες λειτουργίες του Pure Writer Pro. Όταν αποκτήσετε το Pure Writer Pro, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε όλες τις προηγμένες λειτουργίες.</string>
  <string name="notYetActivated">Δεν έχει ενεργοποιηθεί ακόμα</string>
  <string name="notYetActivatedOrExpired">Δεν έχει ενεργοποιηθεί ή λήξει</string>
  <string name="signingInIsInvalid">Η είσοδος είναι άκυρη</string>
  <string name="verificationCode">Κωδικός επαλήθευσης</string>
  <string name="buyPureWriterPro">Αγορά Pure Writer Pro</string>
  <string name="tipMarkdownQuickPreview">Σαρώστε οριζόντια στην επόμενη σελίδα για γρήγορη προεπισκόπηση Markdown</string>
  <string name="lifetime">Διάρκεια Ζωής</string>
  <string name="proExpired">Pro έληξε</string>
  <string name="expiresOn">Λήγει στις:</string>
  <string name="useLegacyRender">Χρησιμοποιήστε τον παλαιό renderer</string>
  <string name="changelog">Καταγραφή αλλαγών</string>
  <string name="advancedReadOnlyMode">Προηγμένη λειτουργία μόνο για ανάγνωση</string>
  <string name="needOpenArticleFirst">Πρέπει να ανοίξετε πρώτα ένα άρθρο για να χρησιμοποιήσετε αυτή την επιλογή</string>
  <string name="restoreArticleScrollPosition">Επαναφορά της θέσης κύλισης του άρθρου</string>
  <string name="savedStateModeAuto">Αυτόματο (την επόμενη φορά θα αποκατασταθεί το τελευταίο άρθρο που επεξεργάστηκε- το μη τελευταίο άρθρο που επεξεργάστηκε θα αποκατασταθεί αν απέχει μία εβδομάδα από την τελευταία φορά που ανοίχτηκε, διαφορετικά θα επιστρέψει στην κορυφή)</string>
  <string name="savedStateModeEnableAll">Όπωσδήποτε, ενεργοποιημένη για όλα τα άρθρα</string>
  <string name="savedStateModeDisableAll">Όπωσδήποτε, απενεργοποιημένο για όλα τα άρθρα</string>
  <string name="summaryScrollToBottom">Εάν θα εμφανίζεται αυτό το κουμπί στον συντάκτη</string>
  <string name="cloudBackupFailed">Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο cloud απέτυχε</string>
  <string name="dropboxBackupFailed">Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας του Dropbox απέτυχε, παρακαλούμε προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά στο λογαριασμό σας Dropbox στο Pure Writer cloud backup Setting</string>
  <string name="tipJianguoyunURL">Παρακαλούμε συμπληρώστε τα ακόλουθα τρία περιεχόμενα</string>
  <string name="dropboxBackupFailedDueToInsufficientSpace">Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο cloud απέτυχε: Ο χώρος του Dropbox εξαντλήθηκε</string>
  <string name="tipImageDialog">Παρακαλούμε εισάγετε τον σύνδεσμο εικόνας ιστού που θέλετε να εισαγάγετε παρακάτω. \nΉ μπορείτε να κάνετε κλικ στο \"Local Image\" παρακάτω για να επιλέξετε μια τοπική εικόνα και να λάβετε αυτόματα έναν τοπικό σύνδεσμο για την εικόνα αυτή.</string>
  <string name="imageUrl">Διεύθυνση URL εικόνας</string>
  <string name="imageDesc">Περιγραφή εικόνας (προαιρετική)</string>
  <string name="width">πλάτος</string>
  <string name="insertMarkdownImage">Εισαγωγή εικόνας Markdown</string>
  <string name="youNeedToSignInAgain">Θα πρέπει να συνδεθείτε ξανά</string>
  <string name="moreAndBetter">Περισσότερα και καλύτερα</string>
  <string name="clickBottomAddNewBlankLine">Κάντε κλικ στην κάτω περιοχή για να εισαγάγετε μια κενή γραμμή</string>
  <string name="summaryClickBottomAddNewBlankLine">Εάν η τελευταία γραμμή δεν είναι κενή γραμμή, όταν κάνετε κλικ στην κενή περιοχή στο κάτω μέρος του επεξεργαστή, θα εισαχθεί αυτόματα μια νέα κενή γραμμή στο τέλος του κειμένου και θα εστιάσετε.</string>
  <string name="deleteCompletely">Διαγραφή εντελώς</string>
  <string name="openArticleListAfterSwitchingBooks">Άνοιγμα της λίστας άρθρων μετά την αλλαγή βιβλίων</string>
  <string name="searchArticles">Αναζήτηση άρθρων / γρήγορη μετάβαση σε άρθρα</string>
  <string name="searchTip">Συμβουλή: Μπορείτε να εισαγάγετε πολλές λέξεις-κλειδιά για αναζήτηση με αλλαγές γραμμής, αλλά μόνο η πρώτη λέξη-κλειδί θα επισημαίνεται στα αποτελέσματα.</string>
  <string name="duplicate">Αντίγραφο</string>
  <string name="tipGoogleDriveAppScope">Συμβουλή: Εφόσον ο ιδιωτικός κατάλογος εφαρμογών του Google Drive δεν είναι ορατός στους χρήστες, η λειτουργία Bridge θα απενεργοποιηθεί αυτόματα.</string>
  <string name="unlimitedStorage">Απεριόριστος αποθηκευτικός χώρος</string>
  <string name="noteDateTimeShortcut"><![CDATA[
| Επιπλέον, μπορείτε επίσης να εισαγάγετε μεταβλητές ώρας και ημερομηνίας, οι οποίες ορίζονται εισάγοντας `${<<format>}` στο πρώτο πλαίσιο εισαγωγής παραπάνω, όπου το `<format>` πρέπει να αντικατασταθεί με τη μορφή ημερομηνίας/ώρας, για παράδειγμα:
|
| `$${yyyy-MM-dd HH:mm}` θα δημιουργήσει:
| `2020-04-01 21:43`
|
| `${yyyy-M-d hh:mm}` θα δημιουργήσει: `${yyyy-M-d hh:mm}`:
| `2020-4-1 09:43`
|
| (Μπορείτε να **πατήσετε παρατεταμένα** για να επιλέξετε και να αντιγράψετε τα παραπάνω παραδείγματα για να τα δοκιμάσετε)
|
| Μπορείτε επίσης να ελέγξετε τον **πίνακα** σε αυτή τη [σελίδα εγγράφου](https://docs.oracle.com/javase/tutorial/i18n/format/simpleDateFormat.html) για περισσότερους **προσδιορισμούς μορφής** και ελεύθερους συνδυασμούς.
    ]]></string>
  <string name="read">Ανάγνωση</string>
  <string name="doNotRemindAgain">Δεν θα το υπενθυμίσω ξανά</string>
  <string name="homeFab">Κατ\' οίκον κυμαινόμενο κουμπί δράσης Λειτουργία</string>
  <string name="fabOverflowModeSingleClick">Με ένα κλικ ανοίγει το αναδυόμενο μενού και μπορείτε να επιλέξετε να δημιουργήσετε ένα άρθρο στο μενού</string>
  <string name="fabOverflowModeLongPress">Μοναδικό κλικ για να δημιουργήσετε απευθείας ένα άρθρο και παρατεταμένο πάτημα για να ανοίξετε το αναδυόμενο μενού</string>
  <string name="safeMode">Ασφαλής λειτουργία</string>
  <string name="summarySafeMode">Όταν αυτή η εφαρμογή εισέρχεται στο παρασκήνιο ή στη σελίδα της λίστας πρόσφατων εργασιών, το περιεχόμενο αυτής της εφαρμογής θα αποκρύπτεται ή θα αποκρύπτεται- όταν αυτό το στοιχείο είναι ενεργοποιημένο, θα απαγορεύονται επίσης τα στιγμιότυπα οθόνης στην εφαρμογή</string>
  <string name="pressBackToClearCursor">Ο δρομέας είναι κρυμμένος και έχει εισέλθει σε λειτουργία μόνο για ανάγνωση</string>
  <string name="PureWriterManual">Εγχειρίδιο χρήσης του Pure Writer</string>
  <string name="cursorJoyTutorial">Πιέστε και κρατήστε πατημένο το παραπάνω κουμπί κουνήματος και στη συνέχεια μετακινήστε το δάχτυλό σας για να ελέγξετε την κίνηση του δρομέα</string>
  <string name="tipBlueInputBox">Tip: Μετά την εισαγωγή, πατήστε το πλήκτρο Enter ⏎ για να βγείτε από το μπλε πλαίσιο εισαγωγής</string>
  <string name="defaultShortcut1">\"\"</string>
  <string name="defaultShortcut2">null</string>
  <string name="defaultShortcut3">()</string>
  <string name="cursorJoy">Δρομέας Joy-Con</string>
  <string name="textShortcut">Συντόμευση κειμένου</string>
  <string name="copyCurrent">Αντιγραφή επιλεγμένου ή τρέχοντος πλήρους κειμένου</string>
  <string name="formatterAction">Μορφή</string>
  <string name="orSelectShortcutFunction">Ή επιλογή συντόμευσης</string>
  <string name="joyNotSupportTitleNow">Η λειτουργία αυτή τη στιγμή δεν υποστηρίζεται στον τίτλο</string>
  <string name="blueInputBox">Μπλε πλαίσιο εισαγωγής</string>
  <string name="editorMarkdownSyncScrolling">Συντονισμός κύλισης για τον επεξεργαστή ⇋ Markdown</string>
  <string name="smoothCursor">Ομαλός δρομέας</string>
  <string name="typeOfTimeDisplayed">Τύπος χρόνου που εμφανίζεται</string>
  <string name="timeModified">Ο χρόνος που τροποποιήθηκε</string>
  <string name="timeCreated">Χρόνος που δημιουργήθηκε</string>
  <string name="timeCreatedAndModified">Χρόνος που δημιουργήθηκε &amp; τροποποιήθηκε</string>
  <string name="editor1">Εκδότης 1</string>
  <string name="editor2">Εκδότης 2</string>
  <string name="currentChapterWordCount">Αριθμός λέξεων του τρέχοντος κεφαλαίου</string>
  <string name="currentBookWordCount">Αριθμός λέξεων ολόκληρου του βιβλίου</string>
  <string name="splitLayout">Διάταξη διαχωρισμού</string>
  <string name="rating">Βαθμολογία</string>
  <string name="thankYou">Σας ευχαριστώ!</string>
  <string name="theTry">Δοκιμάστε</string>
  <string name="selectFolder">Επιλογή φακέλου</string>
  <string name="fileTypeNotSupported">Ο τύπος αρχείου δεν υποστηρίζεται</string>
  <string name="grantStoragePermission">Δίνει άδεια αποθήκευσης</string>
  <string name="folderNoLongerExists">Ο φάκελος ή ο αποθηκευτικός χώρος δεν υπάρχει πλέον!</string>
  <string name="tipNotRecommendedFolder">Αυτός ο φάκελος δεν πληροί τους συνιστώμενους φακέλους μας και το Pure Writer δεν θα είναι σε θέση να διαβάσει τα παλιά αρχεία αντιγράφων ασφαλείας του. Παρακαλούμε να το προσέξετε ή να επιστρέψετε στο προηγούμενο βήμα για να το διορθώσετε!</string>
  <string name="tipTargetFolder">"Σύμφωνα με το φάκελο που επιλέξατε, ο τελικός κατάλογος αποθήκευσης του Pure Writer είναι:"</string>
  <string name="messageWhyNeedSAF">Για την καλύτερη προστασία του απορρήτου των χρηστών, ξεκινώντας από το Android 11, το Pure Writer **δεν απαιτεί πλέον πλήρη δικαιώματα ανάγνωσης/εγγραφής εξωτερικού αποθηκευτικού χώρου**, αντίθετα, επιτρέπει στους **χρήστες να καθορίσουν έναν κατάλογο φακέλου** και το Pure Writer θα έχει πρόσβαση ανάγνωσης/εγγραφής μόνο σε αυτόν τον κατάλογο.\n\nΕπομένως, πρέπει να επιλέξετε έναν φάκελο κάνοντας κλικ στο παρακάτω κουμπί. Προκειμένου να επαναφέρετε τα παλιά δεδομένα κατά την επανεγκατάσταση στο μέλλον, σας συνιστούμε **απολύτως** να επιλέξετε το φάκελο ***`Documents`*** 🙏</string>
  <string name="pureWriterFolder">Φάκελος PureWriter</string>
  <string name="selectFont">Επιλογή γραμματοσειράς</string>
  <string name="materialFilesNote">Προς το παρόν, το "άνοιγμα" παρακάτω υποστηρίζει μόνο το άνοιγμα με zhanghai/MaterialFiles. Αν χρειαστεί, μπορείτε να κατεβάσετε μόνοι σας αυτή την εφαρμογή ή να χρησιμοποιήσετε χειροκίνητα τον διαχειριστή αρχείων στο σύστημά σας για να ανοίξετε την παραπάνω διαδρομή.</string>
  <string name="changeFolder">Αλλαγή φακέλου</string>
  <string name="yourFolderIs">"Ο κατάλογος του φακέλου που επιλέξατε είναι:"</string>
  <string name="changeFolderNote">Αν επιλέξετε "Change folder" παρακάτω, θα πρέπει **πρώτα** να μετακινήσετε **χειροκίνητα** το φάκελο PureWriter στο νέο φάκελο-στόχο **πρώτα** και μετά να τον αλλάξετε.</string>
  <string name="previous">Προηγούμενο</string>
  <string name="autoConnectToDesktop">Αυτόματη σύνδεση με την έκδοση για την επιφάνεια εργασίας</string>
  <string name="desktopLink">https://writer.drakeet.com/desktop_en</string>
  <string name="autoConnectToDesktopNextTime">Αυτόματη σύνδεση στην επιφάνεια εργασίας την επόμενη φορά</string>
  <string name="optionsForTheFewPeople">Επιλογές για τους λίγους ανθρώπους</string>
  <string name="summaryPie">Παροχή ορισμένων ρυθμίσεων που δεν πρέπει να παρέχονται</string>
  <string name="stretchEdgeEffect">Εφέ τεντώματος άκρων</string>
  <string name="staticCursor">Στατικός δρομέας (δεν αναβοσβήνει)</string>
  <string name="cursorJoyModePosition"><![CDATA[Cursor controller mode & position]]></string>
  <string name="cursorJoyModePosition0">Λειτουργία κατά της ακούσιας αφής, στα δεξιά</string>
  <string name="cursorJoyModePosition1">Λειτουργία \"Αγγίξτε απευθείας για μετακίνηση\", στη λίστα συντομεύσεων</string>
  <string name="typewriterModeMode0">Λειτουργία παραγράφου</string>
  <string name="typewriterModeMode1">Λειτουργία γραμμής</string>
  <string name="restoreOptionsMessage">Χρειάζεται να χρησιμοποιήσετε αυτό το αντίγραφο ασφαλείας για να αντικαταστήσετε το τοπικό περιεχόμενο ή να το συγχωνεύσετε με το τοπικό περιεχόμενο;\n\nΣημείωση: Εάν επιλέξετε συγχώνευση, οι ρυθμίσεις και οι πληροφορίες λογαριασμού αντιγράφων ασφαλείας cloud στο αρχείο αντιγράφου ασφαλείας δεν θα συγχωνευθούν και ενδέχεται να χρειαστεί να τις επαναδιαμορφώσετε χειροκίνητα.</string>
  <string name="merge">Συγχώνευση</string>
  <string name="checkIntegrityOfBackup">Ελέγχει την ακεραιότητα του αρχείου αντιγράφων ασφαλείας...</string>
  <string name="noteBeforeRestoringBackup">Πριν ξεκινήσουν όλα, κάντε ένα αντίγραφο ασφαλείας των τρεχόντων δεδομένων...</string>
  <string name="startMerging">Έναρξη συγχώνευσης...</string>
  <string name="insertANewBook">Εισαγωγή νέου βιβλίου</string>
  <string name="insertingOrUpdatingArticles">Εισαγωγή ή ενημέρωση άρθρων...</string>
  <string name="insertANewArticle">Εισαγωγή ενός νέου άρθρου</string>
  <string name="summary">Συνοπτική περιγραφή</string>
  <string name="updateAnExistingArticle">Ενημέρωση ενός υπάρχοντος άρθρου</string>
  <string name="totalNumberOfArticlesInsertedOrUpdated">Συνολικός αριθμός άρθρων που έχουν εισαχθεί ή ενημερωθεί</string>
  <string name="insertANewShortcut">Εισαγωγή νέας συντόμευσης</string>
  <string name="totalNumberOfNewTimeMachineMessagesInserted">Συνολικός αριθμός νέων μηνυμάτων χρονομηχανής που έχουν εισαχθεί</string>
  <string name="mergeDone">Έγινε!</string>
  <string name="relaunch">Επανεκκίνηση</string>
  <string name="autoComplete">Αυτόματη συμπλήρωση</string>
  <string name="autoCompleteSummary">Αυτόματη συμπλήρωση ζευγαρωμένων συμβόλων μόνο όταν ο δρομέας βρίσκεται <b>στο τέλος</b> του άρθρου</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairs">Αυτόματη διαγραφή συμβόλων σε ζεύγη</string>
  <string name="autoDeleteSymbolsInPairsSummary">Μόνο όταν το περιεχόμενο στο ζευγαρωμένο σύμβολο είναι <b>κενό</b></string>
  <string name="tip">Υπόδειξη</string>
  <string name="editor2Tip">Βρίσκεστε στον δεύτερο επεξεργαστή και το επάνω εικονίδιό του είναι απέναντι από τον πρώτο επεξεργαστή. Αν θέλετε να επιστρέψετε στον πρώτο επεξεργαστή, μπορείτε να <b>σκουπίσετε αριστερά ή δεξιά στον επεξεργαστή</b>.</string>
  .
  <string name="needCursorTip">Πρέπει να κάνετε κλικ στο κείμενο για να τοποθετήσετε τον κέρσορα πριν προχωρήσετε</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcut">Πλήκτρα συντόμευσης για τις καταχωρήσεις συντόμευσης</string>
  <string name="shortcutKeysForShortcutSummary">Πιέστε Alt ή Ctrl + αριθμό για να καλέσετε το κείμενο καταχωρήσεις συντόμευσης</string>
  <string name="optionsForLandscape"><![CDATA[Ρυθμίσεις και οδηγίες τοπίου]]></string>
  <string name="editInVerticalCenter">Επεξεργασία στο κατακόρυφο κέντρο</string>
  <string name="onlyWorkForHardwareKeyboard">Να λειτουργεί μόνο για πληκτρολόγιο υλικού</string>
  <string name="editInVerticalCenterSummary">Κάνει την τρέχουσα γραμμή επεξεργασίας να βρίσκεται πάντα στο κέντρο της οθόνης</string>
  <string name="migrateImageAssets">Μεταφέρει εικόνες Markdown στον κατάλογο Documents/PureWriter/Assets</string>
  <string name="migrateImageAssetsSummary">Αυτό σας βοηθά να μεταφέρετε κεντρικά όλες τις εικόνες που αναφέρονται από το Markdown σας στη νέα σας συσκευή. Μετά από αυτή τη λειτουργία, μπορείτε να αντιγράψετε το φάκελο Documents/PureWriter/Assets στον ίδιο κατάλογο της νέας συσκευής και στη συνέχεια να επαναφέρετε το αντίγραφο ασφαλείας της συσκευής στη νέα συσκευή, έτσι ώστε η νέα συσκευή να μπορεί να αναφέρεται ομαλά στις αρχικές εικόνες.</string>
  <string name="tipForFromPlayToAlipay">Για να χρησιμοποιήσετε αυτή τη μέθοδο πληρωμής, βεβαιωθείτε ότι βρίσκεστε στην ηπειρωτική Κίνα. Αυτή η μέθοδος πληρωμής είναι καταρχήν διαθέσιμη μόνο σε χρήστες στην ηπειρωτική Κίνα, επειδή το Google και το Google Play δεν μπορούν να χρησιμοποιηθούν για πληρωμές στην Κίνα.</string>
  <string name="switchToAlipayPaymentMethod">Αλλαγή σε μέθοδο πληρωμής Alipay</string>
  <string name="switchToGooglePlayPaymentMethod">Αλλαγή σε μέθοδο πληρωμής Google Play</string>
  <string name="skuActive">Ενεργός</string>
  <string name="askUnsubscribe"><u>Κατάργηση εγγραφής;</u></string>
  <string name="notesForGoogleSkus">Σημαντικό:\n\n* Εάν πληρώσατε και εγκαταστήσατε ξανά το Pure Writer, αλλά δεν έλαβε την κατάσταση επί πληρωμή εγκαίρως, μπορείτε να το επαναφέρετε ακολουθώντας αυτόν τον οδηγό: https://t.me/s/PureWriter/880\n\n* Δεδομένου ότι η Google δεν παρέχει μια διεπαφή για την ακύρωση συνδρομών, αν θέλετε να ακυρώσετε μια συνδρομή, θα πρέπει να κάνετε κλικ στη συνδρομή σας ή στο \"Διαγραφή?\" παραπάνω για να προχωρήσετε.\n\n* Αφού ακυρώσετε τη συνδρομή αυτής της εφαρμογής στο Google Play, η εφαρμογή δεν θα λάβει αμέσως την τελευταία κατάσταση, οπότε θα δείτε ότι το στοιχείο της συνδρομής εξακολουθεί να βρίσκεται στην κατάσταση \"ενεργή\" σε αυτή τη σελίδα. Αυτό είναι ένα φυσιολογικό φαινόμενο. Θα λάβετε το σωστό αποτέλεσμα την επόμενη ημέρα ή περιμένετε μέχρι το τέλος της τρέχουσας περιόδου συνδρομής.\n\n* Εάν σκοπεύετε να μεταβείτε από τη συνδρομή στο στοιχείο \"Lifetime\", θα πρέπει πρώτα να ακυρώσετε τη συνδρομή σας και στη συνέχεια να αγοράσετε το στοιχείο \"Lifetime\". Αυτή η εφαρμογή δεν μπορεί να ακυρώσει τη συνδρομή σας από μόνη της.\n\n* Αν αντιμετωπίσετε το σφάλμα DF-DFERH-01 κατά τη διάρκεια της διαδικασίας πληρωμής, δοκιμάστε να επανεκκινήσετε τη συσκευή σας και προσπαθήστε ξανά.\n\n* Το αποτέλεσμα της πληρωμής θα συνδεθεί αυτόματα με το λογαριασμό σας στο σύστημα Google, ευχαριστώ!</string>
  .
  <string name="activating">Ενεργοποίηση...</string>
  <string name="updating">Ανανέωση...</string>
  <string name="themesAndPapers"><![CDATA[Θέματα]]></string>
  <string name="once">πάντα</string>
  <string name="selectALightTheme">Επιλογή ελαφρού θέματος</string>
  <string name="selectADarkTheme">Επιλογή ενός σκοτεινού θέματος</string>
  <string name="selectATheme">Επιλογή ενός θέματος</string>
  <string name="fixedThemeTitle">Το θέμα έχει καθοριστεί, δεν αλλάζει αυτόματα</string>
  <string name="followSystemThemeTitle">Ακολουθήστε το σύστημα (Συγχρονισμός με το λειτουργικό σύστημα)</string>
  <string name="scheduledThemeTitle">Αυτόματη εναλλαγή ανάλογα με την ώρα:\n7:00-17:00 χρησιμοποιήστε ανοιχτό θέμα, διαφορετικά σκούρο θέμα</string>
  <string name="paperSettingsHint">Κάντε κλικ για να επιλέξετε ή να προσαρμόσετε την ταπετσαρία/θέμα</string>
  <string name="lightTheme">Ελαφρύ θέμα</string>
  <string name="darkTheme">Σκούρο θέμα</string>
  <string name="whetherOverwriteSettings">Αντικατάσταση των τοπικών ρυθμίσεων; </string>
  <string name="realNo">Όχι</string>
  <string name="realYes">Ναι</string>
  <string name="askOverwriteSettings">Θα χρησιμοποιήσουμε τη βάση δεδομένων των άρθρων στο αρχείο αντιγράφων ασφαλείας σας για να αντικαταστήσουμε την τοπική βάση δεδομένων των άρθρων, αλλά δεν γνωρίζουμε\\ αν θέλετε να χρησιμοποιήσουμε τις ρυθμίσεις στο αρχείο αντιγράφων ασφαλείας για να αντικαταστήσουμε τις τοπικές ρυθμίσεις. Παρακαλούμε επιλέξτε:</string>
  <string name="privacyPolicySummary">Δεν θα συλλέξουμε καμία από τις προσωπικές σας πληροφορίες</string>
  <string name="on">On (Ελληνικά)</string>
  <string name="off">Off (Ελληνικά)</string>
  <string name="titleHint">Τίτλος</string>
  <string name="undo">Ξεκάνω</string>
  <string name="redo">Ξανακάνω</string>
  <string name="merging">Συγχώνευση…</string>
  <string name="sortingOptions">Επιλογές ταξινόμησης</string>
  <string name="modifyOrderOfChapters">Τροποποιήστε τη σειρά των κεφαλαίων</string>
  <string name="modifyOrderOfCategories">Τροποποιήστε τη σειρά των φακέλων</string>
  <string name="saveAsTxtFile">Αποθήκευση ως αρχείο .txt</string>
  <string name="saveAsMdFile">Αποθήκευση ως αρχείο .md</string>
  <string name="saveAsLongImage">Αποθήκευση ως μεγάλης εικόνας (.png)</string>
  <string name="previewThemeSmartisan">Θέμα: Smartisan</string>
  <string name="previewThemeDark">Θέμα: Σκοτεινό</string>
  <string name="previewThemeLight">Θέμα: Φως</string>
  <string name="useAppFont">Χρησιμοποιήστε γραμματοσειρά εφαρμογής</string>
  <string name="useSystemFont">Χρησιμοποιήστε γραμματοσειρά συστήματος</string>
  <string name="tipBadThemeBackground">Η τρέχουσα επιλεγμένη εικόνα φόντου ή χρώμα δεν ταιριάζει με το χρώμα της γραμματοσειράς του τρέχοντος θέματος, επιλέξτε το ξανά ή αγνοήστε αυτό το μήνυμα εάν πιστεύετε ότι αυτό το μήνυμα είναι λάθος.</string>
  <string name="forcedBlackTextColor">Επιβολή μαύρου χρώματος κειμένου</string>
  <string name="forcedWhiteTextColor">Επιβολή λευκού χρώματος κειμένου</string>
  <string name="keywordDetection">Ανίχνευση λέξεων-κλειδιών</string>
  <string name="confirmDeletion">Επιβεβαίωση διαγραφής</string>
  <string name="addAKeyword">Προσθέστε μια λέξη-κλειδί</string>
  <string name="clearAllKeywords">Εκκαθάριση όλων των λέξεων-κλειδιών</string>
  <string name="pleaseSeeTheKeywordsFile">Δείτε το αρχείο λέξεων-κλειδιών</string>
  <string name="export">Εξαγωγή</string>
  <string name="import2">Εισαγωγή</string>
  <string name="keywordsAreAsFollow">Οι λέξεις-κλειδιά είναι οι εξής, μία ανά γραμμή</string>
  <string name="filter">Φίλτρο</string>
  <string name="tipEmptyKeywords">Η τρέχουσα βιβλιοθήκη [λέξεων-κλειδιών] είναι κενή, μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί Προσθήκη ή Εισαγωγή στο επάνω μέρος για να εισαγάγετε τη λέξη-κλειδί και το κείμενο που ταιριάζει με τη λέξη-κλειδί θα επισημανθεί στο πρόγραμμα επεξεργασίας σε πραγματικό χρόνο. </string>
  <string name="keywordsManagement">Διαχείριση λέξεων-κλειδιών</string>
  <string name="uploadingKeywordsToCloud">Μεταφόρτωση λέξεων-κλειδιών στο χώρο αποθήκευσης cloud...</string>
  <string name="downloadingKeywordsFromCloud">Λήψη λέξεων-κλειδιών από τον αποθηκευτικό χώρο στο cloud...</string>
  <string name="keywordRetrieval">Ανάκτηση λέξης-κλειδιού</string>
  <string name="retrieveCurrentArticle">Ανάκτηση τρέχοντος άρθρου</string>
  <string name="previousOne">Προηγούμενο</string>
  <string name="nextOne">Επόμενο</string>
  <string name="uploadToCloudStorage">Μεταφόρτωση στο χώρο αποθήκευσης cloud</string>
  <string name="downloadFromCloudStorage">Λήψη από αποθήκευση στο cloud</string>
  <string name="disableKeywordsFeature">Απενεργοποίηση της λειτουργίας λέξεων-κλειδιών</string>
  <string name="limit1080wForPreviewImages">Περιορίστε το μέγιστο πλάτος στα 1080</string>

  <string name="dailyStatistics">Καθημερινά στατιστικά</string>
  <string name="dailyExtraNote">* Σημείωση: Επειδή υπάρχουν άρθρα νωρίτερα από τα <i>Ημερήσια στατιστικά στοιχεία</i> αυτήν την ημέρα, ορισμένα από τα παραπάνω δεδομένα είναι πρόσθετα συναγόμενα δεδομένα, για παράδειγμα, μπορεί να υπολογιστεί ο χρόνος εγγραφής ως "χρόνος τελευταίας ενημέρωσης άρθρου - χρόνος δημιουργίας άρθρου", το οποίο μπορεί να μην είναι ακριβές, μόνο για αναφορά!</string>
  <string name="currentBookAndItsWordCount">Το τρέχον βιβλίο και ο αριθμός των λέξεων του</string>
  <string name="allBooksWordCount">Συνολικός αριθμός λέξεων σε όλα τα βιβλία</string>
  <string name="other">Άλλο</string>
  <string name="minute">λεπτό</string>
  <string name="hour">ώρα</string>
  <string name="millisecond">χιλιοστά του δευτερολέπτου</string>
  <string name="second">δεύτερο</string>
  <string name="wordCountFull">Αριθμός λέξεων</string>
  <string name="speed">Ταχύτητα</string>
  <string name="writingTimeAkaInputStatus">Χρόνος γραφής (κατάσταση εισαγωγής)</string>
  <string name="appInForegroundTime">Εφαρμογή στο προσκήνιο</string>
  <string name="writingStartTime">Ώρα έναρξης γραφής</string>
  <string name="lastTime">Τελευταία φορά</string>
  <string name="modifyWordCount4MaxLevel">Τροποποίηση αριθμού λέξεων για μέγιστο επίπεδο</string>
  <string name="noteDailyWidgetSetting">Το πλέγμα στην κορυφή της σελίδας Ημερήσια στατιστικά είναι ένα γράφημα της γραφής σας στο στυλ των συνεισφορών του GitHub. Για το χρώμα πλέγματος, εκτός από το προεπιλεγμένο επίπεδο πλήθους 0 λέξεων, το χρώμα πλέγματος έχει 4 επίπεδα, εκ των οποίων το προεπιλεγμένο μέγιστο επίπεδο είναι 2000 λέξεις και άνω, μπορείτε να τροποποιήσετε αυτό το μέγιστο επίπεδο μέτρησης λέξεων ως στόχο:</string>
  <string name="overview">Επισκόπηση</string>
  <string name="purchaseTime">Χρόνος αγοράς</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTip">Απενεργοποιήστε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας για πιο σταθερή σύνδεση επιφάνειας εργασίας (μην ανησυχείτε, το Pure Writer δεν θα καταναλώνει πολλή ενέργεια, αλλά η βελτιστοποίηση μπαταρίας του συστήματός σας μπορεί να διακόψει τη σύνδεση δικτύου σας)</string>
  <string name="hideStatusBar">Απόκρυψη γραμμής κατάστασης</string>
  <string name="hideStatusBarSummary">Εφαρμόζεται μόνο στην οθόνη του αρχικού επεξεργαστή</string>
  <string name="noNetworkPermission">Δεν υπάρχει άδεια δικτύου</string>
  <string name="noNetworkPermissionMessage">Έχετε απενεργοποιήσει τα δικαιώματα δικτύου για το Pure Writer, γεγονός που εμποδίζει τη σύνδεσή του. Αυτό θα αποτρέψει το Pure Writer από τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας στο cloud, γι\' αυτό παρακαλούμε να εκχωρήσετε δικαιώματα δικτύωσης στο Pure Writer!</string>
  <string name="tryChangingANiceBackgroundOrTheme">Δοκιμάστε να αλλάξετε ένα ωραίο φόντο ή θέμα;</string>
  <string name="databaseDowngradeError">Σφάλμα υποβάθμισης βάσης δεδομένων</string>
  <string name="databaseDowngradeErrorMessage">Το Pure Writer σας έχει ανακτήσει ή χρησιμοποιήσει ένα αρχείο βάσης δεδομένων από μια νεότερη έκδοση του Pure Writer. Η τρέχουσα έκδοση του Pure Writer δεν μπορεί να επεξεργαστεί τη βάση δεδομένων. Ενημερώστε το Pure Writer στην πιο πρόσφατη έκδοση για να λύσετε αυτό το πρόβλημα.\n\nΕάν δεν ενημερώσετε, το πρόγραμμα δεν θα λειτουργήσει σωστά, δεν είναι ότι σκοπεύουμε να σας περιορίσουμε, αλλά η τρέχουσα παλιά έκδοση δεν είναι τεχνικά σε θέση να χειριστεί τη νέα έκδοση της βάσης δεδομένων. Κατανοήστε και ενημερώστε την πιο πρόσφατη έκδοση για να το λύσετε.\n\nΑποκτήστε την πιο πρόσφατη έκδοση: https://t.me/s/PureWriter</string>
  <string name="openFolder">Ανοιχτός φάκελος</string>
  <string name="beforeBackupOverwritesLocal">πριν_αντικαταστήσει_το_αντίγραφο_ασφαλείας_τοπικό</string>
  <string name="beforeBackupIsMergedIntoLocal">προτού_το_αντίγραφο_ασφαλείασ_συγχωνευθεί_στο_τοπικό</string>
  <string name="updateABook">Ενημερώστε ένα βιβλίο</string>
  <string name="deleteABook">Διαγραφή βιβλίου</string>
  <string name="updateACategory">Ενημέρωση φακέλου</string>
  <string name="cloudSync">Συγχρονισμός cloud</string>
  <string name="autoSwitchThemesAndNightMode">Αυτόματη εναλλαγή θεμάτων και νυχτερινή λειτουργία</string>
  <string name="syncFailedNotSign">Ο συγχρονισμός στο cloud απέτυχε, συνδεθείτε πρώτα στον λογαριασμό αποθήκευσης στο cloud!</string>
  <string name="remindMeNextTime">Υπενθύμισέ μου την επόμενη φορά</string>
  <string name="alwaysSyncGuideMessage">Κάνατε κλικ στο κουμπί συγχρονισμού και ο συγχρονισμός πρόκειται να ξεκινήσει. Αυτό το κουμπί συγχρονισμού θα εμφανιστεί αυτόματα όταν χρειάζεται να κάνετε συγχρονισμό και πρέπει να κάνετε κλικ σε αυτό για να συγχρονίσετε το τρέχον περιεχόμενο με τον αποθηκευτικό χώρο cloud.\n\n‼️\nΜερικές φορές, αυτό το κουμπί αποτυγχάνει να εντοπίσει το περιεχόμενο που πρέπει να συγχρονιστεί στο πρώτη φορά. Εάν θέλετε να κάνετε αμέσως συγχρονισμό, μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί ⊕ στο κάτω μέρος του προγράμματος επεξεργασίας και, στη συνέχεια, μπορείτε να δείτε αμέσως το κουμπί συγχρονισμού και να ενεργοποιήσετε αμέσως έναν συγχρονισμό.</string>
  <string name="important">Σημαντικό</string>
  <string name="cloudSyncSummaryBasic">Αυτόματος συγχρονισμός δεδομένων όπως άρθρα μεταξύ πολλών συσκευών</string>
  <string name="thisDevice">Αυτή η συσκευή</string>
  <string name="otherSyncDevices">Άλλες συσκευές συγχρονισμού</string>
  <string name="cloudSyncReadme">Πρόκειται να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία \"Συγχρονισμός Cloud\". Πριν από αυτό, πρέπει να κατανοήσετε προσεκτικά ορισμένες προφυλάξεις. Αυτό είναι πολύ σημαντικό. Διαφορετικά, μπορεί να χάσετε κάποια κείμενα. Λάβετε υπόψη τα εξής:\n\n* Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και ο συγχρονισμός cloud του Pure Writer είναι εντελώς δωρεάν λειτουργίες. Προτρέπουμε όλους να διαβάσουν προσεκτικά το παρακάτω περιεχόμενο, ώστε ακόμα κι αν αυτή η λειτουργία παρέχεται δωρεάν, να νιώθουμε ότι αξίζει τον κόπο να αναπτύξουμε αυτές τις λειτουργίες. Σας ευχαριστούμε για την κατανόηση και τη συνεργασία σας! Εάν στο μέλλον διαπιστώσουμε ότι πολλοί άνθρωποι δεν είναι πρόθυμοι να κατανοήσουν τα ακόλουθα, ενδέχεται να εγκαταλείψουμε τη λειτουργία συγχρονισμού cloud (‼️).\n\n* Εάν κάνετε κλικ στο κουμπί \"OK\" παρακάτω, συμφωνείτε με το ακόλουθο περιεχόμενο , και το Pure Writer θα εκτελέσει αμέσως συγχρονισμό στο cloud.\n\n* Επί του παρόντος, ο αποθηκευτικός χώρος στο cloud για το συγχρονισμό cloud είναι ο ίδιος με τον αποθηκευτικό χώρο αντιγράφου ασφαλείας στο cloud.\n\n* Εάν έχετε επιλέξει τη λειτουργία \"Μη αυτόματη\" στις \"Επιλογές λειτουργίας συγχρονισμού στο Cloud\", τότε όταν υπάρχει περιεχόμενο που πρέπει να συγχρονιστεί, θα εμφανιστεί ένα κουμπί συγχρονισμού στο κάτω μέρος του προγράμματος επεξεργασίας, πρέπει να κάνετε κλικ σε αυτό το κουμπί κάθε φορά για συγχρονισμό.\n\n* Πρέπει να βεβαιωθείτε ότι όλες οι συσκευές είναι εγκατεστημένες με Pure Writer έκδοση 20.0 ή νεότερη έκδοση και έχουν συνδεθεί στον ίδιο χώρο αποθήκευσης αντιγράφων ασφαλείας cloud , έτσι ώστε αυτές οι συσκευές να μπορούν να συγχρονίζουν περιεχόμενο μεταξύ τους, δηλαδή, εάν ο χώρος αποθήκευσης αντιγράφων ασφαλείας cloud σε διαφορετικές συσκευές δεν είναι ο ίδιος λογαριασμός, τότε αυτές οι συσκευές δεν μπορούν να συγχρονιστούν μεταξύ τους.\n\n* Το Pure Writer θα κάνει αυτόματα ερώτημα την αποθήκευση στο cloud για περιεχόμενο που πρέπει να συγχρονίζεται σε τακτά χρονικά διαστήματα. Εάν υπάρχουν νέες αλλαγές, θα εμφανιστεί ένα κουμπί συγχρονισμού στο κάτω μέρος του προγράμματος επεξεργασίας και μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί για συγχρονισμό την κατάλληλη στιγμή. Κανονικά θα ελέγχεται κάθε 20 δευτερόλεπτα ή 10 δευτερόλεπτα όταν υπάρχει δίκτυο Wi-Fi. Αυτό το αίτημα δικτύου καταναλώνει πολύ λίγη επισκεψιμότητα και δεν χρειάζεται να ανησυχείτε για αυτό.\n\n* Το πιο σημαντικό (‼️): Πριν από το συγχρονισμό, δεν μπορείτε να επεξεργαστείτε το ίδιο άρθρο σε δύο συσκευές, διαφορετικά το περιεχόμενο που επεξεργάστηκε αργότερα θα αντικαταστήστε το προηγούμενο περιεχόμενο, κάτι που θα σας κάνει να χάσετε μέρος του κειμένου. Εάν πρέπει να επεξεργαστείτε το ίδιο άρθρο σε δύο συσκευές, ο σωστός τρόπος είναι να κάνετε κλικ στο κουμπί συγχρονισμού για να συγχρονίσετε το περιεχόμενο με το χώρο αποθήκευσης cloud μετά την επεξεργασία του άρθρου σε μια συσκευή και, στη συνέχεια, να κάνετε κλικ στο κουμπί συγχρονισμού στην άλλη συσκευή μετά τον συγχρονισμό έχει ολοκληρωθεί ο συγχρονισμός περιεχομένου σε αυτήν τη συσκευή, ώστε να μπορείτε να επεξεργαστείτε τα πιο πρόσφατα άρθρα σε αυτήν τη συσκευή.\n\n* Εάν δεν μπορείτε να καταλάβετε τι λέει η προηγούμενη ερώτηση, συνιστάται να μην ενεργοποιήσετε τον συγχρονισμό στο cloud λειτουργία, διαφορετικά ορισμένα κείμενα θα χαθούν!\n\n* Το Pure Writer θα συσκευάσει και θα δημιουργήσει αντίγραφα ασφαλείας όλων των αρχικών δεδομένων σας μία φορά πριν από κάθε συγχρονισμό. Μπορείτε να κάνετε κλικ στο \"Επαναφορά αντιγράφων ασφαλείας\" στη σελίδα Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας για να το δείτε.\n\n* Να θυμάστε πάντα ότι το Pure Writer έχει τις λειτουργίες \"Ιστορικό\" και \"Αυτόματο αντίγραφο ασφαλείας\".\n\n* Ο συγχρονισμός cloud δεν υποστηρίζει εικόνες Markdown.</string>
  <string name="beforeSync">πριν_από_τον_συγχρονισμό</string>
  <string name="aboutCloudSync"><i>Σχετικά με το συγχρονισμό cloud</i></string>
  <string name="syncCategoryTip">Πρέπει να συνδεθείτε στον παραπάνω λογαριασμό αποθήκευσης cloud για να ενεργοποιήσετε την παρακάτω επιλογή συγχρονισμού cloud</string>
  <string name="cloudSyncMode">Επιλογές λειτουργίας συγχρονισμού cloud</string>
  <string name="cloudSyncModeNames1">Μη αυτόματα: Κάντε κλικ με μη αυτόματο τρόπο στο κουμπί Συγχρονισμός στο κάτω μέρος του προγράμματος επεξεργασίας κάθε φορά που χρειάζεται να κάνετε συγχρονισμό. Αυτή η λειτουργία είναι κατάλληλη για αποθήκευση στο cloud με όρια κίνησης και συχνότητας αιτημάτων.\n</string>
  <string name="cloudSyncModeNames2">Ημιαυτόματο: Κάθε φορά που γίνεται αλλαγή κειμένου και κλείνει το μαλακό πληκτρολόγιο, ο συγχρονισμός θα εκτελείται αυτόματα και το διάστημα μεταξύ δύο αυτόματων συγχρονισμών θα είναι τουλάχιστον 6 δευτερόλεπτα.</string>
  <string name="syncBeforeEditingToAvoidConflicts">Συγχρονισμός πριν από την επεξεργασία για αποφυγή διενέξεων</string>
  <string name="okSyncIt">Εντάξει, συγχρονίστε το</string>
  <string name="messageSyncBeforeEditingToAvoidConflicts">Έχετε τροποποιήσει το τρέχον άρθρο σε άλλες συσκευές, για να αποφύγετε διενέξεις, συγχρονίστε πρώτα, διαφορετικά οι τροποποιήσεις σας σε άλλες συσκευές ενδέχεται να απορριφθούν.</string>
  <string name="tts">TTS (Διαβάστε δυνατά το κείμενο σας για να αποφύγετε ορθογραφικά λάθη)</string>
  <string name="about7zChange">Σημαντική σημείωση σχετικά με τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και το συγχρονισμό cloud</string>
  <string name="readme7z">Το Pure Writer v20.6.0 αλλάζει τη μορφή δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας και αρχείου συγχρονισμού cloud (.pwb), γεγονός που μπορεί να μειώσει σημαντικά το μέγεθος των αρχείων αντιγράφων ασφαλείας ή συγχρονισμού cloud και να μειώσει την κατανάλωση επισκεψιμότητας, επιταχύνοντας τη διαδικασία δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας και συγχρονισμού στο cloud.\n\nΩστόσο, αυτό θα έχει ως αποτέλεσμα ότι εάν χρησιμοποιείτε μια έκδοση χαμηλότερη από την έκδοση 20.2.0 του Pure Writer σε άλλες συσκευές, δεν θα είναι σε θέση να αναλύσει σωστά την πιο πρόσφατη μορφή δεδομένων, ο συγχρονισμός cloud δεν θα λειτουργήσει και η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας cloud θα αναφέρει επίσης ψευδώς \"<b>Το αρχείο είναι κατεστραμμένο</b>\".\n\nΕπομένως, <b>πρέπει να βεβαιωθείτε ότι όλες οι συσκευές σας χρησιμοποιούν Pure Writer πάνω από την έκδοση 20.2.0</b>, αυτό είναι πολύ σημαντικό, έχετε υπόψη σας και κρατήστε το ενημερωμένο! 🙏</string>
  <string name="ignoreBatteryOptimizationsTipForSync">Απενεργοποιήστε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας για να βοηθήσετε το Pure Writer να κάνει αυτόματο συγχρονισμό στο παρασκήνιο Cloud όταν το σύστημά σας είναι αδρανές (μην ανησυχείτε, ο αντίκτυπος στην κατανάλωση της μπαταρίας είναι πραγματικά ελάχιστος)</string>
  <string name="ttsMode">Λειτουργία TTS (λέξη ή πρόταση;)</string>
  <string name="ttsModeSentence">Πείτε την <b>πρόταση</b>\n(Υποστηρίζονται μόνο ορισμένες γλώσσες επειδή δεν γνωρίζουμε πώς να τμηματοποιούμε προτάσεις για άλλες γλώσσες‼️)</string>
  <string name="ttsModeWord">Πείτε τη <b>λέξη</b> που μόλις πληκτρολογήσατε</string>
  <string name="readCurrentArticleAloud">Διαβάστε δυνατά το τρέχον άρθρο</string>
  <string name="checkForUpdates">Ελεγχος για ενημερώσεις</string>
  <string name="ttsEnabled">TTS ενεργοποιημένο</string>
  <string name="copilotSummary">Εάν ενεργοποιηθεί, η AI θα σας δίνει προτάσεις για γραφή σε πραγματικό χρόνο στον επεξεργαστή. Κάθε φορά που κάνετε διάλειμμα στη διαδικασία γραφής, η AI θα δημιουργεί προτάσεις για να συνεχίσετε να γράφετε μετά το δρομέα. Μπορείτε να κάνετε κλικ στον υποψήφιο κείμενο για να το αποδεχτείτε ή να το επεξεργαστείτε, ή να συνεχίσετε να πληκτρολογείτε για να το αγνοήσετε και να το απορρίψετε.</string>
  <string name="tipLargeText">Το τρέχον άρθρο είναι πολύ μεγάλο, επομένως η απόσταση παραγράφων έχει απενεργοποιηθεί προσωρινά για να συνεχιστεί η ομαλή εμπειρία γραφής.</string>
  <string name="pinShortcutDialogMessage">Δημιουργεί μια συντόμευση εκκίνησης ή επιτραπέζιου υπολογιστή για αυτό το βιβλίο που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε για να ομαδοποιήσετε βιβλία.\n\n⚠️ Σημείωση: Ορισμένα συστήματα δεν υποστηρίζουν τη δημιουργία συντομεύσεων από προεπιλογή, πρέπει να κάνετε κλικ στο κουμπί \"Ρυθμίσεις\" παρακάτω για να μεταβείτε στην οθόνη \"Ρυθμίσεις συστήματος\" για να ενεργοποιήσετε την άδεια \"Συντομεύσεις αρχικής οθόνης\" και, στη συνέχεια, επιστρέψτε σε αυτήν την οθόνη και κάντε κλικ στο OK κουμπί.\n\nΜετά την επιτυχία, μπορείτε να βρείτε ένα εικονίδιο συντόμευσης στο πρόγραμμα εκκίνησης ή στην επιφάνεια εργασίας σας.</string>
  <string name="createPinShortcut">Δημιουργία συντόμευσης</string>
  <string name="all">Ολα</string>
  <string name="newTag">Νέα ετικέτα</string>
  <string name="createANewOrSelectAnExistingTag">Δημιουργήστε μια νέα ή επιλέξτε μια υπάρχουσα ετικέτα</string>
  <string name="tag">Ετικέτα</string>
  <string name="tags">Ετικέτες</string>
  <string name="tipNewTag">Αυτή είναι η λειτουργία ετικέτας βιβλίου 🏷️️. Εάν πρέπει να ορίσετε μια ετικέτα για ένα βιβλίο και να την εμφανίσετε στην κορυφή, πρέπει να πατήσετε παρατεταμένα το στοιχείο βιβλίου στην οθόνη Βιβλία και, στη συνέχεια, να επιλέξετε το μενού Επεξεργασία βιβλίου. Στο παράθυρο διαλόγου για τη δημιουργία ή την επεξεργασία ενός βιβλίου, μπορείτε να ορίσετε τις ετικέτες του βιβλίου.</string>
  <string name="clickHereToSelectAnotherCloudStorageType">Κάντε κλικ εδώ για να επιλέξετε έναν άλλο τύπο αποθήκευσης cloud</string>
  <string name="aiSettings">Ρυθμίσεις AI, ChatGPT</string>
  <string name="aiEntrySummary">Ολοκλήρωση, βελτίωση, στίλβωση και ChatGPT άρθρου</string>
  <string name="required">Απαιτείται</string>
  <string name="openAiKeyGuideSummary">Άνοιγμα σελίδας δημιουργίας και διαχείρισης κλειδιού OpenAI API</string>
  <string name="enableAiOnTimeMachine">Ενεργοποίηση AI (ChatGPT) στο Time Machine</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenu">Ενεργοποίηση AI στο μενού περιβάλλοντος του προγράμματος επεξεργασίας</string>
  <string name="enableAiOnEditorContextMenuSummary">Πατήστε παρατεταμένα στο πρόγραμμα επεξεργασίας θα εμφανιστεί το μενού περιβάλλοντος κειμένου, το οποίο θα περιέχει τη λειτουργία ολοκλήρωσης τεχνητής νοημοσύνης</string>
  <string name="openAiReadme">Προς το παρόν, αυτή η υπηρεσία παρέχεται από το OpenAI. Από προεπιλογή, δεν είναι ενεργοποιημένη και θα αρχίσει να παρέχει υπηρεσίες σε εσάς μόνο αφού την ενεργοποιήσετε και εισαγάγετε το κλειδί OpenAI API παρακάτω.\n\nΚαθώς η υπηρεσία AI δεν είναι υπηρεσία που παρέχεται απευθείας από το Pure Writer, υπάρχει μια απρόβλεπτη περιεχόμενο απάντησης. Πρέπει να μπορείτε να το διακρίνετε και να το αξιολογείτε μόνοι σας. Το Pure Writer δεν είναι υπεύθυνο για το περιεχόμενο και τα προβλήματα που δημιουργούνται από την τεχνητή νοημοσύνη. Εάν δεν συμφωνείτε, απενεργοποιήστε τη λειτουργία AI. Εάν συνεχίσετε να το χρησιμοποιείτε, θα συμφωνήσετε με αυτήν τη συμφωνία.\n\nΕπιπλέον, ορισμένες χώρες ενδέχεται να μην έχουν πρόσβαση στο OpenAI και θα χρειαστεί να επιλύσετε μόνοι σας τυχόν προβλήματα δικτύου.</string>
  <string name="aiProofread">Διόρθωση τεχνητής νοημοσύνης</string>
  <string name="aiComplete">AI+</string>
  <string name="aiEnabledSummary">Αυτή η δυνατότητα τεχνητής νοημοσύνης δεν είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή, λειτουργεί μόνο όταν την εκκινείτε και την ενεργοποιείτε ρητά. Εάν δεν ταιριάζει στις προτιμήσεις σας, μη διστάσετε να το αγνοήσετε εντελώς. Αυτή η υπηρεσία παρέχεται από το OpenAI και ως προεκπαιδευμένο μοντέλο, το κείμενό σας δεν χρησιμοποιήθηκε ποτέ και δεν θα χρησιμοποιηθεί για εκπαίδευση.</string>
  <string name="aiEntrySummary2">Πρόκειται για ένα προεκπαιδευμένο μοντέλο που παρέχεται από το OpenAI. Να είστε βέβαιοι ότι <b>δεν έχουμε χρησιμοποιήσει ποτέ τα άρθρα σας για εκπαίδευση</b> ούτε θα μπορέσουμε να χρησιμοποιήσουμε τα άρθρα σας για εκπαίδευση, καθώς τα άρθρα σας δεν έχουν ποτέ αποθηκευτεί σε διακομιστές Pure Writer. Τα άρθρα σας υπάρχουν μόνο στη συσκευή σας και στον αποθηκευτικό χώρο cloud που έχετε ρυθμίσει.</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctions">Πλήρης διαγραφή συναρτήσεων AI</string>
  <string name="completelyDeleteAIFunctionsSummary">Δεδομένου ότι μερικοί άνθρωποι δεν μπορούν να αποδεχτούν την τεχνητή νοημοσύνη ανεξάρτητα από το τι, αυτή η επιλογή είναι διαθέσιμη για πλήρη διαγραφή της λειτουργίας AI, συμπεριλαμβανομένης αυτής της οθόνης ρυθμίσεων. Μόλις διαγραφεί το AI, δεν μπορεί να αναιρεθεί. Ενημερωθείτε!</string>
</resources>
